{"type": "FeatureCollection",
	"features": [
		{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4364999, 44.4495]},
"id":"2614",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11409\">Chantier Participatif Maison Paille Greb \u00c9t\u00e9&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Auto-construction maison paille, m\u00e9thode Greb, sur hauteurs de Cahors, avec conseils pour structure d'approche paille.  &diams; Vie en campement yourte et mobil home pour 2 ans de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0350565, 44.5821161]},
"id":"2615",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11414\">Autoconstruction Maison Terre Paille<\/a>",
	"description":"Projet : Autoconstruction maison terre paille + ossature bois pour famille apprenti permaculteur.  &diams; Chantier : enduit mur terre et dalle en terre crue. Offre : Terrain de camping,TS,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.453899113452122, 44.3691703]},
"id":"2616",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11413\">Vends Terrain dans le Lot 47<\/a>",
	"description":"Vends  :  terrain arbor\u00e9 1800m\u00b2 dans le Lot \u00e0 personne respectueuse, bien con\u00e7u pour vivre \u00e0 peu de frais, maisonnette, chalet, verger. Prix non communiqu\u00e9."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.7706804, 44.39726855]},
"id":"2617",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11418\">Remplacement \u00e0 la Ferme en Mai<\/a>",
	"description":"Demande :  URGENT me remplacer au mois de mai sur petite ferme \u00e9levage ovin bio dans le Lot (46).  &diams;  Id\u00e9al pour retrait\u00e9 (seul ou en couple) ou apprenti (jeune ou moins jeune)  &diams;  Vie&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.351697, 50.8465565]},
"id":"2618",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11417\">La Foire aux Savoir-Faire a 10 Ans !<\/a>",
	"description":"Projet : Foireuses et foireux d'un jour ou de toujours... Ce 25 juin 2016, nous f\u00eaterons les 10 ans de la Foire aux Savoir-Faire ! Ce beau projet qui illumine depuis 10 ans le paysage bruxellois&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.06452974662856, 43.5993141403839]},
"id":"2619",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11420\">Aide Manuelle contre Logement<\/a>",
	"description":"Projet : R\u00e9novation maison pierres, autonomie alim, \u00e9nerg\u00e9tique, respect nature et animaux sauvages, ni t\u00e9l\u00e9 ni chat ni chien. Cherche : personne active, non fumeuse pour env 8 j. d'aide au jardin,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.93789120759382, 48.662049701385]},
"id":"2620",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11421\">Eco Lieu Vignes Bio Maraichage Loire Auvergne<\/a>",
	"description":"Projet : 2ha de vignes bio, mara\u00eechage, habitat collectif, yourtes, stages yoga, chambres et table d\u2019h\u00f4tes, \u00e9picerie solidaire Offre : comp\u00e9tences vigne et restauration. Cherche : partenaires,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.31892, 43.73106]},
"id":"2621",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11422\">Cherche \u00abColoc\u00bb au Vert, au Calme, Ferme, \u00abZen&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : lieu de vie tranquille, simple, convivial pour mi-mai, autour Lod\u00e8ve, Aveyron. Offre : 250\u20ac\/mois+petits boulots (exp\u00e9rience agricole). &diams; \u00e9nergie, volont\u00e9, s\u00e9rieux, polyvalence,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541361, 47.2186371]},
"id":"2622",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11424\">Rencontre Nantes 44<\/a>",
	"description":"Projet : H 46 ans \u00e9coresponsable Cherche  :  associ\u00e9e ou amie pour vivre en autonomie sur joli terrain pr\u00e8s de Nantes."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5695286, 47.1905456]},
"id":"2624",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11425\">Une Belle Rencontre<\/a>",
	"description":"H 65 ans encore en activit\u00e9, visant l'autonomie dans coin serein, comp\u00e9tences mara\u00eechage, b\u00e2timent. Souhaite  :  rencontrer belle personne aimant la nature, voulant vivre en son sein, visant&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5695286, 47.1905456]},
"id":"2625",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11423\">En Recherche d'un Lieu de Vie,<\/a>",
	"description":"Projet : (m')investir dans lieu de vie vers Nantes, viser autonomie alimentaire et \u00e9nerg\u00e9tique. &diams; H 65 ans, petite retraite, encore vert. Offre : comp\u00e9tences mara\u00eechage naturel, perma,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.539666, 44.3766151]},
"id":"2626",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11426\">Lieux de Vie Collectif Cherche Habitants,&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Collectif existant depuis 2008, ax\u00e9 autonomie alim, mat\u00e9rielle, \u00e9nerg\u00e9tique, accueil + sant\u00e9 et \u00e9ducation alternatives. Offre : lgmt \u00e0 louer, restaurer, construire + espaces de travail&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1333989, 45.8977758]},
"id":"2627",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11427\">Une Autre Fa\u00e7on de Cohabiter \/ R\u00e9gion Annecy<\/a>",
	"description":"Projet : Couple jardiniers actifs sur Annecy en agriculture urbaine souhaite cohabitation ax\u00e9e sur \u00e9cologie, r\u00e9silience et transition ou location. Offre : Gestion jardin, espaces, cr\u00e9ations,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/ab21167f8f8710f74847fe8478b36d.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.1790785, 43.9210587]},
"id":"2628",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11419\">\u00c9colieu Cueillette et Culture PAM en Biodynamie<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9colieu cueillette et culture PAM en biodynamie depuis 30 ans, entre mer et montagne. Offre : Logement ind + nourri VG bio + partage savoirs et savoir faire. Demande : Aide au gr\u00e9 de la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.1148131, 43.1765854]},
"id":"2629",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11429\">Projet Habitat Group\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : EcoHabitat partag\u00e9 interG, hautes Pyr\u00e9nn\u00e9es, alt. 800m, terrain 10000m\u00b2 \u00e0 acheter. &diams; Activit\u00e9s possibles : potager avec animation, verger, soins naturels, activit\u00e9s nature, artistiques,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b6\/b712d487b1542a2d1e24ca1d717821.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0706414, 50.6305089]},
"id":"2630",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11432\">Formation Permaculture<\/a>",
	"description":"Initiation \u00e0 la permaculture :  \u00e9thique, principes + perma urbaine et humaine \u00e0 Lille Fives, au Th\u00e9atre Massenent et sur Jardin Ressource. &diams; 100\u20ac\/2&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/0bda0a628ef475c001f9b751d5a8ae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.8445021, 44.5427594]},
"id":"2631",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11431\">Journ\u00e9e du Jardin<\/a>",
	"description":"Projet : Depuis 2001, la journ\u00e9e du Jardin accueille 30 \u00e0 40 exposants au c\u0153ur du village de Montagnac sur L\u00e8de. Plants, plantes, fleurs, arbustes, arbres et autres v\u00e9g\u00e9taux. Accessoires de jardin.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.1790785, 43.9210587]},
"id":"2632",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11433\">Lieu de Vie<\/a>",
	"description":"Projet : M'installer sur une parcelle pleine nature. Offre : Vise l'autonomie et souhaite s'affranchir de la d\u00e9pendance \u00e9conomique. Beaucoup de connaissance et de comp\u00e9tences a exprimer.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8967943, 43.9016766]},
"id":"2633",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11430\">Atelier Coop'H\u00e9rons-Mois de Mai<\/a>",
	"description":"Projet : Lundi 2 Mai :  Gaillac, Salle de l'amicale, Hameau F\u00e9di\u00e9s 13h30 \u00e0 16h30 \" \u00c9changeons nos pratiques ! \" Anim\u00e9 par Tous Nous organisons la rencontre, nous participons tous ! Un espace de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.646418, 43.2908]},
"id":"2634",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11435\">Stage de Permaculture<\/a>",
	"description":"Stage : participatif et interactif sur ferme perma, pour acqu\u00e9rir-approfondir principes de base + exercice collectif de conception. Demande : Participation libre (min 70\u20ac), troc possible, camping&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3521562, 48.8564915]},
"id":"2635",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11434\">Urgent, Souhait de Cr\u00e9ation d'un Lieu Communautaire<\/a>",
	"description":"Projet : lieu communautaire agriculturel pour \u00e9tudiante en arts actuellement sur Paris. Offre :  id\u00e9es, huile de coude, spiritualit\u00e9, art. Demande : huile de coude, argent, chouettes ami(e)s motiv\u00e9s&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c2\/7d7a4fc2c72000b1387a142de885a8.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.4973774, 47.6558361]},
"id":"2636",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11436\">Chantier Mise en Paille d'une Maison Ossature&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Autoconstruction maison ossature bois, m\u00e9thode mixte bois\/GREB + hangar ossature bois m\u00e9thode chaux copeaux, GREB. Organisons  :  chantier collectif pour mise en paille de la maison du 21&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2320267, 46.8359274]},
"id":"2637",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11439\">Recrute R\u00e9dacteur<\/a>",
	"description":"Projet : Collecter, mettre en forme, diffuser savoir faire de l'\u00e9cologie pratique (perma, HG, \u00e9coconstruction, autonomisation, \u00e9ducations alternatives, coop\u00e9ration, \u00e9nergies renouvelables) dans la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5703031, 43.2924385]},
"id":"2638",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11440\">Greffe de l'Olivier<\/a>",
	"description":"Stage : Si vous voulez progresser dans la connaissance des vari\u00e9t\u00e9s d\u2019oliviers et apprendre \u00e0 les greffer, venez \u00e0 l\u2019atelier de Resol21 \u00ab Greffe de l\u2019olivier \u00bb le samedi 7 mai de 9 h \u00e0 16h30. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.6912196, 46.2962734]},
"id":"2639",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11441\">Conf\u00e9rence de Presse la Fr\u00eanaie<\/a>",
	"description":"Projet :  Une solution compl\u00e8tement autonome en \u00e9nergies renouvelables pour accompagner les habitats l\u00e9gers, n\u00e9e du partenariat entre Le Courant Alternatif et La Fr\u00eanaie. Propose  : Afin d'effectuer&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/53\/9594fee7d9a3e1b1b98c4c50391b30.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6577178, 45.9499376]},
"id":"2640",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11438\">Maison Sutrieu<\/a>",
	"description":"Vend  :  maison plain-pied 90m\u00b2 + garage 24m\u00b2 + garage bois avec abri, terrain 2548m\u00b2 dont partie constructible, po\u00eale de masse Tulikivi, village \u00e0 42km d'Aix-les-Bains. &diams; Ecole bilingue&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f7\/77f77fdc0394204538e09078912640.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3491069, 43.2130358]},
"id":"2641",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11437\">Cherche Communaut\u00e9 o\u00f9 Vivre en Autonomie<\/a>",
	"description":"Projet : vivre dans nature avec personnes ouvertes, paisibles, solidaires.  &diams; Cohabiter, partager, vivre de mani\u00e8re saine et simple gr\u00e2ce \u00e0 nos savoirs + \u00e9change, troc, vente march\u00e9s. Offre :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.92741, 44.065]},
"id":"2642",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11443\">Recherche Coloc<\/a>",
	"description":"Projet : trouver emplacement pour yourte 30m\u00b2 ou cabane, avec eau et terrain pour potager, verger, for\u00eat + atelier pour transfo dans l'id\u00e9al. &diams; Dans collectif, ferme, chez un particulier,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0665534, 43.070304]},
"id":"2644",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11445\">Ensemble Immobilier sur 3400 m\u00b2<\/a>",
	"description":"Vendent :  ensemble maisons + d\u00e9pendances + terrain 3400m\u00b2 + potager dans village agricole, semi montagne, \u00e9cole, bus, assos dynamiques dans vall\u00e9e bien expos\u00e9e.  &diams; Id\u00e9al pour co-habiter entre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b6\/b712d487b1542a2d1e24ca1d717821.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.1840182, 43.9464894]},
"id":"2645",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11444\">Ecolieu en Cr\u00e9ation \u00e0 la Tour sur Tin\u00e9e<\/a>",
	"description":"Projet : Famille (couple + enfants 1 et 4 ans) cherche \u00e0 vivre\/cr\u00e9er\/partager terrain 5 ha, pleine nature, superbe vue, jardin perma, r\u00e9seau\/contacts. Offre : Lieu \u00e0 construire sur terrain arbor\u00e9,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.104621, 44.8929027]},
"id":"2646",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11446\">Vivre Responsablement-M\u00e9ditation &amp;&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : La Lombarde, \u00e9colieu dans P\u00e9rigord au milieu de for\u00eats et cultures, potentiel spirituel et humain, vie saine et ind\u00e9pendante en petit groupe, sens de l'humour. &diams; \u00c9nergies alternatives,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2154757, 44.4649985]},
"id":"2647",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11447\">Isoler et Enduire la Maison Amitoyenne<\/a>",
	"description":"Projet : construire maison Amitoyenne ard\u00e9choise pour 2, chacune habitant son cot\u00e9 + partage terrain, potager, buanderie. Demande : votre pierre \u00e0 l'\u00e9difice, votre coup de patte, min 6 j. +&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1460667848",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.8773786, 46.847943]},
"id":"2648",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11449\">R\u00e9union Publique d'Information-2 Juin \u00e0&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Nous organisons le jeudi 2 juin une r\u00e9union publique pour exposer notre projet. Salle 21 \u00e0 la Coursaudi\u00e8re \u00e0 Challans, \u00e0 19h30. Cette r\u00e9union sera l\u2019occasion pour nous de pr\u00e9senter le projet&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0d\/33be929d0a744add6db05e2cfd86b9.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3986524702344, 44.815194]},
"id":"2649",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11450\">Rencontres de la Permaculture 2016<\/a>",
	"description":"Projet : Les rencontres de la permaculture 2016 auront lieu en Ard\u00e8che chez Steve Read du 22 au 28 ao\u00fbt."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1460667848",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.83477951383513, 45.73204675]},
"id":"2650",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11451\">4\u00c8me Rencontre du Mouvement des Amap<\/a>",
	"description":"Projet : Les 4 et 5 juin prochains, nous accueillerons \u00e0 Castres (Tarn) la 4\u00e8me rencontre nationale des AMAP et l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de MIRAMAP. Le r\u00e9seau du Tarn est un tout jeune r\u00e9seau, n\u00e9 en m\u00eame&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.822472643920759, 49.0813646291556]},
"id":"2652",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11453\">Projet : Centre d'Experimentation et de&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet :  centre d\u2019exp\u00e9rimentation et formation en perma dans l'Eure. En vue  :  terrain 100m\u00b2 + maison. Cherche  :  personnes int\u00e9ress\u00e9\/es."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/49\/a0571d73fc50a78797cc7d6577e516.png?1462216656",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.353474, 44.3989243]},
"id":"2653",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11454\">Ferme a Vendre<\/a>",
	"description":"Vend : sud ouest de la France, habitation + b\u00e2timents, 720m\u00b2, terrain 18ha + 6ha bois + 12ha prairies arros\u00e9es par petite rivi\u00e8re.  &diams; Permis de construire \u00e0 proximit\u00e9 de la maison. &diams; Eau&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0236592, 44.7282675]},
"id":"2654",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11455\">Nous Recherchons une Location ou Colocation&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Nous : appr\u00e9cions ambiance familiale et tranquille, mangeons bio et local, avons mode de vie sain, sans fum\u00e9e et alcool. &diams; Fan de l'Inde, sa musique, cr\u00e9ation de textiles de d\u00e9co artisanale.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5916857, 42.7910656]},
"id":"2655",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11457\">Habitat Partag\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : Habitat partag\u00e9 secteur Luchon \/ Cierp-Gaud pour jeune couple. &diams; Ind\u00e9pendance pour foyers + lieux de vie communs, en cherchant \u00e0 s'autosuffire. Cherche  :  Autres personnes ou couples&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.1148131, 43.1765854]},
"id":"2656",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11458\">Vivre Autrement : la Coloc-Seniors Comme&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : coloc 4-5 personnes dans village pyr\u00e9n\u00e9en, dimension \u00e9cologique, simplicit\u00e9 volontaire, partage lieux et taches \u00e9quilibr\u00e9 entre individuel et collectif, en valorisant comp\u00e9tences et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b6\/b712d487b1542a2d1e24ca1d717821.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.36977, 44.0329]},
"id":"2657",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11456\">Construction de Murs en Terre-Paille \u00e0&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour ! Nous lan\u00e7ons un appel \u00e0 chantier participatif terre-paille sur notre cabane \u00e0 charpente r\u00e9ciproque. Le chantier se d\u00e9roule \u00e0 Moncrabeau (47) \u00e0 20 km d'Agen pendant deux semaines du 13&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.26675, 48.6854]},
"id":"2658",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11459\">Le Moulin Participatif (91)<\/a>",
	"description":"Projet :  habitat group\u00e9 en ZAC du moulin \u00e0 20km de Paris, proche commerces, \u00e9coles, coll\u00e8ge, cabinets m\u00e9dicaux et pharmacies, \u00e9quipements culturel et sportif. &diams; Livraison 2018. Offre :  devenir&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3b\/1ec28dde451d1d1e181012cae9bb83.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2026903, 44.2199057]},
"id":"2659",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11460\">Grande Semaine de Chantier Collectif et&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Nous sommes un collectif en aveyron, nous avons pour projet de retaper un hameau de mani\u00e8re globale, et plus pr\u00e9cis\u00e9ment une b\u00e2tisse destin\u00e9e \u00e0 \u00eatre la maison commune. Offre : H\u00e9bergement et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1834097, 48.6937223]},
"id":"2660",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11462\">D\u00e9charges et D\u00e9chets Sauvages-Agir Ensemble&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Plusieurs signalements et demandes d'intervention sont remont\u00e9s \u00e0 la f\u00e9d\u00e9ration FLORE 54 concernant les d\u00e9chets et d\u00e9charges sauvages, souvent abandonn\u00e9s volontairement dans la nature ( et que&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b1\/0252f5ac77961727371b96b5b53058.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.17298, 43.4168]},
"id":"2662",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11461\">Caf\u00e9 Agitaterre N\u00b05 : Coop\u00e9ration dans l'\u00c9ducation<\/a>",
	"description":"Projet : Nous vous attendons nombreux le Vendredi 3 Juin 2016 \u00e0 20h30 \u00e0 la Maison de la Terre (Poucharramet 35km de Toulouse) pour le 5\u00e8me et dernier Caf\u00e9 AgitaTerre ! A cette occasion, nous&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.3546345, 46.9040348]},
"id":"2663",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11465\">F (Estives) de l'Objection de Croissance<\/a>",
	"description":"13-14 Juillet  :  Espace d\u2019\u00e9change sur la construction politique n\u00e9cessaire aux Objecteurs de croissance et D\u00e9croissants. 15-16-17 Juillet  :  Alimentation et d\u00e9croissance, recherches et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/bfef76ac3b6b8cf5c613030bff2e62.png?1462435077",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.766555, 47.2201548]},
"id":"2664",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11466\">Un Bout de Mail \u00e0 la Mer<\/a>",
	"description":"Projet  :  lieu de vie pour exercer l'enseignement Yoga et production\/transformation de plantes, peut se greffer \u00e0 g\u00eete, \u00e9covillage, ou reprise d'activit\u00e9, ou m'associer avec une autre personne.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/bfef76ac3b6b8cf5c613030bff2e62.png?1462435077",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3491069, 43.2130358]},
"id":"2665",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11467\">Recherche co-Loc<\/a>",
	"description":"Projet : 62 ans, j'habite seule dans grande maison avec jardin, quartier tranquille pr\u00e8s du centre de Carcassonne. D\u00e9sire  :  partager quotidien avec 1-2 personnes afin de rendre le quotidien plus&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1d\/910f7d16514fb19bed45b0616277fe.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.688704686720894, 48.381414]},
"id":"2666",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11468\">Service Civique Fili\u00e8re Construction en Terre&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Service civique  :  sur th\u00e8me \"Participation au d\u00e9veloppement de fili\u00e8res locales de production d'\u00e9co-mat\u00e9riaux pour la construction \u00e9cologique (projet de recherche sur la construction en terre crue)\".&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1d\/910f7d16514fb19bed45b0616277fe.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.425828, 46.1886294]},
"id":"2667",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11464\">Donne Vitres Claires et Teint\u00e9es<\/a>",
	"description":"Donne  :  4 vitres, 1 \u00e0 1,50m.  &diams; 2 nues, 2 encadr\u00e9es de bois (velux) + 2-3 vitres 80x50cm l\u00e9g\u00e8rement fum\u00e9es + 2-3 vitres fum\u00e9es opaques. &diams; Pour chauffe eau solaire, construction. &diams; A&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/70\/ff40aef91e5b37c3e9b2e39a230132.png?1462457170",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8866641, 43.9580035]},
"id":"2668",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11469\">Vispens Saint Affrique Aveyron<\/a>",
	"description":"Projet : lieu d'habitat autog\u00e9r\u00e9, en propri\u00e9t\u00e9 collective, sur une ferme. Offre : possibilit\u00e9 location, construction, restauration. Cherche : personnes pour participer \u00e0 collectif non&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.822472643920759, 49.0813646291556]},
"id":"2669",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11471\">Cr\u00e9ation d'un Centre d'Exp\u00e9rimentation et de&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : cherche des personnes int\u00e9ress\u00e9s par la cr\u00e9ation d'un centre d\u2019exp\u00e9rimentation et de formation en permaculture dans l'Eure (27). terrain de en vue, et la maison qui va&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/49\/a0571d73fc50a78797cc7d6577e516.png?1462216656",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.8362626, 48.1371686]},
"id":"2670",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11473\">Vends Ruine avec 4 Hectares de Terrain<\/a>",
	"description":"Vend  :  terrain avec ruine, mobilhome + 4ha terres, 2ha prairie (possible 3 autres), 2ha for\u00eat, source.  &diams; Belle vue, tranquillit\u00e9, au c\u0153ur for\u00eat noire. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.1790785, 43.9210587]},
"id":"2671",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11475\">Cr\u00e9ation d'un \u00c9co-Lieu Int\u00e9grant des Personnes&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9co-lieu visant \u00e0 l'accueil, l'h\u00e9bergement et la th\u00e9rapie avec le cheval des personnes en situation de handicap + exploitation agricole \u00e9cologique, h\u00f4teli\u00e8re (\u00e9co-chalets), installations&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8725016, 44.0066403]},
"id":"2672",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11477\">Type Woofing<\/a>",
	"description":"Cherche :  jardinier bricoleur r\u00eaveur pour remise en \u00e9tat et entretien jardin permaculturel. Offre : pension bio, chambre lumineuse dans pavillon calme, moments de m\u00e9ditation partag\u00e9e. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1460667789",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.539666, 44.3766151]},
"id":"2673",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11478\">Vend Yourte Contemporaine Rainier 9M40 \/ 70&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Vend  :  yourte contemporaine Rainier, 70m\u00b2 habitables, diam 9m40, H 4m50, plancher d\u00e9montable, isolation feutrine, toile murs \u00e9tanche. &diams; Possible de construire mezzanine pour surface de 90m\u00b2.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.370189, 43.104488]},
"id":"2674",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11479\">Qui N'Essaie Rien N'a Rien ! Alors Je&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : donner des cours de th\u00e9\u00e2tre itin\u00e9rants et sillonner la France ! Cherche  :  une roule baraque (caravane) pour me suivre et me servir d'habitat, en bon \u00e9tat, \u00e0 donner, pr\u00eater ou vendre \u00e0 petit&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.32539, 49.25283]},
"id":"2675",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11480\">Vends Bel Espace \u00e0 Vivre dans Structure&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Vend :  ancienne ferme en U, 6653m\u00b2, habitation 440m\u00b2 isol\u00e9e avec mat\u00e9riaux \u00e9co (paille bio, ouate de cellulose, laine de bois, paille compress\u00e9e, enduits terre\/paille et chaux\/chanvre, peinture chaux&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/53\/e71923e618a3a6a7a252e3e3a224ab.png?1462805790",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.391458, 43.15179]},
"id":"2676",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11481\">Projet d'\u00c9co-Lieu en Ari\u00e8ge ou R\u00e9gion Sud-Ouest<\/a>",
	"description":"Projet : Former un groupe de partenaires pour cr\u00e9er ensemble un lieu de ressourcement, d'\u00e9veil et d\u2019accueil. Le faire rayonner dans l'ouverture sur l'ext\u00e9rieure par des activit\u00e9s sociales et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5703031, 43.2924385]},
"id":"2677",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11483\">Atelier Plantes Comestibles et Bioindicatrices :<\/a>",
	"description":"Projet : Atelier \u00ab Plantes comestibles et bio indicatrices: Balade botanique autour des plantes des Espilli\u00e8res \u00bb le 21 mai de 9h30 \u00e0 16h30 Intervenant : Claude MUR, formateur espaces verts,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.2067749, 48.0641496]},
"id":"2678",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11484\">Construction d'une Paillourte<\/a>",
	"description":"Chantier  :  construction paillourte, habitat en bottes de paille porteuses, enduits terre-paille, charpente r\u00e9ciproque, isolation quenouilles, \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 EPDM v\u00e9g\u00e9talis\u00e9, dalle terre-paille. Offre  :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5348451, 45.1199249]},
"id":"2679",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11485\">Recherche Aide contre Loger \/ Nourris<\/a>",
	"description":"Projet : couple + enfant 20 mois avons besoin d'un coup de main pour r\u00e9nover ruine + travaux bois, jardin, ch\u00e8vres, cheval. Offre : Logement en caravane + nourriture. Cherche : hommes pour 4h&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1460667848",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.6096025, 42.9660039]},
"id":"2680",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11486\">Urgent Cherche Lieu pour une Maman et son&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Nous :  maman + fils 9ans + chats. Cherche  :  terrain avec eau, cabane que vous n'occupez plus, grange \u00e0 rafistoler, petite location pas ch\u00e8re dans le sud, sud ouest. &diams; Ai caravane et yourte&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.401965169172553, 48.8213005]},
"id":"2681",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11488\">Maison Ancienne Que Nous \u00c9co-R\u00e9novons Depuis 5&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Maison ancienne que nous \u00e9co-r\u00e9novons depuis 5 ans dans respect des mat\u00e9riaux anciens. Propose :  chantier participatif le + instructif et festif possible, repas, couchage sur place&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1d\/910f7d16514fb19bed45b0616277fe.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.5788462, 48.5351078]},
"id":"2682",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11489\">Dynamique Alternative en Train de Germer dans&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : collectif sur terrain familial dans hameau de 4 familles, d\u00e9marche \u00e9co-alternative de sant\u00e9 naturelle, alimentation saine, simplicit\u00e9 heureuse, lien avec nature, musique, chant, artisanat&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8216902, 45.6733141]},
"id":"2683",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11490\">L'Abricoll'en F\u00eate<\/a>",
	"description":"F\u00eate : Notre habitat partag\u00e9 l'Abricoll' ouvre ses portes pour rencontre de ses habitants et moment de jeux en famille !"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.0845344, 47.7264065]},
"id":"2684",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11491\">Eco-Festival l'Arbre Qui Marche<\/a>",
	"description":"Projet : L'Arbre qui Marche, festival sans alcool, pluridisciplinaire et participatif donne acc\u00e8s \u00e0 connaissances, traditions, savoir-faire et moyens d'expression pour prendre soin de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.50671995040343, 42.6259036]},
"id":"2685",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11472\">Besoin d'Air<\/a>",
	"description":"Projet : un lieu d'atterrissage, une alternative pour ma fille de 2 mois et moi, pour qu'elle grandisse dans 1 environnement sain avec valeurs + besoin de retrouver nature, animaux, vie. Offre :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.667486, 43.9661316]},
"id":"2686",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11493\">Coloc dans Habitat Collaboratif et Solidaire<\/a>",
	"description":"Projet : coloc au bord rivi\u00e8re sur terrain 1600m\u00b2 pour petite culture mutualis\u00e9e, entraide, solidarit\u00e9. Offre : chambre et restauration, id\u00e9es pour cr\u00e9ation de petits revenus, emm\u00e9nagement en juillet.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.455021, 47.2187304]},
"id":"2687",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11494\">\u00c9cho Sph\u00e8re, Petite Asso Fermi\u00e8re et P\u00e9dagogique&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9cho sph\u00e8re, petite asso fermi\u00e8re et p\u00e9dagogique orient\u00e9e d\u00e9croissance et respect de l'animal, multi \u00e9levage, transfo, vente directe, accueil. Cherche  :  partenaire pour soins animaux,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/00\/e72ba028083ca47e8a575c1841a38a.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.0476869, 48.4539775]},
"id":"2688",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11495\">Connexion au Vivant<\/a>",
	"description":"Projet : L'ouvrage qui relie (initi\u00e9 par Joana Macy), \u00e0 travers toutes les urgences de cette \u00e9trange \u00e9poque, est une des voies pour se (re-)connecter au temps profond de la Vie, \u00e0 la Terre qui crie&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.0476869, 48.4539775]},
"id":"2689",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11497\">Mieux Agir Ensemble<\/a>",
	"description":"Formation-action :  aux outils coop\u00e9ratifs, \u00e0 l'\u00e9cologie relationnelle et aux gouvernances partag\u00e9es, sur 5 j. cons\u00e9cutifs, 2 we ou les 1ers vendredis du mois de nov \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1530914, 43.0658212]},
"id":"2690",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11498\">Week-End Permaculture Mai 2016<\/a>",
	"description":"Projet : Pour le prix de 75\u20ac par personne, nous vous proposons une initiation d\u2019un week-end (du vendredi 20 mai 2016 au soir au dimanche 22 mai 2016 au soir) o\u00f9 vous pourrez vivre une exp\u00e9rience en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b6\/b712d487b1542a2d1e24ca1d717821.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.229509, 43.3023198]},
"id":"2691",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11499\">Projet Colocation Retrait\u00e9s<\/a>",
	"description":"Projet  :  colocation retrait\u00e9s actifs, ayant faible revenus en 26, 07, 84 ou proximit\u00e9.  &diams; Lettre ouverte \u00e0 laquelle je vous invite. Union, partages, \u00e9changes\u2026 au bout du chemin, la joie nous&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.0476869, 48.4539775]},
"id":"2692",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11500\">Stage Clown en Transition<\/a>",
	"description":"Projet : Se relier \u00e0 notre humanit\u00e9, entendre ses d\u00e9sirs, r\u00eaver, se confronter \u00e0 ses r\u00e9sistances, se mettre en mouvement et changer de paradigme en compagnie du clown. Propose : voyage intime,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.2817421, 47.0877218]},
"id":"2693",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11501\">HP en Vall\u00e9e de Clisson 44190 Cherche Voisins&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : HG participatif en vall\u00e9e de Clisson, proche gare et centre ville, belles dynamiques locales, accueil petite enfance, \u00e9coles, coll\u00e8ges, lyc\u00e9e, piscine, cin\u00e9, riche r\u00e9seau associatif. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3126795, 43.7466047]},
"id":"2694",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11502\">Chambre Dispo dans Colocation \u00e0 Lauris<\/a>",
	"description":"Projet : Faire de notre maison un lieu de vie commune ou l'on cultive un maximum d'espace sur le terrain. Cherchons : colocataires, 450\u20ac\/personne seule, 550\u20ac\/couple, pas d'apl, charges entre 57 et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1460667789",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.2488889, 49.2066667]},
"id":"2695",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11503\">Fermette de 2Ha \u00e0 85 km Nord-est de Paris, 70&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Pour g\u00eete ou habitat collectif, ferme p\u00e9dagogique, petit \u00e9levage, auberge \u00e0 la ferme, mara\u00eechage..... Offre : Fermette restaur\u00e9e avec des mat\u00e9riaux \u00e9cologiques, possibilit\u00e9 d'am\u00e9nager 200m2 de+&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/71\/489263eacea63f3238422a1fcf27fb.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.21747682981465, 45.16879335]},
"id":"2696",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11508\">Stages de l'Arche<\/a>",
	"description":"Danses pri\u00e8res : 10-13 juil, danser des mandalas en cercle qui nous relient aux autres et \u00e0 nous-m\u00eames par mouvements simples, harmonisant corps et esprit. &diams; 140\u20ac. Jeux coop\u00e9ratifs  :  14-17&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.1637507, 43.8500281]},
"id":"2697",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11507\">Invitation Portes Ouvertes !<\/a>",
	"description":"Projet :  le Hameau St Pierre ouvre ses portes pour visiter lieu, rencontrer groupe et partager moment festif au soleil ! Au programme  :   &diams;  11h : Pr\u00e9sentation du projet : l'\u00e9quipe,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76437293428771, 47.82509725]},
"id":"2698",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11505\">Mat\u00e9riel et Coups de Main en Pays Breton<\/a>",
	"description":"Cherche  : planches ou OSB de r\u00e9cup, petites fen\u00eatres et portes pour abris de jardin, douches solaires + coup de main pour montage. Offre  :  coup de mains agro ou construction sur \u00e9co-lieux en pays&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5703031, 43.2924385]},
"id":"2699",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11511\">Atelier \u00abPlantes Comestibles et Bio Indicatrices\u00bb<\/a>",
	"description":"Projet : \u00ab Plantes comestibles et indicatrices du sol : balade botanique autour des plantes des Espilli\u00e8res \u00bb, qui aura lieu le 21 mai de 9h30 \u00e0 16h30. Intervenant : Claude MUR, formateur espaces&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6575708, 46.4339138]},
"id":"2700",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11509\">Rencontres de l'Atelier Paysan<\/a>",
	"description":"Projet : Rencontres de l'agriculture libre avec la coop\u00e9rative L'Atelier Paysan les 17, 18, 19 juin \u00e0 la ferme du Domaine St-Laurent en Sa\u00f4ne-et-Loire (71). Bas\u00e9e en Is\u00e8re et dans le Finist\u00e8re,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76437293428771, 47.82509725]},
"id":"2701",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11506\">Sons Nature-Harmoniques Naturelles<\/a>",
	"description":"Propose : Concerts m\u00e9ditatifs, culturels ou p\u00e9dagogiques, animations sonores, impros en groupe, th\u00e9rapies sonores."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76437293428771, 47.82509725]},
"id":"2702",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11504\">Sur un Lieu de Vie \/ Perm-Annonce<\/a>",
	"description":"Propose : Formation en perma ou \u00e9co construction sur lieux collectifs en milieu naturel.  &diams; Comp\u00e9tences en art-th\u00e9rapie, musiques trad. Cherche : \u00e0 approfondir connaissances en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0777594, 44.1006693]},
"id":"2703",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11512\">Pratiques Coop\u00e9ratives en S\u00e9jours Vacances<\/a>",
	"description":"Vacances et \u00e9ducation relationnelle  :  conna\u00eetre, exprimer \u00e9motions et besoins, \u00e9couter ceux des autres, communiquer et g\u00e9rer conflits sans violence ; coop\u00e9rer est source de plaisir et de s\u00e9curit\u00e9&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.5085799, 44.3679357]},
"id":"2704",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11514\">Autoconstruction Maison Passive Bois Atypique<\/a>",
	"description":"Projet : L'\u00e9coquille, maison bois passive + assainissement par filtres plant\u00e9s. Chantier-\u00e9cole  :  encadrement pro, visite, PAF repas, pas d'alcool, 2 abris de jardin \u00e9quip\u00e9s (four, frigo, plaques,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.636882, 43.224]},
"id":"2705",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11515\">Propose \u00c9colieu \u00able Bois des Houx\u00bb<\/a>",
	"description":"Projet : En pays de Comminges, dans bosquet 1300m\u00b2 avec ch\u00eanes, ch\u00e2taigniers et merisiers a \u00e9t\u00e9 implant\u00e9 jardin et arbres fruitiers pour cr\u00e9ation d'un futur \u00e9colieu.  &diams; Projet d'implantation&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7928827, 45.6950021]},
"id":"2706",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11516\">Une Chance pour Quitter la Ville<\/a>",
	"description":"Projet : F 54 ans, 2 chats, v\u00e9g\u00e9talienne, souhaite quitter Lyon et se ressourcer. Aimerait  :  mettre mains dans la terre, apprendre \u00e0 jardiner, d\u00e9couvrir les plantes. Cherche  :  endroit o\u00f9 se poser&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8866641, 43.9580035]},
"id":"2707",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11517\">Processus Pranique de 21 Jours<\/a>",
	"description":"Processus pranique : Voyage \u00e0 la d\u00e9couverte de soi, d\u00e9toxiner son corps, sentir la force du Prana. &diams; du 04 au 24 juil : cercles, ateliers, pratiques, marches, \u00e9changes, musique sur oasis&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.7706804, 44.39726855]},
"id":"2708",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11518\">Propose Habitat sur Ecolieu<\/a>",
	"description":"Lieu :  tranquille et agr\u00e9able dans bois \u00e0 2 pas d'un village anim\u00e9 et sympa.  &diams; 2 march\u00e9s\/sem, ballades magnifiques, Dordogne \u00e0 2km. &diams; R\u00e9cup eau, panneaux solaires, TS, possibilit\u00e9 jardin.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8866641, 43.9580035]},
"id":"2709",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11519\">D\u00e9couvrir ses Vies Ant\u00e9rieures et sa V\u00e9ritable&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage : Se rem\u00e9morer ses existences pass\u00e9es, une d\u00e9marche spirituelle, psychoth\u00e9rapeutique de connaissance de soi. Programme : d\u00e9velopper dons et talents provenant de vies pass\u00e9es, se lib\u00e9rer&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3623811, 43.0819547]},
"id":"2711",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11521\">Soutenons l'Arche de Quinoa<\/a>",
	"description":"L\u2019Arche de Quinoa : campagne internationale de Kokopelli pour lib\u00e9rer les paysans et les peuples de l'emprise des vari\u00e9t\u00e9s captives de quinoas en promouvant les vari\u00e9t\u00e9s du domaine public qui ont fait&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.81896852785282, 48.56955725]},
"id":"2712",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11522\">Activit\u00e9 de Boulangerie \u00e0 Partager<\/a>",
	"description":"Mon activit\u00e9 : fabrication-vente de pains depuis 4 ans. &diams; Levain, farines bio, four bois \u00e0 chauffe indirecte (Smeggi), vente march\u00e9 + AMAP. Projet  :  se r\u00e9f\u00e9rer au cahier des charges de N&amp;P&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.5503067, 45.224397]},
"id":"2713",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11523\">Stage Pratique Ch\u00e8vres du Massif Central<\/a>",
	"description":"Ferme :  en bio avec ch\u00e8vres, poules, \u00e2nesses. Propose : stage 1 mois \u00e0 qui souhaite se lancer dans activit\u00e9 d'\u00e9levage. Offre : g\u00eete et couvert sur place, connaissances et exp\u00e9rience de 15 ans en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1460667848",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3843304, 45.2952895]},
"id":"2714",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11526\">Une Formation : s'Outiller pour Animer des&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Une formation : s'outiller pour animer des temps collectifs Quand? 9 juin 2016 de 9 h \u2013 17 h O\u00f9? A Brioude, au 53 rue de la pardige Pourquoi? En association, au travail, avec des amis...&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/20\/9300da86575f4742016c41b669fdec.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.2892349, 47.9839779]},
"id":"2715",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11527\">Vente Terrain de Loisirs de 4660 m\u00b2 avec&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Vends  :  terrain 4660m\u00b2 cl\u00f4tur\u00e9, arbor\u00e9, jardin, serre, puits d'eau, 2 mares, garage et constructions.  &diams; Chalet bois habitable \u00e0 l'ann\u00e9e, \u00e9quip\u00e9, 2 chambres, chauffage cuisini\u00e8re, r\u00e9cup\u00e9ration&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/016d855d6e9dc7c4626a30f9b1230c.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9243299, 43.407701]},
"id":"2716",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11528\">Chantier Participatif \u00e0 la Ferme de Wilmary<\/a>",
	"description":"Projet : Situ\u00e9 dans le Var en pleine provence verte \u00e0 Tourves la ferme de wilmary vise l'autosuffisance alimentaire et \u00e9nerg\u00e9tique(douche solaire, toilette s\u00e9che...) Install\u00e9e depuis maintenant 3 ans&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.718863, 45.0263308]},
"id":"2717",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11529\">Habitat \u00e0 Partager, Permaculture, Transformation,<\/a>",
	"description":"Projet : extraordinaire b\u00e2tisse du XVI\u00e8me, 1000m\u00b2, 9ha pour mettre en place perma, transfo, paniers, chambres et table au c\u0153ur du P\u00e9rigord. &diams; Pas un souhait pour moi seule mais pour partage avec&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.25847, 44.1526]},
"id":"2718",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11530\">Cherche Personne au Pair pour Juin<\/a>",
	"description":"Projet : Nous sommes Jessy, Charlotte &amp; Justin (32, 31 ans et 11 mois). Actuellement, nous auto-construisons notre maison en botte de paille. Mais quand on a un b\u00e9b\u00e9 de 11 mois \u00e0 s'occuper en m\u00eame&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3581843, 43.3804045]},
"id":"2719",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11531\">Portes Ouvertes Habitat Participatif<\/a>",
	"description":"Projet : Mas Coop est un habitat participatif interg\u00e9n\u00e9rationnel sous forme de coop\u00e9rative d\u2019habitants. Le permis de construire pour 10 logements bioclimatiques est obtenu, un onzi\u00e8me et des chambres&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2434371, 44.5273044]},
"id":"2720",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11532\">Aide R\u00e9novation Petit B\u00e2timent Nord Aveyron<\/a>",
	"description":"Projet : Maison et terrain achet\u00e9s en vue d'une autonomie alimentaire puis \u00e9nerg\u00e9tique. &diams; A l'abri de nuisances, calme, ressourcement, balades m\u00e9ditatives. Cherche : aide d'un homme bricoleur&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.1560661, 44.8931452]},
"id":"2721",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11533\">Biotope Festival<\/a>",
	"description":"Projet : L'association Demain Saint-Emilion, environnement et patrimoine a pour but la sensibilisation \u00e0 la protection de l'environnement avec pour cible prioritaire les jeunes et les enfants.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8345577, 46.1611691]},
"id":"2723",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11536\">Invitation a une Installation<\/a>",
	"description":"Chevrier 37 ans Cherche  : compagne de mon \u00e2ge poss\u00e9dant magn\u00e9tisme pour s'installer en prod et transfo fromag\u00e8re avec son \u00e9levage et embellir notre vie. Offre : Ma ferme au milieu de la nature, mon&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5836164, 43.6465639]},
"id":"2725",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11537\">Fete de la Biodiversite<\/a>",
	"description":"En juin  :  Le Loubatas, en partenariat avec la mairie de Peyrolles lance la 1\u00e8re \u00e9dition de la F\u00eate de la biodiversit\u00e9 pour f\u00eater les petites-b\u00eates et la nature ! Rendez-vous  :  samedi 4 juin d\u00e8s&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.51247145749955, 43.0542733]},
"id":"2726",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11538\">Projet d'\u00c9co-Lieu Recherche Partenaires \/&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Petit collectif comp\u00e9tent en Agro\u00e9cologie, Agroforesterie, permaculture et domaine \u00e9quin. Nous avons visit\u00e9 une tr\u00e8s jolie et ancienne ferme d\u2019environ 1 000 m2 sur 35 hectares qui para\u00eet&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.8113999, 47.81893]},
"id":"2727",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11539\">Appel pour l'\u00c9co-Construction d'une Yourte en&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Festival HARMENELAY  :  on a besoin de co-cr\u00e9ateurs, belles \u00e2mes de tout poil, volontaires sur une base de donation et de partage, de co-organisation et d'autogestion. Programmation  :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9104079, 46.5636138]},
"id":"2728",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11541\">Mise en \u0152uvre d'un Mur de Pierre S\u00e8che<\/a>",
	"description":"Stage : Acquisition des connaissances th\u00e9oriques et pratiques permettant la mise en \u0153uvre d\u2019un mur de pierre s\u00e8che dans le respect des r\u00e8gles de l\u2019art, sur le mur de cl\u00f4ture du Verger \u00e9cologique.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.2282302, 43.0688704]},
"id":"2729",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11542\">Chantier \u00c9cole Enduits de Finition en Terre<\/a>",
	"description":"Chantier \u00e9cole : 5j. sur enduits de finition en terre. Programme : 1 jour sur la th\u00e9orie et les essais pour \u00eatre autonome dans la pr\u00e9paration de ses enduits, 4 j. pour r\u00e9aliser enduits terre d'une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b6\/b712d487b1542a2d1e24ca1d717821.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4005078, 43.4524351]},
"id":"2730",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11545\">Inauguration d'un Habitat D\u00e9montable<\/a>",
	"description":"En France  :  3.5 millions de personnes n\u2019ont pas de logement ou sont log\u00e9es dans des conditions extr\u00eamement pr\u00e9caires. L\u2019association Bois &amp; Cie propose  :  solution innovante d\u2019habitats d\u00e9montables&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.3544926, 42.6307194]},
"id":"2731",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11547\">Gardien Maison et Animaux<\/a>",
	"description":"Nous  :  Gilles et C\u00e9cile vivons dans maison bois-chaux, TS, verger permacole dans plaine entre mer et montagne. Projetons : de partir en vacances en octobre. Offre : Logement contre gardiennage&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/c33fe588e2e66048353e85f7550fd0.png?1460667792",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9636694, 50.5496844]},
"id":"2732",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11546\">Cours Certifi\u00e9 de Design en Permaculture<\/a>",
	"description":"CDP  :  12 j, 96h pour comprendre et appliquer une m\u00e9thodologie de design en perma gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019acquisition d\u2019outils pratiques et de savoirs techniques. &diams; 630\u20ac&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/0bda0a628ef475c001f9b751d5a8ae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8866641, 43.9580035]},
"id":"2733",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11548\">La Spiritualit\u00e9 Naturelle ou l'Aventure de&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Paix, joie, force, sagesse, \u00e9quanimit\u00e9, tels sont les principaux attributs ou caract\u00e9ristiques des \u00e9tats d'\u00c9veil ou d'expansion de conscience, qui sont d'ores et d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9sents en nous \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.239886, 44.699074]},
"id":"2734",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11552\">Cherche Associ\u00e9s Partenaires PPAM<\/a>",
	"description":"Projet : depuis 6 ans, PPAM, traction animale + hydrolats &amp; HE en cours + cirque &amp; musique. Offre : lieu de vie autonome sans edf ni eau, sur site isol\u00e9 sud Dordogne, habitat \u00e0 cr\u00e9er. Partage :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.89864724330866, 44.9278384180077]},
"id":"2735",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11553\">Famille Cherche Location Terrain de Loisirs<\/a>",
	"description":"Projet : Couple quarantaine + 2 ados instruits en famille souhaite pied-\u00e0-terre avec HL pour qq mois. Cherche : grand espace naturel et paisible avec rivi\u00e8re\/source \u00e0 partager avec personnes&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1222285, 43.7898707]},
"id":"2736",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11555\">Journ\u00e9e M\u00e9tiers d'Art et Savoir-Faire du 5 Juin&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Essayez-vous aux m\u00e9tiers d'Art le dimanche 5 juin \u00e0 Aujargues de 10h \u00e0 18h. Venez rencontrer les artisans d'art locaux, pr\u00e9sents pour vous transmettre leur savoir faire \u00e0 travers des&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3875005, 46.0090002]},
"id":"2737",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11556\">Une Soir\u00e9e d'Information sur l'Habitat&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Imaginez habiter un endroit que vous avez cr\u00e9\u00e9 o\u00f9 ... \u00b0Vivre en respectant l\u2019environnement \u00b0Partager des moments conviviaux avec vos voisins de tous \u00e2ges \u00b0Avoir une maison priv\u00e9e tout \u00e9quip\u00e9e&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ab\/e2872f38a9c580c9493266bc4d1a5b.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.6299328, 45.7420801]},
"id":"2738",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11557\">Cherche Lieu de Vie sur Saintes<\/a>",
	"description":"Projet : \u00c9lodie, 28 ans, curieuse, manuelle, en recherche meilleure conscience et \u00e9panouissement avec peu, arrive \u00e0 Saintes en sept pour projet d'apprentissage dans atelier d'\u00e9b\u00e9niste. Offre : part&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/40\/fd8724af2d00006b90d23d87edd7d0.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.9011111, 45.8872222]},
"id":"2739",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11558\">Cherche 1 ou 2 Associ\u00e9\u22c5e\u22c5s pour Extension ou&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : H 22 ans en cr\u00e9ation micro-entreprise bas\u00e9e sur mara\u00eechage, petit \u00e9levage poules Marans, verger, rucher. &diams; Terrain 2,6ha vallonn\u00e9, en partie bois\u00e9 + source et bassin. Souhaiterait :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/aa\/656b44eb2ddd1ad32f7cfd852e23bd.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.04890101251091, 46.0593485]},
"id":"2740",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11560\">C'est Tout Naturel !<\/a>",
	"description":"Projet : Devant l\u2019afflux stup\u00e9fiant de r\u00e9ponses \u00e0 leur annonce du printemps 2015 (rubrique polyamour), Pimprenelle et Nicolas r\u00e9it\u00e8rent leur envie de vivre avec femme qui aime plantes, nature et amour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/70\/ff40aef91e5b37c3e9b2e39a230132.png?1462457170",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.31224359285714, 48.961264]},
"id":"2741",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11561\">Int\u00e9grer Collectif pour Y Proposer des S\u00e9jours&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : int\u00e9grer collectif pour y proposer des s\u00e9jours magie, club magie, colonies et stages ou cr\u00e9er coloc \u00e0 3-4 t\u00eates avec personnes profil animateurs BAFA\/BAFD pour co-cr\u00e9er animations,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/3e3ac4ef01e7c604cdb681bf449c05.png?1464115764",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.0820018, 44.5611978]},
"id":"2742",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11563\">Echange Petits Travaux contre Log\u00e9 \/ Nourri<\/a>",
	"description":"Projet : 44 ans, ai travaill\u00e9 dans b\u00e2timent, ma\u00e7onnerie, pierres, peinture, po\u00eale de masse, espace vert, vigne. Cherche : sud France, lieu agr\u00e9able, rivi\u00e8re, plan d'eau \u00e0 proximit\u00e9, logement en dur ou&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/59dc791489aa446c7f083c98847e76.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9403957, 47.2950408]},
"id":"2743",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11564\">Lieu d'Animation et d'\u00c9ducation \u00e0 l'Environnement,<\/a>",
	"description":"Projet : lieu d'animation et d'\u00e9ducation \u00e0 l'environnement, en perma et \u00e9coconstruction, sur 2,5ha assez vent\u00e9s, bien expos\u00e9s, alt 450m. Propose : de d\u00e9molir partiellement 1 pr\u00e9fa de 130m\u00b2 pour le&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/00\/e72ba028083ca47e8a575c1841a38a.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.90635, 43.7026]},
"id":"2744",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11565\">Corps de Ferme sur 1, 1 ha \u00e0 40 Mns de&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : voir ce bien construit par mes anc\u00eatres en 1760 devenir un habitat communautaire autonome en fruits et l\u00e9gumes cultiv\u00e9s sur place. Offre : Corps de ferme en pierre, en bout de hameau avec&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3384602, 46.8409067]},
"id":"2745",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11566\">Chantier Participatif sur un \u00c9colieu<\/a>",
	"description":"Projet : Un chantier convivial pour apprendre et aider : pas de haute technicit\u00e9 , mais des gestes \u00e0 la port\u00e9e de presque tous ... Il s'agit de placer des 1\/2 bottes de paille dans la structure GREB&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3384602, 46.8409067]},
"id":"2746",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11567\">Chantier Participatif sur un \u00c9colieu (Ao\u00fbt)<\/a>",
	"description":"Chantier : pour apprendre et aider, pas de haute technicit\u00e9 mais des gestes \u00e0 la port\u00e9e de tous.  &diams; Placer 1\/2 bottes de paille dans structure GREB + couler enduit chaux-sciure pour les&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.37799, 43.6434]},
"id":"2747",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11568\">Soutenez un Projet Solidaire \u00c9mergent<\/a>",
	"description":"Projet : lieu d\u2019accueil et d\u2019activit\u00e9 solidaire et innovant, pour personnes en situation d\u2019exclusion, en campagne, proche Toulouse. Objectif : proposer h\u00e9bergement + travail pour retrouver place&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5629418, 48.3753612]},
"id":"2748",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11570\">Une Belle Rencontre<\/a>",
	"description":"Retrait\u00e9e : 64 ans, en campagne dans \u00e9cosite modeste, m\u2019active au potager, restauration b\u00e2timents, impliqu\u00e9e dans assos locales. Aimerait : rencontrer compagnon appr\u00e9ciant&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1d\/910f7d16514fb19bed45b0616277fe.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6365736, 45.6757644]},
"id":"2749",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11562\">Terrain de 1. 5 Hectare avec Petite Maison&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Vend : terrain 1,5ha + maison neuve + grange \u00e0 reconstruire, plein sud, beaux arbres, source.  &diams; Possibilit\u00e9 location vente. &diams; 50k\u20ac."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.30162, 45.391]},
"id":"2750",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11571\">Cherche Lieu pour Cr\u00e9er Oasis de Vie ou Arche&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9colieu permacole ludique et p\u00e9dagogique pour promouvoir l'autosuffisance \u00e9nerg\u00e9tique + habitat, potager, verger, r\u00e9cup d'\u00e9nergie. &diams; Sur lieu d\u00e9j\u00e0 existant ou non, seul ou avec vous.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3088889, 43.4305556]},
"id":"2751",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11573\">Troc S\u00e9jour Gers contre Coups de Mains<\/a>",
	"description":"\u00c9change : s\u00e9jours (2 j. \u00e0 1 mois) dans ferme gasconne r\u00e9nov\u00e9e contre 3h d'aide\/j. &diams; Sur place Gong chinois, danses m\u00e9ditatives, arts. Demande : capacit\u00e9s manuelles, aimer la nature, les contacts,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5a\/1ce37ec483f2e47d8e5b1fd9c5d0c3.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7727084, 46.9032368]},
"id":"2752",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11572\">Propri\u00e9t\u00e9s en Vue<\/a>",
	"description":"Cherche : partenaires investisseurs pour acqu\u00e9rir un lieu, fonder communaut\u00e9, axe de vie \u00e0 d\u00e9finir. Offre : passion pour vie partag\u00e9e, capital."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/97\/28a8718b2163d7dd95f4874ce56c8a.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8725016, 44.0066403]},
"id":"2753",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11574\">Vente de Maison dans un Oasis Urbain Pr\u00e8s&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Vend : maison 80m\u00b2 (peut \u00eatre agrandie \u00e0 240m\u00b2), terrasse, garage, 600m\u00b2 cultiv\u00e9s en bio et perma depuis 12 ans, quartier tranquille, r\u00e9novation \u00e9cologique, po\u00eale de masse derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration.  &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1460667789",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.504383, 43.4139973]},
"id":"2754",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11576\">\u00c9co R\u00e9novation du Refuge Entre Deux Mondes<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9co r\u00e9novaton d'un batiment du XVIeme siecle, dans le tarn. le chantier portera sur le travail de menuiserie\/charpente: remplacement de linteau, jambages, poutres de plancher, et cr\u00e9ation&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3728494, 44.5092291]},
"id":"2755",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11577\">Festival des Terrasses au Viel Audon, Sud&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Le FESTIVAL DES TERRASSES regroupe sur le hameau du Viel Audon, des acteurs du quotidiens qui ont envie de s'impliquer pour dynamiser l'art sur ce hameau situ\u00e9 dans un \u00e9crin de nature&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1460667848",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9846636, 46.7030715]},
"id":"2756",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11575\">Cherche Cohabitant\u22c5Es \/ Partage de Projet<\/a>",
	"description":"Nous : 3ha semi-sauvages, foret, pr\u00e9s, mare, potager, verger, puits, maison, granges attenantes. &diams; Pr\u00e9occupations : f\u00e9minisme, mode de vie, soin holistique, \u00e9cologie, expression corporelle et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0663637, 44.5236962]},
"id":"2757",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11579\">Location d'une Maison Mitoyenne \u00e0 la N\u00f4tre<\/a>",
	"description":"Projet : couple 58 ans souhaite foyer sensible au travail de la terre pour entretenir potager, verger, poulailler, rucher d\u00e9j\u00e0 existants dans esprit d\u2019entraide et de convivialit\u00e9. Louons : maison&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.21405, 43.989091]},
"id":"2758",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11580\">Maison \u00e0 Vendre dans Village Gardois<\/a>",
	"description":"Vends : maison 70m\u00b2, terrain non attenant 400m\u00b2, habitable en l'\u00e9tat, mise aux normes \u00e9lectriques conseill\u00e9e. &diams; 125k\u20ac."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3227909, 46.5327178]},
"id":"2759",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11581\">Un \u00c9colieu dans les Deux-S\u00e8vres<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9colieu cr\u00e9e en 2010 sur 7ha, chacun propri\u00e9taire de son habitation, 9 parcelles, 4 maisons habit\u00e9es, 2 en construction, toutes bioclimatiques, tourn\u00e9es sud. Partageons : phyto-\u00e9puration,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/53\/9594fee7d9a3e1b1b98c4c50391b30.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0313499, 44.4368808]},
"id":"2760",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11583\">Ecogite \u00e0 la Campagne<\/a>",
	"description":"Ecolieu : en Aveyron, hameau isol\u00e9 dans la nature, culture PAM en biodynamie, d\u00e9marre activit\u00e9 d\u2019accueil et de stages. Loue : un des 2 g\u00eetes ou caravane. Maison : 4 chambres, 9 pers, b\u00e2tisse ancienne,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9441635, 45.6965347]},
"id":"2761",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11582\">HG Habigrou. >Cherche: 3-4 Foyers pour Voir&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : HG Habigrou. Cherche : 3-4 foyers pour voir le jour. R\u00e9unions : 29 juin, 13 juil, 14 aout, 7 sept, 19h30."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.5529875, 43.0929905]},
"id":"2762",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11584\">Ecovillage Sainte Camelle<\/a>",
	"description":"Projet :  Ecovillage sur 18ha dont 10 de for\u00eat + b\u00e2tis permettant d'accueillir 15 habitants.  &diams;  Rassembl\u00e9s depuis 5 ans, souhaitons t\u00e9moigner qu'il existe 1 alternative \u00e0 l'individualisme&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.842708, 44.6469513]},
"id":"2763",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11585\">Ecohameau Accueille Foyers<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9cohameau \u00e9cologique et citoyen en cours de r\u00e9alisation. Axes essentiels : mutualisation potager, poulailler, verger, espace jeux, buanderie, salle r\u00e9union, m\u00e9diath\u00e8que, \u00e9quipements,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8869339, 45.7733105]},
"id":"2764",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11586\">Collectif \/ Transmission des Savoirs Li\u00e9s \u00e0&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : lieu g\u00e9r\u00e9 en collectif, principes de d\u00e9mocratie directe et d'autogestion, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 transmission de savoirs et d\u00e9v perso + r\u00e9insertion et \u00e9duc pop. Offre : -Des id\u00e9es et de la motiv! Cherche :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.1854568, 47.5524702]},
"id":"2765",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11587\">Collectif en Puisaye<\/a>",
	"description":"Projet : lieu de vie, autonomie alim et \u00e9nerg\u00e9tique. Offre :  Espace bois\u00e9 7000m\u00b2, cabane 40m\u00b2, r\u00e9cup eau de pluie, panneau photovolta\u00efque, TS, comp\u00e9tences agriculture et construction \u00e9co. Cherche : 1-2&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d7\/eb52ab07786fb38983170427b4dbdb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.147899, 43.9277552]},
"id":"2766",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11588\">Cherche Lieux pour Vivre \u00e0 Plusieurs, Cultiver,<\/a>",
	"description":"Projet : 2 familles pour mara\u00eechage bio, traction animale avec \u00e2nes, biodynamie, accueil \u00e0 la ferme, camping et 1000 r\u00eaves. Cherchons : corps de ferme ou terrain constructible pour HL, chalet, yourte&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.16388284831195, 46.36746405]},
"id":"2767",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11589\">Chantier Participatif Renovation Maison&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche : partenaires, entraide, solidarit\u00e9, comp\u00e9tences, dons mat\u00e9riaux \u00e9cologiques pour r\u00e9novation maison rurale (isolation, peinture, chauffage)."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/67\/905b00d3d4df482e65182b8bad5a27.png?1461290960",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9868904, 43.6779101]},
"id":"2768",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11590\">Recherche de Location de Logement pour le&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche : logement en \u00e9cohabitat pour vie simple et autosuffisante, loyer 500-600\u20ac, 20km autour de Castries, dans dynamique d'entraide, solidarit\u00e9 et respect de l'individualit\u00e9 de chacun.  &diams; 2&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3253021, 46.3196259]},
"id":"2769",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11591\">Le Camptier 2016<\/a>",
	"description":"Projet : Cr\u00e9ation espace d'accueil de l'asso, murs en bottes de paille, terre-paille isolant, torchis, enduits terre, dalle en b\u00e9ton de terre, charpente et menuiserie. Offre : Camping 4*, TS, repas&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.35528302489692, 43.5914424]},
"id":"2770",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11592\">Recherche Location au Calme \u00abAbsolu \"&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"D\u00e9sire : petit nid naturel o\u00f9 le silence r\u00e8gne, si ce n'est les oiseaux, l'eau qui coule, sans voitures ni bruits ni chien qui aboie. &diams; Chalet, cabane, roulotte avec grand lit, cuisine, TS,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13396477226954, 43.7921741]},
"id":"2771",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11593\">Colocation Haute-Vall\u00e9e de l'Aude<\/a>",
	"description":"Cherche : colocataires et lieu d'habitation avec jardin vers Carcassonne."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13396477226954, 43.7921741]},
"id":"2772",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11594\">Vivre Ensemble, \u00catre Artistes de nos Vies<\/a>",
	"description":"R\u00eave de : vivre simplement, en accord avec le vivant et l\u2019environnement, en se r\u00e9appropriant des savoirs, en se recentrant sur les valeurs fondamentales, vivre autrement, en autonomie, en autarcie,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.845507, 44.7726501]},
"id":"2774",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11597\">Ferme et Autonomie Alimentaire. >Cherche:&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : ferme et autonomie alimentaire. Cherche : terrain pour poser camion avec acc\u00e8s eau et \u00e9lec vers Livron sur Drome et Loriol. Propose : 150\u20ac n\u00e9gociables."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.1146004, 45.5833357]},
"id":"2775",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11599\">Initiation \u00e0 la Permaculture<\/a>",
	"description":"Stage : 2 j. d'initiation \u00e0 la perma par sur \u00e9colieu \"Maison tranquille\" \u00e0 Ladignac-le-Long."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/aa\/656b44eb2ddd1ad32f7cfd852e23bd.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.20443694882273, 44.72964575]},
"id":"2776",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11600\">Cherche Lieu d'Accueil en France pour&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Famille avec deux adolescents instruits en famille voyage en France et en Espagne et souhaite trouver un lieu d'accueil pour se poser en habitat l\u00e9ger quelques mois de l'ann\u00e9e. Offre :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8263171, 49.4179497]},
"id":"2777",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11602\">Couple Recherchent Habitat dans Hameau&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : couple 57 et 56 ans, ex-restaurateur reconverti en aff\u00fbtage-remoulage d'outils tranchants et ex-formatrice en insertion, int\u00e9r\u00eat pour coaching et d\u00e9v perso. Cherche : location ou achat en HG&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/7d\/a36cbac13135f1ab3f3c84dfd59bd8.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.28478031423462, 46.06551335]},
"id":"2778",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11603\">Ain \u2013 Famille Recherche Lieu de Vie Partag\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : couple trentenaires fra\u00eechement nomm\u00e9s dans l'Ain + fille 3 ans, exp\u00e9rience du collectif, voulons habitat rempli d'\u00e9changes et de partages. Cherche : logement \u00e0 partir de l'\u00e9t\u00e9, triangle&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f7\/77f77fdc0394204538e09078912640.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.2002743, 43.1341562]},
"id":"2779",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11605\">Mara\u00eecher-e pour une Coop\u00e9rative Bio au Pays&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche : mara\u00eecher-e pour une coop\u00e9rative bio au Pays Basque sud. Offre : Logement dispo dans maison collective. Demande : Parler le castillan."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.6847941, -20.9987434]},
"id":"2780",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11604\">Location Habitat Verger<\/a>",
	"description":"Projet : cherche un logement avec un verger ou terres pour dans un premier temps passer l'\u00e9t\u00e9 et envisager un projet de production de ppam fruits rouges ou chataignes noix urgent sud-ouest de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/fd\/cbec951a05c4c699150d54a434f17d.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9513061, 43.9406901]},
"id":"2782",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11606\">Le Collectif de Croix Haute Souhaite s'Agrandir +<\/a>",
	"description":"Projet : 8 foyers accompagn\u00e9s par mouvement Colibris dans le cadre de son projet Oasis. Raison d'\u00eatre : cr\u00e9er vivre ensemble harmonieux et \u00e9cologique, ouvert sur l\u2019ext, proche nature et activit\u00e9 agri,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4550818, 47.5611844]},
"id":"2783",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11607\">Vend Terres Agricoles 1, 8 Hectares Non&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Vente ou association si projet agro-tourisme. Vend : Terres argilo-calcaires proche for\u00eat, 6km de Blois."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/dc\/5711cb445ce8f6b31dbdd7cb0d1f05.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3873058, 45.4401467]},
"id":"2784",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11608\">Chantier Participatif dans le 42 Saint-Etienne<\/a>",
	"description":"Offre : gite (canap\u00e9 ou tente) et couvert (pas une pro de la cuisine). Demande : aide au rangement du garage pour dons, d\u00e9barrasser gravats, travaux de r\u00e9paration&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/496226cdf951a5c09d1e10af45e22e.png?1464894018",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.04890101251091, 46.0593485]},
"id":"2785",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11612\">Endroit Id\u00e9al \u00c9covillage, Ferme 300 m\u00b2 sur 3,&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Vend : endroit id\u00e9al \u00e9covillage, ferme 300m\u00b2 sur 3,5ha pommiers, jardins, bois et friche, proche voie et th\u00e9\u00e2tre romain. &diams; 4 maisons indep, 15 espaces, 8 chambres, 3 cuisines, 4 sdb, 2&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/70\/ff40aef91e5b37c3e9b2e39a230132.png?1462457170",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8866641, 43.9580035]},
"id":"2786",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11613\">Habiter aux Alentours de Saint Affrique'<\/a>",
	"description":"Projet : Salut a vous,notre projet est de nous installer en aveyron pas bien loin de saint affrique,on sera par la de la mi juin a debut juillet pour flanner,chercher,visiter,discuter et trouver&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76437293428771, 47.82509725]},
"id":"2787",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11610\">Agenda Paysan<\/a>",
	"description":"2 juil : F\u00eate de l'agriculture paysanne, Morbihan. &diams; \"Alimentation : l'affaire de tous\", ateliers, partage et r\u00e9flexion, march\u00e9 paysan, village associatif et paysan. 3 juil : Tours de champs,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.344288, 47.3943911]},
"id":"2788",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11617\">Retrait\u00e9 Agri Bio Seul dans Maison, D\u00e9pendances,<\/a>",
	"description":"Projet : retrait\u00e9 agri bio seul dans maison, d\u00e9pendances, possibilit\u00e9 de construire logement et\/ou atelier. Cherche : aide pour r\u00e9nover. Offre : habitat, nourriture, possibilit\u00e9 de cr\u00e9er atelier ou&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c8\/478a59ba81fd0154de6a0b458793c6.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]},
"id":"2789",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11616\">Pedro, \u00c9cologiste Spirituel de Tradition&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Pedro, \u00e9cologiste spirituel de tradition chamanique, avec bouc et 2 tatouages, souhaiterait compagnon tendre et viril."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9418946, 46.8612316]},
"id":"2790",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11615\">Personne ou Asso Investie dans Rapport avec&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche : personne ou asso investie dans rapport avec les chevaux, ayant motivation et projet d'attelage en paire. Propose : 2 juments comtoises Platine (13 ans), et Muscade (16 ans), excellente&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c8\/478a59ba81fd0154de6a0b458793c6.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.4412184, 48.8623357]},
"id":"2791",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11618\">Estivales de la Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : Le festival \u00ab les estivales de la permaculture \u00bb se tiendra pour la 3\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive \u00e0 Montreuil (93) sur le site historique des M\u00fbrs \u00e0 P\u00eaches, le samedi 25 juin et dimanche 26 juin 2016 de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c2\/7d7a4fc2c72000b1387a142de885a8.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1788873, 47.2827691]},
"id":"2792",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11620\">Fete de la Musique \u00e0 la Grange de l'Aveau&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Vous \u00eates les bien venus pour ces journ\u00e9es d\u00e9couvertes... C'est un peu le genre d\u2019\u00e9v\u00e9nement que nous aimerions d\u00e9velopper -avec vous- sur l'\u00e9co-site. La pr\u00e9paration : Odette continue \u00e0 couper&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4116079, 43.5028723]},
"id":"2793",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11622\">L'\u00c9colieu S\u00e9gueilla Attend des Nouveaux&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Ecolieu : tr\u00e8s calme, ferme toulousaine 1ha en \u00e9co \u00e9volution, esprit permaculturel et artistique.  &diams; Potager, buttes, verger, plantes sauvages comestibles, cueillette, transfo,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.18785153860908, 44.1640832]},
"id":"2794",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11559\">Qui, en Rhone Alpes ou Paca Voudrait M'Adopter<\/a>",
	"description":"Dame seule : 58 ans, voudrait vivre en harmonie avec la nature et ses voisins, sud est France. Cherche : groupe non dogmatique \u00e0 int\u00e9grer ou \u00e0 cr\u00e9er, en accord avec convictions \u00e9cologiques, pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.20443694882273, 44.72964575]},
"id":"2795",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11611\">La Foresterie Analogue<\/a>",
	"description":"La foresterie analogue : m\u00e9thodologie scientifique inspir\u00e9e du Vivant bas\u00e9e sur les connaissances &amp; pratiques ancestrales des peuples des for\u00eats originelles. Mission : restaurer les \u00e9cosyst\u00e8mes pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4200211, 44.599118]},
"id":"2796",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11609\">Appel \u00e0 B\u00e9n\u00e9voles !!!<\/a>",
	"description":"Projet : Les DEcroissants de Thune organisent le festival de la gratuit\u00e9, n\u00e9 d'un r\u00eave partag\u00e9.  &diams; Promouvoir gratuit\u00e9, solidarit\u00e9, partage, autonomie, entraide, soutien et respect. &diams; Faire&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.64980914206811, 48.17276805]},
"id":"2797",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11601\">Altertour 2016-Bien Vivre, Bien\u22c5s Commun\u22c5s<\/a>",
	"description":"AlterTour : du 11 juil au 21 ao\u00fbt, 250 \u00e0 300 altercyclistes se relaieront de NDDL \u00e0 Rennes, en autogestion, pour montrer que d\u2019autres modes de vie et de relations sont possibles, + solidaires,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76437293428771, 47.82509725]},
"id":"2798",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11525\">Partage et \u00c9changes<\/a>",
	"description":"Projet : lieu centre Bretagne, tr\u00e8s calme, environnement pr\u00e9serv\u00e9. Offre : occuper grand mobilhome \u00e0 l'ann\u00e9e, raccord\u00e9 r\u00e9seaux, po\u00eale bois. &diams; Pr\u00e9sence amicale et discr\u00e8te, respect mutuel, partage&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.38207117359553, 48.16378605]},
"id":"2799",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11482\">Dynamiser un Lieu Gr\u00e2ce \u00e0 un Projet Agricole&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Couple+ 2 enfts, diplom\u00e9s BPREA et perma Cherche : location maison + terrain mini 50 ares pour culture et transfo PPAM en biodynamie. Offre : 600\u20ac max en fermage, location longue dur\u00e9e,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/40\/82ce48aa21271999ef2efaa6af69c9.png?1464966297",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2940122, 48.9254221]},
"id":"2800",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11623\">Partages pour une Nouvelle Vie<\/a>",
	"description":"Projet : aller \u00e0 la rencontre d'initiatives \u00e9cologiques et solidaires, \u00e9changer avec colocataire \u00e0 l'esprit Passerelle Eco, \u00eatre aid\u00e9e financi\u00e8rement par partage des charges. Offre : grande chambre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c2\/7d7a4fc2c72000b1387a142de885a8.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.5529875, 43.0929905]},
"id":"2801",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11621\">1Er Festi-Stage d'\u00c9cologie Int\u00e9rieure<\/a>",
	"description":"Festi-stage : aborder chaque jour un aspect de l'\u00e9cologie int\u00e9rieure, chacun(e) participant aux journ\u00e9es de son choix. L'\u00e9cologie int\u00e9rieure : explorer, accueillir, laisser s'\u00e9panouir sa propre nature&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.17298, 43.4168]},
"id":"2802",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11619\">Festival des Alternatives Durables et Locales&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Festival : AgitaTerre, les alternatives durables et locales, l'occasion de se rencontrer et d'\u00e9changer autour du th\u00e8me de la coop\u00e9ration. &diams; AgitaTerre c'est avant tout un point de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5851632, 45.3698807]},
"id":"2803",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11614\">Permap\u00e9ro !<\/a>",
	"description":"Rdv : en fin de march\u00e9, vers 11h au Caf\u00e9 Benoit (Av Fr\u00e8res Tardy \u00e0 Voiron) pour une rencontre locale entre permaculteurs-trices et autres sympathisant-e-s de l'\u00e9thique permacole pour faire&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.8516346, 45.7053065]},
"id":"2804",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11624\">Mission D\u00e9co d'une Terre et Cabanes Toilettes&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9colieu autoconstruit, 12 ha, structures bois-paille et torchis, yourtes, scierie mobile, autonomie \u00e9nerg\u00e9tique et en eau, calme, tranquillit\u00e9, chant des grenouilles, oiseaux, grillons.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/aa\/656b44eb2ddd1ad32f7cfd852e23bd.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2026903, 44.2199057]},
"id":"2805",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11625\">Semaine de Chantier Collectif Conviviale et&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"La mutinerie : collectif de 6 ans qui r\u00e9habilite ancien hameau, tendant vers l'autonomie alim et le vivre diff\u00e9remment. Chantier collectif : on bosse tous ensemble le matin, on s'occupe des repas&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.574641, 43.2347385]},
"id":"2806",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11626\">Chambre \u00e0 Louer dans Colloc \u00e0 la Campagne, 8&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : 6 jeunes 33-34 ans, 2 couples, proches nature, pratiquant perma, potager, PAM, autonomie alim, musique, chants, danse, marionnettes, d\u00e9v perso, yoga, m\u00e9ditation, cuisine, habitons maison&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2779921, 43.4230036]},
"id":"2807",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11629\">Recherche Lieu de Vie avec Projet Agricole&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche : lieu de vie dans H\u00e9rault, Gard, Aude, petit terrain o\u00f9 construire maison ossature bois bio-climatique, murs terre-paille + partage savoirs et savoir-faire en jardinage bio, activit\u00e9&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5703031, 43.2924385]},
"id":"2809",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11632\">La Campagne Cerises \u00e0 Resol21<\/a>",
	"description":"Resol21 : Si vous voulez profitez des cerises de (vari\u00e9t\u00e9 Summit, production \"bio\"), trois possibilit\u00e9s vous sont propos\u00e9es. &diams; Acheter des cerises \u00e0 Resol21 : 5\u20ac\/kg, du lundi 6 juin au samedi 11&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.2510246, 47.6975924]},
"id":"2810",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11634\">Stage de Contruction en Terre<\/a>",
	"description":"Stage : construction en terre bas\u00e9 sur le concept \"Mi tierra, mi casa\" (ma terre, ma maison), avec pour objet de d\u00e9tailler proc\u00e9d\u00e9s d'utilisation et de structures pour que vous repartiez avec une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.91023289578798, 49.18411135]},
"id":"2811",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11633\">Stage M\u00e9ditation Cr\u00e9atrice et Cuisine Vivante<\/a>",
	"description":"Stage : M\u00e9ditation cr\u00e9atrice et cuisine vivante au monast\u00e8re de Sainte Croix \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Die dans la Dr\u00f4me."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5536111, 44.2205556]},
"id":"2812",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11635\">Habitat Group\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : HG de petite taille en ville. Cherche : personnes int\u00e9ress\u00e9es pour l'acquisition en SCI d'un b\u00e2timent divisible en 3 ou 4 appartements."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.646418, 43.2908]},
"id":"2813",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11636\">Formation Professionnelle en Permaculture-Niveau<\/a>",
	"description":"Projet : Stage sur \"La me\u0301thode de design en permaculture applique\u0301e a\u0300 la conception d\u2019une activite\u0301 agricole\" Offre : Programme: - les principes de base de l'\u00e9cologie d'un \u00e9cosyst\u00e8me naturel -&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.646418, 43.2908]},
"id":"2814",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11637\">Formation Professionnelle en Permaculture-Niveau<\/a>",
	"description":"Stage : Conception et maintenance d\u2019agrosyste\u0300mes permaculturels en cultures marai\u0302che\u0300res et fruitie\u0300res. &diams; Gratuit pour agriculteurs ou porteurs de projet agricole \u00e9ligibles VIVEA, possibilit\u00e9&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}}
	]
}
