{"type": "FeatureCollection",
	"features": [
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.757522, 47.698215]},
		"id":"1",
		"properties": {
			"title":"Saint-Av\u00e9 (56890)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.eco-bretons.info\/ecomag\/interview\/saint-av%C3%A9-56-une-%C2%AB%C2%A0coop%C2%A0%C2%BB-pour-jeunes-demandeurs-demploi' target='_blank'>A Saint-Av\u00e9 (56), une &#171;&nbsp;Coop&nbsp;&#187; pour les jeunes demandeurs d&#8217;emploi<\/a><\/div>\n\t\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.759642, 47.674741]},
		"id":"2",
		"properties": {
			"title":"Vannes (56000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/theconversation.com\/pourquoi-les-universites-ouvrent-des-campus-a-linternational-1-49094' target='_blank'>Pourquoi les universit\u00e9s ouvrent des campus \u00e0 l\u2019international (1)<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Le succ\u00e8s n\u2019est pas toujours au rendez vous, alors pourquoi continuer \u00e0 \u00e9tablir des campus \u00e0 l\u2019\u00e9tranger ? www.shutterstock.com.au Tous les sites de The Conversation ont travaill\u00e9 \u00e0 une s\u00e9rie d\u2019articles sur la l\u2019internationalisation de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur, afin d\u2019examiner comment les universit\u00e9s&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>"
			,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.380369, 43.280159]},
		"id":"4",
		"properties": {
			"title":"Marseille (13000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Reparer-votre-voiture-Faites-le-vous-meme' target='_blank'>Dans le premier garage en libre service de Marseille, c&#8217;est vous le m\u00e9cano&nbsp;! - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">La vague du \u00ab do it yourself \u00bb prend de l\u2019ampleur. Par passion, souci d\u2019\u00e9conomie ou volont\u00e9 de se r\u00e9approprier leur mat\u00e9riel, des automobilistes fr\u00e9quentent des garages d\u2019un nouveau genre, qui vous proposent de r\u00e9parer vous-m\u00eames votre voiture, en fournissant mat\u00e9riel et pr\u00e9cieux conseils. Visite du&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.233046, 43.706694]},
		"id":"6",
		"properties": {
			"title":"Nice (06000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.leravi.org\/spip.php?article2197' target='_blank'>A Nice-Matin, c&#8217;est pas encore le grand soir<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Les salari\u00e9s du groupe Nice-Matin sont devenus leur propre patron en d\u00e9cembre dernier. Neuf mois plus tard, ils tentent \u00e0 nouveau de sauver leur journal\u2026 Des chatons pour annoncer la m\u00e9t\u00e9o, des \u00ab Gifs \u00bb anim\u00e9s ou encore un article haut en couleur intitul\u00e9 \u00ab 12 phrases de drague qui ne marcheraient que&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.548068, 44.87576]},
		"id":"7",
		"properties": {
			"title":"Bordeaux (33300)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/rue89bordeaux.com\/2015\/11\/squats-a-bordeaux-du-bidonville-a-la-maison-du-bonheur\/?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss&amp;utm_campaign=squats-a-bordeaux-du-bidonville-a-la-maison-du-bonheur' target='_blank'>Squats \u00e0 Bordeaux&nbsp;: du bidonville \u00e0 la &#171;&nbsp;maison du bonheur&nbsp;&#187;<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Tandis que l\u2019\u00c9tat rase les bidonvilles sans solution alternative de relogement, les ouvertures de squats se multiplient dans la m\u00e9tropole bordelaise, comme \u00e0 Barbey ou Blanquefort. Des lieux insalubres qui sont aussi des espaces de solidarit\u00e9. Par Xavier Ridon et Simon Barth\u00e9l\u00e9my. Un chien est post\u00e9&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.776287, 48.586673]},
		"id":"8",
		"properties": {
			"title":"Strasbourg (67000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/feedproxy.google.com\/~r\/Rue89Strasbourg\/~3\/GRvnfwakdu4\/' target='_blank'>On a test\u00e9 le St\u00fcck et c\u2019est compliqu\u00e9<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">(Rue89 Strasbourg) - Avec ses nombreuses r\u00e8gles, consommer avec la monnaie locale de Strasbourg, le St\u00fcck, n\u2019est pas toujours simple. Au risque de se couper d\u2019une certaine partie de son... [Cliquez sur le titre pour lire la suite de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.763806, 48.804579]},
		"id":"9",
		"properties": {
			"title":"La Queue-les-Yvelines (78940)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Un-village-d-eco-inventeurs-pour-developper-des-outils-libres-au-service-de-l' target='_blank'>Un village d&#8217;\u00e9co-inventeurs, pour d\u00e9velopper des outils libres au service de l\u2019\u00e9cologie et de l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Une \u00e9olienne en kit \u00e0 moins de vingt euros, une douche qui recycle l\u2019eau en boucle, un tracteur \u00e0 p\u00e9dales, un filtre antibact\u00e9rien qui rend l\u2019eau potable\u2026 Le point commun entre ces projets sociaux et \u00e9cologiques ? L\u2019open source. Des outils sans brevets, donc librement diffusables et appropriables par&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "119"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-119.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.32698, 48.907711]},
		"id":"10",
		"properties": {
			"title":"Saint-Ouen (93400)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.politis.fr\/A-Saint-Ouen-des-mal-loges-s,32426.html' target='_blank'>\u00c0 Saint-Ouen, des mal-log\u00e9s s&#8217;emparent de la &#171;&nbsp;tour fant\u00f4me&nbsp;&#187;<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">L\u2019association Droit au logement demande la r\u00e9quisition d\u2019un foyer de jeunes travailleurs vou\u00e9 \u00e0 la d\u00e9molition, occup\u00e9 par 150 personnes. - R\u00e9sistances<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.724734, 45.185543]},
		"id":"11",
		"properties": {
			"title":"Grenoble (38000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lagedefaire-lejournal.fr\/a-la-villeneuve-la-grande-famille-de-la-batucada\/' target='_blank'>A La Villeneuve, la &#171;&nbsp;grande famille&nbsp;&#187; de la batucada. | Le site du journal L&#8217;\u00e2ge de faire<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Dans ce quartier de Grenoble qui peine \u00e0 s\u2019\u00e9manciper de sa mauvaise r\u00e9putation, un groupe de percussions r\u00e9p\u00e8te 20 heures par semaine. Les parents, grands fr\u00e8res et grandes s\u0153urs motivent les jeunes\u2026 et surveillent que les notes suivent \u00e0 l\u2019\u00e9cole. Reportage. Flore Vi\u00e9not. Effectivement, Imane n\u2019a que 19&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.369465, 48.857891]},
		"id":"19",
		"properties": {
			"title":"Paris (75011)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.reporterre.net\/Dans-l-informatique-les-biens-communs-se-repandent' target='_blank'>Internet, le royaume o\u00f9 les biens communs prosp\u00e8rent<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Aux antipodes des logiciels dits \u00ab propri\u00e9taires \u00bb, les \u00ab libristes \u00bb d\u00e9fendent des ressources informatiques d\u00e9velopp\u00e9es collectivement et utilisables par tous. Loin de se contenter d\u2019encha\u00eener les lignes de codes, ces passionn\u00e9s sont devenus des acteurs incontournables des combats citoyens. \u00ab FBLB a un&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "119"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-119.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.158885, 43.013369]},
		"id":"22",
		"properties": {
			"title":"Campan (65710)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.village.tm.fr\/soho-solo-gers-un-reseau-vivant-de-teletravailleurs-dans-le-gers' target='_blank'>Soho Solo Gers&nbsp;: un r\u00e9seau vivant de t\u00e9l\u00e9travailleurs dans le Gers<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Le dispositif d\u2019accompagnement Soho Solo Gers, initi\u00e9 et anim\u00e9 par la CCI du Gers depuis 2008, accueille et conseille les t\u00e9l\u00e9travailleurs et leur famille d\u00e9sirant s\u2019installer et travailler dans le Gers. Diff\u00e9rents outils ont \u00e9t\u00e9 mis en place pour animer le r\u00e9seau de ces professionnels.  Un club, des&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "120"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-120.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.020902, 49.029398]},
		"id":"23",
		"properties": {
			"title":"Vaur\u00e9al (95490)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/repair-cafe-nen-jetez-plus\/' target='_blank'>Repair caf\u00e9&nbsp;: n&#8217;en jetez plus&nbsp;! - Kaizen<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">R\u00e9parer, ensemble, pour moins jeter, telle est la philosophie des Repair caf\u00e9s. Dans ces \u00ab caf\u00e9s de r\u00e9paration \u00bb, des bricoleurs \u00e9clair\u00e9s remettent b\u00e9n\u00e9volement en \u00e9tat des objets d\u00e9fectueux que des habitants leur apportent. Tous les samedis matins, \u00e0 Vaur\u00e9al (Val-d\u2019Oise), un groupe de passionn\u00e9s de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "118"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-118.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.389716, 43.327569]},
		"id":"24",
		"properties": {
			"title":"Marseille (13014)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Rafale-de-tomates-dans-les-quartiers-Nord' target='_blank'>Rafale de tomates fra\u00eeches et bouillie bordelaise dans les quartiers Nord de Marseille<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Dans les quartiers Nord de Marseille, une association fait revivre la tradition de mara\u00eechage de la cit\u00e9 phoc\u00e9enne. Son vaste potager remet au go\u00fbt du jour des fruits et l\u00e9gumes frais, sert de rempart au tout b\u00e9ton et pourrait m\u00eame retisser les liens entre zones pavillonnaires et cit\u00e9s \u00ab sensibles \u00bb.&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.928034, 45.753639]},
		"id":"78",
		"properties": {
			"title":"Vaulx-en-Velin (69120)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.rue89lyon.fr\/2015\/11\/26\/vieillir-dans-une-cooperative-un-pari-a-vaulx-en-velin\/?utm_source=rss&#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=vieillir-dans-une-cooperative-un-pari-a-vaulx-en-velin' target='_blank'>Vieillir dans une coop\u00e9rative d\u2019habitants&nbsp;: pari tenu \u00e0 Vaulx-en-Velin<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Ce jeudi 26 novembre, les habitants de la \u00ab premie\u0300re coope\u0301rative d\u2019habitants pour personnes vieillissantes de France \u00bb vont symboliquement poser la premi\u00e8re botte de paille de leur b\u00e2timent (isol\u00e9 avec de la paille, donc) dans le quartier des Barges, \u00e0 Vaulx-en-Velin. C\u2019est l\u2019aboutissement de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.917584, 46.108818]},
		"id":"79",
		"properties": {
			"title":"M\u00e9zi\u00e8res-sur-Issoire (87330)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/rue89bordeaux.com\/2015\/11\/guerre-des-yourtes-victoire-au-gout-amer\/?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss&amp;utm_campaign=guerre-des-yourtes-victoire-au-gout-amer' target='_blank'>Guerre des yourtes&nbsp;: une victoire au go\u00fbt amer<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">La cour d\u2019appel de Bordeaux jugeait ce mardi l\u2019affaire dite des yourtes de Bussi\u00e8re-Boffy. Huit ans apr\u00e8s, la loi Alur a pr\u00e9cis\u00e9 le statut juridique de ces habitats alternatifs, mais les sept de Bussi\u00e8re ont d\u00e9mont\u00e9 leurs tentes. Vivre autrement demeure un combat. Ils avaient re\u00e7u le soutien de St\u00e9phane&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "70"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-70.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.720915, 45.182288]},
		"id":"80",
		"properties": {
			"title":"Grenoble (38000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lecrieur.net\/pour-renover-le-quartier-commencons-petit\/' target='_blank'>Pour r\u00e9nover le quartier, commen\u00e7ons petit | Le Crieur de la Villeneuve<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Penser le renouvellement urbain en coop\u00e9ration avec les habitants : c\u2019est ce \u00e0 quoi nous travaillons, \u00e9tudiants de Master 1 \u00e0 l\u2019\u00c9cole d\u2019architecture de Grenoble (ENSAG) entre octobre 2015 et janvier 2016. Dans le cadre [\u2026]<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.18787, 44.696155]},
		"id":"81",
		"properties": {
			"title":"Saillans (26340)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.leravi.org\/spip.php?article2208' target='_blank'>Saillans&nbsp;: le village des irr\u00e9ductibles&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Saillans est devenu, dans la Dr\u00f4me, un laboratoire de la d\u00e9mocratie participative ou la mairie est gouvern\u00e9e coll\u00e9gialement. Fin septembre, s\u2019est tenu le festival \"Curieuses d\u00e9mocraties\" pour parler de la politique et en faire autrement... Bienvenue au royaume du tutoiement et des phrases \u00e0&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.602882, 44.84157]},
		"id":"82",
		"properties": {
			"title":"Bordeaux (33000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/rue89bordeaux.com\/2015\/12\/le-fret-fluvial-a-contre-courant-sur-la-garonne\/?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss&amp;utm_campaign=le-fret-fluvial-a-contre-courant-sur-la-garonne' target='_blank'>Le fret \u00e0 contre-courant sur la Garonne - Rue89 Bordeaux<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">A part sur les p\u00e9niches de l\u2019Airbus A380, les bateliers ont quasiment disparu de la Garonne, malgr\u00e9 les engagements du Grenelle de l\u2019environnement d\u2019augmenter le fret fluvial au d\u00e9pend du transport routier polluant et co\u00fbteux. Les Voies navigables de France esp\u00e8rent relancer une activit\u00e9 viable entre&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.348714, 47.860669]},
		"id":"83",
		"properties": {
			"title":"Ensisheim (68190)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.reporterre.net\/Ungersheim-un-village-ou-la-transition-ecologique-ne-convainc-pas-tous-les' target='_blank'>Ungersheim, un village o&#249; la transition &#233;cologique ne convainc pas tous les habitants<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">La commune alsacienne d\u2019Ungersheim est montr\u00e9e comme exemple de la transition \u00e9cologique en France. Les r\u00e9alisations et les projets, surprenants par leur nombre, leur envergure et leur audace, doivent beaucoup au maire du village mais ne s\u00e9duisent pas la totalit\u00e9 de ses 2.000 habitants. Ungersheim&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "127"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-127.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.600166, 44.849056]},
		"id":"84",
		"properties": {
			"title":"Bordeaux (33000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/rue89bordeaux.com\/2015\/12\/supercoop-lami-qui-aime-votre-frigo\/?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss&amp;utm_campaign=supercoop-lami-qui-aime-votre-frigo' target='_blank'>Supercoop, t\u00eate de gondole hyper coop\u00e9rative - Rue89 Bordeaux<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Pour manger mieux, moins cher et d\u00e9mocratiser l\u2019acc\u00e8s \u00e0 une nourriture de qualit\u00e9, des Bordelais veulent cr\u00e9er un supermarch\u00e9 o\u00f9 les clients seront aussi les patrons. Le projet, port\u00e9 fa\u00e7on sociocratie par une association, avance lentement mais s\u00fbrement au fil des permanences et des r\u00e9unions. \u00ab Le&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8353, 45.7579]},
		"id":"85",
		"properties": {
			"title":"Lyon (69000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.reporterre.net\/Les-ateliers-velo-antisexistes-roulent-de-mieux-en-mieux' target='_blank'>Les ateliers v&#233;lo antisexistes roulent de mieux en mieux<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Le collectif \u00c0 v\u00e9lo Simone a cr\u00e9\u00e9 \u00e0 Lyon un atelier non mixte de r\u00e9paration de v\u00e9lo, Les heures f\u00e9lines. Ce type d\u2019espace antisexiste se d\u00e9veloppe dans de nombreux ateliers v\u00e9lo. Lyon (Rh\u00f4ne), reportage \u00ab Avant, quand je faisais du v\u00e9lo, j\u2019\u00e9tais toujours derri\u00e8re, explique Kelly Koide, cycliste assidue&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.76564, 47.480702]},
		"id":"86",
		"properties": {
			"title":"Blain (44130)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/A-Notre-Dame-des-Landes-mille-et-un-projets-pour-inventer-un-autre-monde' target='_blank'>\u00c0 Notre-Dame-des-Landes, mille et un projets pour inventer un autre monde<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Il y a trois ans, les forces de l\u2019ordre intervenaient violemment \u00e0 Notre-Dame-des-Landes, pour expulser les r\u00e9sistants \u00e0 la construction de l\u2019a\u00e9roport. Leur combativit\u00e9 et le grand mouvement de solidarit\u00e9 qui a suivi ont rendu ces expulsions impossibles. Apr\u00e8s avoir saccag\u00e9 nombre de champs cultiv\u00e9s et&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>"
			,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.530258, 47.223312]},
		"id":"87",
		"properties": {
			"title":"Nantes (44000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.nextinpact.com\/news\/97876-goleaks-plateforme-pour-lanceurs-dalerte-dans-grand-ouest.htm' target='_blank'>GoLeaks&nbsp;: une plateforme pour lanceurs d&#8217;alerte dans le Grand Ouest <\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Prot\u00e9ger les sources des journalistes du Grand Ouest. C\u2019est le but de GoLeaks, une plateforme de d\u00e9p\u00f4t de documents sensibles, qui cherche \u00e0 se financer sur Kickstarter. Derri\u00e8re cette id\u00e9e, un hacker et un journaliste nantais, pour qui l\u2019exp\u00e9rience doit \u00eatre aussi technique&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.383543, 43.283685]},
		"id":"88",
		"properties": {
			"title":"Marseille (13000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/marsactu.fr\/la-friche-de-la-place-du-refuge-transformee-en-jardin-partage\/' target='_blank'>La friche de la place du Refuge se fera jardin partag\u00e9 | Marsactu<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">\u00ab Alors, ici, c\u2019est le coin des rats \u00bb. En visite du quartier avec des copains, une jeune fille pointe du doigt les grillages serr\u00e9s qui encadrent la dent creuse \u00e0 l\u2019ouest de la place du Refuge, au c\u0153ur du Panier. Des rats, mais aussi des ordures, des encombrants qui \u00e9clipsent la v\u00e9g\u00e9tation qui s\u2019y&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.77415, 48.584496]},
		"id":"89",
		"properties": {
			"title":"Strasbourg (67000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/feedproxy.google.com\/~r\/Rue89Strasbourg\/~3\/tGc0jCrLykA\/' target='_blank'>Au printemps, une &#171;&nbsp;Tente des glaneurs&nbsp;&#187; \u00e0 Strasbourg, contre le gaspillage<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">(Rue89 Strasbourg) - R\u00e9cup\u00e9rer les fruits et l\u00e9gumes invendus avant qu\u2019ils ne partent aux ordures et les offrir aux personnes dans le besoin. C\u2019est le but de la Tente des glaneurs.... [Cliquez sur le titre pour lire la suite de l\u2019article]<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.995642, 47.23086]},
		"id":"90",
		"properties": {
			"title":"Besan\u00e7on (25000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Au-Cafe-des-pratiques-on-fait-bien-plus-que-boire-un-verre-on-reinvente-le-bar' target='_blank'>Au Caf\u00e9 des pratiques, on fait bien plus que boire un verre, on r\u00e9invente le bar de quartier<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">\u00c0 Besan\u00e7on, le Caf\u00e9 des pratiques a r\u00e9ussi son pari : ouvrir ses portes \u00e0 des gens de tous \u00e2ges, de tous milieux et de toutes les cultures. Et pas seulement autour d\u2019un verre assis en terrasse : du cours d\u2019informatique \u00e0 la r\u00e9paration d\u2019objets, en passant par des ateliers de cuisine ou de loisirs cr\u00e9atifs&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>"
			,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.365742, 44.757347]},
		"id":"91",
		"properties": {
			"title":"Die (26150)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Medias-de-proximite-Les-fleurs-bio-de-Sandra-On-en-mange' target='_blank'>Les fleurs bio de Sandra&nbsp;? On en mange&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Dans la Dr\u00f4me, une ex-professeure de biologie s\u2019est lanc\u00e9e en 2009 dans le mara\u00eechage bio de l\u00e9gumes, mais aussi de fleurs comestibles ! Cosmos, dahlias, bleuets et tournesols s\u2019appr\u00e9cient autant en bouquet qu\u2019en salade de p\u00e9tales. La culture de fleurs comestibles contribuera-t-elle \u00e0 relancer le&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>"
			,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.487461, 44.815973]},
		"id":"92",
		"properties": {
			"title":"Saint-Pierreville (07190)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Fin-octobre-Ardelaine-cooperative-en-milieu-rural' target='_blank'>Ardelaine, la coop\u00e9rative qui voulait reconstruire une fili\u00e8re textile locale<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">De la tonte en passant par le cardage, le filage, le tissage, c\u2019est toute une fili\u00e8re laine que la coop\u00e9rative Ardelaine, fond\u00e9e en 1982, a patiemment remont\u00e9e, \u00e0 Saint-Pierreville, en Haute Ard\u00e8che. Literie, pulls, robes, chaussettes... sont fabriqu\u00e9s dans cette coop\u00e9rative, o\u00f9 l\u2019on exp\u00e9rimente depuis&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>"
			,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.470575, 43.58964]},
		"id":"93",
		"properties": {
			"title":"Toulouse (31500)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Aux-Izards-une-population-inquiete-et-un-mouvement-associatif-qui-s-interroge' target='_blank'>Face \u00e0 l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence et \u00e0 la stigmatisation, les quartiers populaires toulousains en qu\u00eate d\u2019alternatives<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">\u00c0 Toulouse, l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence se traduit par une hausse des perquisitions dans les quartiers populaires. Notamment celui des Izards, o\u00f9 a grandi Mohamed Merah. Acteur historique de la cit\u00e9 et des luttes locales contre les discriminations et les in\u00e9galit\u00e9s, l\u2019association Tactikollectif, anim\u00e9e par Salah&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>"
			,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.376006, 43.205781]},
		"id":"94",
		"properties": {
			"title":"Carcassonne (11000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Des-cremes-glacees-a-la-qualite-artisanale-et-au-bon-gout-de-luttes-sociales' target='_blank'>Des cr\u00e8mes glac\u00e9es \u00e0 la qualit\u00e9 artisanale et au bon go\u00fbt de... luttes sociales <\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">La coop\u00e9rative de production de cr\u00e8mes glac\u00e9es La Fabrique du Sud pr\u00e9pare sa seconde saison estivale avec sa marque La Belle Aude. Ayant pris la suite de l\u2019usine Pilpa, ferm\u00e9e par un fonds d\u2019investissement, ces ex-salari\u00e9s de l\u2019entreprise r\u00e9inventent de nouvelles fa\u00e7ons de travailler, plus d\u00e9mocratiques&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.383952, 43.278198]},
		"id":"97",
		"properties": {
			"title":"Marseille (13000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Les-Marsiens-de-Centrale' target='_blank'>Quand les jeunes en \u00e9chec scolaire d&#8217;hier deviennent les dipl\u00f4m\u00e9s du num\u00e9rique de demain - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Transformer les d\u00e9crocheurs d\u2019hier en d\u00e9veloppeurs num\u00e9riques de demain : tel est l\u2019objectif de SIMPLonMars qui, au c\u0153ur de la prestigieuse \u00c9cole centrale de Marseille, offre une nouvelle chance \u00e0 ceux qui n\u2019ont pas eu, jusqu\u2019ici, un parcours d\u2019excellence. Cette formation vise \u00e0 sortir ces jeunes de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.502959, 47.824309]},
		"id":"98",
		"properties": {
			"title":"S\u00e9rent (56460)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Creons-notre-vie-l-univers-du-poete-ferailleur' target='_blank'>&#171;&nbsp;Le plus gros de mon travail c\u2019est de regarder&nbsp;&#187;&nbsp;: la vie onirique d\u2019un po\u00e8te ferrailleur<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">A Lizio, dans le Morbihan, Robert Coudray a constitu\u00e9 un univers quasi-onirique : mus\u00e9e de m\u00e9caniques et personnages articul\u00e9s \u00e0 partir de ferraille r\u00e9cup\u00e9r\u00e9e, maisons superpos\u00e9es aux allures de ch\u00e2teaux f\u00e9\u00e9riques, po\u00e8mes et objets des plus curieux... Un univers que chacun peut venir d\u00e9couvrir, qui cherche&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>"
			,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.212159, 47.279551]},
		"id":"99",
		"properties": {
			"title":"Saint-Nazaire (44600)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/A-Saint-Nazaire-la-vie-revee-des-lyceens' target='_blank'>&#171;&nbsp;Ici, on apprend \u00e0 parler et \u00e0 \u00e9couter, pas la soumission&nbsp;&#187;&nbsp;: bienvenue au lyc\u00e9e exp\u00e9rimental de Saint-Nazaire<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Imaginez une \u00e9cole o\u00f9 les cours ne sont pas obligatoires, o\u00f9 il n\u2019y a ni notes ni contr\u00f4les, o\u00f9 les \u00e9l\u00e8ves participent \u00e0 la gestion de leur \u00e9tablissement, et o\u00f9 il n\u2019y a pas de violences. C\u2019est le quotidien du lyc\u00e9e exp\u00e9rimental de Saint-Nazaire qui a ouvert ses classes il y a trente&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>"
			,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.622103, 43.298948]},
		"id":"100",
		"properties": {
			"title":"G\u00e9menos (13420)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/De-Fralib-a-La-Belle-Aude-le-renouveau-des-cooperatives-ouvrieres-en-quete-de' target='_blank'>Les anciens de Fralib et leur coop\u00e9rative lancent le th\u00e9 de la transformation sociale et \u00e9cologique <\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Apr\u00e8s quatre ann\u00e9es d\u2019un rude combat, la soixantaine de coop\u00e9rateurs de la Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative ouvri\u00e8re proven\u00e7ale th\u00e9 et infusions, les ex-Fralib, lancent 1336 et ScopTI, leurs nouvelles marques. Exit les actionnaires d\u2019Unilever, l\u2019ancienne multinationale propri\u00e9taire, les ar\u00f4mes artificiels et le&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.059306, 50.621478]},
		"id":"101",
		"properties": {
			"title":"Lille (59000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/A-Lille-les-ex-SDF-relogent-les-SDF' target='_blank'>A Lille, les ex-SDF relogent les SDF<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">En deux ans, le Collectif des SDF de Lille a relog\u00e9 157 sans-abris. Sans subvention ni local, cette association fond\u00e9e par trois ex-SDF cherche des propri\u00e9taires qui acceptent de louer leur appartement \u00e0 des sans-abris, pour aider les exclus parmi les exclus \u00e0 reprendre pied. Et faire en sorte, qu\u2019\u00e0&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.6327025, 46.5218269]},
		"id":"102",
		"properties": {
			"title":"Lausanne",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lecourrier.ch\/135671\/un_bus_citoyen_courtise_les_electeurs_etrangers' target='_blank'>Un bus citoyen courtise les \u00e9lecteurs \u00e9trangers<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">A l\u2019approche des \u00e9lections communales, un bus sillonne les rues de la capitale vaudoise pour sensibiliser les \u00e9trangers \u00e0 leurs droits politiques. Reportage.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.381415, 48.857022]},
		"id":"103",
		"properties": {
			"title":"Paris (75011)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.terraeco.net\/Les-commercants-du-XIe-ouvrent,64119.html' target='_blank'>Les commer\u00e7ants du XIe ouvrent leur porte aux SDF<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Lanc\u00e9e en novembre dernier, l\u2019asso parisienne Le Carillon permet aux sans-abri de boire un verre d\u2019eau, d\u2019utiliser les toilettes ou de recharger leur portable dans les boutiques du quartier, via un simple syst\u00e8me d\u2019autocollants.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.601956, 44.841519]},
		"id":"104",
		"properties": {
			"title":"Bordeaux (33000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/rue89bordeaux.com\/2016\/01\/bientot-des-ecolos-creches-a-bordeaux\/?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss&amp;utm_campaign=bientot-des-ecolos-creches-a-bordeaux' target='_blank'>Bient\u00f4t des \u00e9colos-cr\u00e8ches \u00e0 Bordeaux - Rue89 Bordeaux<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">D\u00e9j\u00e0 attribu\u00e9 \u00e0 trois \u00e9tablissements du Haillan, le label \u00ab \u00e9colo-cr\u00e8che \u00bb s\u00e9duit les gestionnaires de cr\u00e8ches de Bordeaux M\u00e9tropole. Objectifs : r\u00e9duire la consommation d\u2019eau, d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 ou de couches, am\u00e9liorer l\u2019hygi\u00e8ne, l\u2019alimentation, les jouets\u2026 \u00ab La cr\u00e8che c\u2019est le premier lieu de vie en collectivit\u00e9&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.714581, 43.941164]},
		"id":"105",
		"properties": {
			"title":"Ganges (34190)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.reporterre.net\/Sur-le-Larzac-l-eleveur-de-porcs-au-naturel-voit-l-avenir-en-rose' target='_blank'>Sur le Larzac, l\u2019\u00e9leveur de porcs au naturel voit l\u2019avenir en rose<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Pendant que les \u00e9leveurs de porcs industriels s\u2019enfoncent dans la crise en Bretagne, d\u2019autres suivent des voies nouvelles. Tel Nicolas Brahic qui, sur sa ferme bio, \u00e9l\u00e8ve des cochons qui vivent au grand air. Chantre du sol et du buis, il est aussi forestier, inventeur d\u2019une machine clef de vo\u00fbte de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.722447, 45.180664]},
		"id":"106",
		"properties": {
			"title":"Grenoble (38000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/mouvements.info\/lambition-democratique-du-community-organizing-lexemple-de-lalliance-citoyenne-de-lagglomeration-grenobloise\/' target='_blank'>L\u2019ambition d\u00e9mocratique du community organizing&nbsp;: l\u2019exemple de l\u2019Alliance Citoyenne de l\u2019agglom\u00e9ration grenobloise<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Version remani\u00e9e le 25 janvier 2016 La mise en place, depuis quelques ann\u00e9es, des m\u00e9thodes de community organizing peut-\u00eatre envisag\u00e9e [\u2026]<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.379202, 43.277991]},
		"id":"107",
		"properties": {
			"title":"Marseille (13000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.leravi.org\/spip.php?article2258' target='_blank'>Kaps sur Air Bel<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Ils sont neuf. Ils viennent de toute la France et ont d\u00e9cid\u00e9 d\u2019habiter un quartier populaire. Munis d\u2019un bail d\u2019un an dans un HLM d\u2019Air Bel \u00e0 Marseille, ils exp\u00e9rimentent la mixit\u00e9 sociale. Leur mission ? Dynamiser le quartier avec des actions et des projets. \u00ab Je peux essayer, Madame ? \u00bb Les yeux&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.840539, 47.029325]},
		"id":"108",
		"properties": {
			"title":"Beaune (21200)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/La-biodiversite-en-proces-l' target='_blank'>La biodiversit\u00e9 en proc\u00e8s&nbsp;: l\u2019affaire du viticulteur bio relance la mobilisation contre les pesticides - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Emmanuel Giboulot, viticulteur en biodynamie en Bourgogne, comparaissait le 24 f\u00e9vrier au tribunal correctionnel de Dijon. Poursuivi pour avoir (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.176026, 49.119146]},
		"id":"109",
		"properties": {
			"title":"Metz (57050)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Des-fournisseurs-d-energie-publics' target='_blank'>Des fournisseurs d&#8217;\u00e9nergie publics, locaux, \u00e9colos et rentables... Mais interdits en France&nbsp;! - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Des dizaines de villes allemandes choisissent de reprendre la main sur leur \u00e9nergie gr\u00e2ce \u00e0 des r\u00e9gies communales. Ces entreprises publiques locales (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.616703, 48.145032]},
		"id":"110",
		"properties": {
			"title":"Docelles (88460)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/La-plus-vieille-usine-de-France' target='_blank'>La plus vieille usine de France sera-t-elle rachet\u00e9e par ses salari\u00e9s&nbsp;? - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">La Papeterie de Docelles, en Lorraine, cr\u00e9\u00e9e il y a cinq si\u00e8cles, va fermer. Ainsi en a d\u00e9cid\u00e9 son propri\u00e9taire, un groupe international. Des salari\u00e9s (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "120"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-120.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.292611, 46.745455]},
		"id":"111",
		"properties": {
			"title":"Rochejean (25370)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Jeunesse-en-quete-d-utilite' target='_blank'>Jeunesse en qu\u00eate d&#8217;utilit\u00e9 sociale - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Exp\u00e9rimenter de nouveaux rapports au travail, de nouvelles relations entre producteurs et consommateurs, privil\u00e9gier l\u2019utilit\u00e9 sociale et non le (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.54332, 47.689375]},
		"id":"113",
		"properties": {
			"title":"La Vraie-Croix (56250)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/La-Marmite-une-plate-forme-pour-propulser-des-projets-ruraux-d-exception-de' target='_blank'>Produits bios, librairie, brasserie, th\u00e9\u00e2tre&nbsp;: \u00e9bullition d&#8217;alternatives en milieu rural gr\u00e2ce \u00e0 &#171;&nbsp;La Marmite&nbsp;&#187;<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Qu\u2019ont en commun un caf\u00e9 librairie dans une ferme, une compagnie de th\u00e9\u00e2tre, un marionnettiste, une productrice de scions d\u2019arbres fruitiers, un cidrier ou encore un paysan brasseur ? Ils ont tous \u00e9t\u00e9 soutenus par l\u2019association La Marmite, bas\u00e9e dans le Morbihan. Une plate-forme qui comble le vide&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>"
			,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.350449, 48.863081]},
		"id":"114",
		"properties": {
			"title":"Paris (75000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Alizarine-la-cooperative-qui-traverse-les-vignobles-en-bateau' target='_blank'>Du vin bio au fil de l&#8217;eau&nbsp;: une coop\u00e9rative tente de relancer le transport fluvial, bien moins polluant - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Plus du quart des \u00e9missions nationales de gaz \u00e0 effet de serre sont li\u00e9es au secteur des transports. Si la voie fluviale est beaucoup moins polluante que le trafic routier, elle demeure sous-utilis\u00e9e. Les nombreuses voies navigables sont d\u00e9laiss\u00e9es. Une soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative tente de changer la donne en&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "120"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-120.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.600818, 47.720909]},
		"id":"115",
		"properties": {
			"title":"Elven (56250)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Produits-bios-librairie-brasserie-theatre-ebullition-d-alternatives-en-milieu' target='_blank'>Produits bios, librairie, brasserie, th\u00e9\u00e2tre&nbsp;: \u00e9bullition d\u2019alternatives en milieu rural gr\u00e2ce \u00e0 &#171;&nbsp;La Marmite&nbsp;&#187;<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Qu\u2019ont en commun un caf\u00e9 librairie dans une ferme, une compagnie de th\u00e9\u00e2tre, un marionnettiste, une productrice de scions d\u2019arbres fruitiers, un cidrier ou encore un paysan brasseur ? Ils ont tous \u00e9t\u00e9 soutenus par l\u2019association La Marmite, bas\u00e9e dans le Morbihan. Une plate-forme qui comble le vide&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.4825526, 41.8935085]},
		"id":"116",
		"properties": {
			"title":"Rome",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/En-Italie-des-dizaines-de-detenus-s-evadent-grace-au-theatre' target='_blank'>En Italie, des dizaines de d\u00e9tenus s\u2019\u00e9vadent gr\u00e2ce au th\u00e9\u00e2tre en prison<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">C\u2019est l\u2019une des prisons de haute s\u00e9curit\u00e9 les plus importantes d\u2019Italie. Et c\u2019est aussi l\u2019une des sc\u00e8nes artistiques les plus fr\u00e9quent\u00e9es de Rome. Derri\u00e8re les barreaux et grilles du p\u00e9nitencier de Rebibbia, se trouve un th\u00e9\u00e2tre avec des d\u00e9tenus, anciens mafieux et d\u00e9linquants en tout genre, comme acteurs.&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>"
			,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1771353, 41.3825596]},
		"id":"117",
		"properties": {
			"title":"Barcelone",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/La-cooperative-integrale-catalane-ou-comment-fonctionner-hors-du-systeme' target='_blank'>La coop\u00e9rative int\u00e9grale, ou comment r\u00e9pondre aux besoins individuels et collectifs hors des r\u00e8gles du march\u00e9<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Mettre en r\u00e9seau des alternatives locales, \u00e0 l\u2019impact limit\u00e9, pour poser les bases d\u2019un nouveau syst\u00e8me \u00e9conomique, financier et solidaire, capable de r\u00e9pondre concr\u00e8tement aux besoins individuels et collectifs \u00e0 grande \u00e9chelle. Tel est l\u2019objectif de la Coop\u00e9rative int\u00e9grale catalane qui se construit&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.0971389, 33.8833922]},
		"id":"118",
		"properties": {
			"title":"Gab\u00e8s",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Comment-sauver-une-oasis-menacee-par-la-pollution-et-la-secheresse-en-la-gerant' target='_blank'>Comment sauver une oasis menac\u00e9e par la pollution et la s\u00e9cheresse&nbsp;: en la g\u00e9rant \u00e0 la mani\u00e8re d\u2019un bien commun<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">L\u2019oasis de Chenini, dans le sud de la Tunisie, \u00e9tait un petit paradis. A l\u2019ombre des palmiers, arbres fruitiers et cultures maraich\u00e8res prolif\u00e9raient, arros\u00e9s par de multiples sources d\u2019eau. Mais l\u2019urbanisation et l\u2019installation d\u2019une usine de transformation de phosphates, \u00e0 quelques kilom\u00e8tres de l\u00e0,&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>"
			,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [16.3725042, 48.2083537]},
		"id":"119",
		"properties": {
			"title":"Vienne",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Encadrement-des-loyers-pourquoi-Anne-Hidalgo-ferait-bien-de-visiter-Vienne-l' target='_blank'>Pourquoi Anne Hidalgo devrait s\u2019inspirer de Vienne, l\u2019une des capitales les moins ch\u00e8res d\u2019Europe<\/a><\/div>\n\t\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.159678, 47.637837]},
		"id":"120",
		"properties": {
			"title":"Allaire (56350)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Energies-renouvelables-les-parcs-eoliens-citoyens-ont-le-vent-en-poupe' target='_blank'>Energies renouvelables&nbsp;: les parcs \u00e9oliens citoyens ont le vent en poupe<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Le premier parc \u00e9olien citoyen fran\u00e7ais tourne depuis un an, dans le pays de Redon, entre Bretagne et Pays de la Loire. Son originalit\u00e9 : les quatre \u00e9oliennes de deux m\u00e9gawatts chacune ont \u00e9t\u00e9 financ\u00e9es par les investissements de plus d\u2019un millier de citoyens, sur la base d\u2019une personne, une&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "127"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-127.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.738783, 41.922375]},
		"id":"121",
		"properties": {
			"title":"Ajaccio (20000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Artisans-artistes-createurs-et' target='_blank'>Artisans, artistes, cr\u00e9ateurs et \u00e9cologistes, r\u00e9unis dans une &#171;&nbsp;zone alternative&nbsp;&#187;&nbsp;: la coop\u00e9rative Scopa \u00e0 Ajaccio<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Install\u00e9e \u00e0 Ajaccio, en Corse, la coop\u00e9rative d\u2019activit\u00e9s alternatives Scopa r\u00e9unit des artistes, des artisans et des militants. On y d\u00e9couvre une association de r\u00e9paration et de location de v\u00e9los, un artiste qui travaille le bois de r\u00e9cup\u00e9ration, un atelier de confection d\u2019objets en carton, une&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.351697, 50.8465565]},
		"id":"122",
		"properties": {
			"title":"Bruxelles",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.reporterre.net\/Molenbeek-un-nid-de-terroristes-Ce-quartier-de-Bruxelles-est-le-lieu-d-une' target='_blank'>Molenbeek, un nid de terroristes&nbsp;? Ce quartier de Bruxelles est le lieu d&#8217;une belle alternative<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Molenbeek, pr\u00e8s de Bruxelles, est pr\u00e9sent\u00e9 comme un repaire de terroristes. Comme toujours, la r\u00e9alit\u00e9 n\u2019est pas si simple. Car dans ce grand quartier de Bruxelles, une initiative de parc urbain autog\u00e9r\u00e9 est devenue un exemple extraordinaire de mixit\u00e9 et de tol\u00e9rance. Molenbeek, quartier populaire de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-6.9018045, 30.9206166]},
		"id":"123",
		"properties": {
			"title":"Ouarzazate",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/orientxxi.info\/magazine\/noor-1-premiere-centrale-d-electricite-solaire-du-maroc,1115' target='_blank'>Noor 1, premi\u00e8re centrale d&#8217;\u00e9lectricit\u00e9 solaire du Maroc<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Tandis que la COP21 s\u2019appr\u00eate \u00e0 cl\u00f4turer ses travaux, sans que l\u2019on sache encore les r\u00e9sultats des n\u00e9gociations, de nombreux pays du Sud tentent des exp\u00e9riences pour ralentir le r\u00e9chauffement de la plan\u00e8te. Au Maroc, la premi\u00e8re centrale d\u2019un grand complexe thermodynamique sera inaugur\u00e9e dans les&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "127"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-127.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.4210409, 36.7210805]},
		"id":"124",
		"properties": {
			"title":"M\u00e1laga",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Quand-des-mal-loges-renovent' target='_blank'>Quand des mal-log\u00e9s r\u00e9novent immeubles et maisons abandonn\u00e9s pour y recr\u00e9er des espaces de solidarit\u00e9<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">A c\u00f4t\u00e9 des squats, ou des hangars d\u00e9saffect\u00e9s occup\u00e9s par des artistes, se d\u00e9veloppent de nouvelles mani\u00e8res d\u2019investir des b\u00e2timents vides ou des maisons laiss\u00e9es \u00e0 l\u2019abandon. Dans des villes situ\u00e9es aux extr\u00e9mit\u00e9s de l\u2019Europe, Bucarest et Malaga, deux initiatives r\u00e9centes viennent questionner la notion de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.53495, 47.222282]},
		"id":"125",
		"properties": {
			"title":"Nantes (44000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Aujourd-hui-restaurons-demain-une' target='_blank'>Un lieu participatif, \u00e0 la fois \u00e9picerie bio et atelier de recyclage, pour &#171;&nbsp;restaurer&nbsp;&#187; le monde de demain<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">C\u2019est un lieu plein d\u2019utopies concr\u00e8tes mais difficilement d\u00e9finissable. On y vend tr\u00e8s peu cher des produits bio et locaux. On y partage un caf\u00e9 ou un repas. On s\u2019active dans des ateliers pour cuisiner d\u2019abondantes quantit\u00e9s de fruits et l\u00e9gumes recycl\u00e9s, ou r\u00e9parer un v\u00e9lo. On y \u00e9change des v\u00eatements,&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>"
			,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.829352, 45.769525]},
		"id":"126",
		"properties": {
			"title":"Lyon (69001)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/GRAP-un-projet-cooperatif-pour' target='_blank'>Loin de l\u2019agrobusiness, une coop\u00e9rative favorise l\u2019alimentation solidaire et l\u2019\u00e9conomie locale<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Structurer une fili\u00e8re de l\u2019alimentation locale et biologique, depuis la transformation jusqu\u2019\u00e0 la distribution des aliments. C\u2019est tout l\u2019enjeu du Groupement r\u00e9gional alimentaire de proximit\u00e9 (Grap), une coop\u00e9rative lyonnaise autour de laquelle gravitent des \u00e9piceries, des magasin de producteurs, des&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.306099, 48.235558]},
		"id":"127",
		"properties": {
			"title":"Rostrenen (22110)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Reportage-Tremargat' target='_blank'>Tr\u00e9margat, laboratoire d&#8217;alternatives et de d\u00e9mocratie participative \u00e0 ciel ouvert - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">A Tr\u00e9margat, dans les C\u00f4tes d\u2019Armor, la solidarit\u00e9, l\u2019entraide ou l\u2019\u00e9cologie ne sont pas de vains mots. La petite commune bretonne est depuis vingt ans un laboratoire \u00e0 ciel ouvert de projets alternatifs. Ses habitants soutiennent l\u2019installation de paysans, s\u2019approvisionnent dans une \u00e9picerie de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.351808, 49.174853]},
		"id":"128",
		"properties": {
			"title":"Caen (14000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/A-Caen-un-atelier-participatif-pour-reparer-recycler-ou-construire-soi-meme-son' target='_blank'>A Caen, un atelier participatif pour r\u00e9parer, recycler ou construire soi-m\u00eame son v\u00e9lo - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">R\u00e9parer une roue crev\u00e9e, changer ses freins, r\u00e9gler ses vitesses ou construire soi-m\u00eame son v\u00e9lo de A \u00e0 Z : la Maison du v\u00e9lo, \u00e0 Caen, propose aux citoyens d\u2019investir la r\u00e9paration de leur bicycle, dans la bonne humeur et dans un esprit de coop\u00e9ration. Objectif : d\u00e9velopper le recyclage des v\u00e9los,&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "119"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-119.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.204265, 48.106189]},
		"id":"129",
		"properties": {
			"title":"Vitr\u00e9 (35500)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Un-oasis-cooperatif-dans-un-monde' target='_blank'>Une oasis coop\u00e9rative dans un monde n\u00e9olib\u00e9ral&nbsp;: le village utopique de Marinaleda en Espagne - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Des maisons autoconstruites \u00e0 15 euros par mois, un salaire unique pour tous les membres de la coop\u00e9rative, des assembl\u00e9es g\u00e9n\u00e9rales pour d\u00e9cider de la politique communale : Marinaleda, petit village andalou de 2 770 habitants, tente depuis 35 ans de maintenir un syst\u00e8me politique, social et&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.193672, 50.68031]},
		"id":"130",
		"properties": {
			"title":"Roubaix (59100)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/La-ville-la-plus-pauvre-de-France' target='_blank'>La ville la plus pauvre de France sauv\u00e9e par ses richesses culturelles&nbsp;? - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Du point de vue statistique, la situation de Roubaix n\u2019est pas brillante. Taux de pauvret\u00e9 record, ch\u00f4mage important, abstention massive, ultimes d\u00e9sindustrialisations de l\u2019ancienne capitale du textile : tous les indicateurs sont au rouge. Mais il n\u2019y a heureusement pas que les chiffres dans la vie.&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.346854, 48.753579]},
		"id":"131",
		"properties": {
			"title":"Rungis (94150)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.terraeco.net\/A-Rungis-le-ventre-de-Paris-se-met,64298.html' target='_blank'>A Rungis, le ventre de Paris se met au bio<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">5 600 m\u00e8tres carr\u00e9s de fruits et l\u00e9gumes, de viande, de vins, de yaourts\u2026 bios. Le march\u00e9 num\u00e9ro 1 de France prend le virage \u00e9colo. Objectif : d\u00e9mocratiser l\u2019offre. La \u00ab plus grande halle bio d\u2019Europe \u00bb a vu le jour dans le b\u00e2timent D6, un pavillon HQE fait de bois et de m\u00e9tal, couronn\u00e9 d\u2019un toit blanc&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.9338624, 44.40726]},
		"id":"132",
		"properties": {
			"title":"G\u00eanes (13006)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lecourrier.ch\/136237\/en_italie_un_potager_au_fond_des_mers' target='_blank'>En Italie, un potager au fond des mers<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Au large de la c\u00f4te nord-ouest, des fruits et des l\u00e9gumes poussent dans des serres sous-marines.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.601951, 44.845199]},
		"id":"133",
		"properties": {
			"title":"Bordeaux (33000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Franck-Danger-ecrivain-de-service' target='_blank'>Ecrivains publics&nbsp;: un service d&#8217;utilit\u00e9 sociale pour un meilleur acc\u00e8s aux droits - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Ecrivains publics : un service d\u2019utilit\u00e9 sociale pour un meilleur acc\u00e8s aux droits<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.595621, 44.847634]},
		"id":"134",
		"properties": {
			"title":"Bordeaux (33000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Disco-Soupe-un-mouvement-open' target='_blank'>Pour sauver des l\u00e9gumes de la poubelle et cuisiner en f\u00eate&nbsp;: lancez une &#171;&nbsp;disco soupe&nbsp;&#187;&nbsp;! - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Transformer des fruits et l\u00e9gumes invendus en un repas festif : voil\u00e0 ce \u00e0 quoi s\u2019amusent des dizaine de disco soupes. Lanc\u00e9 en 2012, ce mouvement entend lutter contre le gaspillage alimentaire, sans culpabilit\u00e9 ni sanction mais dans une ambiance joyeuse ! Cette ann\u00e9e, 25 000 kilos de fruits et&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "140"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-140.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.445043, 49.185532]},
		"id":"135",
		"properties": {
			"title":"Carpiquet (14650)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/En-Basse-Normandie-Cobanor-Tritex' target='_blank'>Bienvenue dans une industrie d&#8217;avenir, locale et cr\u00e9atrice d&#8217;emplois utiles&nbsp;: le recyclage textile - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Au pire dans les d\u00e9chetteries, au mieux dans les bornes de collecte, les d\u00e9chets textiles s\u2019accumulent, \u00e0 cause d\u2019une consommation effr\u00e9n\u00e9e et de v\u00eatements de tr\u00e8s faible qualit\u00e9 produits \u00e0 bas-co\u00fbt en Asie. En Basse-Normandie, une plateforme rassemble une centaine d\u2019associations autour d\u2019un objectif :&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "118"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-118.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.570685, 44.837367]},
		"id":"136",
		"properties": {
			"title":"Bordeaux (33000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/La-Recharge-un-commerce-sans' target='_blank'>Adieu d\u00e9chets inutiles&nbsp;: un magasin 100&nbsp;% sans emballage, \u00e7a existe&nbsp;! - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Une \u00e9picerie de quartier, la Recharge, s\u2019est ouverte dans le centre de Bordeaux. Tous les produits propos\u00e9s \u00e0 la vente sont sans emballage. Une initiative prometteuse alors que chaque habitant jette 125 kilos de plastiques et de cartons m\u00e9nagers chaque ann\u00e9e ! Les consignes sont de retour, sans&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.18787, 44.696155]},
		"id":"137",
		"properties": {
			"title":"Saillans (26340)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Saillans-la-revolution' target='_blank'>Dans un village de la Dr\u00f4me, la r\u00e9volution participative est en marche&nbsp;! - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">A Saillans, dans la Dr\u00f4me, une liste coll\u00e9giale a remport\u00e9 les municipales. Les habitants ont enti\u00e8rement repens\u00e9 le fonctionnement de la mairie, en s\u2019appuyant sur les m\u00e9thodes d\u2019animation de l\u2019\u00e9ducation populaire. Depuis six mois, ils mettent en place des groupes action projet o\u00f9 se retrouvent \u00e9lus et&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.558261, 47.226466]},
		"id":"138",
		"properties": {
			"title":"Nantes (44000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Acheter-des-appartements-pour-les' target='_blank'>Acheter des appartements pour les sans-abris gr\u00e2ce au financement participatif&nbsp;: Toit \u00e0 moi \u00e0 Nantes - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">D\u2019un c\u00f4t\u00e9, des appartements vides. De l\u2019autre, des personnes sans abris. C\u2019est face \u00e0 ce paradoxe que Denis et Gwena\u00ebl, deux Nantais, ont d\u00e9cid\u00e9 d\u2019agir : ils proposent \u00e0 ceux qui ont de l\u2019argent d\u2019acheter \u00e0 plusieurs des appartements, mis ensuite \u00e0 la disposition de particuliers ou de familles. Du&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "140"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-140.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.432476, 46.683786]},
		"id":"139",
		"properties": {
			"title":"Nuret-le-Ferron (36800)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Marchands-ambulants-de-produits' target='_blank'>Marchands ambulants de produits bio, le nouveau visage de l\u2019\u00e9conomie sociale dans les campagnes - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Comment proposer des produits bio l\u00e0 o\u00f9 il n\u2019y a ni coop\u00e9ratives ni magasins sp\u00e9cialis\u00e9s, tout en recr\u00e9ant du lien social ? Deux jeunes femmes ont (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.879616, 45.77881]},
		"id":"140",
		"properties": {
			"title":"Villeurbanne (69100)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Le-Village-Vertical-une' target='_blank'>Le Village Vertical, une alternative \u00e9cologique et solidaire face \u00e0 la crise du logement - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Et si l\u2019on reprenait en main son habitat ? C\u2019est le pari lanc\u00e9 par le Village Vertical, une coop\u00e9rative d\u2019habitants situ\u00e9e \u00e0 Villeurbanne, dans la banlieue lyonnaise. D\u00e9passant les conceptions classiques de propri\u00e9taire et de locataire, la coop\u00e9rative invite les habitants \u00e0 mutualiser leurs ressources&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "70"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-70.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.719535, 49.2312]},
		"id":"141",
		"properties": {
			"title":"Le Bec-Hellouin (27800)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Bienvenue-dans-l-agriculture-de' target='_blank'>Bienvenue dans l\u2019agriculture de demain, lib\u00e9r\u00e9e des pesticides et du p\u00e9trole, et cr\u00e9atrice de dizaines de milliers d\u2019emplois - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">C\u2019est une promesse pleine d\u2019avenir : nourrir la France sans pesticides, sans engrais chimiques, et quasiment sans p\u00e9trole, tout en d\u00e9gageant de substantielles marges et en cr\u00e9ant des dizaines de milliers d\u2019emplois. A la Ferme du Bec Hellouin, non loin de Rouen, on invente cette agriculture de demain.&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.352287, 48.886918]},
		"id":"142",
		"properties": {
			"title":"Paris (75018)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Une-alternative-a-la-grande' target='_blank'>Une alternative \u00e0 la grande distribution en plein c\u0153ur de Paris - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">C\u2019est dans l\u2019un des quartiers les plus populaires de la capitale, la Goutte d\u2019Or, qu\u2019a ouvert Coop \u00e0 Paris. L\u2019enjeu, cr\u00e9er une vraie alternative \u00e0 la grande distribution en soutenant l\u2019activit\u00e9 des petits producteurs, tout en garantissant des prix accessibles. Depuis le lancement de la coop\u00e9rative en&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2249327, 6.1258459]},
		"id":"143",
		"properties": {
			"title":"Lom\u00e9 (20110)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Avec-l-agroecologie-un-village' target='_blank'>Avec l&#8217;agro\u00e9cologie, un village togolais sort de la fatalit\u00e9 et de la pauvret\u00e9 - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">A l\u2019initiative d\u2019un couple Togolais, le Centre international de l\u2019agro-pastoralisme forme la population \u00e0 l\u2019agro\u00e9cologie, \u00e0 la cuisine et \u00e0 la transformation des produits. Ou comment sortir de la fatalit\u00e9 et de la pauvret\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles m\u00e9thodes agricoles. Reportage dans le village de Baaga, au nord&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.1904984, 45.4667971]},
		"id":"144",
		"properties": {
			"title":"Milan",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Dans-leur-usine-occupee-des' target='_blank'>Dans leur usine occup\u00e9e, des ouvriers aspirent \u00e0 b\u00e2tir une &#171;&nbsp;citadelle de l\u2019autre \u00e9conomie&nbsp;&#187; - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Dans la banlieue industrielle de Milan, des ouvriers tentent de relancer une activit\u00e9 dans leur ancienne usine de pi\u00e8ces automobiles. Ateliers et cha\u00eenes de production accueillent d\u00e9sormais un centre de recyclage, une vente de produits locaux \u00e9quitables, un studio de musique ou une fabrique de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "120"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-120.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.358103, 48.911252]},
		"id":"145",
		"properties": {
			"title":"Saint-Denis (93200)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Broute-Saint-Denis-des-moutons' target='_blank'>&#171;&nbsp;Broute Saint-Denis&nbsp;&#187;&nbsp;: des moutons dans la banlieue - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">La cit\u00e9 du Franc-Moisin transform\u00e9e en p\u00e2turage urbain ? Vous ne r\u00eavez pas. Une quarantaine de moutons broutent les pissenlits du \u00ab neuf trois \u00bb, dans des vall\u00e9es b\u00e9tonn\u00e9es, \u00e0 l\u2019ombre de sommets HLM. Gr\u00e2ce \u00e0 ce troupeau de brebis, l\u2019association Clinamen entend contribuer \u00e0 renforcer les liens \u00e0&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-87.6244211, 41.8755546]},
		"id":"146",
		"properties": {
			"title":"Chicago",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/De-la-crise-financiere-a-l' target='_blank'>Le ch\u00f4mage ou l&#8217;autogestion&nbsp;: quand des salari\u00e9s d\u00e9cident de licencier leur patron - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">\u00ab En 2008, le patron a d\u00e9cid\u00e9 de fermer notre entreprise de fen\u00eatre \u00e0 Goose Island (Illinois, \u00c9tats-Unis) et a mis \u00e0 la porte tout le monde. En 2012, nous avons d\u00e9cid\u00e9 d\u2019acheter l\u2019entreprise et de licencier le patron. Nous d\u00e9tenons ensemble l\u2019usine et la dirigeons d\u00e9mocratiquement. Voila notre histoire\u2026 \u00bb,&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "120"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-120.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1388346, 50.6055284]},
		"id":"147",
		"properties": {
			"title":"Braine-Le-Comte (7090)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Comment-auto-construire-son' target='_blank'>Construire soi-m\u00eame son \u00e9olienne, mode d&#8217;emploi - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Fabriquer une \u00e9olienne, est-ce possible ? Des associations proposent des guides pratiques, des stages ou des chantiers participatifs afin d\u2019apprendre \u00e0 construire soi-m\u00eame son \u00e9olienne. L\u2019int\u00e9r\u00eat de la d\u00e9marche : diffuser ce savoir, r\u00e9duire les co\u00fbts et permettre aux particuliers de r\u00e9parer eux-m\u00eames&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "119"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-119.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.655274, 46.861169]},
		"id":"148",
		"properties": {
			"title":"Le Pin (79140)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Recyclage-ces-ouvriers-qui-donnent' target='_blank'>Recyclage&nbsp;: ces ouvriers qui donnent une seconde vie aux objets - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Votre smartphone tout juste d\u00e9mod\u00e9 et votre \u00e9cran plat atterriront-ils dans une d\u00e9charge en Afrique ? Aux Ateliers du Bocage, dans les Deux-S\u00e8vres, tout est fait pour leur offrir une seconde vie. Cette entreprise d\u2019insertion r\u00e9cup\u00e8re les d\u00e9chets \u00e9lectroniques et r\u00e9pare ce qui peut l\u2019\u00eatre, tentant de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "118"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-118.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.786631, 45.096952]},
		"id":"149",
		"properties": {
			"title":"Marsaneix (24750)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Laissez-la-cuisine-au-cuistot' target='_blank'>La recette de la premi\u00e8re cantine de France certifi\u00e9e bio&nbsp;: redonner le pouvoir au cuisinier - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">C\u2019est le premier restaurant scolaire certifi\u00e9 bio en France par l\u2019organisme Ecocert. A Marsaneix, en Dordogne, les \u00e9coliers ont droit \u00e0 un repas \u00e0 99% d\u2019origine biologique. Gr\u00e2ce \u00e0 une innovation toute simple : ce ne sont plus les \u00e9lus de la commune qui d\u00e9cident des menus mais... le chef cuisinier. Il&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.386123, 48.840996]},
		"id":"150",
		"properties": {
			"title":"Paris (75012)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Des-cantines-scolaires-100' target='_blank'>Des cantines scolaires avec des repas 100% bio et locaux, c&#8217;est possible&nbsp;? - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Les produits bio gagnent peu \u00e0 peu les cantines scolaires. Certaines villes comme Saint-\u00c9tienne affichent m\u00eame l\u2019objectif de cuisiner 100 % bio. Simple greenwashing, avec des aliments cultiv\u00e9s \u00e0 l\u2019autre bout de la plan\u00e8te ? Ou v\u00e9ritable volont\u00e9 politique de transformer l\u2019alimentation des \u00e9coliers, tout&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.438672, 48.906777]},
		"id":"151",
		"properties": {
			"title":"Bobigny (93000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Comment-scolariser-les-enfants-des-bidonvilles-tout-en-luttant-contre-la' target='_blank'>Comment scolariser les enfants des bidonvilles tout en luttant contre la x\u00e9nophobie - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">C\u2019est un combat quotidien que m\u00e8ne V\u00e9ronique Decker, directrice d\u2019une \u00e9cole primaire en Seine-Saint-Denis, aupr\u00e8s de la trentaine d\u2019\u00e9l\u00e8ves roms, roumains et bulgares. Un combat pour la scolarisation de ces enfants vivant souvent dans la mis\u00e8re des bidonvilles. Et contre la x\u00e9nophobie qui peut se r\u00e9pandre&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.199863, 44.374798]},
		"id":"152",
		"properties": {
			"title":"Berrias-et-Casteljau (07460)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/L-ecovillage-bati-a-l-envers-qui' target='_blank'>L&#8217;\u00e9covillage b\u00e2ti \u00e0 l\u2019envers qui veut remettre le monde \u00e0 l\u2019endroit - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Au Hameau des Buis, au c\u0153ur de l\u2019Ard\u00e8che, se joue depuis dix ans une aventure humaine peu ordinaire. Autour d\u2019une \u00e9cole \u00e0 la p\u00e9dagogie innovante s\u2019est construit un \u00e9covillage, rassemblant ceux qui veulent vivre diff\u00e9remment, en conjuguant acquis de la modernit\u00e9 et sobri\u00e9t\u00e9 \u00e9cologique. Sur ce lieu, des&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [13.3888599, 52.5170365]},
		"id":"153",
		"properties": {
			"title":"Berlin",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Comment-un-quotidien-ecolo-et-alternatif-allemand-resiste-a-la-crise-de-la' target='_blank'>Comment un quotidien \u00e9colo et alternatif allemand r\u00e9siste \u00e0 la crise de la presse gr\u00e2ce \u00e0 sa forme coop\u00e9rative<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Quotidien national allemand n\u00e9 en 1979 sous forme d\u2019association, la Tageszeitung est pass\u00e9 en coop\u00e9rative en 1992. Un choix qui a permis au journal de gauche de continuer \u00e0 informer ses lecteurs en toute ind\u00e9pendance, dans un paysage m\u00e9diatique en crise. Plus de 15 500 coop\u00e9rateurs ont rejoint&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.601518, 42.974773]},
		"id":"154",
		"properties": {
			"title":"Accous (64490)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Une-banque-villageoise-solidaire' target='_blank'>Une banque villageoise, solidaire et qui pr\u00eate \u00e0 taux z\u00e9ro&nbsp;: rien d&#8217;impossible - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">C\u2019est une autre mani\u00e8re de reprendre le contr\u00f4le de son \u00e9pargne. Les habitants de la vall\u00e9e d\u2019Aspe, pr\u00e8s de la fronti\u00e8re espagnole, ont d\u00e9cid\u00e9 de se mobiliser pour relocaliser l\u2019\u00e9conomie et cr\u00e9er des emplois. Leur association Aspe solidaire collecte l\u2019\u00e9pargne des habitants afin de financer des activit\u00e9s&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "129"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-129.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.432663, 43.609627]},
		"id":"155",
		"properties": {
			"title":"Toulouse (31000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/A-Toulouse-un-autre-internet' target='_blank'>A Toulouse, un autre internet, solidaire et non-commercial, c&#8217;est possible&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Pour lutter contre la surveillance du web et les atteintes \u00e0 la neutralit\u00e9 du net, une association toulousaine a mont\u00e9 son propre fournisseur d\u2019acc\u00e8s \u00e0 Internet (FAI). Un an et demi plus tard, l\u2019association relie plus de 150 foyers et croule sous les demandes. Reportage chez les pionniers de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "119"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-119.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.915815, 45.7736]},
		"id":"158",
		"properties": {
			"title":"Vaulx-en-Velin (69120)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Dans-la-banlieue-lyonnaise-un-habitat-cooperatif-pour-vivre-au-mieux-la' target='_blank'>Une maison de retraite coop\u00e9rative et \u00e9cologique pour que &#171;&nbsp;les vieux&nbsp;&#187; ne deviennent pas &#171;&nbsp;des marchandises&nbsp;&#187;<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Ils ne voulaient pas terminer en traditionnelle maison de retraite mais \u00eatre acteurs de leurs vies. Sept ans apr\u00e8s leurs premi\u00e8res discussions sur le bien-vieillir, un groupe de retrait\u00e9s entame les travaux de la premi\u00e8re coop\u00e9rative d\u2019habitants pour personnes vieillissantes. La non-sp\u00e9culation, la&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "70"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-70.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.847997, 50.946935]},
		"id":"159",
		"properties": {
			"title":"Calais (62100)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.altermondes.org\/a-calais-lecole-laique-chemin-dunes-peau-neuve\/' target='_blank'>A Calais, l&#8217;Ecole la\u00efque du Chemin des dunes fait peau neuve<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Samedi 6 f\u00e9vrier, en plein c\u0153ur du camp de r\u00e9fugi\u00e9s de Calais, \u00e9tait inaugur\u00e9 le nouveau site de l\u2019Ecole la\u00efque du Chemin des Dunes. Depuis avril 2015, une trentaine de professeurs b\u00e9n\u00e9voles se relaient sept jour sur sept pour donner des cours de langues, de physique ou de ta\u00ef-chi- chuan \u00e0 une dizaine&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.400138, 33.8439408]},
		"id":"160",
		"properties": {
			"title":"",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/nawaat.org\/portail\/2016\/02\/15\/universite-populaire-mohamed-ali-el-hammi-ouvre-ses-portes-a-sidi-hassine-sijoumi\/' target='_blank'>Nawaat \u2013 Universit\u00e9 populaire Mohamed Ali El Hammi ouvre ses portes \u00e0 Sidi Hassine<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">\u00c0 Sidi Hassine \u2013 Sijoumi, quartier populaire mythique de Tunis , L\u2019universit\u00e9 populaire Mohamed Ali El Hammi (UPMH), ouvre, aujourd\u2019hui, lundi 15 f\u00e9vrier ses portes au public. Le samedi, 13 f\u00e9vrier, les fondateurs ont c\u00e9l\u00e9br\u00e9 l\u2019aboutissement de leur projet, r\u00eave de plusieurs g\u00e9n\u00e9rations d\u2019intellectuels et&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [89.6296788, 27.4730932]},
		"id":"161",
		"properties": {
			"title":"Thimphou",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.altermondes.org\/croissance-bhoutan-laboratoire-bonheur\/' target='_blank'>Et si on s\u2019affranchissait de la croissance&nbsp;? Le Bhoutan, un laboratoire du bonheur | Altermondes<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Au Bhoutan, petit pays au c\u0153ur de l\u2019Himalaya, l\u2019heure est au bilan. On y c\u00e9l\u00e8bre l\u2019anniversaire du roi qui, voil\u00e0 quarante ans, inventa une philosophie nouvelle, le Bonheur national brut (BNB), qui interpelle aujourd\u2019hui le monde entier. Au-del\u00e0 d\u2019une volont\u00e9 de rendre plus heureux ses habitants, le BNB&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2443, 45.258773]},
		"id":"162",
		"properties": {
			"title":"Roybon (38940)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.reporterre.net\/A-Roybon-la-Zad-oubliee-retrouve-l-esprit-de-la-foret' target='_blank'>A Roybon, la Zad oubli\u00e9e retrouve l\u2019esprit de la for\u00eat<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Depuis un an, les opposants au projet de Center Parcs de Roybon, dans l\u2019Is\u00e8re, ont pris le chemin de la vie dans les bois. Au contact de cette entit\u00e9 vivante, ils red\u00e9couvrent les usages pluris\u00e9culaires qui en ont fait une source de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.2852621, 51.3943254]},
		"id":"166",
		"properties": {
			"title":"Londres",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.reporterre.net\/Avec-les-Amap-Bois-une-autre-foret-est-possible' target='_blank'>Avec les Amap Bois, une autre for\u00eat est possible<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Coupes rases, usines \u00e0 bois, disparition des emplois et des savoir-faire\u2026 la for\u00eat subit les m\u00eames d\u00e9rives industrielles que l\u2019agriculture. Dans la Dr\u00f4me, un collectif a cr\u00e9\u00e9 une Amap qui montre qu\u2019une autre for\u00eat est possible.  Crest (Dr\u00f4me), reportage  La nuit de janvier est fra\u00eeche. \u00c0 l\u2019int\u00e9rieur de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>"
			,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.3806, 43.2804]},
		"id":"167",
		"properties": {
			"title":"Marseille (13000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.equaltimes.org\/l-aquarius-bateau-de-la-solidarite' target='_blank'>L&#8217;Aquarius, bateau de la solidarit\u00e9, part au secours des r\u00e9fugi\u00e9s<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Dans le port de Marseille, la coque orange fluo de l\u2019Aquarius, longue de 77 m\u00e8tres, est visible de loin. Des marins chargent des dizaines de cartons sur le pont. \u00c0 la cha\u00eene, des m\u00e9decins et des infirmi\u00e8res, gilet blanc flanqu\u00e9 du logo de \u00ab M\u00e9decins du monde \u00bb, les portent \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du bateau.&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "41"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.368408, 43.292657]},
		"id":"168",
		"properties": {
			"title":"Marseille (13007)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.leravi.org\/spip.php?article2281' target='_blank'>Voyage exp\u00e9rimental<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Inqui\u00e8tes pour leurs jeunes ou d\u00e9sabus\u00e9es par leur exp\u00e9rience, Amina, Taourati, Cherasade et Cha\u00efnese r\u00eavent d\u2019un centre de formation professionnelle innovant, accueillant, qui casse les st\u00e9r\u00e9otypes et s\u2019ouvre \u00e0 la culture. \u00c7a existe ! Petite balade dans un monde de l\u2019exp\u00e9rimentation. En sortant au m\u00e9tro&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.096576, 43.640227]},
		"id":"169",
		"properties": {
			"title":"Salon-de-Provence (13300)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.leravi.org\/spip.php?article2276' target='_blank'>A l&#8217;\u00e9cole des d\u00e9tenus<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Les \u00ab pensionnaires \u00bb du centre de d\u00e9tention de Salon-de-Provence purgent des longues peines allant de 2 ans \u00e0 la perp\u00e9tuit\u00e9. Cette prison est dot\u00e9e d\u2019une \u00ab unit\u00e9 p\u00e9dagogique \u00bb de l\u2019Education nationale pour ceux qui souhaitent passer un dipl\u00f4me\u2026 Tout se d\u00e9roule comme dans n\u2019importe quelle \u00e9cole. Les&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.267633, 48.806911]},
		"id":"170",
		"properties": {
			"title":"Clamart (92140)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.terraeco.net\/Le-traiteur-qui-veut-donner-un,64558.html' target='_blank'>Le traiteur qui veut donner un coup de jeune \u00e0 l&#8217;emploi des seniors<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Cr\u00e9er des jobs pour les plus de 50 ans en vendant \u00ab la cuisine de mamie \u00bb. Tel est le concept de Nos Grands-m\u00e8res ont du talent, une jeune enseigne de restauration \u00e0 emporter pr\u00e9sente dans quelques gares franciliennes.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.242921, 48.890171]},
		"id":"171",
		"properties": {
			"title":"Puteaux (92800)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.terraeco.net\/Baluchon,64629.html' target='_blank'>Baluchon, un Robin des Bois en cuisine<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Un chiffre d\u2019affaires de 1,4 million d\u2019euros et 38 anciens ch\u00f4meurs salari\u00e9s. Pas mal pour une entreprise d\u2019insertion n\u00e9e il y a trois ans en Seine-Saint-Denis et qui concocte des plateaux-repas pour les cols blancs de La D\u00e9fense.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.334325, 48.836307]},
		"id":"173",
		"properties": {
			"title":"Paris (75014)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.terraeco.net\/A-Saint-Vincent-de-Paul-l-hopital,64658.html' target='_blank'>A Saint-Vincent-de-Paul, l&#8217;h\u00f4pital transforme la charit\u00e9 <\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Dans l\u2019ancien \u00e9tablissement parisien, abandonn\u00e9 en 2012, logements d\u2019urgence et start-up se c\u00f4toient\u2026 pour le meilleur et pour quelques mois. Reportage.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.388184, 48.657206]},
		"id":"174",
		"properties": {
			"title":"Grigny (91350)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/mouvements.info\/voisinmalin-le-community-building-en-pratique\/' target='_blank'>VoisinMalin, le community building en pratique<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Dans cet entretien, Mathilde Panot nous pr\u00e9sente l\u2019action de l\u2019association VoisinMalin, qui op\u00e8re depuis 2011 dans plusieurs quartiers d\u00e9laiss\u00e9s par les services publics. Les \u00ab voisin-e-s \u00bb, des personnes ressources du quartier, sont mobilis\u00e9s pour aller \u00e0 la rencontre des habitants et, forts de cette&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.382425, 48.885998]},
		"id":"175",
		"properties": {
			"title":"Paris (75019)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.streetpress.com\/sujet\/1457456128-vent-se-leve-tolards-handicapes-mentaux-surtout-comediens' target='_blank'>Au vent se l\u00e8ve, ils sont taulards ou handicap\u00e9s mentaux mais surtout com\u00e9diens<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Les deux com\u00e9diens s\u2019avancent sous les projecteurs. Apr\u00e8s une longue pause, la quinquag\u00e9naire aux grandes lunettes brise timidement le silence du petit th\u00e9\u00e2tre.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.530258, 47.223312]},
		"id":"176",
		"properties": {
			"title":"Nantes (44000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/nantes-en-chemin-vers-la-transition-energetique\/' target='_blank'>Nantes en chemin vers la transition \u00e9nerg\u00e9tique<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">D\u00e9veloppement de la mobilit\u00e9 douce et des \u00e9nergies renouvelables : Nantes M\u00e9tropole montre des voies pour enclencher la transition.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "127"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-127.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.4347, 48.864001]},
		"id":"177",
		"properties": {
			"title":"Montreuil (93100)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.altermondes.org\/le-nouveau-centenaire-a-montreuil-un-si-long-combat-contre-le-mal-logement\/' target='_blank'>Le Nouveau Centenaire \u00e0 Montreuil&nbsp;: un si long combat contre le mal-logement<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Apr\u00e8s 35 ann\u00e9es pass\u00e9es \u00e0 survivre dans une extr\u00eame pr\u00e9carit\u00e9, 193 travailleurs Sonink\u00e9s, originaires du Mali et de Mauritanie, ont enfin pos\u00e9 leurs valises au Nouveau Centenaire, une r\u00e9sidence sociale qu\u2019ils ont contribu\u00e9 \u00e0 cr\u00e9er. Ce concept d\u2019habitat collectif et participatif, in\u00e9dit en France, leur permet&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-96.1385687, 19.2002198]},
		"id":"178",
		"properties": {
			"title":"Veracruz",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lecourrier.ch\/137458\/la_monnaie_indigene_qui_conquiert_le_mexique' target='_blank'>La monnaie indig\u00e8ne qui conquiert le Mexique<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Pens\u00e9 \u00e0 l\u2019origine comme une r\u00e9ponse \u00e0 la pauvret\u00e9 d\u2019une communaut\u00e9 rurale, le t\u00famin et son fonctionnement atypique gagnent les populations urbaines branch\u00e9es.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "140"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-140.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [28.8563242548506, 47.0000225]},
		"id":"179",
		"properties": {
			"title":"Chisinau",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.courrierdesbalkans.fr\/articles\/moldavie-eco-villages.html' target='_blank'>Agriculture&nbsp;: les &#171;&nbsp;\u00e9co-villages&nbsp;&#187; fleurissent en Moldavie - Le Courrier des Balkans<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Permaculture, co-housing, agriculture non-m\u00e9canis\u00e9e... Les \u00ab \u00e9co-villages \u00bb fleurissent en Moldavie. Enqu\u00eate sur un ph\u00e9nom\u00e8ne qui participe au renouveau du mouvement \u00e9cologiste dans le pays.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3469, 48.8589]},
		"id":"180",
		"properties": {
			"title":"Paris (75000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.reporterre.net\/Les-jeunes-delegues-de-l-ONU-creent-le-statut-de-refugie-climatique' target='_blank'>Les jeunes &#171;&nbsp;d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s&nbsp;&#187; de l\u2019ONU cr\u00e9ent le statut de r\u00e9fugi\u00e9 climatique<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Pr\u00e8s de 80 lyc\u00e9ens primo-arrivants ont jou\u00e9, l\u2019espace d\u2019une journ\u00e9e, les repr\u00e9sentants de l\u2019ONU. Au coeur de leur discussion, la migration environnementale.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.370621, 43.836665]},
		"id":"181",
		"properties": {
			"title":"N\u00eemes (30000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.reporterre.net\/Pour-se-liberer-de-la-grande-distribution-les-boutiques-paysannes-se' target='_blank'>Pour se lib\u00e9rer de la grande distribution, les boutiques paysannes se multiplient<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Les boutiques tenues par des producteurs se multiplient en France. Elles permettent d\u2019\u00e9chapper \u00e0 la pression des grandes enseignes et sont soutenus par un engagement militant et des r\u00e8gles \u00e9thiques.  N\u00eemes, reportage  La camionnette blanche d\u00e9boule en trombe sur le parking de la zone commerciale de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.874035, 48.505579]},
		"id":"182",
		"properties": {
			"title":"Pleyber-Christ (29410)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Medias-de-proximite-Dans-le-Finistere-de-jeunes-agriculteurs-lancent-leur' target='_blank'>De jeunes agriculteurs lancent leur \u00e9picerie locale et participative<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Quatre jeunes agriculteurs bretons ont imagin\u00e9 un concept d\u2019\u00e9picerie locale paysanne et collaborative : \u00c9locop. Regroup\u00e9s au sein d\u2019une association, ils proposent des produits locaux, garantis sans OGM et sans antibiotiques, issus de fili\u00e8res de production durable. En attendant l\u2019ouverture du&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-58.4460878, -34.6143904]},
		"id":"183",
		"properties": {
			"title":"Buenos Aires",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.altermondes.org\/madygraf-les-defis-dune-usine-sans-patron-a-buenos-aires\/' target='_blank'>MadyGraf&nbsp;: les d\u00e9fis d\u2019une usine sans patron \u00e0 Buenos Aires<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Lorsque la direction de MadyGraf a annonc\u00e9 sa faillite en 2014, une partie des ouvriers de l\u2019imprimerie a r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 l\u2019usine en autogestion. Sans patron, \u00e0 salaires \u00e9gaux et face aux pr\u00e9jug\u00e9s persistants \u00e0 l\u2019encontre de cette gouvernance \u2013 qui n\u2019est pas sans difficult\u00e9, ils assurent aujourd\u2019hui 80% de la&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [38.7612525, 9.0107934]},
		"id":"184",
		"properties": {
			"title":"Addis-Abeba",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/ethiopie-l-ecologie-dans-des-camps-de-refugies\/' target='_blank'>\u00c9thiopie&nbsp;: l&#8217;\u00e9cologie en graines dans des camps de r\u00e9fugi\u00e9s<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Seul \u00c9tat stable de la corne de l\u2019Afrique, l\u2019\u00c9thiopie accueille actuellement 500 000 r\u00e9fugi\u00e9s. Face \u00e0 cet afflux, la capitale Addis Abeba a pris conscience de la n\u00e9cessit\u00e9 de prot\u00e9ger ses ressources et ainsi d\u2019aider les populations d\u00e9plac\u00e9es. Ses camps de r\u00e9fugi\u00e9s deviennent de plus en plus&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.285095, 48.91076]},
		"id":"185",
		"properties": {
			"title":"Asni\u00e8res-sur-Seine (92600)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/bondyblog.liberation.fr\/201604070001\/brassard-noir-sur-gilets-jaunes\/' target='_blank'>Brassard noir sur gilets jaunes<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Situ\u00e9e en plein milieu du quartier populaire d\u2019Asni\u00e8res les Courtilles, \u00e0 la limite de la ville de Gennevilliers (92), la r\u00e9gie de quartier d\u2019Asni\u00e8res est la seule association d\u2019insertion par l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique (IAE) implant\u00e9e dans la&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.952126, 47.63816]},
		"id":"186",
		"properties": {
			"title":"Bono (56400)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.eco-bretons.info\/ecomag\/dossier\/habitat-participatif-%C2%AB%C2%A0multiplier-petits-bonheurs-et-diviser-petits-emb%C3%AAtements%C2%A0%C2%BB' target='_blank'>Habitat participatif. &#171;&nbsp;Multiplier les petits bonheurs et diviser les petits emb\u00eatements&nbsp;&#187;<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Depuis juillet 2014, le FIL, un habitat d\u2019un genre nouveau, a vu le jour au Bono (56), pr\u00e8s de Vannes. Au c\u0153ur d\u2019un lotissement en plein d\u00e9veloppement, quatre foyers se sont install\u00e9s avec un projet un peu particulier : mettre en place un habitat participatif. En Bretagne, ce sont pas moins de 15&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "70"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-70.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.315869, 48.829198]},
		"id":"187",
		"properties": {
			"title":"Paris (75014)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.streetpress.com\/sujet\/1460481240-les-grands-voisins-village-utopique-paris' target='_blank'>Les Grands voisins, un village utopique en plein Paris<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Dans l\u2019ancien h\u00f4pital, Saint-Vincent-de-Paul, plus de 70 assos et entreprises solidaires ont pos\u00e9 leurs valises. A Paris, sur plus de 3 hectares, s\u2019organise une petite vie entre ferme urbaine, ateliers bricolage et h\u00e9bergements.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.598006, 44.844784]},
		"id":"188",
		"properties": {
			"title":"Bordeaux (33000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/rue89bordeaux.com\/2016\/04\/non-mixite-zones-reservees-femmes-bordeaux\/?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss&amp;utm_campaign=non-mixite-zones-reservees-femmes-bordeaux' target='_blank'>Non-mixit\u00e9&nbsp;: ces zones r\u00e9serv\u00e9es aux femmes \u00e0 Bordeaux<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Ce lundi, Recup\u2019R propose un atelier bricolage r\u00e9serv\u00e9 aux femmes. L\u2019agglom\u00e9ration bordelaise recueille en son sein, quelques discr\u00e8tes bulles de non-mixit\u00e9. Dans une ville pens\u00e9e par et pour les hommes, elles se veulent espace-temps de r\u00e9pit pour certaines, de revendication pour&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.79168, 48.533781]},
		"id":"189",
		"properties": {
			"title":"Plourin-l\u00e8s-Morlaix (29600)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.eco-bretons.info\/ecomag\/s%C3%A9rie\/buzuk-une-monnaie-locale-et-sociale' target='_blank'>Le Buzuk, une monnaie locale et sociale | Eco-bretons<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">\u2019aventure du Buzuk d\u00e9marre en mai 2012. Suite \u00e0 une soir\u00e9e-d\u00e9bat organis\u00e9e par l\u2019Adess, un groupe de r\u00e9flexion se met en place. Depuis, une association, Pour une monnaie locale en pays de Morlaix, a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e et une dizaine de b\u00e9n\u00e9voles porte ce projet au sein d\u2019un comit\u00e9 de pilotage. L\u2019Adess a mis un&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "129"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-129.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.381415, 48.857022]},
		"id":"190",
		"properties": {
			"title":"Paris (75011)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/A-Menilmontant-un-autre-football-est-possible' target='_blank'>\u00c0 M\u00e9nilmontant, un autre football est possible<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Loin du foot professionnel et de ses d\u00e9rives, une bande de copains a fond\u00e9 dans l\u2019Est parisien un club d\u2019un genre nouveau. Ici, il est autant question de l\u2019accueil des r\u00e9fugi\u00e9s ou d\u2019anti-fascisme que de ballon rond. Un engagement politique \u00e0 coup de fumig\u00e8nes et de messages provocateurs, qui d\u00e9tonne&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.60384, 43.343121]},
		"id":"191",
		"properties": {
			"title":"Roquevaire (13360)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/A-Roquevaire-l-eau-vitale-est-gratuite' target='_blank'>\u00c0 Roquevaire, l&#8217;eau &#171;&nbsp;vitale&nbsp;&#187; est gratuite<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Trente m\u00e8tres cubes d\u2019eau potable pour un euro ! C\u2019est le prix d\u00e9risoire que payent chaque ann\u00e9e les habitants de Roquevaire, dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne, suite \u00e0 une d\u00e9cision de la municipalit\u00e9. Celle-ci consid\u00e8re que l\u2019eau est un bien commun de l\u2019humanit\u00e9, et que chaque habitant de la commune doit&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "140"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-140.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1466014, 46.2017559]},
		"id":"192",
		"properties": {
			"title":"Gen\u00e8ve",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lecourrier.ch\/138431\/l_ilot_13_ou_la_reussite_d_un_quartier_gere_en_communaute' target='_blank'>L\u2019Il\u00f4t 13 ou la r\u00e9ussite d\u2019un quartier g\u00e9r\u00e9 en communaut\u00e9<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">L\u2019Il\u00f4t 13 f\u00eate ses 30 ans, l\u2019occasion de revenir sur la cr\u00e9ation d\u2019un lieu unique, premier t\u00e9moin de l\u2019autogestion \u00e0 la genevoise.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.598006, 44.844784]},
		"id":"193",
		"properties": {
			"title":"Bordeaux (33000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/rue89bordeaux.com\/2016\/04\/un-fonds-regional-investissement-pour-transition-energetique\/?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss&amp;utm_campaign=un-fonds-regional-investissement-pour-transition-energetique' target='_blank'>Un fonds r\u00e9gional d&#8217;investissement pour la transition \u00e9nerg\u00e9tique<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Un fonds r\u00e9gional d\u2019investissement de plus de 8 millions d\u2019euros d\u00e9di\u00e9 aux \u00e9nergies renouvelables vient d\u2019\u00eatre cr\u00e9e par la nouvelle Grande R\u00e9gion. Le projet, pr\u00e9sent\u00e9 lundi 11 avril \u00e0 Bordeaux, a pour but d\u2019agir en faveur de la transition&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "127"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-127.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.662205, 47.710951]},
		"id":"194",
		"properties": {
			"title":"Saint-Nolff (56250)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.eco-bretons.info\/ecomag\/initiative\/ecodis-lentreprise-en-phase-avec-ses-valeurs' target='_blank'>Ecodis, l&#8217;entreprise en phase avec ses valeurs<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Implant\u00e9e depuis 2004 \u00e0 Saint-Nolff (56), l\u2019entreprise Ecodis con\u00e7oit et distribue des produits pour les magasins bio. Au-del\u00e0 de la simple activit\u00e9 \u00e9conomique, elle cherche aussi \u00e0 \u00eatre coh\u00e9rente avec les valeurs \u00e9cologiques et solidaires port\u00e9es par ses&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.129819, 48.809411]},
		"id":"195",
		"properties": {
			"title":"Versailles (78000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/la-poule-lanimal-de-compagnie-zero-dechet\/' target='_blank'>La poule&nbsp;: l\u2019animal de compagnie z\u00e9ro d\u00e9chet<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Les poules ont la cote en France. L\u2019agglom\u00e9ration de Versailles a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019en distribuer 400 \u00e0 ses habitants pour les sensibiliser \u00e0 la r\u00e9duction des d\u00e9chets. L\u2019objectif : \u00e9liminer 60 tonnes de d\u00e9chets par an. L\u2019occasion \u00e9galement d\u2019\u00e9duquer les enfants \u00e0 la nature sans \u00eatre \u00e0 la&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "118"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-118.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.024078, 49.05093]},
		"id":"196",
		"properties": {
			"title":"Cergy (95800)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/En-Ile-de-France-de-plus-en-plus-de-communes-optent-pour-des-espaces-verts-zero' target='_blank'>En \u00cele-de-France, de plus en plus de communes optent pour des espaces verts &#171;&nbsp;z\u00e9ro pesticide&nbsp;&#187; - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">En finir avec les pesticides dans les espaces publics. C\u2019est l\u2019objectif affich\u00e9 par des communes en \u00cele-de-France. Ce revirement commence \u00e0 faire t\u00e2che d\u2019huile, anticipant une prochaine interdiction r\u00e9glementaire. V\u00e9g\u00e9talisation des cimeti\u00e8res, diversification des esp\u00e8ces plant\u00e9es, m\u00e9thodes&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.7236, 48.029025]},
		"id":"197",
		"properties": {
			"title":"Bruz (35170)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.eco-bretons.info\/ecomag\/initiative\/florid%C3%A9eo%C2%A0-une-p%C3%A9pini%C3%A8re-bretonne-unique-en-son-genre' target='_blank'>Florid\u00e9e&#8217;o&nbsp;: une p\u00e9pini\u00e8re bretonne unique en son genre<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">nstall\u00e9e \u00e0 Bruz (35) depuis 2011, Florid\u00e9e\u2019o est l\u2019une des seules p\u00e9pini\u00e8re fran\u00e7aise sp\u00e9cialis\u00e9e dans la vente de plantes locales et sauvages. Le 18 mai se termine une campagne de financement participatif gr\u00e2ce \u00e0 laquelle l\u2019\u00e9quipe du projet esp\u00e8re pouvoir investir dans du mat\u00e9riel, et d\u00e9velopper ainsi les&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.019191, 44.725723]},
		"id":"198",
		"properties": {
			"title":"Crest (26400)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/reporterre.net\/Avec-les-Amap-Bois-une-autre-foret-est-possible' target='_blank'>Avec les Amap Bois, une autre for\u00eat est possible<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Coupes rases, usines \u00e0 bois, disparition des emplois et des savoir-faire\u2026 la for\u00eat subit les m\u00eames d\u00e9rives industrielles que l\u2019agriculture. Dans la Dr\u00f4me, un collectif a cr\u00e9\u00e9 une Amap qui montre qu\u2019une autre for\u00eat est possible.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.9865811, 40.7305991]},
		"id":"199",
		"properties": {
			"title":"New York",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/park-slope-food-coop-supermarche-collaboratif-brooklyn\/' target='_blank'>Park Slope Food Coop, le supermarch\u00e9 collaboratif de Brooklyn<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">\u00c0 la coop\u00e9rative Park Slope Food Coop de Brooklyn, tous les membres sont actifs et r\u00e9coltent les fruits d\u2019un travail partag\u00e9.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.350453, 47.865614]},
		"id":"200",
		"properties": {
			"title":"Ensisheim (68190)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.alterjt.tv\/ungersheim-le-village-le-plus-ecolo-de-france\/' target='_blank'>Ungersheim&nbsp;: le village le plus \u00e9colo de France&nbsp;?<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">A Ungersheim (Haut Rhin), la transition \u00e9nerg\u00e9tique est largement entam\u00e9e : Photovolta\u00efque, ceinture maraich\u00e8re, monnaie locale, transport \u00e9questre\u2026 et 21 utopies concr\u00eates mises en oeuvre. Jean- Claude Mensch, le maire du village, nous livre ses recettes miracles&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.907818, 48.993691]},
		"id":"201",
		"properties": {
			"title":"Les Mureaux (78130)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Aux-Mureaux-une-association-acompagne-les-habitants-pour-lutter-contre-la' target='_blank'>Se chauffer et s&#8217;\u00e9clairer moins cher&nbsp;: comment sortir de la pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Aujourd\u2019hui en France, onze millions de personnes ont froid dans leur logement pendant l\u2019hiver. Ne pas pouvoir se chauffer faute de moyens, c\u2019est souffrir de pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique. Le ph\u00e9nom\u00e8ne est devenu massif. Dans les Yvelines, l\u2019association \u00c9nergies solidaires aide les m\u00e9nages \u00e0 rem\u00e9dier \u00e0 cette&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "70"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-70.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.944172, 48.557784]},
		"id":"202",
		"properties": {
			"title":"Pl\u00e9lo (22170)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/reporterre.net\/Ces-eleveurs-de-porcs-qui-se-soucient-d-ecologie-et-de-bien-etre-animal' target='_blank'>Ces \u00e9leveurs de porcs qui se soucient d\u2019\u00e9cologie et de bien-\u00eatre animal<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Pour r\u00e9pondre \u00e0 la double crise de l\u2019\u00e9levage porcin en Bretagne \u2013 \u00e9cologique avec les algues vertes et \u00e9conomique avec les crises r\u00e9p\u00e9t\u00e9es \u2013, des \u00e9leveurs se tournent vers la fili\u00e8re Porc authentique \u00e9lev\u00e9 sur paille, pr\u00e9occup\u00e9e par le d\u00e9veloppement durable. Les animaux vivent bien mieux et les \u00e9leveurs&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.674743, 48.100946]},
		"id":"203",
		"properties": {
			"title":"Rennes (35000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/reporterre.net\/Une-entreprise-sans-hierarchie-c-est-possible' target='_blank'>Une entreprise sans hi\u00e9rarchie, c\u2019est possible<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">La coop\u00e9rative rennaise Scarab\u00e9e Biocoop a mise en place un syst\u00e8me de gouvernance partag\u00e9e nomm\u00e9 l\u2019holacratie. Le fonctionnement est plus efficace et de nombreux salari\u00e9s appr\u00e9cient leur autonomie. Mais tout n\u2019est pas facile dans le monde de l\u2019organisation&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.717682, 45.18348]},
		"id":"204",
		"properties": {
			"title":"Grenoble (38000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.placegrenet.fr\/2016\/05\/26\/budget-participatif-de-grenoble-beaucoup-de-projets-de-votants\/90561' target='_blank'>\"Ruche aux projets\" 2016 <\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">La \u00ab ruche aux projets \u00bb, deuxi\u00e8me \u00e9tape du budget participatif 2016 de Grenoble a r\u00e9uni, le 21 mai dernier \u00e0 Alpexpo, quelque 94 porteurs de projet\u2026 et 82 Grenoblois. L\u2019enjeu : pr\u00e9s\u00e9lectionner trente projets. Retour sur une journ\u00e9e plac\u00e9e sous le signe de la d\u00e9mocratie&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.365227, 48.853268]},
		"id":"205",
		"properties": {
			"title":"Paris (75004)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/reporterre.net\/Halte-a-l-obsolescence-Les-vieux-ordinateurs-reprennent-vie-avec-le-systeme' target='_blank'>Halte \u00e0 l\u2019obsolescence&nbsp;! Les vieux ordinateurs reprennent vie avec le syst\u00e8me Emmabunt\u00fcs<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">L\u2019obsolescence programm\u00e9e n\u2019est pas une fatalit\u00e9. Telles est la conviction du collectif Emmabunt\u00fcs, qui remet en \u00e9tat de vieux ordinateurs destin\u00e9s \u00e0 la casse et les dote d\u2019une distribution libre et facile d\u2019utilisation au b\u00e9n\u00e9fice des plus modestes. Tr\u00e8s active dans les communaut\u00e9s Emma\u00fcs, l\u2019\u00e9quipe envoie&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "119"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-119.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.675439, 48.097457]},
		"id":"206",
		"properties": {
			"title":"Rennes (35000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.eco-bretons.info\/ecomag\/initiative\/gall%C3%A9co-monnaie-locale-d%C3%A9partementale' target='_blank'>Le Gall\u00e9co, la monnaie locale d\u00e9partementale<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Lanc\u00e9 en 2013, le Gall\u00e9co est une monnaie locale disponible en Ille-et-Vilaine. Sa particularit\u00e9 ? C\u2019est le d\u00e9partement qui est \u00e0 l\u2019origine de son lancement. Elle est actuellement disponible \u00e0 Rennes m\u00e9tropole, et dans les pays de Redon et de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "140"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-140.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.398729, 48.863051]},
		"id":"207",
		"properties": {
			"title":"Paris (75020)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/reporterre.net\/Une-menuiserie-solidaire-et-ecologique-demonstration-en-diaporama' target='_blank'>Une menuiserie solidaire et \u00e9cologique, d\u00e9monstration en diaporama<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">L\u2019association Extramuros est sp\u00e9cialiste du r\u00e9emploi. Elle aide notamment les jeunes des quartiers populaires \u00e0 construire meubles et objets en bois de r\u00e9cup\u00e9ration. Une fa\u00e7on pour eux d\u2019am\u00e9nager leur environnement, et de s\u2019initier \u00e0 la&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.450685, 48.876832]},
		"id":"208",
		"properties": {
			"title":"Montreuil (93100)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Des-batiments-publics-en-paille-poussent-aux-quatre-coins-de-la-France' target='_blank'>Des b\u00e2timents publics et des \u00e9coles en paille&nbsp;: plus \u00e9cologiques et bien moins chers que le b\u00e9ton - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Et si on oubliait le b\u00e9ton et la laine de verre au profit de la paille, ce mat\u00e9riau isolant bon march\u00e9, abondant, peu polluant et ultra-performant ? Longtemps r\u00e9serv\u00e9e aux maisons particuli\u00e8res, la paille s\u2019invite d\u00e9sormais dans les b\u00e2timents publics. \u00c9coles, cr\u00e8ches, salles des f\u00eates... les exp\u00e9riences&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2979398, 45.7952526]},
		"id":"209",
		"properties": {
			"title":"",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.placegrenet.fr\/2016\/06\/04\/groupe-autogere-communautaire-zoom-helix-habitat-participatif-a-meylan\/91710' target='_blank'>Group\u00e9,&nbsp;autog\u00e9r\u00e9 mais pas communautaire&nbsp;: zoom sur H\u00e9lix, habitat participatif<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Quatre habitats participatifs de l\u2019Is\u00e8re ont accueilli le public curieux, les 22 et 28 mai, lors des Journ\u00e9es portes ouvertes de l\u2019habitat participatif organis\u00e9es par l\u2019association Les habiles. L\u2019objectif ? Sensibiliser des citoyens \u00e0 des formes alternatives d\u2019habitat et de voisinage et partager&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.530803, 48.930995]},
		"id":"210",
		"properties": {
			"title":"Sevran (93270)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/bondyblog.liberation.fr\/201606080001\/on-pourrait-essayer-de-se-parler\/' target='_blank'>&#171;&nbsp;On pourrait essayer de se parler&nbsp;&#187;<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Le Th\u00e9\u00e2tre de la Poudrerie \u00e0 Sevran (93) a d\u00fb faire avec les moyens du bord. En troquant le rideau en velours contre une porte d\u2019appartement, il r\u00e9concilie finalement les habitants avec l\u2019art de la sc\u00e8ne et replace le dialogue et l\u2019\u00e9change au centre du&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8353, 45.7579]},
		"id":"211",
		"properties": {
			"title":"Lyon (69000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.rue89lyon.fr\/2016\/06\/09\/5-choses-a-savoir-sur-alter-conso-10-ans\/' target='_blank'>Alter-Conso ou l&#8217;\u00e9vangile des circuits courts \u00e0 Lyon<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Cela fait dix ans qu\u2019Alter-Conso met en relation citadins de l\u2019agglo et paysans des alentours, 10 ans de circuits courts et de produits frais. Pour cette date anniversaire, voil\u00e0 cinq choses \u00e0 savoir sur cette petite soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative qui se pr\u00e9sente comme une structure \u00e9galitaire et qui se vante&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8353, 45.7579]},
		"id":"212",
		"properties": {
			"title":"Lyon (69000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lutopik.com\/article\/lyon-des-chercheurs-travaillent-pour-nous' target='_blank'>A Lyon, des chercheurs travaillent pour nous<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Depuis trois ans, la capitale rhodanienne s\u2019est dot\u00e9e d\u2019une Boutique des sciences afin de mettre en relation la soci\u00e9t\u00e9 civile et le monde acad\u00e9mique autour de projets concrets. Gr\u00e2ce \u00e0 elle, les associations peuvent b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019\u00e9tudes ind\u00e9pendantes r\u00e9alis\u00e9es par un chercheur sur les sujets de leur&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.834087, 48.968726]},
		"id":"213",
		"properties": {
			"title":"\u00c9p\u00f4ne (78680)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/L-antithese-des-centres-commerciaux-un-supermarche-bio-a-basse-consommation-d' target='_blank'>L\u2019antith\u00e8se des centres commerciaux&nbsp;: un supermarch\u00e9 bio \u00e0 basse consommation d\u2019\u00e9nergie soutenu par la finance solidaire - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Situ\u00e9e \u00e0 50 kilom\u00e8tres \u00e0 l\u2019ouest de Paris, entre Ep\u00f4ne et Mantes-la-ville, la biocoop du Mantois est l\u2019un des premiers b\u00e2timents commerciaux vraiment \u00e9colos d\u2019\u00eele-de-France. Solidement isol\u00e9e, la construction r\u00e9cup\u00e8re l\u2019eau de pluie, et produit de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 via des panneaux solaires pos\u00e9s sur une&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "129"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-129.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.387691, 48.655897]},
		"id":"215",
		"properties": {
			"title":"Grigny (91350)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Ces-villes-qui-experimentent-les' target='_blank'>Ces villes qui exp\u00e9rimentent les services publics gratuits - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Les exp\u00e9riences de gratuit\u00e9 se multiplient dans les services publics locaux. Transports en commun totalement gratuits \u00e0 Aubagne ou Ch\u00e2teauroux, (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.208628, 48.555891]},
		"id":"216",
		"properties": {
			"title":"Boissy-sous-Saint-Yon (91790)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/retour-la-terre-en-ile-de-france\/' target='_blank'>Retour \u00e0 la terre en \u00cele-de-France - Kaizen magazine<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">L\u2019Ile-de-France est autonome \u00e0 moins de 5% pour la viande, 5% pour les fruits, et 10% pour les l\u00e9gumes. Pourtant quelques irr\u00e9ductibles franciliens ouvrent la voie pour acqu\u00e9rir davantage d\u2019ind\u00e9pendance.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.095085, 49.037617]},
		"id":"217",
		"properties": {
			"title":"Pontoise (95000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Alternatiba-cet-autre-monde-qui' target='_blank'>Alternatiba&nbsp;: cet &#171;&nbsp;autre monde&nbsp;&#187; qui vient d&#8217;en bas - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Un premier village des alternatives sociales et \u00e9cologiques, Alternatiba, s\u2019est tenu en \u00cele-de-France, \u00e0 Gonesse (Val d\u2019Oise). L\u2019occasion pour les (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.45993, 48.851739]},
		"id":"218",
		"properties": {
			"title":"Fontenay-sous-Bois (94120)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/batir-sans-exclure\/' target='_blank'>B\u00e2tir sans exclure - Kaizen magazine<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Depuis vingt-cinq ans, Solidarit\u00e9s Nouvelles pour le Logement propose \u00ab d\u2019agir ensemble pour le logement \u00bb. Gr\u00e2ce \u00e0 la mobilisation de citoyens b\u00e9n\u00e9voles,<\/div>\n<\/div>","id_mot": "70"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-70.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.571178, 44.645145]},
		"id":"219",
		"properties": {
			"title":"C\u0153ur de Causse (46240)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/L-aventure-de-La-Terre-quand-paysans-et-citoyens-s-associent-pour-sauver-des' target='_blank'>Quand paysans et citoyens s&#8217;associent pour sauver des terres agricoles<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">C\u2019est l\u2019histoire d\u2019une ferme perch\u00e9e sur le Causse du Quercy, dans le Lot, que le propri\u00e9taire envisage de revendre \u00e0 prix d\u2019or \u00e0 un riche retrait\u00e9. Mais un jeune couple, bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 s\u2019y installer pour \u00e9lever des ch\u00e8vres, d\u00e9cide de lutter pour conserver la vocation agricole de la ferme. Ils entrainent&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.452884, 48.873474]},
		"id":"220",
		"properties": {
			"title":"Montreuil (93100)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Quand-les-artisans-du-web' target='_blank'>Quand les artisans du web investissent les quartiers populaires - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Rendre accessible \u00e0 toutes et tous la programmation informatique. Telle est l\u2019ambition de Simplon.co, un projet de formation distill\u00e9e par des (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "119"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-119.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.457631, 48.869319]},
		"id":"221",
		"properties": {
			"title":"Montreuil (93100)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Zone-de-gratuite-ou-comment-les' target='_blank'>&#171;&nbsp;Zone de gratuit\u00e9&nbsp;&#187;, ou comment les objets deviennent &#171;&nbsp;sans propri\u00e9taire fixe&nbsp;&#187; - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Et si on changeait notre rapport \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 et \u00e0 la consommation ? Un peu partout en France \u00e9mergent des \u00ab zones de gratuit\u00e9 \u00bb, des espaces o\u00f9 les (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.451018, 48.87533]},
		"id":"222",
		"properties": {
			"title":"Montreuil (93100)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Composter-recycler-reutiliser' target='_blank'>Composter, recycler, r\u00e9utiliser, r\u00e9duire&nbsp;: face aux d\u00e9chets, une nouvelle devise \u00e9cologique gagne les grandes villes - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">\u00ab Trop compliqu\u00e9, trop d\u2019habitants, impossible \u00e0 g\u00e9rer... \u00bb : telle est la r\u00e9ponse de nombreuses municipalit\u00e9s fran\u00e7aises, dont la capitale, pour (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "118"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-118.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.361595, 48.914844]},
		"id":"223",
		"properties": {
			"title":"Saint-Denis (93200)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Des-centres-de-sante-ou-medecins-travailleurs-sociaux-et-habitants-se-soignent' target='_blank'>Des centres de sant\u00e9 o\u00f9 m\u00e9decins, travailleurs sociaux et habitants (se) soignent autrement - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Depuis quelques ann\u00e9es, un petit r\u00e9seau de centres de sant\u00e9 pas comme les autres s\u2019est tiss\u00e9 aux quatre coins des quartiers populaires fran\u00e7ais. \u00ab Case de sant\u00e9 \u00bb, \u00ab Place sant\u00e9 \u00bb, \u00ab Massilia sant\u00e9 system \u00bb... Des projets n\u00e9s de travailleurs sociaux, de m\u00e9decins et d\u2019habitants qui veulent prouver qu\u2019on peut&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "120"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-120.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.452637, 48.873074]},
		"id":"224",
		"properties": {
			"title":"Montreuil (93100)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Pain-bio-ou-petri-de-chimie-patisserie-industrielle-ou-artisanale-comment' target='_blank'>Pain bio ou p\u00e9tri de chimie, p\u00e2tisserie industrielle ou artisanale&nbsp;: comment reconna\u00eetre une bonne boulangerie&nbsp;? - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Comment d\u00e9celer que des p\u00e2tisseries sont industrielles, m\u00eame si elles sont vendues dans des boulangeries artisanales ? Comment reconna\u00eetre des (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.325104, 48.950509]},
		"id":"225",
		"properties": {
			"title":"\u00c9pinay-sur-Seine (93800)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/tourisme-participatif-privilegier-la-rencontre\/' target='_blank'>Tourisme participatif&nbsp;: privil\u00e9gier la rencontre - Kaizen magazine<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Sortir des circuits balis\u00e9s et de l\u2019indiff\u00e9rence entre touristes et habitants : une bonne raison de se lancer dans le tourisme participatif. \u00ab On ne propos<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.355307, 48.913257]},
		"id":"226",
		"properties": {
			"title":"Saint-Denis (93200)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/reporterre.net\/En-Seine-Saint-Denis-le-Toxic-Tour-parle-du-climat-avec-les-gens-pas-avec-les' target='_blank'>En Seine-Saint-Denis, le Toxic Tour parle du climat avec les gens, pas avec les experts - Reporterre<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Le collectif Toxic Tour s\u2019est lanc\u00e9 un d\u00e9fi : parler de changement climatique au c\u0153ur des quartiers populaires. Dans la cit\u00e9 Joliot-Curie \u00e0 Saint-Denis, en bordure d\u2019autoroute, il a organis\u00e9 un projet photo avec les enfants sur le th\u00e8me de la pollution et invit\u00e9 le militant am\u00e9ricain Kali Akuno \u00e0 parler&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.527856, 48.931703]},
		"id":"227",
		"properties": {
			"title":"Sevran (93270)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/reporterre.net\/Sur-le-terrain-des-milliers-de-passionnes-font-avancer-la-science-de-la' target='_blank'>Sur le terrain, des milliers de passionn\u00e9s font avancer la science de la biodiversit\u00e9<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Oiseaux, papillons, plantes sauvages\u2026 les programmes de science participative se multiplient en France. Gr\u00e2ce aux observations r\u00e9alis\u00e9es par les b\u00e9n\u00e9voles, les scientifiques m\u00e8nent des recherches impossibles autrement. Enjeu de fond : prot\u00e9ger la biodiversit\u00e9. Il est \u00e0 peine plus de 9 h, lundi 14 mars,&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "216"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-216.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.411609, 48.889559]},
		"id":"228",
		"properties": {
			"title":"Pantin (93500)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.politis.fr\/articles\/2016\/04\/un-observatoire-de-la-fraternite-en-seine-saint-denis-34460\/' target='_blank'>Un Observatoire de la fraternit\u00e9 en Seine-Saint-Denis par Ingrid Merckx | Politis<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Lutter contre les peurs. Au lendemain des attentats, dans un contexte de crise des r\u00e9fugi\u00e9s et de crispations identitaires, les citoyens de Seine-Saint-Denis sont nombreux \u00e0 vouloir d\u00e9noncer des comportements qui les heurtent au quotidien et souligner des initiatives et des \u00e9v\u00e9nements qui vont \u00e0&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.362042, 48.910538]},
		"id":"229",
		"properties": {
			"title":"Saint-Denis (93200)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.politis.fr\/articles\/2015\/07\/droits-des-enfants-roms-letat-condamne-31739\/' target='_blank'>Droits des enfants roms&nbsp;: l\u2019\u00c9tat condamn\u00e9 par Lauriane Cl\u00e9ment | Politis<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Des associations de d\u00e9fense des droits humains ont organis\u00e9 un tribunal d\u2019opinion \u00e0 l\u2019universit\u00e9 Paris-8 \u00e0 Saint-Denis pour alerter sur les violations de l\u2019Etat \u00e0 l\u2019\u00e9gard des droits des enfants roms.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "215"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-215.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.415068, 48.86947]},
		"id":"230",
		"properties": {
			"title":"Bagnolet (93170)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lagedefaire-lejournal.fr\/une-bergerie-sous-les-hlm\/' target='_blank'>Une bergerie sous les HLM - Le site du journal L&#8217;\u00e2ge de faire | Le site du journal L&#8217;\u00e2ge de faire<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">A Bagnolet, en Seine-Saint-Denis, l\u2019association Sors de terre propose aux habitants de jardiner au pied de leurs immeubles. Depuis deux ans, l\u2019arriv\u00e9e d\u2019un<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.45767, 48.873496]},
		"id":"231",
		"properties": {
			"title":"Montreuil (93100)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lagedefaire-lejournal.fr\/jardins-collectifs-de-montreuil\/' target='_blank'>Jardins collectifs de Montreuil | Le site du journal L&#8217;\u00e2ge de faire<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">En trois ans, treize jardins partag\u00e9s sont n\u00e9s dans cette proche banlieue parisienne. La municipalit\u00e9 a recens\u00e9 les moindres surfaces libres pour les propo<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.402414, 48.921046]},
		"id":"232",
		"properties": {
			"title":"Aubervilliers (93300)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/cqfd-journal.org\/Nuits-debout-de-la-colere-a-l' target='_blank'>Nuits debout, de la col\u00e8re \u00e0 l&#8217;action - CQFD, mensuel de critique et d&#8217;exp\u00e9rimentation sociales<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Dans son num\u00e9ro 143, actuellement en kiosque, CQFD consacre son dossier \"Debout partout\" au mouvement social en cours, sur huit pages. En voici l\u2019introduction et un premier article, au sujet de l\u2019aube des Nuits debout d\u2019Aubervilliers et de Place des F\u00eates \u00e0 Paris (20e). \u00ab Ceci n\u2019est pas un exercice&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "215"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-215.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.449611, 48.875446]},
		"id":"233",
		"properties": {
			"title":"Montreuil (93100)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lutopik.com\/article\/les-babayagas-tentative-de-collectif' target='_blank'>Les Babayagas&nbsp;: une tentative de collectif | Lutopik<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">\u00c0 la maison des Babayagas de Montreuil, une vingtaine de femmes \u00e2g\u00e9es ont fait le pari d\u2019une vie collective, autog\u00e9r\u00e9e et conviviale. Mais l\u2019entente au quotidien n\u2019est pas toujours ais\u00e9e et le projet cherche un second souffle. Tags : Personnes \u00e2g\u00e9esLutopik&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "70"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-70.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.416051, 48.874314]},
		"id":"234",
		"properties": {
			"title":"Bagnolet (93170)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lutopik.com\/article\/bricolage-politique-au-squat-du-transfo-eolienne' target='_blank'>Bricolage politique au squat du Transfo | Lutopik<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Au Transfo, un squat parisien, quelques bricoleurs se sont lanc\u00e9s dans un d\u00e9fi de taille : cr\u00e9er de toutes pi\u00e8ces une \u00e9olienne. L\u2019objectif est avant tout de se r\u00e9approprier des connaissances techniques et pratiques, de travailler en collectif et de revendiquer une forme d\u2019autonomie, que ce soit dans&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "119"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-119.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.443487, 48.903263]},
		"id":"235",
		"properties": {
			"title":"Bobigny (93000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.streetpress.com\/sujet\/72099-dans-le-93-la-premiere-prepa-medecine-gratuite-de-france' target='_blank'>Dans le 93, la premi\u00e8re pr\u00e9pa m\u00e9decine gratuite de France - StreetPress<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">La Seine-Saint-Denis contre-attaque : puisque rares sont les m\u00e9decins qui s\u2019y installent, la seule fac de m\u00e9decine du 93 a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019aider, gr\u00e2ce \u00e0 une pr\u00e9pa gratuite, des petits jeunes du cru \u00e0 percer dans le domaine.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "216"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-216.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.22683, 48.699938]},
		"id":"237",
		"properties": {
			"title":"Villebon-sur-Yvette (91140)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/jardin-preteras-recolte-partagerez\/' target='_blank'>Ton jardin tu pr\u00eateras, la r\u00e9colte vous partagerez-Kaizen<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Pr\u00eater \u00e0 un particulier le potager dont on ne peut pas s\u2019occuper contre une partie de la r\u00e9colte ? Cette pratique solidaire et conviviale se d\u00e9veloppe gr\u00e2ce \u00e0 des sites d\u2019annonces qui facilitent les \u00e9changes et offrent ainsi de nouveaux terrains de rencontre. Tous les deux affair\u00e9s, elle au milieu des&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.154754, 48.619391]},
		"id":"238",
		"properties": {
			"title":"Fontenay-l\u00e8s-Briis (91640)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lagedefaire-lejournal.fr\/fontenay-les-briis-on-troque-fruits-legumes\/' target='_blank'>A Fontenay-l\u00e8s-Briis, on troque fruits et l\u00e9gumes | L&#8217;\u00e2ge de faire<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">A Fontenay-l\u00e8s-Briis, on troque fruits et l\u00e9gumes et peu \u00e0 peu une petite bourse de troc autour du v\u00e9g\u00e9tal s\u2019est mis en place.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.376444, 48.688221]},
		"id":"239",
		"properties": {
			"title":"Juvisy-sur-Orge (91260)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.streetpress.com\/sujet\/27020-les-dreamjobs-des-decroches-scolaires' target='_blank'>Les dreamjobs des d\u00e9croch\u00e9s scolaires | StreetPress<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">**14h \u00e0 la mission locale de Juvisy (Essonne)**. Devant des verres de Cola Dia, un petit groupe de jeunes Black-Blanc-Beur planche sur le sc\u00e9nario d\u2019un court-m\u00e9trage. Gal\u00e8res pour trouver un emploi, journ\u00e9es \u00e0 glander devant la Play, embrouilles avec le CPE ou la conseill\u00e8re d\u2019orientation : les 8&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.381023, 48.854196]},
		"id":"240",
		"properties": {
			"title":"Paris (75011)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Autogestion-contre-speculation' target='_blank'>Autogestion contre sp\u00e9culation - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Les Soci\u00e9t\u00e9s coop\u00e9ratives de production (Scop) remettent l\u2019\u00e9conomie au service de l\u2019homme. Les salari\u00e9s sont m\u00eame propri\u00e9taires de l\u2019entreprise et se (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "120"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-120.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.470295, 48.79125]},
		"id":"241",
		"properties": {
			"title":"Cr\u00e9teil (94000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/achetons-mieux-achetons-groupe\/' target='_blank'>Achetons mieux, achetons group\u00e9 - Kaizen magazine<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">S\u2019approvisionner collectivement aupr\u00e8s de producteurs locaux, sans contrainte et \u00e0 un prix juste, tel est l\u2019objectif des groupements d\u2019achats. Reportage au<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.438277, 48.81038]},
		"id":"242",
		"properties": {
			"title":"Maisons-Alfort (94700)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/reporterre.net\/Les-medecins-sans-moyens-des' target='_blank'>Les m\u00e9decins sans moyens des animaux sauvages de l\u2019Ile-de-France - Reporterre<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Du h\u00e9risson scalp\u00e9 par une tondeuse \u00e0 gazon au chevreuil percut\u00e9 par une voiture en passant par la chouette effraie ne pouvant plus voler, le Centre d\u2019accueil de la faune sauvage d\u2019Ile-de-France (CEDAF) soigne les animaux bless\u00e9s. Mais pour combien de temps encore ? Le Centre a besoin de soutien&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.193501, 49.092644]},
		"id":"243",
		"properties": {
			"title":"Valmondois (95760)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/reporterre.net\/Le-bourg-de-Valmondois-goute-le' target='_blank'>Le bourg de Valmondois go\u00fbte le bien-vivre gr\u00e2ce \u00e0 une conviviale lenteur - Reporterre<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">A 30 km de Paris, dans le Val d\u2019Oise, la commune de Valmondois et ses 1200 habitants se sont lanc\u00e9s dans l\u2019aventure Cittaslow. Ce mouvement international vise \u00e0 ralentir le rythme de vie urbain pour atteindre au bien-vivre. La recette pour r\u00e9ussir ? La convivialit\u00e9. Valmondois (Val d\u2019Oise), reportage&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.26391, 49.000981]},
		"id":"244",
		"properties": {
			"title":"Saint-Prix (95390)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/reporterre.net\/L-eco-paturage-a-la-conquete-des' target='_blank'>L\u2019\u00e9co-p\u00e2turage \u00e0 la conqu\u00eate des coeurs d\u2019agglom\u00e9rations - Reporterre<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">S\u2019il fut longtemps le fait de collectivit\u00e9s pionni\u00e8res, l\u2019\u00e9co-p\u00e2turage se d\u00e9veloppe en secteur urbain dense. Selon une enqu\u00eate de l\u2019association Entretien Nature &amp; Territoire, cette pratique exponentielle concerne plus d\u2019une centaine de villes. A Grenoble, la nouvelle municipalit\u00e9, compos\u00e9e d\u2019EELV, du&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384382, 48.857152]},
		"id":"245",
		"properties": {
			"title":"Paris (75011)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Nuit-Debout' target='_blank'>&#171;&nbsp;Nuit Debout&nbsp;&#187;&nbsp;: quand la d\u00e9mocratie reprend vie dans la rue - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Un mouvement qui n\u2019appartient \u00e0 personne mais qui concentre l\u2019espoir d\u2019un monde meilleur. Nuit Debout, lanc\u00e9 \u00e0 Paris au soir du 31 mars dans la foul\u00e9e de la contestation du projet de loi r\u00e9formant le droit du travail, essaime dans plusieurs villes de France et ailleurs en Europe. Qui y participe ?&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "215"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-215.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.186528, 48.975907]},
		"id":"246",
		"properties": {
			"title":"Cormeilles-en-Parisis (95240)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/cqfd-journal.org\/Les-artistes-ne-sont-pas-tous' target='_blank'>Les artistes ne sont pas tous autistes, mais tous les autistes sont des artistes - CQFD, mensuel de critique et d&#8217;exp\u00e9rimentation sociales<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Ce Blanche Neige est un spectacle que peu verront. Jou\u00e9 en grande partie par des acteurs en situation de handicap mental, peu de salles lui (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.353036, 48.879702]},
		"id":"247",
		"properties": {
			"title":"Paris (75010)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Une-premiere-requisition-d' target='_blank'>Une premi\u00e8re r\u00e9quisition d&#8217;immeuble permet de reloger 60 personnes - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Une soixantaine d\u2019immeubles parisiens pourraient faire l\u2019objet d\u2019une r\u00e9quisition publique afin de les ouvrir aux mal-log\u00e9s. Les associations n\u2019ont pas (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "70"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-70.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.387326, 48.837174]},
		"id":"248",
		"properties": {
			"title":"Paris (75012)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Que-100-artistes-fleurissent' target='_blank'>Que 100 artistes fleurissent&nbsp;! - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Difficile d\u2019\u00eatre artiste, ou de le devenir m\u00eame \u00e0 temps partiel, en ces temps de rentabilit\u00e9 \u00e0 outrance, o\u00f9 le glacial art de sp\u00e9culer, de fusionner, de (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.350326, 48.875743]},
		"id":"249",
		"properties": {
			"title":"Paris (75009)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/2-4-g-histoire-d-un-megot-qui-ne-voulait-plus-etre-un-dechet' target='_blank'>Quand les m\u00e9gots deviennent une nouvelle mati\u00e8re premi\u00e8re - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">La capitale a d\u00e9clar\u00e9 la guerre aux m\u00e9gots, et communique all\u00e8grement sur ces 350 tonnes de d\u00e9chets g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par les fumeurs, qu\u2019il faut ramasser chaque ann\u00e9e. Les r\u00e9sidus de cigarettes, quand ils ne finissent pas dans les stations d\u2019\u00e9puration, partent \u00e0 l\u2019incin\u00e9rateur. Une alternative existe pourtant :&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "118"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-118.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.352857, 48.895686]},
		"id":"250",
		"properties": {
			"title":"Paris (75018)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Carton-plein-une-association-parisienne-qui-propose-de-demenager-autrement' target='_blank'>D\u00e9m\u00e9nager autrement, avec des cartons recycl\u00e9s et solidaires - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Dans une petite rue tranquille du nord de Paris, l\u2019association Carton plein collecte des cartons usag\u00e9s pour les nettoyer et les revendre. Livr\u00e9s \u00e0 v\u00e9lo, ces cartons recycl\u00e9s sont utilis\u00e9s pour les d\u00e9m\u00e9nagements. Une mani\u00e8re de lutter contre le gaspillage, tout en permettant \u00e0 des personnes en grande&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "118"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-118.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.035832, 48.952151]},
		"id":"251",
		"properties": {
			"title":"Carri\u00e8res-sous-Poissy (78955)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/A-quoi-elle-sert-Marianne' target='_blank'>&#171;&nbsp;\u00c0 quoi elle sert, Marianne&nbsp;?&nbsp;&#187; - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">\u00catre citoyen, \u00e7a veut dire quoi ? \u00c0 Carri\u00e8res-sous-Poissy, dans les Yvelines, une quinzaine de jeunes ont particip\u00e9 \u00e0 un \u00ab Rallye citoyen \u00bb, \u00e0 la (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34357, 48.863089]},
		"id":"252",
		"properties": {
			"title":"Paris (75000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/transition-douceur-vers-vegetarisme-popotes\/' target='_blank'>Une transition en douceur vers le v\u00e9g\u00e9tarisme avec Les Popotes-Kaizen<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Les Popotes vous livre en camion \u00e9lectrique des paniers garnis \u00e0 domicile. \u00c0 l\u2019int\u00e9rieur ? Quatre fiches recettes et tous les ingr\u00e9dients n\u00e9cessaires \u00e0 leur r\u00e9alisation. Les Popotes fait les courses \u00e0 votre place et guide les gourmands vers une alimentation saine, biologique et v\u00e9g\u00e9tarienne. \u00ab Nous&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.034981, 48.9149]},
		"id":"253",
		"properties": {
			"title":"Poissy (78300)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Face-aux-demolitions-la-cite-des' target='_blank'>Face aux d\u00e9molitions, la cit\u00e9 des irr\u00e9ductibles - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Depuis quatre ans, un quartier entier de Poissy, dans les Yvelines, menace d\u2019\u00eatre ras\u00e9. Une centaine de familles refusent la d\u00e9molition impos\u00e9e par (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "70"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-70.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384947, 48.90197]},
		"id":"254",
		"properties": {
			"title":"Paris (75019)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/freegan-poney-cantine-cachee-periph-parisien\/' target='_blank'>Le Freegan poney&nbsp;: la cantine cach\u00e9e sous le p\u00e9riph parisien<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Cuisiner avec les rebuts du march\u00e9 de Rungis, c\u2019est le d\u00e9fi \u00e9tonnant qu\u2019a relev\u00e9 le restaurant-squat Freegan Pony en novembre 2015. Chaque soir, du vendredi au lundi, sous le p\u00e9riph\u00e9rique porte de la Villette, un hangar se transforme en cantine participative. Meubles de r\u00e9cup\u00e9ration, b\u00e9n\u00e9voles en&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.386282, 48.859002]},
		"id":"255",
		"properties": {
			"title":"Paris (75011)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/jardin-debout-la-place-de-la-republique-adopte-lagriculture-urbaine\/' target='_blank'>Jardin debout&nbsp;: la place de la R\u00e9publique adopte l\u2019agriculture urbaine - Kaizen<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Place de la R\u00e9publique, \u00e0 Paris, un jardin partag\u00e9 a vu le jour dimanche 41 mars \u2013 10 avril dans le calendrier civil. Son nom : le Jardin debout. Les participants, tous plut\u00f4t jeunes, appellent \u00e0 un retour \u00e0 la terre au c\u0153ur des villes. \u00c9conomique et accessible, le jardin s\u2019ouvre aux&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.354663, 48.88075]},
		"id":"256",
		"properties": {
			"title":"Paris (75010)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/le-chainon-manquant-complete-la-chaine\/' target='_blank'>Le Cha\u00eenon manquant compl\u00e8te la cha\u00eene des invendus - Kaizen<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Le Cha\u00eenon manquant est une association cr\u00e9\u00e9e en mars 2014 par Val\u00e9rie de Margerie et Julien Meimon. Elle r\u00e9cup\u00e8re, quatre fois par semaine, les invendus des magasins alimentaires pour les redistribuer \u00e0 diverses associations dans Paris et sa proche banlieue. Avec une salari\u00e9e et une soixantaine de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "118"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-118.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.181528, 48.76195]},
		"id":"257",
		"properties": {
			"title":"Jouy-en-Josas (78350)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/reporterre.net\/Quand-les-etudiants-en-commerce-inventent-des-start-up-favorables-au-climat' target='_blank'>Quand les \u00e9tudiants en commerce inventent des start-up favorables au climat<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">36 heures pour inventer une start-up b\u00e9n\u00e9fique pour le climat. C\u2019est le d\u00e9fi lanc\u00e9 par le master d\u00e9veloppement durable d\u2019HEC \u00e0 une vingtaine d\u2019\u00e9tudiants. Objectif : faire \u00e9voluer les mentalit\u00e9s des futurs dirigeants d\u2019entreprises. Mais peut-on r\u00e9ellement concilier commerce et protection de l\u2019environnement ?&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "120"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-120.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.072473, 48.973161]},
		"id":"258",
		"properties": {
			"title":"Ach\u00e8res (78260)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/reporterre.net\/Les-jeunes-architectes-inventent-l' target='_blank'>Les jeunes architectes inventent l\u2019architecture sobre et joyeuse<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Ce week-end dans les Yvelines se tenait le Festival Bellastock. L\u2019objectif : faire construire par des \u00e9tudiants en architecture une ville \u00e9ph\u00e9m\u00e8re, sur l\u2019eau. L\u2019enjeu : jouer avec les mat\u00e9riaux tout en respectant l\u2019environnement. La finalit\u00e9 : apprendre ensemble, dans une convivialit\u00e9 festive. Reporterre&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "70"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-70.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.139379, 48.811449]},
		"id":"259",
		"properties": {
			"title":"Versailles (78000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.politis.fr\/blogs\/2015\/11\/la-marche-des-zads-face-au-blocus-de-paris-33195\/' target='_blank'>La marche des zads face au blocus de Paris | Politis<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Quatre convois se sont rejoints pour c\u00e9l\u00e9brer samedi \u00e0 Versailles un \u00ab banquet \u00bb contre les \u00ab grands projets inutiles \u00bb, malgr\u00e9 les interdictions.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.052362, 48.777868]},
		"id":"260",
		"properties": {
			"title":"Guyancourt (78280)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.streetpress.com\/sujet\/1461143094-nuit-debout-excursion-usine-yvelines' target='_blank'>Nuit Debout en excursion \u00e0 Renault | StreetPress<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Ce mardi 19 avril une centaine de militants de Nuit Debout ont tract\u00e9 devant le Technocentre de Renault \u00e0 Guyancourt (78). Ch\u00f4meurs, \u00e9tudiants, intermittents ou travailleurs, ils r\u00eavent de conqu\u00e9rir le monde ouvrier et les syndicats.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "215"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-215.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.33047, 48.918332]},
		"id":"261",
		"properties": {
			"title":"Saint-Ouen (93400)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.politis.fr\/articles\/2015\/09\/a-saint-ouen-des-mal-loges-semparent-de-la-tour-fantome-32426\/' target='_blank'>\u00c0 Saint-Ouen, des mal-log\u00e9s s\u2019emparent de la &#171;&nbsp;tour fant\u00f4me&nbsp;&#187; par Sasha Mitchell | Politis<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Plus de 150 personnes ont pris possession des \u00e9tages sup\u00e9rieurs d\u2019un foyer de jeunes travailleurs, vou\u00e9 \u00e0 la d\u00e9molition, \u00e0 Saint-Ouen. L\u2019association Droit au logement demande la r\u00e9quisition du b\u00e2timent.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.085105, 45.755362]},
		"id":"262",
		"properties": {
			"title":"All\u00e8ves (74540)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/reporterre.net\/Halte-a-l-obsolescence-Les-vieux-ordinateurs-reprennent-vie-avec-le-systeme' target='_blank'>Halte \u00e0 l\u2019obsolescence&nbsp;! Les vieux ordinateurs reprennent vie avec le syst\u00e8me Emmabunt\u00fcs-Reporterre<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">L\u2019obsolescence programm\u00e9e n\u2019est pas une fatalit\u00e9. Telles est la conviction du collectif Emmabunt\u00fcs, qui remet en \u00e9tat de vieux ordinateurs destin\u00e9s \u00e0 la casse et les dote d\u2019une distribution libre et facile d\u2019utilisation au b\u00e9n\u00e9fice des plus modestes. Tr\u00e8s active dans les communaut\u00e9s Emma\u00fcs, l\u2019\u00e9quipe envoie&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "119"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-119.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.319964, 48.829791]},
		"id":"263",
		"properties": {
			"title":"Paris (75014)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lagedefaire-lejournal.fr\/accorderies-banque-temps\/' target='_blank'>Les accorderies&nbsp;: des banques de temps - L&#8217;\u00e2ge de faire<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Dans le 14e arrondissement de Paris, une accorderie tente de briser l\u2019isolement des habitants en cr\u00e9ant une solidarit\u00e9 de quartiers.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.383038, 48.860088]},
		"id":"264",
		"properties": {
			"title":"Paris (75011)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lagedefaire-lejournal.fr\/jerry-le-plus-citoyen-des-ordinateurs\/' target='_blank'>Jerry, le plus citoyen des ordinateurs - L&#8217;\u00e2ge de faire<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Jerry est un ordinateur fabriqu\u00e9 dans un bidon avec du mat\u00e9riel de r\u00e9cup\u00e9ration. Cet objet unique rencontre un franc succ\u00e8s en Afrique.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "118"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-118.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.346998, 48.893354]},
		"id":"265",
		"properties": {
			"title":"Paris (75018)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/lassociation-momartre-pour-une-garde-denfants-epanouie\/' target='_blank'>L\u2019association M\u00f4m\u2019artre, pour une garde d\u2019enfants \u00e9panouie - Kaizen<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">M\u00f4m\u2019artre est une association qui garde les petits de 6 \u00e0 11 ans apr\u00e8s l\u2019\u00e9cole et propose une prise en charge solidaire bas\u00e9e sur l\u2019\u00e9panouissement artistique. Cr\u00e9\u00e9 en 2001 par une m\u00e8re c\u00e9libataire ne trouvant pas de solution adapt\u00e9e pour faire garder ses enfants, le r\u00e9seau s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9 depuis. C\u2019est&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.386521, 48.838994]},
		"id":"266",
		"properties": {
			"title":"Paris (75012)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/cest-une-revolte-non-sire-cest-une-velorution\/' target='_blank'>C\u2019est une r\u00e9volte&nbsp;? Non, sire, c\u2019est une v\u00e9lorution&nbsp;! - Kaizen<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Revaloriser les v\u00e9los, conseiller les cyclistes et promouvoir cette pratique en ville sont les leitmotive des ateliers v\u00e9los solidaires et participatifs.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-90.2412478, 30.4457614]},
		"id":"267",
		"properties": {
			"title":"",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Ces-entreprises-partagees-ou-s' target='_blank'>Ces &#171;&nbsp;entreprises partag\u00e9es&nbsp;&#187; o\u00f9 s&#8217;invente une nouvelle forme de travail - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Nombreux sont ceux qui r\u00eavent de lancer leur propre activit\u00e9 \u00e9conomique et de redonner du sens \u00e0 leur travail. Beaucoup moins sont pr\u00eats \u00e0 devenir (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "120"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-120.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.308382, 48.81521]},
		"id":"268",
		"properties": {
			"title":"Malakoff (92240)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Un-brin-d-utopie-medicale-dans-un' target='_blank'>Un brin d&#8217;utopie m\u00e9dicale dans un monde malade - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Depuis 30 ans, la revue \u00ab Pratiques, les cahiers de la m\u00e9decine utopique \u00bb propose \u00e0 ses lecteurs informations et r\u00e9flexions sur l\u2019univers de la (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "216"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-216.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.320559, 48.929989]},
		"id":"269",
		"properties": {
			"title":"Gennevilliers (92230)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Rentree-scolaire-l-institutrice-qui-voulait-revolutionner-le-systeme-educatif' target='_blank'>Rentr\u00e9e scolaire&nbsp;: la p\u00e9dagogue qui voulait r\u00e9volutionner le syst\u00e8me \u00e9ducatif fran\u00e7ais - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Des enfants \u00e9panouis et solidaires, qui commencent \u00e0 lire, multiplier ou diviser d\u00e8s la maternelle. Ce sont les r\u00e9sultats \u00e9tonnants d\u2019une exp\u00e9rimentation men\u00e9e entre 2011 et 2014 dans une classe de Gennevilliers, en banlieue parisienne, en zone prioritaire d\u2019enseignement. Pendant trois ans, C\u00e9line&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.30405, 48.746793]},
		"id":"270",
		"properties": {
			"title":"Antony (92160)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/demos-la-musique-classique-a-droit-de-cite\/' target='_blank'>La musique classique a droit de cit\u00e9 - Kaizen<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Demos donne le go\u00fbt de la musique classique aux enfants qui n\u2019y ont pas acc\u00e8s.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.313215, 48.77993]},
		"id":"271",
		"properties": {
			"title":"Bourg-la-Reine (92340)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/quand-la-generation-y-experimente-leco-colocation\/' target='_blank'>Quand la g\u00e9n\u00e9ration Y exp\u00e9rimente l\u2019\u00e9co-colocation - Kaizen<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">La colocation, tout le monde conna\u00eet. Ajoutez-y de la permaculture, du DIY, du z\u00e9ro d\u00e9chet et du bien-\u00eatre partag\u00e9 : bienvenue en \u00e9co-colocation ! Reportage en banlieue parisienne au Vieux poirier (93) et \u00e0 la Maison bleue (92), o\u00f9 des jeunes de 22 \u00e0 31 ans incarnent leur soci\u00e9t\u00e9 id\u00e9ale. Et si votre&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "16"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-16.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.308081, 48.40699]},
		"id":"272",
		"properties": {
			"title":"Villenauxe-la-Petite (77480)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/La-ferme-de-Toussacq-une-pepiniere-de-paysans-en-Ile-de-France' target='_blank'>La coop\u00e9rative qui forme les agriculteurs bios de demain - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Se lancer dans l\u2019agriculture biologique, paysanne et de proximit\u00e9 n\u2019est pas toujours ais\u00e9. Heureusement, il existe des lieux pour tester et construire son projet. C\u2019est le cas \u00e0 la ferme de Toussacq, en Seine-et-Marne, dans une r\u00e9gion c\u00e9r\u00e9ali\u00e8re grignot\u00e9e par l\u2019\u00e9talement urbain. Ici, les porteurs de&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.801131, 48.398999]},
		"id":"273",
		"properties": {
			"title":"Champagne-sur-Seine (77430)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/reporterre.net\/Trois-creches-de-Seine-et-Marne' target='_blank'>Trois cr\u00e8ches de Seine-et-Marne passent aux couches lavables - Reporterre<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Dans le cadre de la politique r\u00e9gionale de pr\u00e9vention et de valorisation des d\u00e9chets, le conseil r\u00e9gional d\u2019Ile-de-France vient d\u2019accorder 3 subventions \u00e0 des cr\u00e8ches de Seine-et-Marne qui ont d\u00e9cid\u00e9 d\u2019en finir avec les couches jetables, bien trop polluantes. Les cr\u00e8ches des Mousaillons \u00e0 Saint-Mamm\u00e8s et&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "118"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-118.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.920421, 48.311997]},
		"id":"274",
		"properties": {
			"title":"Flagy (77940)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/reporterre.net\/Quand-les-villages-se-mettent-a-l' target='_blank'>Quand les villages se mettent \u00e0 l\u2019\u00e9cologie-Reporterre<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Entre agriculture en crise et n\u00e9o-ruraux, la campagne fran\u00e7aise est en m\u00e9tamorphose. Certains maires cultivent respect de l\u2019environnement et d\u00e9veloppement du lien social pour assurer la survie de leurs villages. Exemple \u00e0 Flagy, en Ile-de-France. Flagy (Seine-et-Marne), reportage Faire des Flagiens&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "75"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-75.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.352957, 48.873165]},
		"id":"275",
		"properties": {
			"title":"Paris (75010)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/reporterre.net\/' target='_blank'>Reporterre, le quotidien de l \u2019\u00e9cologie<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">La crise \u00e9cologique est plus aigu\u00eb que jamais. Le monde va devoir changer. Mais on ne peut plus traiter l\u2019\u00e9cologie ind\u00e9pendamment de la crise sociale qui lui est li\u00e9e et qui empire elle aussi de jour en jour. Pour r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 ces nouvelles questions et discuter des solutions, Reporterre veut \u00eatre le&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.455451, 48.873705]},
		"id":"276",
		"properties": {
			"title":"Montreuil (93100)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/' target='_blank'>Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Agence d\u2019information sur les mouvements sociaux, l\u2019\u00e9cologie, les enjeux environnementaux. L\u2019autre monde se construit, son expression (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.357847, 48.878648]},
		"id":"277",
		"properties": {
			"title":"Paris (75010)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.acrimed.org\/' target='_blank'>Acrimed | Action Critique M\u00e9dias - Observatoire des m\u00e9dias Action - Critique - M\u00e9dias<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Action-CRItique-MEDias [Acrimed] est un Observatoire des m\u00e9dias. Acrimed intervient publiquement pour mettre en question la marchandisation de (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.351645, 48.868142]},
		"id":"278",
		"properties": {
			"title":"Paris (75002)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.alterecoplus.fr\/' target='_blank'>AlterEco+ Alterecoplus<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">La nette victoire des conservateurs aux l\u00e9gislatives polonaises du 25 octobre n\u2019est pas uniquement une sanction du bilan \u00e9conomique des sept ans de gouvernements lib\u00e9raux. Et on aurait tort d\u2019y voir le r\u00e9sultat d\u2019un simple affrontement des \u00ab gagnants \u00bb et des \u00ab perdants \u00bb des transformations \u00e9conomiques&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.349166, 48.866368]},
		"id":"279",
		"properties": {
			"title":"Paris (75002)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.alternatives-economiques.fr\/' target='_blank'>Alternatives Economiques&nbsp;: mensuel sur l\u2019actualit\u00e9 \u00e9conomique, l\u2019autre regard sur l\u2019\u00e9conomie et la soci\u00e9t\u00e9<\/a><\/div>\n\t\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.315853, 48.822112]},
		"id":"280",
		"properties": {
			"title":"Paris (75014)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.arretsurimages.net\/' target='_blank'>Arr\u00eat sur Images - D\u00e9cryptage et analyse de l&#8217;actualit\u00e9 des m\u00e9dias - Arr\u00eat sur images<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Chaque jour arr\u00eat sur images d\u00e9crypte pour vous l\u2019actualit\u00e9 des m\u00e9dias<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.402289, 48.866791]},
		"id":"281",
		"properties": {
			"title":"Paris (75020)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.contretemps.eu\/' target='_blank'>Contretemps | Revue critique<\/a><\/div>\n\t\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.353632, 48.876212]},
		"id":"282",
		"properties": {
			"title":"Paris (75010)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.kaizen-magazine.com\/' target='_blank'>Kaizen Magazine<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Alimentation, sant\u00e9, habitat, \u00e9conomie, \u00e9ducation, \u00e9nergie, culture : Kaizen met en valeur des initiatives positives sur toutes ces th\u00e9matiques.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.360345, 48.910774]},
		"id":"283",
		"properties": {
			"title":"Saint-Denis (93200)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.humanite.fr\/' target='_blank'>L&#8217;Humanit\u00e9<\/a><\/div>\n\t\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.392336, 48.843033]},
		"id":"284",
		"properties": {
			"title":"Paris (75012)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.larevuedessinee.fr\/' target='_blank'>La Revue Dessin\u00e9e<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">La Revue Dessin\u00e9e est un magazine trimestriel, num\u00e9rique et papier, de reportages, documentaires et chroniques en bande dessin\u00e9e. Tous les trois mois, ce sont 228 pages d\u2019informations dessin\u00e9es qui vous sont propos\u00e9es, sur tablette ou en&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.339583, 48.829914]},
		"id":"285",
		"properties": {
			"title":"Paris (75013)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.monde-diplomatique.fr\/' target='_blank'>Le Monde diplomatique<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Journal mensuel d\u2019informations internationales<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34644, 48.896994]},
		"id":"286",
		"properties": {
			"title":"Paris (75018)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/fr.myeurop.info\/' target='_blank'>MyEurop en fran\u00e7ais | myeurop.info<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">MyEurop.info, le site d\u2019information \u00e0 dimension europ\u00e9enne - retrouvez les comparatifs eurofocus, la rubrique Stop Intox ainsi que les actualit\u00e9s, opinions, d\u00e9bats et contributions<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.452516, 48.872018]},
		"id":"287",
		"properties": {
			"title":"Montreuil (93100)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/multinationales.org\/' target='_blank'>Observatoire des multinationales<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Pourquoi un Observatoire des multinationales ? Parce que l\u2019information sur les pratiques et les impacts des grandes entreprises multinationales est trop importante pour \u00eatre laiss\u00e9e aux services de communication de ces m\u00eames entreprises.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.341197, 48.849042]},
		"id":"288",
		"properties": {
			"title":"Paris (75005)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/orientxxi.info\/' target='_blank'>Orient XXI<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Politique, culture, soci\u00e9t\u00e9, \u00e9conomie, diplomatie<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384731, 48.846785]},
		"id":"289",
		"properties": {
			"title":"Paris (75012)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/www.mediapart.fr\/' target='_blank'>Mediapart<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Site d\u2019information fran\u00e7ais d\u2019actualit\u00e9s ind\u00e9pendant et participatif en ligne<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.378528, 48.853463]},
		"id":"290",
		"properties": {
			"title":"Paris (75011)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.politis.fr\/' target='_blank'>Politis<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Politis est un hebdomadaire g\u00e9n\u00e9raliste fond\u00e9 en 1988 par une \u00e9quipe de journalistes convaincue de la n\u00e9cessit\u00e9 de croiser les pr\u00e9occupations sociales et environnementales. Aucun sujet ne lui est \u00e9tranger : de la politique \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9, de l\u2019\u00e9conomie \u00e0 la culture. Chaque jour, chaque semaine, Politis&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.401099, 48.859293]},
		"id":"291",
		"properties": {
			"title":"Paris (75020)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.regards.fr\/' target='_blank'>regards.fr - La fabrique de la politique<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Regards est un journal d\u2019information engag\u00e9 qui se d\u00e9cline sur deux supports : un site Internet, accompagn\u00e9 d\u2019un e-mensuel, et un magazine trimestriel (...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384065, 48.903089]},
		"id":"292",
		"properties": {
			"title":"Paris (75019)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.streetpress.com\/' target='_blank'>StreetPress | Le magazine urbain<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Retrouvez sur StreetPress nos enqu\u00eates &amp; infos, sur Paris et en banlieue. Et d\u00e9couvrez chaque jour les lieux et les gens qui font l\u2019actu urbaine en \u00cele-de-France.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.345186, 48.831283]},
		"id":"293",
		"properties": {
			"title":"Paris (75013)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.transrural-initiatives.org\/' target='_blank'>Transrural initiatives \u25cf La revue des territoires ruraux | Mensuel d&#8217;information rurale<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Transrural initiatives est une revue mensuelle d\u2019information sur le monde rural. Elle est publi\u00e9e par l\u2019ADIR (Agence de diffusion et d\u2019information rurales), association d\u2019\u00e9dition de l\u2019AFIP, de la FNCivam,  du MRJC et de la CNFR.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.454781, 48.874937]},
		"id":"294",
		"properties": {
			"title":"Montreuil (93100)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.zelium.info\/' target='_blank'>Z\u00e9lium | Journal satirique, livres et b\u00e9d\u00e9s<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Notre projet \u00e9ditorial est n\u00e9 d\u2019un constat simple :  plus on est de fous, plus on rit !\n\n Z\u00e9lium, c\u2019est une centaine de b\u00e9n\u00e9voles, dessinateurs, journalistes et chroniqueurs,  qui a d\u00e9cid\u00e9, malgr\u00e9 la crise de la presse et la pr\u00e9dominance du mod\u00e8le num\u00e9rique, de faire le pari d\u2019une publication satirique&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "128"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-128.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.710474, 47.380559]},
		"id":"295",
		"properties": {
			"title":"Notre-Dame-des-Landes (44130)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Jours-tranquilles-a-la-zone-a-defendre-plus-determinee-que-jamais-apres-le' target='_blank'>Jours tranquilles dans la &#171;&nbsp;Zone \u00e0 d\u00e9fendre&nbsp;&#187;, plus d\u00e9termin\u00e9e que jamais apr\u00e8s le r\u00e9f\u00e9rendum<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Une majorit\u00e9 d\u2019\u00e9lecteurs de Loire-Atlantique, appel\u00e9s aux urnes ce 26 mai, ont approuv\u00e9 la construction d\u2019un a\u00e9roport \u00e0 Notre-dame-des-Landes. Les opposants au projet, qui contestaient d\u00e8s le d\u00e9part le p\u00e9rim\u00e8tre de la consultation \u2014 un seul d\u00e9partement alors que deux r\u00e9gions sont concern\u00e9es \u2014 ne sont&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "219"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-219.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.35581, 48.505434]},
		"id":"296",
		"properties": {
			"title":"Bure (55290)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/reporterre.net\/Pres-de-Bure-les-opposants-au-nucleaire-occupent-la-foret-que-veut-detruire-l' target='_blank'>Pr\u00e8s de Bure, les opposants au nucl\u00e9aire occupent la for\u00eat que veut d\u00e9truire l\u2019Andra<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Apr\u00e8s une premi\u00e8re semaine d\u2019occupation, les opposants antinucl\u00e9aires au projet Cig\u00e9o de l\u2019Andra d\u00e9fendent la for\u00eat de Mandres-en-Barrois. Ils habitent des cabanes, construisent des barricades et font pousser des potagers malgr\u00e9 la menace d\u2019une expulsion imminente. Le lieu se veut un point de ralliement&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "219"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-219.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.710474, 47.380559]},
		"id":"297",
		"properties": {
			"title":"Notre-Dame-des-Landes (44130)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/cqfd-journal.org\/ZAD-Refaire-un-dome' target='_blank'>ZAD&nbsp;: &#171;&nbsp;Refaire un d\u00f4me&nbsp;&#187; <\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">\u00c0 Notre-Dame-des-Landes, le vote pour ou contre l\u2019a\u00e9roport n\u2019a gu\u00e8re pes\u00e9 sur l\u2019unit\u00e9 des opposants, bien enracin\u00e9e.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "219"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-219.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.0710935, 59.3251172]},
		"id":"298",
		"properties": {
			"title":"Stockholm",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/reporterre.net\/En-Suede-la-maison-naturelle-fait-pousser-fruits-et-legumes' target='_blank'>En Su\u00e8de, la maison naturelle fait pousser fruits et l\u00e9gumes<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Le concept de maison naturelle, entour\u00e9e d\u2019une serre cr\u00e9ant un microclimat, permet d\u2019utiliser l\u2019\u00e9nergie de l\u2019environnement pour chauffer les habitations. Il s\u2019inscrit dans la dynamique de transition \u00e9nerg\u00e9tique port\u00e9e par les pouvoirs publics de ce pays scandinave depuis pr\u00e8s de trente&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "70"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-70.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.386763, 48.9464]},
		"id":"299",
		"properties": {
			"title":"Stains (93240)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Etudiants-paysagistes-et-gamins-des-cites-embellissent-ensemble-un-quartier' target='_blank'>Etudiants paysagistes et gamins des cit&#233;s embellissent ensemble un quartier populaire de Seine-Saint-Denis<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">D\u00e9couvrir comment poussent les fruits et l\u00e9gumes, apprendre \u00e0 \u00e9lever des poules, am\u00e9nager des balan\u00e7oires et des jeux alors que le quartier en manque cruellement... \u00c0 Stains en Seine-Saint-Denis, la mise en culture \u2013 et surtout en commun \u2013 d\u2019une friche urbaine a f\u00e9d\u00e9r\u00e9 les habitants, et surtout les&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "117"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-117.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.260882, 43.529314]},
		"id":"300",
		"properties": {
			"title":"Velaux (13880)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/marsactu.fr\/a-velaux-cooperative-citoyenne-reamorcer-centrale-hydroelectrique\/' target='_blank'>\u00c0 Velaux, une coop\u00e9rative citoyenne pour r\u00e9amorcer la centrale hydro\u00e9lectrique<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">\u00c0 Velaux, une coop\u00e9rative citoyenne souhaite remettre en service une des deux centrales hydro\u00e9lectriques install\u00e9es sur l\u2019Arc. L\u2019\u00e9quipement doit \u00eatre enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 pour pouvoir \u00e0 nouveau produire de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9. Apr\u00e8s r\u00e9novation, l\u2019ancien moulin doit permettre l\u2019approvisionnement de l\u2019\u00e9quivalent de 150&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "127"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-127.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.414808, 48.87657]},
		"id":"302",
		"properties": {
			"title":"Bagnolet (93170)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/La-bergerie-des-Malassis-rumine-la-ville' target='_blank'>Quand un berger et ses ch\u00e8vres r\u00e9enchantent Paris et sa banlieue - Basta&nbsp;!<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Un troupeau de ch\u00e8vres arpentant les rues de Paris et de Bagnolet en qu\u00eate de p\u00e2turages. Des l\u00e9gumes en bas des immeubles. Des ateliers manuels avec les jeunes du quartier. Ce sont quelques unes des activit\u00e9s propos\u00e9es par l\u2019association Sors de Terre, install\u00e9e depuis huit ans \u00e0 Bagnolet, en&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-101.9555531, 19.6888512]},
		"id":"303",
		"properties": {
			"title":"Cher\u00e1n (60270)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/cqfd-journal.org\/Cheran-la-lumineuse' target='_blank'>Mexique&nbsp;: autogouvernement contre narco-\u00c9tat<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">C\u2019est l\u2019histoire d\u2019un David contre deux Goliaths. L\u00e0 o\u00f9 la collusion entre crime organis\u00e9 et pouvoir d\u2019\u00c9tat ne laissait gu\u00e8re de choix, hors la fuite ou la soumission, le courage de quelques femmes a mis en d\u00e9route l\u2019arbitraire et fait \u00e9clore une utopie contagieuse. Dans les montagnes du Michoac\u00e1n, voyage&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "215"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-215.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.6098994, 43.792458]},
		"id":"304",
		"properties": {
			"title":"Vintimille (18034)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.humanite.fr\/dans-la-vallee-de-la-roya-la-solidarite-des-passeurs-citoyens-609970' target='_blank'>Dans la vall\u00e9e de la Roya, la solidarit\u00e9 des &#171;&nbsp;passeurs-citoyens&nbsp;&#187; <\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">\u00c0 la fronti\u00e8re franco-italienne, un r\u00e9seau de solidarit\u00e9 avec les exil\u00e9s bloqu\u00e9s \u00e0 Vintimille s\u2019est constitu\u00e9 dans la clandestinit\u00e9. Menac\u00e9s de poursuite judiciaire pour leur avoir offert un repas ou fait passer la fronti\u00e8re, ces citoyens solidaires veulent faire de leur combat une cause&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "41"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.726696, 48.117141]},
		"id":"305",
		"properties": {
			"title":"Rennes (35000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/jefklak.org\/?p=3078' target='_blank'>&#171;&nbsp;On est fort.e.s quand on arrive \u00e0 composer ensemble&nbsp;&#187;<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Discussion crois\u00e9e sur la lutte contre la loi Travail et la violence d\u2019\u00c9tat \u00e0 Rennes  Propos recueillis par Cl\u00e9mence Durand et Ferdinand Cazalis Depuis le d\u00e9but du mouvement contre la loi Travail et son monde, les habitant.e.s de Rennes r\u00e9sistent et s\u2019organisent avec une constante d\u00e9termination. Face&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>"
			,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [18.0710935, 59.3251172]},
		"id":"306",
		"properties": {
			"title":"Stockholm",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='https:\/\/www.reporterre.net\/En-Suede-un-abattoir-mobile-pour-eviter-la-souffrance-animale' target='_blank'>En Su\u00e8de, un abattoir mobile pour \u00e9viter la souffrance animale<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">En France, les scandales dans les abattoirs ont provoqu\u00e9 une r\u00e9flexion et une mission d\u2019enqu\u00eate parlementaire a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9e. Elle pourrait s\u2019inspirer d\u2019une exp\u00e9rience su\u00e9doise : une entreprise y pratique l\u2019abattage \u00e0 la ferme, \u00e9rigeant la viande \u00ab \u00e9thique \u00bb et sans souffrace en mod\u00e8le&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.949416, 50.420639]},
		"id":"307",
		"properties": {
			"title":"H\u00e9nin-Beaumont (62110)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/Medias-de-proximite-A-Henin-Beaumont-Nuit-debout-tente-de-braver-la-grisaille' target='_blank'>Nuit debout \u00e0 H\u00e9nin-Beaumont&nbsp;: comment braver la grisaille du Front national<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Nuit debout existe aussi \u00e0 H\u00e9nin-Beaumont dans le Nord-Pas-de-Calais, la municipalit\u00e9 fer de lance du Front national, dirig\u00e9e depuis 2014 par l\u2019un de ses vice-pr\u00e9sidents Steeve Briois. Si le rassemblement est loin d\u2019y mobiliser les foules, il remplit une fonction qui est peut-\u00eatre devenue vitale apr\u00e8s&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "215"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-215.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.287842, 51.014228]},
		"id":"308",
		"properties": {
			"title":"Grande-Synthe (59760)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.bastamag.net\/A-Grande-Synthe-dans-le-Nord-les-elus-conjuguent-ecologie-et-lutte-contre-les' target='_blank'>Conjuguer accueil des migrants, \u00e9cologie et \u00e9mancipation sociale&nbsp;: l&#8217;\u00e9tonnant exemple de Grande-Synthe<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Grande-Synthe, dans le Nord, est l\u2019une des rares villes qui accueillent des centaines de migrants dignement. Malgr\u00e9 30% de sa population active au ch\u00f4mage et un tiers de foyers vivant en dessous du seuil de pauvret\u00e9, c\u2019est aussi l\u00e0 que se m\u00e8nent des politiques \u00e9cologiques et sociales ambitieuses. Le&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "215"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-215.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [23.7279843, 37.9841493]},
		"id":"309",
		"properties": {
			"title":"Ath\u00e8nes",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.equaltimes.org\/solidarite-squats-et-autogestion' target='_blank'>Solidarit\u00e9, squats et autogestion au secours des migrants en Gr\u00e8ce<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Dans la cour int\u00e9rieure du squat de Dervenion, Samir pr\u00e9pare une salade dans une bassine g\u00e9ante, tandis qu\u2019un cuisinier iranien travesti frit avec savoir-faire des galettes de pomme de terre. \u00c0 l\u2019entr\u00e9e de cet espace collectif situ\u00e9 dans le quartier Exarchia, des femmes afghanes et africaines&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "41"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/ppi\/images\/marker_defaut.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.874164, 43.593686]},
		"id":"310",
		"properties": {
			"title":"Montpellier (34000)",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/reporterre.net\/A-Montpellier-Nuit-debout-cree-une-ZAD-ecologique-en-quartier-populaire' target='_blank'>A Montpellier, Nuit debout cr\u00e9e une ZAD \u00e9cologique en quartier populaire<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Les habitants d\u2019un quartier populaire occupent un parc menac\u00e9 par des constructions. Ce poumon vert est indispensable pour l\u2019harmonie de la vie ici et la lutte contre la criminalit\u00e9. Le mouvement Nuit debout a redonn\u00e9 de l\u2019\u00e9nergie aux habitants en lutte. Les enfants appr\u00e9cient : ils jouent dans le&nbsp;(...)<\/div>\n<\/div>","id_mot": "219"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-219.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}},
		{"type": "Feature",
		"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.6327025, 46.5218269]},
		"id":"311",
		"properties": {
			"title":"Lausanne",
			"description":"<div class=\"description\">\n\t<div class=\"lien\"><a href='http:\/\/www.lecourrier.ch\/140908\/les_ruches_essaiment_en_ville_mario_togni' target='_blank'>Les ruches essaiment en ville Mario Togni<\/a><\/div>\n\t<div class=\"texte\">Les abeilles dopent la biodiversit\u00e9 urbaine tout en produisant un miel de grande qualit\u00e9. Reportage.<\/div>\n<\/div>","id_mot": "71"
		  ,
"icon": "http:\/\/portail.bastamag.net\/squelettes\/img\/mot-71.png",
"icon_size": [33,33],
"icon_anchor": [16.5,33],
"popup_anchor": [1,-27.5]
		}}
	]
}
