{"type": "FeatureCollection",
	"features": [
		{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.2835501, 47.8411013]},
"id":"2824",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11647\">Stage et Formation Compl\u00e8te Kerterre<\/a>",
	"description":"Stages : construction kerterre en 5 j. dans la convivialit\u00e9, partage et joie de cr\u00e9er ensemble, quelque soit votre age et votre force physique. Formation : cr\u00e9ation d\u2019une kerterre dans son&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5800363, 44.841225]},
"id":"2825",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11649\">Rdv Colibris de Bordeaux<\/a>",
	"description":"Rencontre : des porteurs\/chercheurs de projets d'Oasis et d'\u00e9co-habitats participatifs. &diams; Participation gratuite sur inscription. Pour d\u00e9couvrir : offres et demandes de chacun, relier les&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.8524345, 44.4761675]},
"id":"2826",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11648\">Camp Climat \u2013 Esp\u00e8re 2016 : Lancement des Inscriptions&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Camp Climat : port\u00e9 par Action Non-Violente COP21, Alternatiba et les Amis de la Terre. &diams; 10j. de formations, d\u2019\u00e9changes et de rencontres pour se former, partager exp\u00e9riences et savoir-faire&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.3295499, 43.75079]},
"id":"2827",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11650\">Cultiver et Construire des Cabanes dans les Arbres<\/a>",
	"description":"Nous : Norbert petit po\u00e8te peintre, Nadia chanteuse et No\u00e9 musicien. Projet : for\u00eat de 3ha o\u00f9 planter fruits et l\u00e9gumes, construire cabanes dans les arbres en autonomie.  &diams; Parcs cl\u00f4tur\u00e9s pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/37\/ef2732e61ff2bbba3e22c5056e6563.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3843304, 45.2952895]},
"id":"2829",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11652\">Une Semaine D\u00e9di\u00e9e \u00e0 mon Projet<\/a>",
	"description":"Semaine : d\u00e9di\u00e9e \u00e0 mon projet. Pourquoi : cr\u00e9er une association, une activit\u00e9, reprendre une entreprise, mettre en place une action de solidarit\u00e9, s\u2019engager dans un service civique...  &diams; Quels que&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/20\/9300da86575f4742016c41b669fdec.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.3295499, 43.75079]},
"id":"2830",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11651\">Une \u00c9picerie sur Soustons<\/a>",
	"description":"Projet : une \u00e9picerie bio avec des produits compl\u00e9mentaires sur Soustons. Cherchons : personnes pour la monter."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/37\/ef2732e61ff2bbba3e22c5056e6563.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.0905212, 47.694159]},
"id":"2831",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11653\">Hameau en \u00c9co-Transition<\/a>",
	"description":"Projet : Redonner couleurs \u00e0 hameau de campagne ! &diams; Des enfants qui courent voir le voisin octog\u00e9naire pour lui offrir courges qui ont pouss\u00e9 dans for\u00eat-jardin partag\u00e9e, repas improvis\u00e9s sur la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.3728133, 47.6211147]},
"id":"2832",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11654\">La Journ\u00e9e Green<\/a>",
	"description":"Projet : On the Green Road, Happy Cultors et la Maison Autonome sont trois projets qui, chacun \u00e0 leurs fa\u00e7ons, abordent les probl\u00e9matiques actuelles de l\u2019environnement et du d\u00e9veloppement durable.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3545692, 42.9018807]},
"id":"2833",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11655\">Compagnonnage \u00c9levage Ovin, Arboriculture et Jardin<\/a>",
	"description":"Projet : Proposition d'installation progressive et accompagn\u00e9 en \u00e9levage ovin\/permaculture. Nous sommes deux permaculteurs\/\u00e9leveurs dans l'Aude depuis trente ans. Nous sommes aussi formateurs&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1234471, 44.7667605]},
"id":"2834",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11658\">Habitat Rustique en Echange d'Aide Manuel<\/a>",
	"description":"Projet : communaut\u00e9 de deux familles avec quatre enfants, nous avons comme but de vivre en harmonie et respect de notre environnement et entourage et de r\u00e9duire notre emprunt \u00e9cologique. Notre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.17298, 43.4168]},
"id":"2837",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11657\">Projection Agitaterre-V\u00e9o : \u00abTout s'Acc\u00e9l\u00e8re\u00bb<\/a>",
	"description":"Cin\u00e9-d\u00e9bat : autour du film de Gilles Vernet \u00ab Tout s'acc\u00e9l\u00e8re \u00bb, qui donne la parole \u00e0 ses \u00e9l\u00e8ves de CM2.  &diams; \u00ab Tout va trop vite selon eux : on consomme trop et on n'a pas conscience que les&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"2838",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11662\">Initiation Permaculture<\/a>",
	"description":"Stage  :  2 jours \u00e0 la Ferme des Ch\u00e2taigniers. Anim\u00e9 par Alain Dieudonn\u00e9 - titulaire du CCP (Certificat de Conception en Permaculture). Th\u00e8mes  :  D\u00e9finition et historique de la permaculture, principes&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"2839",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11663\">Initiation Permaculture<\/a>",
	"description":"Stage  :  3 jours \u00e0 la Ferme des Ch\u00e2taigniers avec plantation d'arbres, anim\u00e9 par Alain Dieudonn\u00e9 - titulaire du CCP (Certificat de Conception en Permaculture). Th\u00e8mes  :  D\u00e9finition et historique de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"2840",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11664\">Mise en Place d'un Jardin en Permaculture<\/a>",
	"description":"8-9 sept : Formation pour bien pr\u00e9parer sa saison.  &diams; Dimensionnement du projet : autonomie ou production locale de paniers. &diams; Planifier la mise en place des cultures et la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.38278, 46.9872]},
"id":"2841",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11665\">Recherche Habitants<\/a>",
	"description":"Projet : Nous d\u00e9veloppons depuis 2012 un \u00e9co-lieu \u00e0 but p\u00e9dagogique ou l'alimentation, la sant\u00e9 et la transmission des savoirs sont les grands axes de d\u00e9veloppement. Nous sommes en autonomie&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.6096025, 42.9660039]},
"id":"2843",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11667\">Recherche Personnes Motiv\u00e9es<\/a>",
	"description":"Projet : ferme vivri\u00e8re collective en Ari\u00e8ge, mara\u00eechage, \u00e9levage, transfo, accueil, \u00e9conomie commune. Nous : famille 3 enfants de 9, 6 et 3 ans faisant l'IEF, r\u00eaveurs mais les pieds sur terre.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9447282, 43.9279198]},
"id":"2844",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11668\">Espace Ind\u00e9pendant pour 2 Libre D\u00e9but Ao\u00fbt dans Maison en&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Amateur(s) de toit partag\u00e9, bienvenue ! Je suis \u00e0 la recherche de 2 nouvelles\/nouveaux colocataires pour habiter avec moi dans la maison que je loue \u00e0 Ch\u00e2teauneuf-de-Gadagne. Le village est&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1460667789",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.29144624801388, 46.67577325]},
"id":"2846",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11670\">Recherche Partenaire S\u00e9rieux (se)<\/a>",
	"description":"Projet : 1ha en permaculture haute rentabilit\u00e9, d\u00e9j\u00e0 fait sur 3000m\u00b2. Offre : logement, pied \u00e0 terre en campagne perdue. Cherche : personne pour changer de vie, quitter&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0d\/33be929d0a744add6db05e2cfd86b9.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.732369472023663, 47.23005335]},
"id":"2847",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11672\">Petit \u00c9co Hameau dans le Maine et Loire (49)<\/a>",
	"description":"Nous : jeune couple nous lan\u00e7ons dans projet d\u2019autoconstruction en ossature bois et isolation paille. Projet : petit \u00e9co hameau de 3 familles sur terrain, commodit\u00e9s \u00e0 5-10 minutes \u00e0 pied (AMAP, SEL,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.08312166042198, 49.4328172201653]},
"id":"2848",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11674\">Couple Cherche Mode de Vie Alternatif (Toute la France)<\/a>",
	"description":"Nous : H\u00e9l\u00e8ne, 25 ans et Yan, 38 ans, v\u00e9g\u00e9taliens par \u00e9thique, aspirons \u00e0 un mode de vie alternatif, bas\u00e9 sur entraide et partage. &diams; Volontaires et actifs, sommes int\u00e9ress\u00e9s par autogestion et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/7d\/a36cbac13135f1ab3f3c84dfd59bd8.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]},
"id":"2849",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11675\">Cherche Terrain Constructible pour Ecoconstruction<\/a>",
	"description":"Projet : Ecoconstruction et permaculture sur lieu qui accueillera stages autoconstrution, cr\u00e9ation buttes. Cherchons : terrain constructible, min 700m\u00b2 pour r\u00e9aliser design autour de Toulon&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1452467, 43.7592604]},
"id":"2850",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11676\">Coloc dans le Tarn<\/a>",
	"description":"Nous : Nicolas (30 ans), Corentin (26 ans) et S\u00e9gol\u00e8ne (27 ans) commen\u00e7ons coloc alternative dans maison pierre r\u00e9nov\u00e9e de 227m\u00b2. Principes : vouloir vivre \u00e0 la campagne, aimer vivre ensemble, intimit\u00e9&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3579164, 49.5313601]},
"id":"2851",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11679\">Conf\u00e9rence Permaculture<\/a>",
	"description":"Conf\u00e9rence : Une fois encore, mais d\u2019une mani\u00e8re in\u00e9gal\u00e9e dans son histoire, l\u2019humanit\u00e9 se trouve confront\u00e9e aux limites des ressources dont elle dispose sur la plan\u00e8te. Existe-t-il des mod\u00e8les de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1b\/cf0756182642a037fde86bc60257bf.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.7046455, 44.4056615]},
"id":"2852",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11681\">2 Fermes \u00e0 Vendre en 47<\/a>",
	"description":"Projet  :  P\u00f4le de production AB Vend :  2 propri\u00e9t\u00e9s dans la vall\u00e9e du Lot. Une ferme  :  9ha de terre mara\u00eech\u00e8re + habitation et grange anciennes, 9000m\u00b2 constructibles, puits. Possibilit\u00e9 HG.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4555555, 49.418273]},
"id":"2853",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11678\">Rencontre de Permaculture Haute-Normandie<\/a>",
	"description":"Rencontres : de permaculture Haute-Normandie dans le Marais Vernier, organis\u00e9es via l'Universit\u00e9 Populaire de Permaculture et l'association Brin de Paille. &diams; Cette premi\u00e8re rencontre se&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/49\/a0571d73fc50a78797cc7d6577e516.png?1462216656",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9063418, 45.9585117]},
"id":"2854",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11680\">Formation Multiplication V\u00e9g\u00e9tale<\/a>",
	"description":"Formation : dans l\u2019esprit de la Permaculture, sur la multiplication v\u00e9g\u00e9tale, o\u00f9 nous apprendrons les principales techniques pour acqu\u00e9rir de l\u2019autonomie dans nos fermes et nos jardins ! Programme :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/70\/ff40aef91e5b37c3e9b2e39a230132.png?1462457170",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6617544, 45.3679538]},
"id":"2855",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11677\">D\u00e9sire Participer \u00e0 Lieu de Vie Rural<\/a>",
	"description":"Projet : HO m\u00fbr, actif, polyvalent, dispo, artisan sculpteur, ath\u00e9e, d\u00e9mocrate, alternatif. D\u00e9sire : participer \u00e0 lieu de vie rural pour partage, travaux, qualit\u00e9 de vie, respects, joies. &diams; Paix&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/496226cdf951a5c09d1e10af45e22e.png?1464894018",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9206153, 45.7784255]},
"id":"2857",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11683\">Quelques Appartements Libre dans la Cooperative d'Habitants<\/a>",
	"description":"Projet : Vieillir ensemble autrement, coop\u00e9rative d'habitants commenc\u00e9e en d\u00e9c 2015.  &diams; 16 apparts individuels de 45 \u00e0 55m\u00b2, espaces mutualis\u00e9s, isolation bois\/paille. Propose : appartements,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4555555, 49.418273]},
"id":"2858",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11684\">Chantier Participatif \u00abl'Argile dans l'\u00c9co Construction\u00bb<\/a>",
	"description":"Un programme holistique  : Sans mettre de date pr\u00e9cise au jour le jour nous prendrons le temps de d\u00e9couvrir cette mati\u00e8re \u00ab vivante \u00bb de diff\u00e9rentes fa\u00e7ons. &diams; Construction d'une cuisine en terre.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/49\/a0571d73fc50a78797cc7d6577e516.png?1462216656",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4555555, 49.418273]},
"id":"2859",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11685\">Porte Ouverte &amp; Repas<\/a>",
	"description":"Porte ouverte : \u00e9co lieu L'Escargotier. Programme : visite culture de champignons sur bois, de l'\u00e9colieu et sa conception en perma, repas avec produits du lieu, balade nocturne, feu de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/49\/a0571d73fc50a78797cc7d6577e516.png?1462216656",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.7628111, 46.1230562]},
"id":"2860",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11688\">Fete du 14 au 18 Juillet<\/a>",
	"description":"F\u00eate : paysanne, engag\u00e9e et silencieuse sur 2ha, camping, prix libre. Propose : de tenir un stand."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9706135, 44.7039158]},
"id":"2861",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11690\">Parcelle de 1. 3 ha D\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'Habitat Participatif dans le&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Le projet d\u2019habitat participatif de Saint-Bressou initi\u00e9 par la commune a pour objectif de diversifier durablement sa population, dans le respect de l\u2019humain et de l\u2019environnement, en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9706135, 44.7039158]},
"id":"2863",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11694\">Atelier Autour de l'Habitat Participatif dans le Lot<\/a>",
	"description":"Projet : habitat participatif de Saint-Bressou initi\u00e9 par la commune pour diversifier durablement sa population, dans le respect de l\u2019humain et de l\u2019environnement, en facilitant l\u2019acc\u00e8s au foncier&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.91422, 43.5568]},
"id":"2864",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11695\">Aide Manuelle contre Logement<\/a>",
	"description":"Projet : Seule dans maison trop grande, \u00e0 r\u00e9nover, d\u00e9pendances, revenu modeste, verger, vie en harmonie, tend. autonomie Offre : Logement ind\u00e9pendant seul, rustique, chemin\u00e9e, poss. faire potager,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9706135, 44.7039158]},
"id":"2865",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11691\">Projet d'Habitat Participatif \u00e0 Saint-Bressou dans le&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Le projet d\u2019habitat participatif de Saint-Bressou initi\u00e9 par la commune a pour objectif de diversifier durablement sa population, dans le respect de l\u2019humain et de l\u2019environnement, en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4910549, 49.3960103]},
"id":"2866",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11696\">Maison Normande dans une R\u00e9serve Naturelle<\/a>",
	"description":"Vend : maison 90m\u00b2, 2 chambres, possibilit\u00e9 3\u00e8me, toit chaume, murs paille, TS, phyto\u00e9puration, puits, d\u00e9pendance 90m\u00b2 en partie r\u00e9nov\u00e9 (toiture neuve), terrain 3000m\u00b2, fruitiers. &diams; C\u0153ur r\u00e9serve du&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/49\/a0571d73fc50a78797cc7d6577e516.png?1462216656",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.3728133, 47.6211147]},
"id":"2867",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11689\">S\u00e9minaire Autonomie \u00c9cologie<\/a>",
	"description":"S\u00e9minaire : Vers l\u2019autonomie:du samedi 9 au vendredi 15 juillet avec Patrick et Brigitte Baronnet. &diams; Vivre 4 jours \u00e0 La Maison Autonome et poursuivre sur un chantier \u00e9cole. &diams; Quelle que&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0236755, 44.4177724]},
"id":"2868",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11697\">Nos Amis de la Ferme<\/a>",
	"description":"Projet : petit \u00e9levage caprins angoras et ch\u00e8vres laiti\u00e8res pour autonomie, vie \u00e0 la ferme en tribu, transfo locale de la laine. Offre : gentil bouc Rove, robe caramel, 2 ans, 100\u20ac.  &diams; Chiots&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.3818705, 47.9128732]},
"id":"2869",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11698\">Salon la Terre est notre M\u00e9tier<\/a>",
	"description":"Salon : \u00abLa Terre est Notre M\u00e9tier\u00bb, \u00e0 Retiers les 28 et 29 septembre. &diams; Organis\u00e9 par le r\u00e9seau FNAB, il se veut une vitrine des savoir-faire paysans et un lieu de rencontre ouvert aux&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8844713, 42.6953868]},
"id":"2870",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11699\">Projet d'\u00c9colieu Entre Mer et Montagne<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9colieu dans le 66 entre mer et montagne. Cherche : personnes motiv\u00e9es pour rejoindre aventure, devenir autonome en nourriture et \u00e9nergie, vivre en harmonie avec la nature, et support (pas&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.06513671243679, 43.2028525482294]},
"id":"2871",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11700\">Recherche Maison dans la Nature pour une Vie Belle<\/a>",
	"description":"Projet : Future musicienne pro (pas mal d\u2019instrus, enregistrant ou en r\u00e9p\u00e9t), sensible \u00e0 la nature, emm\u00e9nage \u00e9t\u00e9 2016 en sud Haute Garonne ou nord Ari\u00e8ge. Souhaite : quitter ville, autonomie alim,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.82534, 44.0281]},
"id":"2872",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11701\">Venez Rejoindre l'Amarante<\/a>",
	"description":"L'amarante : lieu d\u2019accueil pour 3-6 ans dans village des C\u00e9vennes, accueillons dizaine d\u2019enfants, p\u00e9dagogie active (Montessori, Freinet), lien fort avec la nature, accompagnons enfants&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9347932, 42.52284]},
"id":"2873",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11703\">Projet \u00c9colieu \/ \u00c9colocation<\/a>",
	"description":"Projet : m'installer au vert, au + proche de la nature, dans maison avec terrain, \u00e9colieu, \u00e0 plusieurs.  &diams; Projet perma (terres, connaissances, exp\u00e9rience) avec autres personnes. Cherche :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.986703, 47.6660041]},
"id":"2874",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11704\">Permaculture &amp; Design de Communaut\u00e9s<\/a>",
	"description":"Intention  :  exp\u00e9rimenter pour mieux comprendre le fonctionnement de la Nature pour travailler avec elle. Les participants acqui\u00e8rent des outils et des connaissances pour concevoir des communaut\u00e9s&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.6207564, 43.0904411]},
"id":"2875",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11705\">Recherche Couple Vigneron pour \u00c9toffer un Centre de Formation en&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Centre de formation \u00e0 la biodynamie et usage des plantes m\u00e9dicinales sur 50ha en location longue dur\u00e9e. &diams; 7ha vigne, 3ha verger, moutons. Cherche : \u00e0 enrichir son \u00e9quipe avec couple&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2176533, 43.0538068]},
"id":"2876",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11706\">Colocation dans Maison Chouette<\/a>",
	"description":"Nous : 3 colocs, 27 ans, en formation \u00e9coconstruction et \u00e9ducation \u00e0 l'environnement, partageons frais et t\u00e2ches, privil\u00e9gions alimentation locale et bio. &diams; Maison spacieuse, chaleureuse +&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.77065969149351, 48.5154346178606]},
"id":"2877",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11707\">Location Group\u00e9e \/ Hameau \/ Habitat Partag\u00e9 Entre St Brieuc et&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche : location entre St Brieuc et Rennes avec pr\u00e9f\u00e9rence pour HG o\u00f9 chacun partage les frais et les relations de voisinages et d'entraide. Offre : coups de main, services, l'id\u00e9e est de vivre en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.36977, 44.0329]},
"id":"2878",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11708\">Festival de Cauberotte<\/a>",
	"description":"Festival : \u00e9v\u00e9nement \u00ab Agri-Culturel \u00bb, expression des arts, de l\u2019artisanat, du bien-\u00eatre et de la culture en pleine nature. Propose : ateliers sur l'agriculture, les arts, l'ecoconstruction et arts de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.659216, 42.9138]},
"id":"2879",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11710\">Habitat Partag\u00e9-Construction Paille Ossature Bois<\/a>",
	"description":"Projet : achat terrain \u00e0 plusieurs pour un habitat partag\u00e9 (espaces mutualis\u00e9s, perma).  &diams; Auto ecoconstruction paille ossature bois."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3690814, 49.1828008]},
"id":"2880",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11711\">Habitat Participatif Interg\u00e9n\u00e9rationnel \u00e0 Caen<\/a>",
	"description":"Projet : Projet d'habitat participatif interg\u00e9n\u00e9rationnel \u00e0 Caen - Normandie Il s'agit de regrouper 3 maisons dont les terrains sont contigus pour en faire un habitat participatif. Offre : Bonjour,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0b\/610594443a4c9aa4ddb04f0c03ae06.png?1466352438",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.35528302489692, 43.5914424]},
"id":"2881",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11712\">Recherche 6 Hectares de Terres Arables pour Mara\u00eechage<\/a>",
	"description":"Projet : ferme agro\u00e9cologique d\u2019insertion, cr\u00e9ation du 1er Jardin de Cocagne de l\u2019H\u00e9rault, printemps 2017. Cherchons : site min 6 ha arables (SAU 4 ha), possibilit\u00e9 serres (4 000m\u00b2), acc\u00e8s eau (forage&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4857297, 47.1317144]},
"id":"2882",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11714\">Gratiferia<\/a>",
	"description":"Projet :  march\u00e9 100 % gratuit o\u00f9 d\u00e9poser ce dont vous ne vous servez plus, ou rien, et repartir avec ce que vous voulez ! &diams; Venez avec des objets en bon \u00e9tat dont vous n'avez plus besoin pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/00\/e72ba028083ca47e8a575c1841a38a.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6176324, 44.2015624]},
"id":"2883",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11715\">Recherche un Bout de Terre<\/a>",
	"description":"Nous : couple + enfants de 2 et 3,5 ans, vivons en appart et \u00e9touffons. Notre r\u00eave : offrir \u00e0 nos enfants possibilit\u00e9 de faire et voir pousser l\u00e9gumes, apprendre de la nature, ramasser \u0153ufs, s'occuper&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2625672, 44.5478331]},
"id":"2884",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11716\">Stage Permaculture Humaine, Aout, Lot<\/a>",
	"description":"Projet : Explorons ensemble les aspects humains de la permaculture : \u00eatre avec soi, avec les autres, d\u00e9cider ensemble et s'organiser ! Permacultons aussi ensemble dans le jardin. &diams; Ouvert \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2625672, 44.5478331]},
"id":"2885",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11717\">Vacances Solidaires<\/a>",
	"description":"Projet : Afin de financer simplement notre jardin for\u00eat, nous nous proposons d\"accueillir cet \u00e9t\u00e9 des personnes pour une semaine, en guise de contrepartie pour un don \u00e0 l'association. Offre : L'id\u00e9e&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2625672, 44.5478331]},
"id":"2886",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11718\">Connaissance Ecosyst\u00e8mes, 9-10 Juillet, Lot<\/a>",
	"description":"Stage : nous rapprocher des \u00e9cosyst\u00e8mes par l'observation et le jeu. 9 Juillet : St\u00e9phane nous propose une d\u00e9couverte de l\u2019entomologie, 10h-16h30. Nous apprendrons \u00e0 diff\u00e9rencier les grandes familles&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9636694, 50.5496844]},
"id":"2887",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11713\">Chantier-Rencontre \u00abJardinage Naturel\u00bb<\/a>",
	"description":"Journ\u00e9e  :  pour d\u00e9couvrir les jardins, apprendre et faire tout en se rencontrant et en partageant, partant du principe que chacun a quelque chose \u00e0 apprendre de l'autre et vice versa !  &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/0bda0a628ef475c001f9b751d5a8ae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0313499, 44.4368808]},
"id":"2888",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11719\">D\u00e9tente et Bien-\u00catre : Weekend le Cocon<\/a>",
	"description":"Week-end : d\u00e9tente dans le calme du Mas de Jammes, \u00e9co-lieu en Aveyron. &diams; Massage des mains et des pieds, massage complet aux pierres chaudes, relaxation, d\u00e9tente dans la piscine ou sous les&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800197, 48.1113387]},
"id":"2889",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11721\">Architecte \/ Charpentier Aide Projet Eco-Construction<\/a>",
	"description":"Projet : architecte et charpentier, 20 ans exp\u00e9rience, r\u00e9alisations vari\u00e9es, heureux de travailler pour r\u00e9alisations vivantes, \u00e9colo, en relation avec vie et environnement. Propose : aide \u00e0 projet&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1092316, 44.5480051]},
"id":"2890",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11723\">Le Broglio Veut s'\u00c9largir<\/a>",
	"description":"Le Broglio : buttes potag\u00e8res existent, arbres produisent, nous cohabitons \u00e0 20 l'\u00e9t\u00e9, plus \u00e9table mais maison confortable (plancher chauffant, cuisine collective). &diams; 3 associ\u00e9s de d\u00e9part ont&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.0236755, 44.4177724]},
"id":"2891",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11725\">Chien de Berger<\/a>",
	"description":"Vend : Border collier crois\u00e9 berger picard, m\u00e2le, 1 an, dress\u00e9 sur troupeau caprin, bon caract\u00e8re, 400\u20ac. Demande : bons soins et travail \u00e0 lui fournir."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14485, 42.9741]},
"id":"2892",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11727\">Petit \u00c9levage Ovin<\/a>",
	"description":"Projet : Petit \u00e9levage ovin en pi\u00e9mont pyr\u00e9n\u00e9en. Cherche : aide d'une personne motiv\u00e9e. &diams; Seule comp\u00e9tence requise : d\u00e9sir de vivre en cabane, mode d\u00e9croissance."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9614149, 46.469243]},
"id":"2893",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11728\">Spectacle pour un Clown et une Porte<\/a>",
	"description":"Projet : Spectacle de lieu en lieu, duo pour un clown et une porte.  &diams; Nous vivrons cette aventure avec nos 2 enfants qui seront d\u00e9scolaris\u00e9s. Cherche : espace pour bosser, \u00e9change services&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/67\/905b00d3d4df482e65182b8bad5a27.png?1461290960",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6812724, 46.1612385]},
"id":"2894",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11729\">Vends Authentique Yourte Mongole<\/a>",
	"description":"Vend : yourte mongole 5 murs, diam 6m, double \u00e9paisseur feutre + b\u00e2che intemp\u00e9rie, commode, coffre, lit, table, 4 tabourets, autel, double tissu d\u00e9coratif int\u00e9rieur. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2699169, 42.9588953]},
"id":"2895",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11730\">Recherche Candidats pour Projet Habitat Group\u00e9 Participatif&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Les Coutieux, terrain 1 ha en d\u00e9su\u00e9tude depuis 2007 avec 3 maisons hors d'air hors d'eau et dalle pour 4\u00e8me, futur HG participatif. &diams; \u00c9lus de la commune ont d\u00e9lib\u00e9r\u00e9 sur rachat des&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3986524702344, 44.815194]},
"id":"2896",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11731\">Recherche Lieu de Vie \/ Colocation<\/a>",
	"description":"Cherche : lieu de vie alternatif ou coloc en 07, 30, 34. >Etat d'esprit fluide et ouvert, chacun son autonomie tout en participant et s'entraidant, endroit sans militantisme ni r\u00e9bellion face au&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1460667848",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.4635975, 44.8493612]},
"id":"2897",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11732\">Terrain Agricole<\/a>",
	"description":"Loue-pr\u00eate : 3600m\u00b2 pr\u00e8s de Bordeaux, vierge de tout engrais et pesticide, possibilit\u00e9 forage, puits facile."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3398742, 43.0003818]},
"id":"2898",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11733\">Reprendre la Suite d'une Ferme Paysanne en Ariege<\/a>",
	"description":"Projet : Installation sur ferme paysanne, atelier caprin, transfo fromag\u00e8re. &diams; Village plein de charme, nature environnante resplendissante. Cherche : personnes pour prendre ma rel\u00e8ve aupr\u00e8s&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.340196, 46.5802596]},
"id":"2899",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11734\">Chantier Participatif \u00c9coconstruction et Permaculture<\/a>",
	"description":"La Gibbeuse : asso ayant pour objet d'animer exp\u00e9rimentations et \u00e9changes de savoirs sur la perma et l'\u00e9coconstruction sur 2500m\u00b2 en pleine nature au bord d'une rivi\u00e8re. Chantiers \u00e9t\u00e9\u00a0 :  enduits&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.11853, 46.6584]},
"id":"2900",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11736\">Pr\u00e9server Lieu Magnifique<\/a>",
	"description":"Projet : pr\u00e9server lieu magnifique avec possibilit\u00e9s \u00e0 l'infini, y cr\u00e9er lieu de vie en partage, en recherche d'autonomie et harmonie, qui pr\u00e9serve l'intimit\u00e9 et la souverainet\u00e9 de ses habitants, plein&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/67\/905b00d3d4df482e65182b8bad5a27.png?1461290960",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.45835, 44.7821]},
"id":"2901",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11737\">Cherche Associ\u00e9 pour Achat-Installation Ecolieu Ardeche<\/a>",
	"description":"Projet : exploitation bio en vente \u00e0 Issamoulenc (en vente), 50ha actuellement non exploit\u00e9s, alt 700-900m, maison pierres peut accueillir 2 lgmts, grange am\u00e9nag\u00e9e ult\u00e9rieurement. P\u00f4le bois :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1460667848",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6800197, 48.1113387]},
"id":"2902",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11742\">Sauvons une Ferme Bio Produisant des C\u00e9r\u00e9ales Rustiques<\/a>",
	"description":"Projet : Proche de Rennes, une exploitation de 26 ha produisant des c\u00e9r\u00e9ales rustiques en mode biologique (orge brassicole, sarrasin) a \u00e9t\u00e9 mise en liquidation due \u00e0 un co\u00fbt \u00e9lev\u00e9 des terres fragiles&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5604934, 43.5641169]},
"id":"2903",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11743\">Inauguration M\u00e9thanisation \u00e0 la Ferme<\/a>",
	"description":"INauguration : 1\u00e8re installation de m\u00e9thanisation s\u00e8che du Tarn au GAEC de Tr\u00e9vi, de 10h \u00e0 17h.  &diams; Visite de l\u2019unit\u00e9 de m\u00e9thanisation de la ferme, d\u00e9bats et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.5861757, 46.0953718]},
"id":"2904",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11741\">Atelier de Construction en Superadobe<\/a>",
	"description":"Atelier intensif:7 jours de construction en Superadobe par instructeurs.trices tous.tes form\u00e9.e.s initialement \u00e0 Cal-Earth en Californie, ayant une exp\u00e9rience significative apr\u00e8s leur formation&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/70\/ff40aef91e5b37c3e9b2e39a230132.png?1462457170",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4065487, 43.1740986]},
"id":"2905",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11740\">Journ\u00e9e d'Ateliers Habitat Participatif Ari\u00e8ge<\/a>",
	"description":"Projet : inviter des nouveaux habitants \u00e0 se rassembler afin d\u2019imaginer de A \u00e0 Z leur futur lieu de vie en devenant acteur \u00e0 part enti\u00e8re d\u2019un projet d\u2019habitat participatif, \u00e9cologique et innovant. Le&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4065487, 43.1740986]},
"id":"2906",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11738\">Habitat Participatif en Ari\u00e8ge<\/a>",
	"description":"Projet : Le projet : inviter des nouveaux habitants \u00e0 se rassembler afin d\u2019imaginer de\u201cA \u00e0 Z\u201d leur futur lieu de vie en devenant acteur \u00e0 part enti\u00e8re d\u2019un projet d\u2019habitat participatif, \u00e9cologique et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.653488261977237, 45.36212445]},
"id":"2907",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11724\">Maison de Campagne, Bon \u00c9tat, Mitoyenne Pr\u00e8s de Brant\u00f4me<\/a>",
	"description":"Vend : maison campagne, bon \u00e9tat, mitoyenne.  &diams; Chauffage insert et po\u00eale bois, garage, jardin, pr\u00e9 2000m\u00b2 en partie constructible, fruitiers. &diams; 2 brebis pour tondre, poulailler, 2 poules&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5703031, 43.2924385]},
"id":"2908",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11720\">S\u00e9jour Vacances S\u00e9jour Non-Violent &amp; Sans Comp\u00e9tition pour&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"S\u00e9jour vacances : S\u00e9jour non-violent &amp; sans comp\u00e9tition pour les ados \u00e0 partir de 13 ans.  &diams; Des \u00e9motions, des frissons, et l'exp\u00e9rience de la coop\u00e9ration. Au programme  :  sports de pleine nature&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.8997179, 47.6977536]},
"id":"2909",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11744\">Permaculture &amp; Design de Communaut\u00e9s<\/a>",
	"description":"Stage : Exp\u00e9rimenter pour mieux comprendre le fonctionnement de la Nature et travailler avec elle, concevoir des communaut\u00e9s r\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives, en harmonie avec le Vivant. Intervenant : Norbert Fond,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4445004, 45.6125649]},
"id":"2910",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11745\">Colocation dans Maison-V\u00e9g\u00e9tariens<\/a>",
	"description":"Coloc : Proche Marthon, Sud Charente, portes P\u00e9rigord vert, 25 km Angoul\u00eame, 2h20 de Paris.  &diams; 180m\u00b2, 7 chambres meubl\u00e9es pour 1 pers, salon 50m\u00b2, 2 SDB WC, actuellement 23 \u00e0 53 ans.  &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ab\/e2872f38a9c580c9493266bc4d1a5b.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9808695, 43.029047]},
"id":"2911",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11747\">Cherche Coloc<\/a>",
	"description":"Cherche : coloc de pr\u00e9f\u00e9rence au calme autour de Sigean, Cave Leucate, Narbonne."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.27828, 45.7982]},
"id":"2912",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11748\">Venez R\u00e9colter les Fraises !<\/a>",
	"description":"Projet : A 1h de Lyon, ferme ouverte aux initiatives alternatives et exp\u00e9rimentales (artisanat, perma, \u00e9co-construction, art) doit \u00eatre d\u00e9frich\u00e9e, paysag\u00e9e, r\u00e9habilit\u00e9e, imagin\u00e9e... collectivement !&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/496226cdf951a5c09d1e10af45e22e.png?1464894018",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.2282666, 45.4934683]},
"id":"2913",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11749\">Ensemble de 2 Chalets<\/a>",
	"description":"Vend : ensemble de 2 chalets qui peuvent convenir \u00e0 famille, chambre d'h\u00f4tes, g\u00eete, HG. &diams; Entour\u00e9s de terrains, granges, maisons \u00e0 r\u00e9nover. Chalets : bois\/paille, bio-climatique, \u00e9nergie solaire&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/d76d0f1f5b275ab3f00cb105798a7e.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.517877, 47.7290638]},
"id":"2914",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11750\">Recherche de Collaborateur<\/a>",
	"description":"Projet : Production de l\u00e9gumes pour restaurant d'Angers + fabrication de plats cuisin\u00e9s en bocaux. Offre : lieu agr\u00e9able, eau, internet et mat\u00e9riel agricole. Demande : s'occuper du jardin, aider \u00e0 la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.206389, 46.124167]},
"id":"2915",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11751\">Chantier Participatif-Maison Terre-Paille<\/a>",
	"description":"Chantier participatif : sur maison ossature bois isol\u00e9e paille en Haute-Savoie. &diams; Cette ann\u00e9e, enduits terre int et ext, banchage cloisons terre-paille. &diams; Nous avons gard\u00e9 une partie de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/ab21167f8f8710f74847fe8478b36d.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.604643838117042, 44.88390205]},
"id":"2916",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11752\">Recherche Vie Communautaire 33<\/a>",
	"description":"Projet : m'installer au + proche de la nature avec camion, dans l'id\u00e9al sur lieu alternatif, dynamique. Souhaite : approfondir int\u00e9r\u00eat pour perma, participer \u00e0 projets \u00e9co-construction, et autres&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2200831, 44.863108]},
"id":"2917",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11753\">Stage Marche vers Soi, Pleine Conscience, Qi Gong et Arts&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage : Rencontre avec soi, les autres et les paysages par la marche, le Qi Gong, la M\u00e9ditation Pleine Conscience et l\u2019expression artistique.  &diams; Nous suivrons les chemins corporels pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2200831, 44.863108]},
"id":"2919",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11755\">\u00catre Chemin de Paix : Chant Vital et Dessin Intuitif<\/a>",
	"description":"Rencontre  :  entre les paysages, les autres et soi par la marche, le Qi Qong, le Chant Vital et l\u2019expression artistique (dessin, \u00e9criture, volume).  &diams; Nous alternerons les exp\u00e9riences en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.808365187770474, 47.5520069]},
"id":"2920",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11756\">Petit Terrain Temporaire contre Services<\/a>",
	"description":"Accueillons : \u00e0 20 mn d'Angers, pour quelques mois (en raison de cdd, montage de projet, formation) votre HL, sans chien ou chats, cheval possible (\u00e0 votre charge). &diams; Arriv\u00e9e d'eau et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.82652737579424, 45.769559]},
"id":"2921",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11758\">Festival Bellevue Maison de l'\u00c9cologie Lyon<\/a>",
	"description":"Projet : le festival bellevue qui bat son plein tous les ans sous la houlette de la maison de l'\u00e9cologie et des acteurs du quartier croix rousse vous invite \u00e0 venir passer trois jours de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5703031, 43.2924385]},
"id":"2922",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11760\">Atelier \u00abFaire son Compost\u00bb<\/a>",
	"description":"Atelier : Faire son compost, avec Jean-Pierre ROSSI, membre actif des Jardins de l\u2019Esp\u00e9rance et co-cr\u00e9ateur du jardin collectif \u201eJardin du ch\u00eane vert\u201c g\u00e9r\u00e9 en permaculture. Vous \u00eates tous bienvenus !&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.84670367389732, 47.2023266804049]},
"id":"2923",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11757\">Nouveau D\u00e9part<\/a>",
	"description":"Projet :  maman d'un petit gar\u00e7on de 5 ans, nous cherchons \u00e0 nous installer dans un endroit agr\u00e9able avec personne(s) sympathique(s). Offrons  :  j'ai une grande exp\u00e9rience dans l'aide \u00e0 domicile et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8967943, 43.9016766]},
"id":"2924",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11761\">Soleil et Coop\u00e9ration<\/a>",
	"description":"Vacances : \"Le tr\u00e9sor oubli\u00e9 de l'arc en Ciel\", une aventure coop\u00e9rative sur le th\u00e8me de la chasse au tr\u00e9sor, pour retrouver ses pouvoirs de super h\u00e9ros !  &diams; Si tu as entre 8 et 12 ans et si tu&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0394918, 43.790843]},
"id":"2925",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11762\">Cherche Projet Habitat Autonome<\/a>",
	"description":"Couple (23-24 ans) :  vivre dans un endroit permettant d'exp\u00e9rimenter perma, cuisine, r\u00e9cup, recherche d'autonomie, d\u00e9croissance, ouverts \u00e0 tout habitat (location, achat, dur, mou). Offre :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.84670367389732, 47.2023266804049]},
"id":"2926",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11763\">Accueil Personne Ag\u00e9e<\/a>",
	"description":"F 83 ans semi autonome Cherche : famille ou structure d\u2019accueil en milieu alternatif, alimentation bio, sociocratie. D\u00e9partements : Dr\u00f4me, Basse Ard\u00e8che, Nord Gard, Nord&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.38278, 46.9872]},
"id":"2927",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11765\">F\u00eate des Savoir-Faire dans un \u00c9colieu P\u00e9dagogique<\/a>",
	"description":"F\u00eate  :  des savoir-faire et de la permaculture dans notre \u00e9colieu autonome (\u00e0 80%) bas\u00e9 sur un jardin en permaculture.  &diams; La libert\u00e9 et le bonheur de l'Homme ne peut s'acqu\u00e9rir sans&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3843304, 45.2952895]},
"id":"2928",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11772\">Atelier \u00abFaire son Propre Livre\u00bb<\/a>",
	"description":"Formation  :  cr\u00e9ation de livres en carton. &diams; Envie de vous lancer dans le monde de l'\u00e9dition alternative et artisanale ? Envie de vous auto-\u00e9diter, seul(e) ou en groupe, ou de faire des&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/20\/9300da86575f4742016c41b669fdec.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.2754867, 36.5726531]},
"id":"2929",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11764\">Ateliers Ossature Bois et Murs en Bottes de Paille<\/a>",
	"description":"Los Guindales  :  association situ\u00e9e en Andalousie dans le d\u00e9partement de Malaga, a pour objectif de dispenser formations, stages et ateliers sur le th\u00e8me de l\u2019\u00e9co-auto-construction.  &diams; Son&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2544139, 42.9421253]},
"id":"2930",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11773\">Foire Nature et Progr\u00e8s Aude<\/a>",
	"description":"L'Aude a la bio : 18\u00e8me \u00e9dition les 30 et 31 Juillet \u00e0 Couiza, \"Libre de choisir, Libres de faire !\".  &diams; L'association Nature &amp; Progr\u00e8s Aude organise depuis 18 ans, la plus grande foire aux&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.3843304, 45.2952895]},
"id":"2931",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11774\">Ca se Passe Prochainement \u00e0 Dasa. . . \u00c9t\u00e9 2016<\/a>",
	"description":"dASA : espace d'\u00e9changes, de rencontres, de discussions et de formations pour nourrir ses projets, ses pratiques et son esprit (critique !). Agenda : prochains moments de vie associative pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/20\/9300da86575f4742016c41b669fdec.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.2488889, 49.2066667]},
"id":"2932",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11777\">Fermette de 2Ha \u00e0 85 km Nord-est de Paris, 70 km de Roissy<\/a>",
	"description":"Vend : Pour g\u00eete ou habitat collectif, ferme p\u00e9da, petit \u00e9levage, auberge \u00e0 la ferme, mara\u00eechage, fermette restaur\u00e9e avec mat\u00e9riaux \u00e9cologiques, possibilit\u00e9 d'am\u00e9nager 200m\u00b2 de +, vue panoramique,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/71\/489263eacea63f3238422a1fcf27fb.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5695286, 47.1905456]},
"id":"2933",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11776\">Une Belle Rencontre<\/a>",
	"description":"Projet : Rencontrer compagne aimant la nature, en dehors de la t\u00e9l\u00e9 et des rideaux aux fen\u00eatres, sachant allier f\u00e9minit\u00e9 et masculinit\u00e9, pour vivre d\u00e9croissance, autonomie alimentaire, \u00e9nerg\u00e9tique.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5695286, 47.1905456]},
"id":"2934",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11775\">En Recherche d'une Maison ou Coloc, avec Terre<\/a>",
	"description":"Projet : Vivre dans la nature, mara\u00eechage, petit fruit, autonomie alim et \u00e9nerg\u00e9tique, d\u00e9croissance. Offre : Comp\u00e9tences mara\u00eechage et b\u00e2timent, ou aide \u00e0 personne pour son exploitation. Cherche :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7928827, 45.6950021]},
"id":"2935",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11778\">Recherche une Colocataire<\/a>",
	"description":"F 54 ans, v\u00e9g\u00e9talienne + 2 chats. Cherche : coloc (avec une autre femme de pr\u00e9f), dans campagne proche moyenne ville, moiti\u00e9 sud de la France, petite maison avec jardin pour potager. Offre : vie&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0092378, 42.9099424]},
"id":"2936",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11780\">Cherche Coup de Main contre Logement<\/a>",
	"description":"Projet : installation sur dans coin isol\u00e9 de montagne, en yourte + am\u00e9nageons grange en habitation.  &diams; Avons ch\u00e8vres pyr\u00e9n\u00e9ennes, potager et chevaux. Offre : Logement et nourriture en fonction&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.50155, 43.5652]},
"id":"2937",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11781\">Apprt 60 m\u00b2 a Louer dans Bat Agricole<\/a>",
	"description":"Loue : Appartement 60m\u00b2, dans ancien b\u00e2timent agricole de 2 apparts, r\u00e9nov\u00e9, 2 chambres, s\u00e9jour\/cuisine, double vitrage, po\u00eale \u00e0 bois, bonne isolation, \u00e0 30mn de Castres et 25 mn de Mazamet au sein d\u2019une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2014063, 45.0877308]},
"id":"2938",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11782\">Isolation d'un Mur en Pierre avec des Bottes de Paille par&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Chantier collectif  :  On va se rouler dans la paille... vous en avez toujours r\u00eav\u00e9, alors venez passer quelques jours d'\u00e9t\u00e9 au moulin !  &diams; Nous habitons un moulin transform\u00e9 en habitat group\u00e9.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8320114, 45.7578137]},
"id":"2940",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11784\">Couple en Recherche de Lieu de Vie<\/a>",
	"description":"Projet : Couple trentenaires sans enfant, cr\u00e9ation d'activit\u00e9 artisanale (confection de chapeaux) pour elle et bonne exp\u00e9rience agricole pour lui (formateur et salari\u00e9 en mara\u00eechage bio). Cherche :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5515587, 47.4739884]},
"id":"2941",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11785\">Changer de Logement ? Changer un Peu, Beaucoup, Passionn\u00e9ment nos&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : habiter dans logements respectifs et voisins, centre ville d'Angers, \u00e0 1-2 km de la place du ralliement, desservis par transports. &diams; Actuellement 2 : C\u00e9cile et G\u00e9rard qui occuperont&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.2067749, 48.0641496]},
"id":"2942",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11786\">Construction d'une Paillourte<\/a>",
	"description":"Projet : construction d\u00e9but\u00e9e habitat rond en bottes de paille (5m diam. int, enduits terre-paille, charpente r\u00e9ciproque, isolation quenouilles, \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 EPDM v\u00e9g\u00e9talis\u00e9, dalle terre-paille). Propose&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.0011325, 47.6166941]},
"id":"2943",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11787\">Offre Colocation<\/a>",
	"description":"Projet : Suite d\u00e9part colocatrice, pour p\u00e9riode d'essai ou vacances. Propose : grande chambre meubl\u00e9e avec wc et sdb privatives dans maison particuli\u00e8re, golfe&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.87276785414718, 47.3480563]},
"id":"2944",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11788\">Lieu de Vie Permaculture en Irlande ou Pays de Galles<\/a>",
	"description":"Projet : apprendre l'anglais en immersion totale. Cherche : lieu de pratique en perma (CCP effectu\u00e9 en 2014), de pr\u00e9f en Irlande, Pays de Galles ou pays europ\u00e9en anglophone. &diams; Ferme permacole,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.7731874, 44.6397517]},
"id":"2945",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11789\">Invitation au Festiv-Id<\/a>",
	"description":"Festiv-ID 2016 : \u00e0 la Bergerie des Possibles, une F\u00eate des ID\u00e9es et des Savoir-faire Alternatifs, c\u2019est un salon des Inventions, du Livre, du Film et surtout de la Spiritualit\u00e9, avec des conf\u00e9rences&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-52.3258306, 4.9371143]},
"id":"2946",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11790\">Guyana, Suriname, Guyanne<\/a>",
	"description":"Projet : Sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'autor\u00e9gulation (\u00e9nergie, eau, b\u00e2ti, agro et d\u00e9placement), en partance pour la Guyanne et le Suriname. Cherche : toute activit\u00e9 dans l'\u00e9cologie. Offre : Conseils, coup de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.90731, 46.314]},
"id":"2947",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11791\">Coop\u00e9rative d'Habitat Jura<\/a>",
	"description":"Projet : La commune de Bellecombe, \u00e0 1200m d'altitude, a un terrain viabilis\u00e9 pour projet de coop\u00e9rative d'habitat. &diams; De 150m\u00b2 \u00e0 500m\u00b2 sur 2 niveaux. &diams; Lgmts persos dans construction&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/97\/28a8718b2163d7dd95f4874ce56c8a.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.510811, 44.4018679]},
"id":"2949",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11795\">Cr\u00e9ation Habitat Group\u00e9 + Projet Agricole dans le 05 ou le&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Militante \u00e9colo, 53 ans, veut cr\u00e9er HG + projet agricole autonome en 04-05. Souhaite : trouver\/cr\u00e9er coloc de terrain (ou achat) o\u00f9 poser HL, faire potager collectif, essayer l'ind\u00e9p&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.82938, 44.0648]},
"id":"2950",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11797\">CCP<\/a>",
	"description":"CCP : organis\u00e9 par Permaculture Itin\u00e9rante \u00e0 Lascoutch, magnifique \u00e9co-lieu de 15 ha dans les C\u00e9vennes m\u00e9ridionales."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1530914, 43.0658212]},
"id":"2951",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11798\">Ferme de Rachac Cherche co-Locataire  :-)<\/a>",
	"description":"Projet : Une chambre libre dans une fermette de 140m2, dans un petit hameau (Soulagnets) en pleine montagne. Altitude: 900 m\u00e8tres. A l'\u00e9tage : une chambrette avec lit et matelas; au&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b6\/b712d487b1542a2d1e24ca1d717821.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.1294794, 44.1777908]},
"id":"2952",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11796\">Week-Ends en Agro-Tourisme<\/a>",
	"description":"Agro-tourisme : sur ferme en agro-\u00e9cologie, prod brebis laiti\u00e8res pour WE, du jeudi au dimanche.  &diams; D\u00e9couvrir vie \u00e0 la ferme et savoir-faire, apprendre \u00e0 se soigner par les plantes, ateliers et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.862452, 43.6978777]},
"id":"2953",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11799\">A Vendre Maison Bioclimatique \u00c9cologique 177 m\u00b2 sur Terrain 1200&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Vend : Maison class\u00e9e B et A, briques monomur, 7 pi\u00e8ces, 2 niveaux, po\u00eale central, poutres ch\u00e2taignier et douglas apparentes, eau chaude solaire, appoint Gaz et PV. Confortable \u00e9t\u00e9 comme hiver. \u2666&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.04778632706422, 44.9339778]},
"id":"2954",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11801\">Hameau de Pagenal, en Dordogne, 8 B\u00e2timents sur 15 Hectares<\/a>",
	"description":"Projet : Un lieu d\u2019exception au coeur du P\u00e9rigord noir Cet hameau est situ\u00e9 en Dordogne, aux Eyzies de Tayac - Sireuil (24620). Haut lieu de la pr\u00e9histoire, petite ville de 820 habitants, proche de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2627453, 42.9272475]},
"id":"2955",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11803\">Stage Darren Doherty-Rex-Aude<\/a>",
	"description":"Stage : \u00c0 l'occasion de sa tourn\u00e9e mondiale, saisissez la chance de pouvoir apprendre une m\u00e9thode de conception innovante d'espaces agricoles avec l'australien Darren Doherty. &diams; Il poss\u00e8de une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0528681, 45.0458886]},
"id":"2956",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11804\">Volontaires pour la Nature<\/a>",
	"description":"Volontaires Pour la Nature : asso pour permettre au grand public de passer \u00e0 l'action et contribuer \u00e0 la protection de la biodiversit\u00e9, gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9covolontariat. Objectifs : Soutenir structures locales&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.5529875, 43.0929905]},
"id":"2957",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11805\">Sainte Camelle<\/a>",
	"description":"Sainte Camelle : ecovillage located in France, in a hamlet, on 18 hectares, including 10 has of forest, it can accommodate up to 20 people. &diams; We have been living there together for 5 years&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.84227961798181, 47.2054311994587]},
"id":"2958",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11800\">Victoria, 25 Ans, P\u00e2tissi\u00e8re Vegan + Aaron (\u00c9pagneul Breton) Cherche&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Victoria, 25 ans, p\u00e2tissi\u00e8re vegan + Aaron (\u00e9pagneul breton) cherche \u00e0 rejoindre\/cr\u00e9er HG et d\u00e9velopper activit\u00e9 dans marche local bio (mi-tps). Valeurs : respect, veganisme, perma,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.146062, 45.2594367]},
"id":"2959",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11806\">Un Terrain dans le P\u00e9rigord<\/a>",
	"description":"Projet : cr\u00e9ation lieu, esprit simplicit\u00e9 et partage. Mise \u00e0 dispo : 1ha, en bio, gratuit, environnement prot\u00e9g\u00e9, possibilit\u00e9 HL, construction, mara\u00eechage. Demande : qu'on s'occupe de mes chats, d'1&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.1916025, 44.7423944]},
"id":"2960",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11807\">Formation Professionnelle en Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : Trois jours de formation \u00e0 la Ferme Symbiose, anim\u00e9 par Pierre-Yves PETIT - titulaire du CCP (Certificat de Conception en Permaculture). - Formation bas\u00e9e sur la m\u00e9thode de design en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6005, 43.9715]},
"id":"2961",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11808\">Stage d'Autocontruction d'un Po\u00eale de Masse Type \u00abRocket&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : fabrication d'un po\u00eale \u00e0 inertie (qui stocke la chaleur du feu pour la restituer lentement dans le temps) avec un foyer de type \"Rocket Stove\", qui assure une tr\u00e8s bonne combustion du bois.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.87468, 50.9488]},
"id":"2962",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11809\">Cl\u00e9mentine et Geoffrey<\/a>",
	"description":"Projet : Emm\u00e9nager aux alentours d\u2019Albi (1H max) entre septembre et novembre pour formation en ma\u00e7onnerie traditionnelle, pour min 15 mois. Offre : Loyer \u00e0 \u00e9tudier. Pouvons aider en \u00e9coconstruction,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f3\/4f4387cea4feece17be9f6cdec3126.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7570944, 43.6060171]},
"id":"2963",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11810\">Projet Colocation<\/a>",
	"description":"Projet : H 51 ans, travaillant dans la musique, ventes instruments et concert m\u00e9ditatif, s\u00e9rieux, bricoleur, d\u00e9merdar, v\u00e9g\u00e9t, respectueux des autres et ouvert. Cherche : coloc(s) ind\u00e9p, respectueux,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2417954, 43.6036776]},
"id":"2964",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11811\">Un Habitat Participatif \u00e0 Appelle dans le Tarn<\/a>",
	"description":"Projet : Il y a plus de 20 ans, Sylvie et Alain Barrio ont acquis une grande ferme lauragaise, am\u00e9nag\u00e9e en partie (170m\u00b2) pour en faire leur habitation, dans un environnement privil\u00e9gi\u00e9 de par son&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.28739, 44.6851]},
"id":"2965",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11812\">Stage d'Auto-Construction d'un Po\u00eale de Masse Batchrocket<\/a>",
	"description":"Projet : Le projet consiste \u00e0 construire un po\u00eale de masse de type Batch rocket dans un mas ard\u00e9chois en pierre de 80m\u00b2 sur deux niveaux.  &diams; Les po\u00eales de masse sont les syst\u00e8mes de chauffage&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1460667848",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0378888, 44.6304623]},
"id":"2966",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11813\">Chantier Participatif Terre-Paille pour Construire une&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Suite \u00e0 installation en apiculture bio, construction d'un appentis de 17m\u00b2, accol\u00e9 \u00e0 un b\u00e2timent existant, destin\u00e9 \u00e0 devenir ma future miellerie. &diams; Ossature bois, remplissage bottes de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0279162, 47.8935907]},
"id":"2967",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11814\">Long\u00e8re R\u00e9novee sur 1 Hectare avec \u00c9tang<\/a>",
	"description":"Vend : A 20 mn de Tours, \u00e9coles et commerces \u00e0 5 mn, long\u00e8re + parc arbor\u00e9 + d'1ha avec puits, \u00e9tang poissonneux et ponton.  &diams; Cuisine am\u00e9nag\u00e9e ouverte sur s\u00e9jour, insert, 3 chambres, salle d'eau&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/dc\/5711cb445ce8f6b31dbdd7cb0d1f05.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7985185, 46.1438962]},
"id":"2968",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11815\">Vente d'un Eco Lieu de 9 ha dans l'Ain Pr\u00e8s de Gen\u00e8ve<\/a>",
	"description":"Cherche : repreneurs pour l\u2019Oasis du Cerf Blanc, SCI, HG, potentiel et infinies possibilit\u00e9s pour qui tombera amoureux de cet espace insolite et magique. &diams; B\u00e2tisse 530m\u00b2 en partie \u00e9co-r\u00e9nov\u00e9e,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f7\/77f77fdc0394204538e09078912640.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.04778632706422, 44.9339778]},
"id":"2969",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11816\">Situation du Hameau de Pagenal le Hameau de Pagenal est Situ\u00e9 en&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Situation du Hameau de Pagenal Le hameau de Pagenal est situ\u00e9 en Dordogne, aux Eyzies de Tayac - Sireuil (24620). Haut lieu de la pr\u00e9histoire, petite ville de 820 habitants, proche de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9808695, 43.029047]},
"id":"2970",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11818\">Coloc a la Campagne<\/a>",
	"description":"Cherche : un endroit o\u00f9 me poser \u00e0 la campagne autour de Narbonne, dans une ferme o\u00f9 donner coup de main \u00e0 l'occasion."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3398742, 43.0003818]},
"id":"2971",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11819\">Cherche Repreneurs pour une Ferme avec Caprins<\/a>",
	"description":"Projet : transmettre production fromage de ch\u00e8vres. Vend : maison d'habitation plein sud, centre village, peut \u00eatre vendue s\u00e9par\u00e9ment, pas termin\u00e9e mais habitable, gros \u0153uvre r\u00e9alis\u00e9 + troupeau, terres&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.4976209, 43.6294985]},
"id":"2972",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11820\">10 \u20ac \/ Nuit, 70 \u20ac \/ Sem. dans Collectif de Vacanciers&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Lieu : \u00e9co-hameau dominant vall\u00e9e sauvage, for\u00eat. Vacances : esprit alternatif et respectueux, autogestion sans prise de t\u00eate.  &diams; Dortoir ou en chambre dans un des plus beau b\u00e2timent.  &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7207944, 44.1777799]},
"id":"2973",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11821\">Occuper Cabane en Paille Cet Hiver en C\u00e9vennes<\/a>",
	"description":"Offre : Cabane paille 25\/30m\u00b2 (1-2 pers), \u00e9quip\u00e9e habitation \u00e0 l'ann\u00e9e + acc\u00e8s \u00e0 p\u00e2tures si animaux (\u00e2nes, chevaux) entre St Jean du Gard (30) et Florac (48) de oct 16 \u00e0 mars 17 durant mon voyage \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/31\/75e3d76f6e1e46d8027cb989145e58.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.6405255, 35.8288285]},
"id":"2974",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11822\">Recherche de Volontaires pour la Construction en Brique de&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Ecoconstruction dans une oliveraie dans le cadre d 'un projet de jardin foret en harmonie avec la nature.  &diams; Lutte contre la d\u00e9sertification et le changement climatique Offre : Zone&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.537022, 43.4038718]},
"id":"2976",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11824\">Stage \u00abLib\u00e8re Ton Clown !\u00bb<\/a>",
	"description":"Projet : Envie de conjuguer la d\u00e9couverte d'un magnifique \u00e9covillage et une semaine vibrante de th\u00e9\u00e2tre clownesque et burlesque ? Offre : C'est dans le paisible hameau de l'\u00e9covillage EVA, au c\u0153ur de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.537022, 43.4038718]},
"id":"2977",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11825\">Hameau sur 23 Ha, Lieu Exceptionnel, \u00c9crin Pr\u00e9serv\u00e9<\/a>",
	"description":"Vend : \u00e9covillage EVA, suite d\u00e9part de plusieurs fondateurs. &diams; En pleine nature sur 23ha de for\u00eats \u00e0 45min de Carcassonne, 1h30 de la mer, des sports d'hiver ou de Toulouse, 2h de Montpellier,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.6773337, 47.9226136]},
"id":"2978",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11826\">Chantier Participatif<\/a>",
	"description":"Projet : nous organisons un chantier participatif pour construire les murs en paille de l'extension de notre maison. un ma\u00e7on professionnel nous accompagne. Possibilit\u00e9 de camper, les repas sont&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/83\/02675d6d3ddeb4913c452449001f53.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8970353, 44.2496654]},
"id":"2979",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11827\">Les Coudriers, une Oasis est N\u00e9e<\/a>",
	"description":"Projet : Hameau en pierre environ 500m2 habitables sur 6 logements, sur la commune de Saint Michel de D\u00e9ze (Loz\u00e8re), habitable d\u00e8s mi septembre. 38 Ha, avec source, puits et rivi\u00e8re : 3 ha de prairie&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/31\/75e3d76f6e1e46d8027cb989145e58.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.1854568, 47.5524702]},
"id":"2980",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11828\">Woofing en Puisaye<\/a>",
	"description":"Projet : Am\u00e9nagement d'un collectif de vie en autonomie. Offre :  Exp\u00e9rience en \u00e9coconstruction et le manger. Possibilit\u00e9 de poser un camion ou une tente. Demande :  B\u00e9n\u00e9voles pour le d\u00e9frichage et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d7\/eb52ab07786fb38983170427b4dbdb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.4006277, 42.1115316]},
"id":"2981",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11829\">Stage Culture Safran<\/a>",
	"description":"Projet : La formation Safran a pour but de vous enseigner le mode de culture du Crocus Sativus, la r\u00e9colte de l\u2019\u00e9pice, ses crit\u00e8res de qualit\u00e9, ses r\u00e8gles \u2026 et ainsi : - Aborder sereinement votre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/c33fe588e2e66048353e85f7550fd0.png?1460667792",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.53414, 44.591]},
"id":"2982",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11830\">Recherche co Pilotes !<\/a>",
	"description":"Projet : Nous louons actuellement 10 hectares de terres, un ancien moulin partiellement habitable (nous y habitons en ces mois d'\u00e9t\u00e9) et nous voudrions l'acheter pour en faire une Oasis de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1460667848",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.35528302489692, 43.5914424]},
"id":"2983",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11831\">Cherche Location ou Coloc. . . .<\/a>",
	"description":"Projet : bonjour, je dois trouver au plus tard \"un coin\" ou me poser au calme,nature,simple,sain,d'ici d\u00e9but ao\u00fbt et ce,pour 1mois minimum voire plus si affinit\u00e9s...ouvert au&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.90764, 44.3047]},
"id":"2984",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11834\">Urgent Location<\/a>",
	"description":"Projet : je suis \u00e0 la recherche d'un lieu , pour produire des plantes m\u00e9dicinales et aromatiques, pour les transformer ensuite, ma petite famille m'accompagne et je souhaite rejoindre un mode de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3404767, 42.9003627]},
"id":"2985",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11835\">Habiter et Cultiver la Terre en Moyenne Montagne<\/a>",
	"description":"Projet : Nouvel oasis de biodiversit\u00e9. Dans un hameau de moyenne montagne orient\u00e9 plein sud avec ruisseau, eau de source, for\u00eat, Ch\u00e2taigniers, prairie. 940m d\u2019altitude. S\u2019unir autour d\u2019une structure&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5591669, 45.844444]},
"id":"2986",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11836\">4 ha Disponibles pour Culture Bio<\/a>",
	"description":"Offre : Sur plus de 4 ha\u00a0\u00e0\u00a0JUICQ 17770, beau terrain\u00a0pour activit\u00e9s agricoles\u00a0(BIO\u00a0exclusivement) : mara\u00eechage,\u00a0apiculture, PAM,\u00a0et\/ou\u00a0petits fruits ou horticulture, agroforesterie... Terrain : groies, tr\u00e8s&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/40\/fd8724af2d00006b90d23d87edd7d0.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.106442, 44.2887779]},
"id":"2987",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11837\">Stage Clown et Qi Gong au Collectif Cr\u00e9atif du Castellas<\/a>",
	"description":"Projet :  Stage CLOWN ET QI GONG au CCC (Collectif Cr\u00e9atif du Castellas) anim\u00e9 par Jacques Laris  &diams;  Clown, Qi gong et marche consciente ... Pratiqu\u00e9es en alternance, au cours d\u2019un m\u00eame stage,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.4611966, 43.8895092]},
"id":"2988",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11838\">Vends Corps de Ferme \u00e0 R\u00e9nover<\/a>",
	"description":"Vend :  Corps de ferme \u00e0 r\u00e9nover dans le Tarn , situ\u00e9 \u00e0 30 mn au sud l 'Albi .  &diams;  B\u00e2timent de 150 m2 au sol sur 2 niveaux ,avec 3 ha de terres attenantes: 1,5ha de bois et 1,2 ha plats et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.646418, 43.2908]},
"id":"2989",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11839\">Stage de Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : Stage d'initiation \u00e0 la permaculture, convivial et participatif! Sur une ferme con\u00e7ue selon les principes de la permaculture, \u00e0 Boulogne-sur-Gesse (31) Offre : Contenus: principes de base&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.7699592, 44.5315985]},
"id":"2990",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11841\">2 Habitations + 3 Granges pour Habitat Partag\u00e9<\/a>",
	"description":"Offre : A vendre ensemble immobilier de 5 b\u00e2timents en campagne sur deux hectares et demi de terrain \u00e0 5km de Monflanquin id\u00e9al pour un habitat partag\u00e9, cr\u00e9ation de g\u00eetes, ou cr\u00e9ation salle de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6720274, 45.1008014]},
"id":"2991",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11842\">Vente Ferme Auberge Autonome Ardechoise<\/a>",
	"description":"Offre : Nous vendons notre ferme auberge en activit\u00e9 dans le nord de l'ardeche. L'activit\u00e9 d'acceuil est compos\u00e9e de la ferme auberge et de 4 chambre d'h\u00f4tes. Nous sommes autonome pour les&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1460667848",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.14417555833951, 43.4675691]},
"id":"2992",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11843\">Cherche Artisans, Artistes pour Partage d'Atelier<\/a>",
	"description":"Projet : La Manufaktura, projet d'atelier partag\u00e9 \u00e0 Bidache (30km de Bayonne) recherche des partenaires professionnels pour faire vivre un espace de travail de 480 m\u00b2, propice au d\u00e9veloppement de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ae\/7bf876ddf570ceaf496832d3b50498.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2688122, 46.8442785]},
"id":"2993",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11845\">Dans une Oasis de Vie de 5Ha et 5 Logements<\/a>",
	"description":"Projet : Nous avons r\u00e9habilit\u00e9 des b\u00e2timents de ferme sur une propri\u00e9t\u00e9 de 5 ha en pleine campagne (plaine, bois, \u00e9tangs) : c'est l'existant de notre oasis de vie \"Colibris\". Actuellement nous sommes&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5983678, 45.044868]},
"id":"2994",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11846\">Initiation \u00e0 la Permaculture \u00e0 la \u00abFerme de Sourrou\u00bb \u00e0 Bourrou&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Offre : La formation d'initiation d\u00e9veloppe l'origine, l'\u00e9thique et les principes de la permaculture acquis lors des deux premiers jours du Cours Certifi\u00e9 de Permaculture. Le fait d'\u00e9taler la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.29774285403858, 43.960029]},
"id":"2995",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11847\">\u00abRoue Libre \" , Actuellement 7 Adultes et 6 Enfants , >Offre:&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : \"Roue Libre\", actuellement 7 adultes et 6 enfants , Offre : recherchons pour compl\u00e9ter le groupe, pionniers (membres cr\u00e9ateurs et fondateurs) avec apport financier, pour achat d'un lieu&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.21405, 43.989091]},
"id":"2996",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11848\">\" Roue Libre\u00bb<\/a>",
	"description":"Projet : projet d'habitat collectif autonome et solidaire compos\u00e9 actuellement de 7 adultes et 6 enfants Demande : recherche un grand mas dans le sud des C\u00e9vennes, au dessus de st Hyppolite du&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5983678, 45.044868]},
"id":"2997",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11851\">Cours Certifi\u00e9 de Permaculture \u00e0 la \u00abFerme de Sourrou\u00bb du Samedi 29&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Offre : Ce Cours Certifi\u00e9 de Permaculture suivra le programme original de 72 heures minimum cr\u00e9\u00e9 par Bill Mollison avec quelques adaptations pour climat temp\u00e9r\u00e9 et des \u00e9volutions r\u00e9centes dans&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1747305, 45.8850267]},
"id":"2998",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11852\">Une Autre Vie Ici et Maintenant !!<\/a>",
	"description":"Projet : cr\u00e9ation d'un endroit en campagne,avec des gens relativement ok sur les m\u00eames principes. avec pour base la libre association(possibilit\u00e9 pour chacun(e) de s'associer,ou pas pour un&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/70\/ff40aef91e5b37c3e9b2e39a230132.png?1462457170",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.4519682, 43.258467]},
"id":"2999",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11853\">A Vendre<\/a>",
	"description":"Projet : terrain a vendre Offre : Hautes Pyr\u00e9n\u00e9es, (65) 1,4Ha terrain a batir avec CU. Bien ensoleille, plat ou l\u00e9g\u00e8rment pentu, pr\u00e9, une jeune verger, potager en production, plusieurs grandes arbres.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b6\/b712d487b1542a2d1e24ca1d717821.png?1460669430",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.6847941, -20.9987434]},
"id":"3000",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11850\">Petite Maison Terres<\/a>",
	"description":"Projet : Cherche petite maison avec terres pour projet de jardin p\u00e9dagogique centre de loisirs culture d'herbes aromatiques \u00e0 prix modique en location ou autre urgent Demande : Petite propri\u00e9t\u00e9&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-61.2463691, 15.3287537]},
"id":"3001",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11855\">Ecosite Tropical en Cr\u00e9ation<\/a>",
	"description":"Projet : Made In Zion se situ\u00e9 sur l\u2019\u00eele de la Dominique (entre Guadeloupe et Martinique). Sur la cot\u00e9 Atlantique de cette \u00eele tropicale, ce lieu de 12.000 m\u00b2 exp\u00e9rimente l'habitat autonome. Mariant&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e5\/88dd482e7caabaa1035bbb03f7c0bb.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.28478031423462, 46.06551335]},
"id":"3002",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11856\">Entre Gorges de l'Ain et Vall\u00e9e du Suran, sur un Plateau Bien&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Entre gorges de l'ain et vall\u00e9e du Suran, sur un plateau bien expos\u00e9. 20 min de Bourg-en-bresse 30 min d'Oyonnax 1h10 de Lyon Petite famille et petit collectif changeant, sur ferme (19 ha)&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f7\/77f77fdc0394204538e09078912640.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1806066, 44.6762124]},
"id":"3003",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11858\">Terre en Friche Cherche Activateur<\/a>",
	"description":"Projet : Mettre en valeur et exploiter terrains dans une dynamique d'\u00e9change et de partage autour du respect de la biodiversit\u00e9, l'\u00e9cologie, la permaculture, l'artisanat, l'art. Nous sommes une&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1460669431",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.686477, 43.7737894]},
"id":"3004",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11859\">Cherche Colocation<\/a>",
	"description":"Projet : Bonjour, Je recherche une colocation \u00e0 partager avec 1, 2, 3, 4 personnes s\u00e9rieuses mais cools, de fa\u00e7on \u00e0 mettre en commun les frais, les connaissances, un lieu d'\u00e9change. Une grande maison&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1460669277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.20288520440908, 44.610649821961]},
"id":"3005",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11860\">Jeune Couple avec Enfant Cherche Grangette (Maximum 60 m\u00b2) \u00e0&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Jeune couple avec enfant cherche grangette (maximum 60m2) \u00e0 r\u00e9nover dans le secteur allant de Cazals \u00e0 Catus avec une parcelle attenante ou \u00e0 proximit\u00e9 de l'habitation pour culture vivri\u00e8re.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1460667791",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.57802065202088, 44.31901305]},
"id":"3006",
"properties": {
	"title":"<a href=\"11861\">Rencontre Crea : Ma\u00eetres Et. . . Puis-Je Vivre Sans \u00catre Domin\u00e9 Ni&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Puis-je vivre sans \u00eatre domin\u00e9 ni dominant\u00a0? La relation avec celui qui sait mieux que moi ce qui est bon pour moi m\u2019est famili\u00e8re\u00a0:\u00a0 parent\/ enfant, prof\/ \u00e9l\u00e8ve, soignant\/ malade,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/31\/75e3d76f6e1e46d8027cb989145e58.png?1460669432",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}}
	]
}
