{"type": "FeatureCollection",
	"features": [
		{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.168966, 44.4011821]},
"id":"2269",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10996\">Construction Bois Paille<\/a>",
	"description":"Projet : Auto-construction de maison bois-paille. Offrons  :  repas midi v\u00e9g\u00e9t-bio, g\u00eete, d\u00e9couverte et mise en \u0153uvre technique + encadrement pro. Cherche : Personnes motiv\u00e9es pour participer. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5137253, 50.3752242]},
"id":"2270",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10995\">Groupe d'Accompagnement Pri\u00e8res-M\u00e9ditation&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : cr\u00e9er gpe de pri\u00e8re pour soin par \u00e9nergies. Offre : enseignement de vos dons, aide \u00e0 les d\u00e9velopper, actes de voyance, aide \u00e0 la gu\u00e9rison &amp; protection des lieux. &diams; Aide au secr\u00e9tariat&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/0bda0a628ef475c001f9b751d5a8ae.png?1455851719",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.780446, 43.9585575]},
"id":"2271",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10997\">Recherche Terrain pour Cr\u00e9ation d'un Camping&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : une aire avec lac naturel pour \u00e9co-HL autonome &amp; respectueux de la nature, principalement tiny house (maisons ossature bois sur remorque). Cherche  :  grand terrain \u00e0 l'achat dans village&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.6883703, 48.9460871]},
"id":"2272",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10998\">Ccp aux Monts-Gard\u00e9s<\/a>",
	"description":"Stage : CCP autog\u00e9r\u00e9 sur site exp\u00e9rimental d'agroforesterie \"les Monts Gard\u00e9s\" du 27 mai au 06 juin. &diams; Camping libre sur place, confort sommaire, pas d\u2019eau courante, pas de raccordement au&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a6\/085b63718e8e8d3861840525ca897c.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.04317, 43.1597]},
"id":"2273",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=10999\">Cherche Lieu de Vie<\/a>",
	"description":"Projet : Ferme ou structure avec espace naturel o\u00f9 s'associer pour organisation de stages et ateliers, accueil chaleureux, joie et partage, de pr\u00e9f l\u00e0 o\u00f9 le soleil brille. Cherche  :  lieu de vie &amp;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.82938, 44.0648]},
"id":"2274",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11000\">Chantier Rencontre des \u00c9tudiants<\/a>",
	"description":"Chantier-Rencontre Etudiants  :  mettre en place la\/les conception(s) r\u00e9alis\u00e9e(s) lors du stage de CCP du 20 Avril au 1er Mai, et favoriser les \u00e9changes entre \u00e9tudiants en Permaculture. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]},
"id":"2275",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11001\">En Qu\u00eate d'une Exp\u00e9rience de Vie Partag\u00e9e dans&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Louis, bient\u00f4t la 30aine, souhaite louer sur Montpellier ou aux alentours pour me relier \u00e0 personnes soucieuses d'elles m\u00eames et donc des autres, \u00e9ventuellement dans 1 d\u00e9marche de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88848, 44.0014]},
"id":"2276",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11004\">Week End d'Initiation au Design<\/a>",
	"description":"Projet : L'association LIBRE A VOUS organise les 23 et 24 avril un stage d'initiation au Design (am\u00e9nagement paysager fertile) \u00e0 Durfort (30170) dans le Gard Formatrice\u00a0: Anne Moustrou Participation&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88848, 44.0014]},
"id":"2277",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11005\">Week End d'Initiation au Design<\/a>",
	"description":"Stage : L'association Libre \u00e0 vous organise stage d'initiation au design \u00e0 Durfort, Gard. Samedi  :  principes de la permaculture, mise en relation des \u00e9l\u00e9ments d'1 site, zonage, secteurs, interview&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.2108845, 48.2071043]},
"id":"2278",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11008\">Chantier Participatif Salle Collective<\/a>",
	"description":"Projet : L'association esp\u00e9rance, sur terres de Kerlanic, oasis de vie colibris en autonomie \u00e9nerg\u00e9tique. &diams; \u00c9levage conscient, communication bienveillante, instruction en famille, permaculture,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.6923104, 47.3016377]},
"id":"2279",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11011\">Stages d'un Week-End au Potager d'une&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage  :  1 week-end au Potager d'une curieuse (25 Doubs). &diams;  les soins au jardin, 14-15 mai (approche holistique des dits pr\u00e9dateurs, les pr\u00e9parations biodynamiques, faire soi-m\u00eame&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/bfef76ac3b6b8cf5c613030bff2e62.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]},
"id":"2280",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11018\">R\u00e9union de Pr\u00e9sentation de l'\u00c9cole d'Apprentissage<\/a>",
	"description":"Projet : L'\u00c9cole Toulousaine Responsable, Engag\u00e9e et Libre est pens\u00e9e comme un lieu d\u2019exp\u00e9rimentation, un \u00e9cosyst\u00e8me d\u2019\u00e9change ouvert o\u00f9 les enfants sont responsables de leurs apprentissages avec un&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.107948555822908, 47.55990565]},
"id":"2281",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11019\">Semaine d'\u00c9change de Savoirs en Juillet<\/a>",
	"description":">Semaine d'\u00e9changes de savoirs et de savoir-faire dans l\u2019esprit RERS &amp; SEL : avec vos propositions d\u2019activit\u00e9s pour tout \u00e2ge &diams; Le ch\u00e2teau de Gr\u00e9sillon h\u00e9berge la Maison Culturelle de l'Esp\u00e9ranto,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.6923104, 47.3016377]},
"id":"2282",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11010\">Stages d'un Week-End au Potager d'une&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage  :  1 week-end au Potager d'une curieuse (25 Doubs). Module 1  :  le sol vivant, 16-17 avril (non travail du sol, modes de compostage, mycorhizes et alliances des racines avec bact\u00e9ries, le&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/bfef76ac3b6b8cf5c613030bff2e62.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0663637, 44.5236962]},
"id":"2283",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11020\">Ecoravie, Habitat Participatif Recherche&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Ecoravie est un projet bien avanc\u00e9 d'Habitat Participatif interg\u00e9n\u00e9rationnel, \u00e9cologique et solidaire. Terrain de 7500m2 plein sud, 10mn \u00e0 pied du centre ville, 1er b\u00e2timent en cours de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2042229, 44.4930977]},
"id":"2284",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11025\">Fermage ou Emphyt\u00e9ose ou Autre<\/a>",
	"description":"Projet : rapprochement familial proche de Dieulefit-Bourdeaux-La B\u00e9gude de Mazenc. Offre :  comp\u00e9tences jardin, agri, b\u00e4ti ancien et\/ou nouveau, solaire, \u00e9olien. Cherche : 2ha environ pour fruitiers,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.7673117, 47.9778853]},
"id":"2285",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11026\">Parcelle \u00e0 Construire<\/a>",
	"description":"Projet : La maison de paille que je viens de construire cherche voisine de paille. &diams; Calme hameau, 8mn gare Montargis, direct paris 60mn, pommiers &amp; grands arbres, vue sur bois et prairie,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c1\/6ba1ea5facb062c2cce2fd4c0aa469.png?1456423809",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2455703, 44.56765]},
"id":"2286",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11027\">Recherche un \/ une Colocataire<\/a>",
	"description":"Projet : partager lieu de vie \u00e0 plusieurs avec les enfants, s'entraider, se soutenir, former 1 famille. Offre : Maison spacieuse o\u00f9 on mange bien avec chambre dispo, pi\u00e8ce \u00e0 vivre, cuisine ouverte,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.18785153860908, 44.1640832]},
"id":"2287",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11028\">Partenariat pour Habitat Group\u00e9 Participatif<\/a>",
	"description":"Projet : Vivre en HG participatif interG (de pr\u00e9f\u00e9rence VG) o\u00f9 comp\u00e9tences de chacun se compl\u00e9teraient pour 1 vie conviviale &amp; cr\u00e9ative bas\u00e9e sur \u00e9cologie environnementale et relationnelle. Offre :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.2892349, 47.9839779]},
"id":"2288",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11029\">J'ai Besoin: de Voyager et d'un Lieu,&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : J'ai besoin : de voyager et d'un lieu, d'apprendre \u00e0 cultiver dans l'esprit de la permaculture, du spontan\u00e9, .... d'aide pour entretenir, faire \u00e9voluer le lieu vers l'autonomie de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/016d855d6e9dc7c4626a30f9b1230c.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.2892349, 47.9839779]},
"id":"2289",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11030\">Cherche Personne\u22c5s pour s'Investir dans le&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : J\u2019ai besoin : de voyager et d\u2019un lieu \/ d\u2019apprendre \u00e0 cultiver dans l\u2019esprit de la permaculture, du spontan\u00e9, .... \/ d\u2019aide pour entretenir et faire \u00e9voluer le lieu vers l\u2019autonomie \/ de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/016d855d6e9dc7c4626a30f9b1230c.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]},
"id":"2291",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11031\">Ressourcement<\/a>",
	"description":"Moi \u00e9cologiste spirituel, cr\u00e9atif culturel. Cherche :  lieu de vie sud-ouest pour ressourcement."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8767337, 43.6112422]},
"id":"2292",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11032\">Compagnon<\/a>",
	"description":"Homme doux et r\u00eaveur, 56 printemps d\u00e9sirerait compagnon. Appel de 19h30 \u00e0 22h."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.82938, 44.0648]},
"id":"2293",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11014\">Ccp C\u00e9vennes<\/a>",
	"description":"O\u00f9 : Dans un g\u00eete au c\u0153ur de la nature, rien de mieux pour suivre les liens entre eau, air, terre et ses habitants. Quoi  : 1 journ\u00e9e de repos dans stage de 12 jours, pour d\u00e9couvrir sentiers, rivi\u00e8res&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6059407, 43.9912933]},
"id":"2294",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11017\">Aide \u00e0 la Fabrication d'une Roulotte<\/a>",
	"description":"Cherche  : roulotte l\u00e9g\u00e8re (750kg en charge max) \u00e0 acheter ou fabriquer avec aide comp\u00e9tente ; ou bien trouver o\u00f9 faire faire le ch\u00e2ssis, la base + me former \u00e0 l'attelage &amp; la conduite d'1 cheval de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.147899, 43.9277552]},
"id":"2295",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11033\">Formations Ead<\/a>",
	"description":"Projet : L'\u00c9cole d'Agriculture Durable propose formations par correspondance adaptant l'agronomie de M. Fukuoka au contexte agricole fran\u00e7ais. Objectif  :  permettre aux \u00e9l\u00e8ves de cr\u00e9er\/reprendre 1&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.6232059, 47.2711217]},
"id":"2296",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11034\">Atelier Comptines Sign\u00e9es<\/a>",
	"description":"Stage  :  Comptines sign\u00e9es. Objectifs  :  Oser jouer et chanter avec sa voix, d\u00e9couvrir et enrichir son r\u00e9pertoire de consignes, apprendre signes de la vie courante, d\u00e9couvrir et appr\u00e9hender la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1950192, 45.8594907]},
"id":"2297",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11007\">Des Moments Empreints d'Humour<\/a>",
	"description":"F 52 ans, encore jolie, heureuse dans nature, touch\u00e9e par questions \u00e9cologiques, musique, cin\u00e9ma, mots, tr\u00e8s sensible aux rencontres et \u00e0 la joie. Souhaite  :  vivre moments empreints d'humour et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/ab21167f8f8710f74847fe8478b36d.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0558869, 44.8154372]},
"id":"2298",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11035\">Maison \u00e0 Vendre<\/a>",
	"description":"Projet : Maison semi-r\u00e9nov\u00e9e, 130m\u00b2, d\u00e9pendances, sur 1ha avec verger, puits. &diams; 192k\u20ac."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.50671995040343, 42.6259036]},
"id":"2299",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11036\">Lieu de Vie pour Famille dans les Po<\/a>",
	"description":"Projet : Famille (2 enfants, 3 &amp; 1 an) d\u00e9sire se poser dans les PO pour dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (min 6 mois) pour prospecter futur projet de vie. &diams; Pr\u00eate \u00e0 s'investir sur lieu m\u00eame si ne pensons pas y&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.29774285403858, 43.960029]},
"id":"2300",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11037\">Colocation pour Rat des Champs<\/a>",
	"description":"Projet : coloc en cours de cr\u00e9ation, je suis sur place, \u00e9colo, randonneur, pratiques artistiques, m\u00e9ditation, cnv, mange bio, roule \u00e0 l'huile v\u00e9g\u00e9tale. Offre : maison de village en montagne, paisible,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.1121652, 46.3604416]},
"id":"2302",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11040\">Moulin, Id\u00e9al pour Cr\u00e9er un \u00c9colieu<\/a>",
	"description":"Vend  :  moulin 240m\u00b2, 3 niveaux (15 pi\u00e8ces, 8 chambres, 5 sdb), d\u00e9pendances, nature, pr\u00e9sence d'eau autour, 6000m\u00b2 arbor\u00e9 (dont 2 \u00eeles), \u00e9norme potentiel, propice projet \u00e9colieu. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/53\/9594fee7d9a3e1b1b98c4c50391b30.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15122, 48.8987]},
"id":"2303",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11041\">Rejoindre ou Cr\u00e9er un Ecolieu<\/a>",
	"description":"Projet : rejoindre\/cr\u00e9er lieu de partage enrichissant. &diams; Association Terre Happy sur bien \u00eatre &amp; permaculture, tendre vers auto suffisance \u00e9nerg\u00e9tique, construction HL ou avec mat\u00e9riaux du&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5f\/a4278da50da8a045b7dbc1a0969ad9.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.5852778, 43.9675]},
"id":"2304",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11042\">Oasis de Gran\u00e8s en Cours de Mise en Place&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet :  Centre d'\u00e9veil des consciences selon manifeste des oasis en tous lieux, domaine 68ha + 4600m\u00b2 de b\u00e2timent, 20km Montauban, alliant agriculture &amp; accueil de s\u00e9jours \u00e9cologiques + remise en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b1\/39b19a6ce56c69976837fa7f94e07c.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.164829, 43.6946849]},
"id":"2305",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11045\">Cherche Lieu de Vie \u00c9colo Dynamique<\/a>",
	"description":"Projet :  trouver ferme, exploitation agricole pour vivre &amp; travailler, sous forme de coloc (chambre meubl\u00e9e dans maison commune) ou en studio\/chalet ind\u00e9p. Cherche  :  coin pour vivre avec 1 min&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.46481, 45.1204]},
"id":"2306",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11046\">Cherchons des Voisins<\/a>",
	"description":"Projet : Nous, Nicolas, Magali et nos 2 filles (Jeanne 4ans1\/2 et Lucile 3ans) vivons dans hameau isol\u00e9 \u00e0 900m d'alt. &diams; Voulons redonner vie \u00e0 ce lieu, dans ses dimensions humaines &amp;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.5137253, 50.3752242]},
"id":"2308",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11044\">Location Urgente<\/a>",
	"description":"Projet : dans l'attente de la cr\u00e9ation de mon projet Shamanik, faire des choses utiles \u00e0 toutes les vies (&amp; la mienne car situation de handicap). Cherche  :  lieu chaleureux, accueillant,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/0bda0a628ef475c001f9b751d5a8ae.png?1455851719",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9004204, 43.7014005]},
"id":"2310",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11047\">Organisation d'un Workshop d'Enduit en Terre&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : jeune collectif d'architectes organisons workshop d'enduit en terre crue dans le cadre de la cr\u00e9ation d'1 lieu de travail collectif. &diams; Depuis 1 an nous r\u00e9habilitons 1 grange paill\u00e8re&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7922847, 45.4444876]},
"id":"2312",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11051\">Jardin Cr\u00e9atif<\/a>",
	"description":"Offre : terrain \u00e0 transformer en jardin bio cr\u00e9atif (\u00e9viter alignements), avec m\u00e9langes fleurs et l\u00e9gumes. Demande : 1\/3 r\u00e9colte."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.6355662, 45.4563548]},
"id":"2313",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11052\">Lieu en Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : Lieu en permaculture avec jardins et maison. Offre : formations agro\u00e9cologie (semences, compostage), permaculture, spectacles clown adultes, accompagnement montage jardins&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]},
"id":"2314",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11054\">Cherche Terrain pour Construire Maison&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : construire maison \u00e9cologique, cultiver potager, planter arbres fruitiers, fleurs, vivre en autonomie. Cherche  :  terrain vers Toulon (83)."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.9693612, 47.4128164]},
"id":"2315",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11055\">Propose une Colocation<\/a>",
	"description":"Projet : cr\u00e9er coloc bas\u00e9e sur CNV, partage, bienveillance, entraide, alimentation bio et locale, compostage, jardinage entre Nantes et St Nazaire. Cherche  :  maison \u00e0 louer avec terrain et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0414701, 47.3215806]},
"id":"2317",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11056\">\u00c0 la Recherche du Bonheur<\/a>",
	"description":"Projet : H, 56 ans, d\u00e9vast\u00e9 par \u00e9preuves de la vie, fragile &amp; perdu comme1 oiseau tomb\u00e9 du nid, amoureux de la nature, d\u00e9sire vivre dans l'amour, la paix et la fraternit\u00e9. Offre : 20k\u20ac pour acquisition&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/00\/e72ba028083ca47e8a575c1841a38a.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2352413, 44.5380827]},
"id":"2318",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11058\">Maison et Chambres dans \u00c9colieu (Lot 46150)<\/a>",
	"description":"Projet : domaine 16ha, mara\u00eechage, basse-cour, rivi\u00e8re, petite maison \u00e9quip\u00e9e, 1-2 chambres d'h\u00f4tes dans b\u00e2tisse principale, avec sdb et sanitaires. Offre  :  mise \u00e0 dispo habitations (ou HL si demand\u00e9)&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.46364, 44.6651]},
"id":"2319",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11059\">Sortir de la Ville : Mettre les Pieds dans un&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage : Troquer embouteillages &amp; m\u00e9tro pour bol d\u2019air au vert. &diams; Faire choix de venir vivre &amp; travailler dans territoire rural, contribuer au d\u00e9veloppement d\u20191 territoire demandeur, mettre en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.46364, 44.6651]},
"id":"2320",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11057\">Agro\u00e9cologie et Permaculture : de l'Id\u00e9e au&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage  : Accompagnement individuel et force collective. Propose  :  suivi individuel pour viabiliser votre projet, fabriquer votre design et d\u00e9boucher sur un plan d\u2019actions, l\u2019ensemble des&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.5222979, 43.2737698]},
"id":"2321",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11060\">Conference Dr Laurent Chevallier Mars<\/a>",
	"description":"Projet : Nous organiserons le Vendredi 18 mars une conf\u00e9rence \u00e0 Grimaud (Var) avec le Dr Laurent Chevallier, m\u00e9decin nutritionniste au CHU de Montpellier. Conf\u00e9rence Dr Laurent Chevallier : M\u00e9decin&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2455703, 44.56765]},
"id":"2322",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11067\">Recherche un \/ une Colocataire<\/a>",
	"description":"Cherche  :  coloc pour habiter trop grande maison pour moi seule + fils 3 ans, dans village m\u00e9di\u00e9val, voisinage super, maison agr\u00e9able et spacieuse. &diams; Je travaille en mara\u00eechage et PPAM. Offre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5695286, 47.1905456]},
"id":"2324",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11069\">Acheter Parts en \u00c9covillage<\/a>",
	"description":"Femme 60 ans, Cherche  :  acheter parts communes et individuelles en \u00e9covillage Propose  :  Participation aux t\u00e2ches, exp\u00e9rience de la vie en communaut\u00e9."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.4528634806147, 48.9098125]},
"id":"2325",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11070\">La Karavane Ludik \u2013 Voyajouer la France en&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : la Karavane ludik sillonne les routes de France en auto-stop avec jeux et propose soir\u00e9es jeux dans lieux alternatifs et culturels. &diams; Jeu = pr\u00e9texte pour d\u00e9couvrir, se rencontrer,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c2\/7d7a4fc2c72000b1387a142de885a8.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8725245, 45.1126403]},
"id":"2326",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11071\">La Laine dans Tous ses Etats<\/a>",
	"description":"Projet : tondre brebis, laver laine et la carder. Offre : l'approche de notre vie sur ferme autosuffisante (brebis, ch\u00e8vres, vaches), apprentissage filage ou feutrage. Demande : aide pour tonte \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ea\/5b96cadb4e1eabd7c5c1cb43974fd8.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.2282302, 43.0688704]},
"id":"2327",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11073\">Niveau I Cdp Cours de Design en Permaculture<\/a>",
	"description":"Formation  : CDP I \u00e0 Esconnets, Hautes Pyr\u00e9n\u00e9es. &diams; 615\u20ac (enseignement, manuel de cours, adh\u00e9sion \u00e0 l'asso Bout d'chemin, repas midi et soir, prise en Charge Viv\u00e9a possible) + possibilit\u00e9&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b6\/b712d487b1542a2d1e24ca1d717821.png?1457086277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8345577, 46.1611691]},
"id":"2328",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11074\">Invitation \u00e0 une Installation Progressive<\/a>",
	"description":"Cherche : personne courageuse et confiante, ayant r\u00eave \u00e0 transformer en r\u00e9alit\u00e9, aucune addiction possible. &diams; Pour s'installer \u00e0 leur compte tout en laissant 1 chance \u00e0 chacun, partager la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0236592, 44.7282675]},
"id":"2329",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11075\">Recherche Lieu de Vie en Voie d'Autonomie<\/a>",
	"description":"Projet  : Vio, 52 ans, A-Nat enfants, VN facile \u00e0 vivre et de bonne volont\u00e9, veut acqu\u00e9rir exp\u00e9rience, acheter terrain pour cr\u00e9er lieu de vie et partager savoir aupr\u00e8s de gens et enfants qui voudraient&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0393708, 47.8722363]},
"id":"2330",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11076\">Rcherche Lieu de Vie en Sarthe Nord<\/a>",
	"description":"Projet  : actuellement en formation Am\u00e9nagements Paysagers, souhaite mettre en place jardin p\u00e9da et culturel autour du mondes des PAM avec techniques \u00e9cologiques. Cherche  :  lieu de vie \u00e0 la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9a\/016d855d6e9dc7c4626a30f9b1230c.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.2549399, 45.9084]},
"id":"2331",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11077\">Nous Construisons Maison Ossature Bois,&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Nous construisons maison ossature bois, paille-terre et organisons chantier participatif enduit de corps terre et terre chaux, int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur. Cherche  : une douzaine de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/40\/fd8724af2d00006b90d23d87edd7d0.png?1457109552",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8844713, 42.6953868]},
"id":"2332",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11016\">Stage d'Apiculture \u00c9cologique-Avril 2016<\/a>",
	"description":"Stages d'initiation \u00e0 l'apiculture \u00e9cologique  : \u00e0 Perpignan, le 2-3 avril et le 16-17 avril. &diams; Pour toute personne d\u00e9sirant s'initier ou s'orienter vers 1 apiculture simple &amp; \u00e9cologique qui&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.87276785414718, 47.3480563]},
"id":"2333",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11078\">Coups de Mains R\u00e9gion Nantaise<\/a>",
	"description":"Projet : Couple avec 2 enfants (6 et 3 ans), 2 \u00e2nes, 4 ch\u00e8vres, petite rivi\u00e8re dans la nature (4-5ha), \u00e9colieu familiale en autonomie \u00e9nerg\u00e9tique, jardin, verger, auto-construction \u2013 Organisation&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.2839317, 47.1413424]},
"id":"2334",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11079\">We Vivre avec les Plantes<\/a>",
	"description":"Projet : WE Vivre avec les plantes : 14 et 15 mai 2016 Changer d\u2019air et vivre une parenth\u00e8se au rythme de la nature le temps d\u2019un week-end gr\u00e2ce \u00e0 des balades pour d\u00e9couvrir les plantes sauvages et des&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9441635, 45.6965347]},
"id":"2335",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11080\">R\u00e9union Publique pour un Projet d'Habitat&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Nous cherchons \u00e0 finaliser un projet d'habitat group\u00e9 sur Saint-Priest et cherchons des familles int\u00e9r\u00e9ss\u00e9es par ce projet. Le samedi 12 Mars de 16h \u00e0 18h nous pr\u00e9sentons notre projet au&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4206305, 44.1677664]},
"id":"2336",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11081\">Installation d'une Serre<\/a>",
	"description":"Projet : remontage d un ancien abri de piscine en alu et mise en place du systeme d irrigation ,creation d un lac collinaire pose bache ,creation dans la serre d un atelier de transformation des&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0973050940984852, 45.6667902]},
"id":"2337",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11082\">Ecolieu Nature<\/a>",
	"description":"Projet : Acqu\u00e9rir lieu avec 1-2 personnes pour autonomie alimentaire v\u00e9g\u00e9talienne, frugalit\u00e9 joyeuse, actions solidaires &amp; partage. &diams; D\u00e9pt. 16, 17, 85 ou 79. Offre : Ma part, selon possibilit\u00e9s&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ab\/e2872f38a9c580c9493266bc4d1a5b.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.454217, 48.2594396]},
"id":"2339",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11083\">Groupe de Citoyens Developpe un Ecoprojet<\/a>",
	"description":"Projet : groupe de citoyens soucieux de vivre en harmonie avec environnement, de mani\u00e8re + \u00e9cologique, avons projet d'\u00e9coquartier dans le bas Rhin (Selestat, Muttersholtz, Vall\u00e9e de Ville). &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/2b\/eb68ce80c7c0ba13dfa33919267d33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0043128, 43.182806]},
"id":"2340",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11084\">Colocation a la Campagne<\/a>",
	"description":"Cherche  :  coloc dans villages autour de Narbonne, endroit tranquille voir isol\u00e9."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2234135, 48.7338821]},
"id":"2341",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11089\">Maison pour Habitat Group\u00e9<\/a>",
	"description":"Vendons  :  maison 220m\u00b2, 2 logmts s\u00e9par\u00e9s 4 &amp; 6 pi\u00e8ces, pi\u00e8ces communes, jardin 405m\u00b2 &diams; Ecoles, transports et for\u00eat \u00e0 qq min \u00e0 pied + proche \u00e9cole Steiner  &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3b\/1ec28dde451d1d1e181012cae9bb83.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2584915, 44.790012]},
"id":"2342",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11090\">Stage \u00abOser Faire, Oser \u00catre \" et Plantes et&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage multi activit\u00e9s sur 5 jours :  Exploration des richesses des plantes m\u00e9dicinales, balade botanique, atelier, transformation, distillation... et de notre corps.  &diams; Invitation \u00e0 la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.91422, 43.5568]},
"id":"2344",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11091\">Bergerie R\u00e9nov\u00e9e sur 3Ha<\/a>",
	"description":"Loue  :  Bergerie r\u00e9nov\u00e9e 70m\u00b2 sur 3ha \u00e0 famille ou groupe avec projet coh\u00e9rent (ch\u00e2taignes, cultures, petit \u00e9levage, accueil touristique). &diams; Proche Olargues, gorges d'H\u00e9ric, gorges de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16100684884907, 48.4376221]},
"id":"2345",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11095\">Une Compagne Simplicitaire<\/a>",
	"description":"Projet : H bient\u00f4t 42 ans, un peu boh\u00e8me, contemplatif, musicien amateur, et d\u00e9croissant joyeux, non fumeur, pas accro \u00e0 la viande mais pas v\u00e9g\u00e9tarien non plus, aimant marcher \"pieds nus sur la terre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3b\/1ec28dde451d1d1e181012cae9bb83.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3986524702344, 44.815194]},
"id":"2346",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11097\">Apprendre \u00e0 \u00c9lever des Montons et \/ ou Ch\u00e8vres&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : apprendre \u00e0 \u00e9lever des montons et \/ ou ch\u00e8vres voire \u00e0 faire du fromage. J'aime me lever t\u00f4t (march\u00e9 ou autres). Le travail de la terre me plait aussi ou m\u00eame d'autres animaux (lapins, poules,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]},
"id":"2347",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11096\">Permaculture \u00e0 Toulouse en Mars 2016<\/a>",
	"description":"8 mars : Atelier conception de jardin. Un jardin peut-il offrir plus qu'une pelouse, un mur et une haie ? Est-ce qu'une petite surface limite ma capacit\u00e9 de production ? Comment obtenir 10 fois&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8868861, 44.2464525]},
"id":"2349",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11102\">R\u00e9novation Maison Mauresque Sierra Nevada<\/a>",
	"description":"Projet : Famille franco-espagnole avec le projet de r\u00e9nover une maison construite par les maures dans les montagnes de la Alpujarra, Grenade, Andalousie. Village du parc nacional de Sierra Nevada,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.951462, 48.737539]},
"id":"2350",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11104\">Formation un Potager pour une Alimentation&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Formation : Comme \u00eatre autonome alimentairement ? Comment produire et multiplier ses plants ? Quels sont les seuls outils indispensables ? Comment fabriquer son compost ? Comment pr\u00e9venir et gu\u00e9rir&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a6\/085b63718e8e8d3861840525ca897c.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.951462, 48.737539]},
"id":"2351",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11103\">Formation Toilette S\u00e8che Familiale<\/a>",
	"description":"Projet : Objectifs et contenu, en fin de formation, les participants seront en capacit\u00e9 de : Encourager le particulier dans sa volont\u00e9 d'utiliser une toilette \u00e0 liti\u00e8re. Ma\u00eetriser le processus&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a6\/085b63718e8e8d3861840525ca897c.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2536678, 50.7519911]},
"id":"2352",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11105\">Urgent ! Recherche Location<\/a>",
	"description":"Cherche  :  maison + jardin \u00e0 louer aux environs de Saint-Omer \u00e0 la campagne. &diams; Urgent car attendons l'arriv\u00e9e de notre 2\u00e8me enfant d\u00e9but juin et aimerions pouvoir nous poser avant l'arriv\u00e9e du&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f3\/4f4387cea4feece17be9f6cdec3126.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1333989, 45.8977758]},
"id":"2353",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11106\">Vivre en Yourte<\/a>",
	"description":"Projet : habiter yourte contemporaine. Cherche  :  personnes y vivant pour \u00e9changer sur ce type d'habitation."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/ab21167f8f8710f74847fe8478b36d.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"2354",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11107\">(86) Permaculture et Traction Animale<\/a>",
	"description":"Projet : Stage de 2 jours anim\u00e9 par Alain Dieudonn\u00e9 - titulaire du CCP (Certificat de conception en permaculture) - Form\u00e9 \u00e0 la traction animale par Prommata en 2008 Atelier pratique : r\u00e9alisation&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"2355",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11108\">(86) Chantier Participatif<\/a>",
	"description":"Projet : * pose de panneaux solaires auto-construits * raccordement \u00e0 la r\u00e9gulation et au chauffe-eau solaire * mise en service et tests de l'installation Au pr\u00e9alable: restauration de mur en terre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a5\/f49fae74ce11a99d7393f3eba861e1.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"2356",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11109\">(86) Chantier Participatif<\/a>",
	"description":"Projet : 2 ateliers: * Construction d'une serre adoss\u00e9e, * Am\u00e9nagement de la cave: espace convivial, silo l\u00e9gumes, fruitier, ... Au pr\u00e9alable: restauration de mur en terre et pierre Offre :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6925306, 46.9711178]},
"id":"2357",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11110\">(86) Initiation \u00e0 la Permaculture<\/a>",
	"description":"Permaculture et traction animale : 21-22 mai, 150\u20ac(cours, repas v\u00e9g\u00e9t bio, h\u00e9bergement). Initiation \u00e0 la permaculture : 02-03 juillet, 150\u20ac. Chantiers :  &diams; Pose panneaux solaires auto-construits&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5472505, 43.9268331]},
"id":"2358",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11112\">Changer sa Vie en Profondeur du 13 au 16&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Offre : Stage intensif exp\u00e9rientiel : Cr\u00e9er et mettre en \u0153uvre son projet de vie, d\u00e9passer peurs et r\u00e9sistances, trouver les moyens d\u2019action\u2026 Prix libre conscient de 250 \u00e0 650 \u20ac. Contact pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5472505, 43.9268331]},
"id":"2359",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11115\">Plong\u00e9e aux Confins de Soi<\/a>",
	"description":"Th\u00e9rapie des profondeurs  :  Accompagnement intensif, approfondissement th\u00e9rapeutique et transg\u00e9n\u00e9rationnel \u00e0 la suite de Jung, Ferenzi, Torok. &diams; Travail psychocorporel et pr\u00e9verbal. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.0689876, 47.6440928]},
"id":"2360",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11116\">Rejoindre Groupe Constitu\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : acheter \u00e0 2 ou 3 grande maison en pierres avec terrain pour culture et\/ou animaux. Cherche  :  \u00e0 rejoindre groupe constitu\u00e9 en habitat collectif en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.8175929, 46.2970621]},
"id":"2361",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11117\">Ancienne Ferme en Partie R\u00e9nov\u00e9e dans le Haut&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Vend  :  ancienne ferme sur 3000m2 + 2.7 ha \u00e0 proximit\u00e9, 120m2 hab + B\u00e2t agricole, atelier de transfo aux normes, ancien four \u00e0 pain, citerne 120m3 pour eaux pluviales avec filtration UV.  &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/97\/28a8718b2163d7dd95f4874ce56c8a.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.643387185446738, 44.00996945]},
"id":"2362",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11118\">Fabrication Artisanale de Crayon en Branche&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Notre m\u00e9tier est de transformer des branches en crayons de couleur afin de mettre de la po\u00e9sie dans tous les c\u0153urs. Cherchons  :  lieu pour exercer notre m\u00e9tier et vivre \u00e0 proximit\u00e9, maison,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/37\/ef2732e61ff2bbba3e22c5056e6563.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.604643838117042, 44.88390205]},
"id":"2363",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11120\">Fabrication Artisanale de Crayon en Branche&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Notre m\u00e9tier est de transformer des branches en crayons de couleur afin de mettre de la po\u00e9sie dans tous les c\u0153urs. &diams; Artiste accompli(e) ou crayonneur(se) amateur(trice), la douceur&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/6d\/a8e22bf1fa2682f3efe1206807feae.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8638889, 44.2]},
"id":"2364",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11122\">15\u00c9me Rencontre des Lecteurs et Lectrices de&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Du 21 Juillet au 3 Ao\u00fbt : rencontre des Amis-es de Silence 2016 sur les alternatives, l'\u00e9cologie et la non-violence au Collectif Vall\u00e9e et Co, Tarn et Garonne. &diams; Rencontres autog\u00e9r\u00e9es,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b1\/39b19a6ce56c69976837fa7f94e07c.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.21747682981465, 45.16879335]},
"id":"2365",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11124\">9 et 10 Avril : un Festi'Feve pour \u00catre, Vivre&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Le Festi'FEVE est organis\u00e9 par l'association FEVE (Formation et Exp\u00e9rimentation au Vivre-Ensemble), qui propose \u00e0 chacun, et en particulier aux acteurs de projets collectifs, d'apprendre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8869339, 45.7733105]},
"id":"2366",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11123\">Plan\u00e8te Plastique<\/a>",
	"description":"Plan\u00e8te Plastique  : spectacle tout public, jouable en plein air, po\u00e9tique &amp; \u00e9cologique, traitant avec humour des m\u00e9faits du plastique et de l'\u00e9mergence du \"7\u00e8me continent\". &diams; Savez-vous que ce&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.780446, 43.9585575]},
"id":"2368",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11128\">Lieu de Vie en Location, Coloc ou Hg (40-50&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Cherche  :  lieu de vie en location, coloc ou HG (40-50m\u00b2) pouvant m\u2019accueillir pour rencontrer, partager, \u00e9changer \u00e0 compter du 1er mai. Offre : 500\u20ac, \u00e9change de services \u00e0 voir&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.2414841, 47.996247]},
"id":"2369",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11129\">Famille \u00c9change Location contre Travaux&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : couple avec 2 enfants (10 &amp; 3 ans) aspirons \u00e0 1 vie en autonomie, en lien avec la nature, nous sommes dans 1 syst\u00e8me qui ne nous correspond pas &amp; souhaitons avoir 1 habitat et 1&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.15503316924282, 45.2484541225189]},
"id":"2370",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11130\">Terrain en Dordogne<\/a>",
	"description":"Projet : cr\u00e9ation lieu de vie avec personnes de passage ou ayant projet d'installation. Propose : terrain pleine nature, 1ha (pr\u00e9s, vergers) en Dordogne pour installer HL, possibilit\u00e9 jardin, parc&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2200831, 44.863108]},
"id":"2371",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11131\">Marche et Dessine Stage de Printemps<\/a>",
	"description":"Projet : Exploration des majestueux paysages de la Gervanne, falaise, rivi\u00e8re et chute d'eau de 72m.!, par l'alternance de marche silencieuse et de d\u00e9tente, de Qi Gong (auto-massage, 6 souffles et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2200831, 44.863108]},
"id":"2372",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11132\">Ancrons nos R\u00eaves, \u00c9veillons notre Cr\u00e9ativit\u00e9<\/a>",
	"description":"Ancrons nos r\u00eaves, \u00e9veillons notre cr\u00e9ativit\u00e9  :  Marche silencieuse, Qi Gong, r\u00eaves d'\u00e9veil et expressions artistiques, dessin, peinture, \u00e9criture, volume, par exercices simples, ludiques &amp; savoureux,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.1079732, 49.4938975]},
"id":"2374",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11093\">Le Nucl\u00e9aire dans Tous ses D\u00e9bats<\/a>",
	"description":"Tristes anniversaires \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer  :  30 ans de Tchernobyl (11 mars 1986), 5 ans de Fukushima (26 avril 2011), en \u00e9cho au 6-9 ao\u00fbt 1945, bombardement nucl\u00e9aire d\u2019Hiroshima et Nagasaki. &diams; Cette&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1b\/cf0756182642a037fde86bc60257bf.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.124728, 48.7684053]},
"id":"2375",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11134\">Chercher Familles pour Projet Eco-Lieu&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : r\u00e9unir 4 familles partageant valeurs communes, construire lieu de vie o\u00f9 chacune pourra s'\u00e9panouir \u00e0 son rythme, sur Pompey dans demeure de 500m\u00b2, jardin 5500m\u00b2 avec logement individuel pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b1\/0252f5ac77961727371b96b5b53058.png?1457608163",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8967943, 43.9016766]},
"id":"2376",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11125\">En Mars, Coop'H\u00e9rons !<\/a>",
	"description":"Samedi 19 Mars  :  A.T.B, conscience par le corps, une m\u00e9thode qui nous vient de Auroville, en Inde. &diams; pour d\u00e9velopper l'attention, la relaxation et la connaissance de soi par des activit\u00e9s&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7210773, 45.182478]},
"id":"2377",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11135\">Atelier-Niveau de Base du Programme d'Alternatives<\/a>",
	"description":"Atelier : Niveau de base du programme d'alternatives \u00e0 la violence (PAV), qui permet de g\u00e9rer situations de conflits potentiellement violents de mani\u00e8re nouvelle et cr\u00e9ative. &diams; Les ateliers&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.2784422, 47.9194366]},
"id":"2378",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11136\">Ecoute Collective : Carnets de Voyage Sonore&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Nous sommes ravis de vous faire entendre ces sonorit\u00e9s lointaines r\u00e9colt\u00e9es en Europe et en Asie du sud-est et ainsi vous faire voyager par les oreilles ! Une s\u00e9ances d\u2019\u00e9coute collective est&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.340196, 46.5802596]},
"id":"2379",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11137\">Ecoute Collective : Carnets de Voyage Sonore&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Des r\u00e9coltes de sons d\u2019ici et d\u2019ailleurs pour vous transporter vers d\u2019autres mondes. De l\u2019Europe \u00e0 l\u2019Asie de Sud-Est, Tam a Tam Voyages Sonores vous convie \u00e0 une exp\u00e9rience physique et sonore:&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.3830173, 47.8100356]},
"id":"2380",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11138\">Rencontre pour Mieux Comprendre la Culture du&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : On vous emm\u00e8ne en voyage en Finlande \u00e0 la d\u00e9couverte des habitants et de leurs pratiques originales du sauna. Les Finlandais adorent le sauna, en famille, entre amis, \u00e0 la maison, au sauna&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.2488889, 49.2066667]},
"id":"2381",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11139\">Petite Ferme de 2Ha \u00e0 85Km de Paris Possibilit\u00e9<\/a>",
	"description":"Vends : Maison de village en pierre \u00e9cor\u00e9nov\u00e9e sur 2ha avec d\u00e9pendances sur terrain 2ha  &diams; 242k\u20ac."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/71\/489263eacea63f3238422a1fcf27fb.png?1457626328",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.574641, 43.2347385]},
"id":"2382",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11140\">S\u00e9bastien, Sandra, Mathys 5 Ans et Jasmin16&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Famille (2 enfants) souhaitons terrain pour auto-construire maison \u00e9cologique &amp; jardin permaculturel dans le Diois. &diams; Menuisier &amp; exp\u00e9rience b\u00e2timent. Cherche : en attendant, location&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.1976697, 43.0714058]},
"id":"2383",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11142\">Cherche Personnes Motiv\u00e9s pour Cr\u00e9ation d'un&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : rassembler individus de tout \u00e2ge, de valeurs similaires, comp\u00e9tences compl\u00e9mentaires pour cr\u00e9er collectif qui ne cherche ni profit ni croissance, mais \u00e9panouissement personnel par le respect&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.1916025, 44.7423944]},
"id":"2384",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11143\">F\u00eate du Printemps \u00e0 24250 Daglan<\/a>",
	"description":"F\u00eate du printemps  :  March\u00e9 aux fleurs vivaces &amp; annuelles,PAM, aquatiques, saveurs tropicales, semences et plants bio, vignes, arbres, arbustes, ch\u00eanes truffiers, rosiers. &diams; Emplacement&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.50671995040343, 42.6259036]},
"id":"2385",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11141\">Coloc \/ Hg en Familles Sud de la France<\/a>",
	"description":"Projet : couple (31 et 35 ans) + 1 fille (3 ans) souhaite louer maison avec grand terrain \u00e0 plusieurs ou rejoindre HG existant.  &diams; non-fumeurs, v\u00e9g\u00e9tariens, sans gluten, sans alcool,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.407631, 44.1638607]},
"id":"2386",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11145\">Cherche des Habitants<\/a>",
	"description":"Projet : constituer collectif autonome en \u00e9nergie, alimentairement, financi\u00e8rement, en construction, dans le respect de la nature et des hommes. Offre : logement, espaces de travail divers&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.0459599, 47.92529]},
"id":"2387",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11147\">Maison \u00e0 Louer, ou Plus si Affinit\u00e9s !<\/a>",
	"description":"Projet : Famille (couple + enfants 8 &amp; 11 ans) d\u00e9m\u00e9nage en sud-Manche. Propose : \u00c9change ou location (500\u20ac\/mois) de notre maison \u00e9cologique &amp; \u00e9conomique, 120 m\u00b2, granit restaur\u00e9 avec mat\u00e9riaux de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.0820018, 44.5611978]},
"id":"2388",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11148\">Un Lieu de Vie. pour Faire de la Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : Nous sommes 3 et cherchons lieu de vie pour faire permaculture avec personnes qui se nourrissent de v\u00e9g\u00e9taux &amp; fruits pour \u00eatre ind\u00e9pendants."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/59dc791489aa446c7f083c98847e76.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.4860087, 48.3905283]},
"id":"2389",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11149\">Chantier Participatif Ferme Ecole en Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet :  cr\u00e9ation ferme-\u00e9cole en permaculture au Burkina Faso, futur centre de formation de r\u00e9f\u00e9rence pour l\u2019Afrique de l\u2019Ouest, \u00e0 Kadomba II. Propose : formation-chantier participatif pour mise en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.331049378533885, 46.8789599]},
"id":"2390",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11150\">Recherche \u00c9colieux<\/a>",
	"description":"Couple 50 ans : lui boulanger cuisinier, elle aide-soignante couturi\u00e8re Souhaite :  int\u00e9grer \u00e9cohameau interG avec maison privative (construction d'une fuste ?) et lieux partag\u00e9s (jardin, maison).&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/53\/9594fee7d9a3e1b1b98c4c50391b30.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.1550383, 47.5452971]},
"id":"2391",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11151\">Chantier \u00c9cole \u00abla Terre dans Tous ses&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Observer, Rechercher, Oser, Faire a\u0300 partir de presque rien De\u0301couverte ou approfondissement des techniques traditionnelles et d\u2019e\u0301co-construction mettant en oeuvre la terre combine\u0301e a\u0300&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.1550383, 47.5452971]},
"id":"2392",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11152\">Chantier \u00c9cole \u00abla Terre dans Tous ses&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : De\u0301couverte-approfondissement des techniques traditionnelles d\u2019e\u0301co-construction avec terre + sable, chaux vive, agre\u0301gats de re\u0301cup, paille, poudre de marbre. &diams; Be\u0301ton romain,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.56614, 44.6482]},
"id":"2393",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11153\">Cherche Location \/ Achat en Habitat Group\u00e9&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : M\u00e8re seule souhaite int\u00e9grer HG existant, fille en bas \u00e2ge, artisan \u00e0 temps plein + \u00e9l\u00e8ve en ost\u00e9opathie, pas en mesure de porter projet. &diams; Aucun apport financier. Cherche  :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9904837, 49.2853295]},
"id":"2394",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11154\">Stage M\u00e9ditation Naturelle &amp; Communication&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage m\u00e9ditation naturelle &amp; communication avec les esprits de la nature : transmuter \u00e9motions perturbatrices en puissance de vie et \u00e9nergie vitale, contacter intuition profonde et dialoguer avec&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/7d\/a36cbac13135f1ab3f3c84dfd59bd8.png?1455854422",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6575708, 46.4339138]},
"id":"2395",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11156\">L'Invitation-Stage \u00abPierre S\u00e8che\u00bb<\/a>",
	"description":"Stage de Formation Initiale \u00e0 la construction\/restauration de murs de pierre s\u00e8che en zone calcaire  : Con\u00e7u comme un s\u00e9jour initiatique, les stages se d\u00e9roulent au sein du Domaine St-Laurent, vers&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9808695, 43.029047]},
"id":"2396",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11160\">Stage d'Initiation \u00e0 la Permaculture 2016<\/a>",
	"description":"Stage d'initiation \u00e0 la permaculture : pour tout le monde, d\u00e9butant ou initi\u00e9, prof ou particulier. Programme  :  historique permaculture, \u00e9thiques et principes, analyse de site et de design.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.17298, 43.4168]},
"id":"2397",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11158\">Caf\u00e9 Agitaterre : Coop\u00e9ration dans l'Agriculture<\/a>",
	"description":"Caf\u00e9 AgitaTerre  :  la Coop\u00e9ration dans l'Agriculture, 3 acteurs locaux viendront nous pr\u00e9senter leur travail avec les r\u00e9seaux CUMA, AMAP, GIE des \u00e9leveurs du SAVES et Mara\u00eechage sur Sol&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.3068185, 43.1444667]},
"id":"2398",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11162\">A Vendre D\u00f4mes G\u00e9od\u00e9siques<\/a>",
	"description":"Vend :  d\u00f4mes g\u00e9od\u00e9siques diam\u00e8tre 5m, habitat nomade ou s\u00e9dentaire tr\u00e8s r\u00e9sistant. &diams; Spacieux &amp; confortables, architecture innovante, 19m\u00b2, ne n\u00e9cessitent pas de permis de construire, diff\u00e9rents&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.0663637, 44.5236962]},
"id":"2401",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11155\">Projet de Colocation<\/a>",
	"description":"F 60ans vivant \u00e0 Dieulefit. Cherche  : personnes pour coloc \u00e0 cr\u00e9er ensemble, dans la conscience et la bienveillance. Propose : de se r\u00e9unir dans afin de se conna\u00eetre &amp; monter projet de coloc, ensuite&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8844713, 42.6953868]},
"id":"2402",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11166\">Fran\u00e7oise 52 a<\/a>",
	"description":"Projet : F 52 ans souhaite vivre \u00e0 la campagne et sortir de la solitude affective. Cherche  : H 50\/63 ans, simple, sensible, sain, sinc\u00e8re &amp; gai pour construire ensemble ou rejoindre projet d\u00e9j\u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.390909664638737, 47.38863045]},
"id":"2403",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11167\">Transmission Ferme Bio en Anjou, pour Cr\u00e9ation&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Transmission ferme bio en Anjou, pour cr\u00e9ation hameau alternatif. Cherche : personnes pour participer \u00e0 collectif rural (agriculteurs bio pour transfo c\u00e9r\u00e9ales anciennes en farine &amp; pain +&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/92\/5e714bab62758468a955279614c018.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.5445296, 44.1049567]},
"id":"2404",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11168\">Auto-Construction de la Miellerie en Terre et&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : auto-construction b\u00e2timents d'apiculteurs \u00e0 Labrit. &diams; Miellerie : remplissage bottes de paille avec enduits terre-argile, grange de stockage en bois, abris &amp; locaux d'outillages en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/37\/ef2732e61ff2bbba3e22c5056e6563.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0235979, 44.6338469]},
"id":"2405",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11169\">Mollo'Mollo<\/a>",
	"description":"Projet : Couple (53 et 46 ans) propose exp\u00e9rience de vie communautaire vivri\u00e8re &amp; d\u00e9croissante, 5km Figeac, avec asso Mollo' Mollo. Offre : 2ha pentus, maison, cabane, potager, serre, verger,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.2657094, 47.1610518]},
"id":"2406",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11170\">Coups de Mains R\u00e9gion Nantaise<\/a>",
	"description":"Nous  :  Couple + 2 enfants (6 et 3 ans), \u00e2nes, ch\u00e8vres, rivi\u00e8re, 4-5ha, \u00e9colieu familial, autonomie \u00e9nerg\u00e9tique, jardin, verger, auto-construction, organisation ballades, stages pratiques PAM.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.2657094, 47.1610518]},
"id":"2407",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11171\">We Vivre avec les Plantes : 14 et 15 Mai&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"WE Vivre avec les plantes  : Changer d'air, vivre 1 parenth\u00e8se au rythme de la nature, balades pour d\u00e9couvrir les plantes sauvages et ateliers pratiques pour apprendre \u00e0 les utiliser. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.6912196, 46.2962734]},
"id":"2408",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11172\">La Fr\u00eanaie Cherche un\u22c5e Coop\u00e9rant\u22c5e pour&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet  :  La Fr\u00eanaie, entreprise coop\u00e9rative fabricante de yourtes et centre de d\u00e9couverte nature, organis\u00e9e en autogestion. Recrute  : coop\u00e9rateur\/trice menuisier\/\u00e8re fabricant(e), avec notions de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/53\/9594fee7d9a3e1b1b98c4c50391b30.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9086066, 47.9027336]},
"id":"2409",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11173\">Stage Ouvrages Sobres et Bioconstruction<\/a>",
	"description":"Projet :  \u00e9tudiant \u00e0 Polytech Orl\u00e9ans, dans les domaines interconnect\u00e9s du g\u00e9nie civil, urbanisme, construction et g\u00e9nie environnemental, ai pris connaissance des projets respectueux de l'environnement&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c1\/6ba1ea5facb062c2cce2fd4c0aa469.png?1456423809",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5472505, 43.9268331]},
"id":"2410",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11111\">Ecovillage Propose Diff\u00e9rentes Activit\u00e9s Toute&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : L\u2019\u00e9covillage \u00abLes 3 sources\u00bb, lieu de paix et d\u2019ouverture aux diff\u00e9rences. Stages :  &diams; Changer sa vie en profondeur (250 \u00e0 650\u20ac). &diams; Femmes au c\u0153ur (07-10 avril, 250 \u00e0 450\u20ac). &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.7432748, 45.7389214]},
"id":"2411",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11174\">Vente de la Ferme des Abeilles<\/a>",
	"description":"Vends :  lieu de vie et d'accueil touristique, transfo alimentaire, \u00e9levage bovin, apiculture  &diams;  5 logements, plein sud, \u00e9tang, sur plateau des Millevaches."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/aa\/656b44eb2ddd1ad32f7cfd852e23bd.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3253021, 46.3196259]},
"id":"2412",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11176\">Chantier Assemblage Bois Chez les Terre-Pailleux<\/a>",
	"description":"Projet : Construction v\u00e9randa bois et verre de r\u00e9cup, meubles cuisine sur mesure en dosses Douglas, style rustique, technique locale. Offre : Repas et bonne ambiance. Demande :  comp\u00e9tences de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3253021, 46.3196259]},
"id":"2413",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11175\">Camptier 2016-Terre Paille en Pagaille&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Construction et am\u00e9nagement de l'espace collectif : Dalle b\u00e9ton de terre sous charpente r\u00e9ciproque, enduits finition et d\u00e9coration de cuisine collective, murs torchis et terre-paille dans grange pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f1\/c7503e609cfe60ff6ebdd662d07901.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.08546167886541, 48.5714837]},
"id":"2414",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11177\">Recherche pour Projet de Vie<\/a>",
	"description":"Projet : faire pousser PAM, l\u00e9gumes, fruitiers pour soigner les gens, honorer la nature du mieux que je le peux, et \u00e9lever 1 enfant dans 1 milieu sain. &diams; Vais faire CAP&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/07\/bec3ffa52b72082ad28d8d8ae6ffb6.png?1458095475",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1473925, 47.1352407]},
"id":"2415",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11180\">Vente de 2 Yourtes Jumell\u00e9e Casi Neuve<\/a>",
	"description":"Vends  :  2 yourtes jumel\u00e9es avec plancher et perches douglas + panneaux solaires. &diams; - d'1 an, encore garanties. &diams; Toile acrylique, 10cm laine de brebis, 28 et 20m2. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/00\/e72ba028083ca47e8a575c1841a38a.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.6617094, 48.7244459]},
"id":"2416",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11181\">8\u00c8me F\u00eate de l'Association \u00abTout Simplement\u00bb<\/a>",
	"description":"F\u00eate  :  l'asso \"Tout simplement\" (vers la simplicit\u00e9 volontaire) avec atelier compostage, pollinisation &amp; ruche Warr\u00e9, visite ferme bio, maison bois-paille auto-construite, phyto-\u00e9puration, TS,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a6\/085b63718e8e8d3861840525ca897c.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.742977, 44.6372843]},
"id":"2417",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11179\">Terres Agricoles<\/a>",
	"description":"Offre : Dans le Nord du Lot-et-Garonne, 15 ha de terres cultivables contenant 180 pruniers et 90 noyers depuis 20 ans sont lib\u00e9r\u00e9es de tous produits illicites et peuvent donc int\u00e9resser les&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.497639, 43.7844636]},
"id":"2418",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11182\">Cherche Logement Ind\u00e9pendant<\/a>",
	"description":"Projet : F 59 ans, retrait\u00e9e veut rompre l'isolement, \u00e9changer, partager en ayant valeurs communes (amour de la nature, respect de l\u2019environnement, nourriture bio et plut\u00f4t v\u00e9g\u00e9t, vie simple,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9636694, 50.5496844]},
"id":"2419",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11094\">Chantier-Rencontre \/ D\u00e9couverte le 19 Mars<\/a>",
	"description":"Projet : Les pichoulis prennent de bonnes habitudes et vous proposent un troisi\u00e8me chantier participatif le 19 mars 2016, entre 9h et 17h. L\u2019occasion de prendre le temps, un temps consacr\u00e9 \u00e0 la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/0bda0a628ef475c001f9b751d5a8ae.png?1455851719",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3990057, 44.250462]},
"id":"2420",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11185\">Ossature Zome \u00e0 Vendre<\/a>",
	"description":"Vend  :  ossature zome bois, sans vis ni boulons, aucune partie m\u00e9tallique, d\u00e9montable, 12m\u00b2, hauteur 3m, ossature Douglas\/M\u00e9l\u00e8ze, fixation cadres cordage (Dyneema), octogone diam 4m au sol, sans&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3990057, 44.250462]},
"id":"2421",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11186\">Recherche Terrain pour Poser mon Camion<\/a>",
	"description":"Projet : H 37ans, respectueux de l'environnement, plut\u00f4t dans d\u00e9marche de d\u00e9croissance. Cherche  :  terrain \u00e0 la campagne (bout de jardin) pour poser camion am\u00e9nag\u00e9 + acc\u00e8s eau (puits, source, robinet)&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.958703, 44.2076747]},
"id":"2422",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11187\">Stages Autour des Plantes<\/a>",
	"description":"Stages  :  cuisine sauvage, herboristerie familiale, permaculture, botanique, fabrication cosm\u00e9tiques maison, spirale d'aromatiques. &diams; visites guid\u00e9es ferme PAM mention N&amp;P, accueil paysan,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.958703, 44.2076747]},
"id":"2423",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11188\">Formation Producteur de Plantes Aromatiques&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Formation en 2 sessions  :  &diams; Je m'installe producteur de PAM (11-15 juillet). &diams; Botanique et herboristerie pratique (8-12 ao\u00fbt). &diams; 420\u20ac\/session."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0092378, 42.9099424]},
"id":"2424",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11189\">Cherche de l'Aide \u00e0 Partir de Mi Avril<\/a>",
	"description":"Projet : Bergers d'estive souhaitons petite ferme dans coin isol\u00e9 de montagne, avons troupeau de ch\u00e8vres pyr\u00e9n\u00e9ennes, potager et bient\u00f4t troupeau brebis. Proposons  :  logement ind\u00e9p tout confort, 10&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3088889, 43.4305556]},
"id":"2425",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11190\">Colocataires Recherch\u00e9s (Gers)<\/a>",
	"description":"Projet : Accueillir 1 adulte (+ 1 jeune possible) \u00e0 l'ann\u00e9e o\u00f9 nous vivons (1adulte + 1 ado 16 ans dans g\u00eete alternatif). &diams; touristes et stagiaires sur place (cadre associatif). &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5a\/1ce37ec483f2e47d8e5b1fd9c5d0c3.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4442469, 43.6044622]},
"id":"2426",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11191\">R\u00e9union de Pr\u00e9sentation de l'\u00c9tre Libre<\/a>",
	"description":"Projet : Proche d\u2019une vision humaniste\u200b, nous pensons que le but de l'\u00e9ducation est tout simplement d'aider les gens \u00e0 apprendre par eux\u00adm\u00eames cela quel que soit leur \u00e2ge. Nous souhaitons par&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0a\/00b3954961162ecf19e838bacffaf3.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.8060329, 43.9493143]},
"id":"2427",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11192\">Vente d'une Yourte<\/a>",
	"description":"Vends  :  yourte mongole environ 30m2, laine \u00e9p. 5 cm, b\u00e2che ext. imperm\u00e9able. &diams; 2500\u20ac"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/e9\/0050aa580b65fb64cce3b4210e27ef.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5703031, 43.2924385]},
"id":"2428",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11193\">Atelier \u00abGreffe de l'Olivier \u00bb-Samedi 7 Mai \u00e0&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : atelier Arboriculture sur greffage de l'olivier. &diams; Visite conservatoire des vari\u00e9t\u00e9s de l'olivier, comment pr\u00e9lever greffons, mise en pratique sur vari\u00e9t\u00e9s Salenque et Aglandau,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3c\/03cb90014b8d334c18b0627cd1aca4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1950192, 45.8594907]},
"id":"2429",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11194\">Don d'Arbres Fruitiers<\/a>",
	"description":"Projet :  cultivons arbres fruitiers, chaque ann\u00e9e j'arrache arbres spontan\u00e9s (issus des cultiv\u00e9s) et souhaiterais les donner (greffer si besoin). Offre : noyers, pruniers, p\u00eachers (de vigne de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/ab21167f8f8710f74847fe8478b36d.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.08768704973201, 45.0497446]},
"id":"2430",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11157\">Plantes Sauvages : Apprendre \u00e0 les Identifier,&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Plantes sauvages comestibles  : 21 mai, 22-23 juin, 59\u20ac. S\u00e9jour identification, cueillette, cuisine  : 6-10 juin, 23-27 ao\u00fbt, 85\u20ac\/j. Artisanats pal\u00e9olithiques et techniques de vie primitive :  13-17&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.7695063, 44.3970338]},
"id":"2431",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11197\">Eco-Festival Ecolot Toi-M\u00eame, 10 Ans D\u00e9j\u00e0&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : 10 ans qu'EcoLot toi-m\u00eame \u0153uvre sur le territoire et tente d'offrir aux publics une journ\u00e9e remplie de rencontres et d'\u00e9changes permettant \u00e0 chacun de se r\u00e9-approprier son environnement, dans&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5629418, 48.3753612]},
"id":"2432",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11163\">Propose Nuit\u00e9es<\/a>",
	"description":"Projet : dans lieu tr\u00e8s calme, site \u00e9cologique modeste, r\u00e9gion Perche normande dans l'Orne, limite Sarthe, fermette restaur\u00e9e chanvre, terre et chaux, TS, phyto-\u00e9puration, jardin, animaux. Propose  :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1d\/910f7d16514fb19bed45b0616277fe.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13396477226954, 43.7921741]},
"id":"2433",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11201\">Envie d'une Pause ?<\/a>",
	"description":"Projet :  besoin de se ressourcer, se d\u00e9tendre, envie de d\u00e9couvrir jardin permaculturel pour un court s\u00e9jour ? &diams; Je vous accueille dans jolie maison \u00e9cologique en bois, pleine nature, proche&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b9\/329403064dde310c0fbb7c2ef8a6cb.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.5851632, 45.3698807]},
"id":"2435",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11204\">Le Pr\u00e9au des Colibris<\/a>",
	"description":"Projet : HG de 4 apparts (T2, 2T3, T4) + espaces communs (pr\u00e9au, jardin, atelier, salle, buanderie). &diams; Construction pr\u00e9vue en 2017. Cherche  :  famille pour T4, en loc ou accession \u00e0 la&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.40655441560655, 42.9455368]},
"id":"2436",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11205\">Cherche Lieu \u00e0 Acheter<\/a>",
	"description":"Cherche  :  lieu pour installation, maison en pierre \u00e0 faire vivre, \u00e0 r\u00e9nover + terrain\/prairie pour projet agricole (\u00e9levage chevaux), possibilit\u00e9 travaux avec chevaux (mara\u00eechage, d\u00e9bardage).&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/33491c246e4ca59652d4dcbd49d043.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5960705, 48.2842874]},
"id":"2437",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11206\">Maison de Village<\/a>",
	"description":"Vends  :  maison de village 110m\u00b2 avec jardin clos de murs, terrain 205m\u00b2. &diams; Lisi\u00e8re foret Fontainebleau, 3 niveaux, cave + petites d\u00e9pendances. &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c2\/7d7a4fc2c72000b1387a142de885a8.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.2425991, 46.4826892]},
"id":"2438",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11207\">Besoin de Bras Suppl\u00e9mentaires. . . le Temps&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : ferme bio, sud Bourgogne, \u00e9levage de ch\u00e8vres (vente directe fromage), grand potager, verger, cuisson pain, camping, ferme p\u00e9da, PAM, accueil social. &diams; Une grossesse vient nous r\u00e9jouir&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1972501, 44.6975415]},
"id":"2439",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11209\">Recherche en Location Grande Maison avec&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"\"Soyons le changement que nous voulons pour le monde\" Gandhi Cherche  :  grande maison avec terrain en location, pour HG interG spirituel, cr\u00e9atif et solidaire, en val de Dr\u00f4me. &diams; sommes 4 +&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.7508768, 44.8170544]},
"id":"2440",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11210\">Rencontres Sensorielles avec le V\u00e9g\u00e9tal<\/a>",
	"description":"Rencontres sensorielles avec le v\u00e9g\u00e9tal : Partir \u00e0 la rencontre des plantes sauvages qui nous entourent, les regarder, les \u00e9couter, les sentir, les go\u00fbter, les cuisiner, les savourer : les d\u00e9couvrir.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.4412184, 48.8623357]},
"id":"2441",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11208\">Un Jour pour la Non-Violence : le N-V Day&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Un jour pour la non-violence  :  Le N-V Day 2016, 8h d'interventions avec d\u00e9bats et ateliers ludiques.  &diams; Entr\u00e9e gratuite pour que tous puissent participer, mais participation&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c2\/7d7a4fc2c72000b1387a142de885a8.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.301467, 47.5185354]},
"id":"2442",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11211\">Vend Lieu Alternatif 200 m\u00b2<\/a>",
	"description":"Vends :  lieu alternatif  &diams;  local commercial 200m\u00b2 avec magasin, bar \u00e0 jus, terrasse, cuisine \u00e9quip\u00e9e neuve, cour int\u00e9rieure desservant 2 salles 25m\u00b2 chacune, 2 \u00e9tages, ok pour intervenants ou&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5559092, 42.3975059]},
"id":"2443",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11215\">Apprendre l'\u00c2ne, Animal d'Exception<\/a>",
	"description":"Propose : Pour personne en recherche de vie simple et aimant les animaux, 1 exp\u00e9rience \u00e0 long terme, avec \u00e2nes, en dehors des sentiers battus. Cherche  :  personne, de pr\u00e9f. v\u00e9g\u00e9t, pour m'aider dans&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/3d\/e252395153632e8f44e4ddb6d6f50d.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.6235831, 44.160481]},
"id":"2444",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11216\">Recherche Ecovillage<\/a>",
	"description":"Projet : th\u00e9rapeute holistique (tendance chamaniste), 54 ans, souhaite rejoindre \u00e9covillage (pas forc\u00e9ment en autarcie) afin d'apprendre le vivre ensemble et tout ce que je pourrai (permaculture,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.6317206, 48.6546054]},
"id":"2446",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11218\">Apiculture, Petits Fruits, Champignons, Petit&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : apiculture, petits fruits, champignons, petit \u00e9levage, produits transform\u00e9s, artisanat, p\u00e9dagogie. Offre : terrain, outils de travail. Cherche :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8564364, 43.9643602]},
"id":"2447",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11219\">Communication Bienveillante<\/a>",
	"description":"Projet : CNV selon le processus de Marshall Rosenberg (module 2). Propose : stage 2 jours pour approfondir processus de relation avec l'autre. Pr\u00e9-requis :  avoir suivi module de base avec&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/bd\/e3d2ab78264e95749d88639d3b5206.png?1455852013",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.2549399, 45.9084]},
"id":"2448",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11220\">Stage Fabrication d'une Kerterre<\/a>",
	"description":"Propose :  fabrication kerterre sur l'\u00cele d'Ol\u00e9ron, pr\u00e8s de l'Oc\u00e9an (800m) et de la foret (300m), lieu d'accueil pour cercles de femmes et stages d'art th\u00e9rapie + lieu de cr\u00e9ation. &diams; 300\u20ac,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/40\/fd8724af2d00006b90d23d87edd7d0.png?1457109552",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.17107, 45.4794]},
"id":"2449",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11221\">Chantier R\u00e9novation , Savoie<\/a>",
	"description":"Projet : maison ancienne \u00e0 r\u00e9nover entre Chamb\u00e9ry et Grenoble, r\u00e9am\u00e9nagement pi\u00e8ce de vie, d\u00e9molition &amp; r\u00e9fection du sol, plomberie, \u00e9lec, po\u00eale de masse ou rocketstove, rev\u00eatement mural, grange \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/d76d0f1f5b275ab3f00cb105798a7e.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3297222, 43.5794444]},
"id":"2450",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11224\">Location du Domaine Berdoy :<\/a>",
	"description":"Offre : endroit id\u00e9al pour s\u00e9minaires, 80ha (pr\u00e9, for\u00eat, champs, verger), grande partie en bio depuis + de 15 ans, grange, hangar 800m\u00b2. &diams; Pi\u00e8ces am\u00e9nag\u00e9es, utilisables de suite, location longue&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5a\/1ce37ec483f2e47d8e5b1fd9c5d0c3.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.95878, 45.0766289]},
"id":"2451",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11225\">Habitat Participatif \u00ables Fabriqu\u00e9s\u00bb Drome&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : 10-15 logements en SCIA (Soci\u00e9t\u00e9 Civile Immobili\u00e8re d'Attribution) \u00e0 Cl\u00e9rieux. &diams; groupe de qq foyers en train de signer compromis pour ancien moulinage du 19\u00e8me sur 1,7ha + rivi\u00e8re et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.6128377, 43.8583003]},
"id":"2452",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11226\">Creation Village d'Artiste<\/a>",
	"description":"Projet : R\u00e9unir artistes dans mini hameau, sud Aveyron. Offre : Location 3 pi\u00e8ces, 50m\u00b2 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, orient\u00e9 sud, baies vitr\u00e9es, double vitrage, mat\u00e9riaux naturels, tranquillit\u00e9, proche&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2342094, 49.0642526]},
"id":"2453",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11228\">Aidez Nous<\/a>",
	"description":"Projet : construction de notre future maison (en ao\u00fbt-septembre). Cherchons  :  main d'\u0153uvre, gratuite si possible pour aboutir \u00e0 notre r\u00eave. &diams; terrassier afin de r\u00e9galer\/\u00e9vacuer les terres,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d1\/c9161e266ccfe1bd9e9408734c7abd.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9086066, 47.9027336]},
"id":"2454",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11229\">Cherche Stage d'\u00c9t\u00e9 B\u00e9n\u00e9vole en Construction&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : participer \u00e0 construction bio, terre-paille, bois pour tout le processus. Offre : mes services, \u00e9tudiant en g\u00e9nie civil, urbanisme, construction et g\u00e9nie environnemental \u00e0 Polytech Orl\u00e9ans.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c1\/6ba1ea5facb062c2cce2fd4c0aa469.png?1456423809",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7169182, 46.65239]},
"id":"2455",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11230\">Recherche Participants Ecovillage \u00abavec\u00bb&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Coop\u00e9rative d\u2019habitants, 30 familles, activit\u00e9s vivri\u00e8res, artisanales, culturelles et de loisir, respect valeurs \u00e9cologiques et solidaires, tendre vers autonomie alimentaire et \u00e9nerg\u00e9tique&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7928827, 45.6950021]},
"id":"2456",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11233\">Cherche Village Participatif Vegan<\/a>",
	"description":"F 54 ans, 2 chats. Cherche  :  lieu type village participatif vegan, moiti\u00e9 sud de la France. Offre  :  jardinage, faire pain, m'occuper d'animaux."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2005817, 47.795135]},
"id":"2457",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11232\">Cr\u00e9ation Micro Ferme Familiale<\/a>",
	"description":"Projet : micro ferme familiale diversifi\u00e9e, sans commercialisation, avec espace d'accueil pour rencontre, transmission, formation, sur jardinage, permaculture, cuisine, d\u00e9v. personnel. Cherche :&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c1\/6ba1ea5facb062c2cce2fd4c0aa469.png?1456423809",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.4255, 45.6283]},
"id":"2458",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11234\">Cherche \u00e0 Int\u00e9grer \u00c9co-Lieu Existant<\/a>",
	"description":"Projet :  28 ans, v\u00e9g\u00e9talienne, bricoleuse muscl\u00e9e, cuisini\u00e8re, cherche \u00e0 int\u00e9grer \u00e9co-lieu existant, construire habitations et installations d'autosuffisance. Sud-Ouest ou&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cb\/20b5b347d558415f445676e9eb1663.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.4129666, 45.2345705]},
"id":"2459",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11231\">Forum Oser la Fraternit\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : forum &amp; village, animation en intelligence collective par l\u2019Universit\u00e9 du Nous avec + de 100 intervenants, \u00e9co\u00advillages, communaut\u00e9s la\u00efques ou spirituelles, groupes, penseurs du vivre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9b\/d76d0f1f5b275ab3f00cb105798a7e.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.9202623, 46.4319742]},
"id":"2460",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11235\">Projet Collectif<\/a>",
	"description":"Cherche  :  \u00e0 int\u00e9grer collectif alternatif en vue de d\u00e9velopper projet d'habitat coupl\u00e9 avec activit\u00e9 pro sur travail du bois multiforme (menuiserie-\u00e9b\u00e9nisterie, construction, art), durable, sur mod\u00e8le&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f7\/77f77fdc0394204538e09078912640.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.31286875736499, 48.85491025]},
"id":"2461",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11237\">Colocation<\/a>",
	"description":"Projet : 38 ans, originaire Bretagne, avec liens dans le Berry, j'enseigne la batterie au conservatoire. Cherche  :  colocation ou studio \u00e0 Paris, que je peux lib\u00e9rer \u00e0 l'occasion si besoin. Offre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c2\/7d7a4fc2c72000b1387a142de885a8.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.6679, 47.27567]},
"id":"2462",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11092\">Stage Tarot-Tantra<\/a>",
	"description":"Stage  :  Tarot-Tantra, R\u00e9aliser son paradis sur terre, donner naissance au souhait de son c\u0153ur par l\u2019alchimie du mariage int\u00e9rieur.  &diams; L'Enfant Int\u00e9rieur  &diams;  200\u20ac +&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/dc\/5711cb445ce8f6b31dbdd7cb0d1f05.png?1455854422",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.709446, 43.7970759]},
"id":"2463",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11238\">Sur la Permaculture, avec Sepp et Josef&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Stage :  sur la permaculture, avec Sepp et Josef Holzer . &diams;  fertilit\u00e9 des sols, greffage fruitiers sur porte-greffes sauvages. &diams; 450\u20ac\/4j."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.890544, 47.9951133]},
"id":"2464",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11239\">Caf\u00e9 Culturel \u00c9picerie<\/a>",
	"description":"Projet : caf\u00e9 culturel (bouquinerie, jeux, ateliers, th\u00e9\u00e2tre, musique) + \u00e9picerie (produits locaux bio), lieu de joie, de curiosit\u00e9 et d'\u00e9nergie, Finist\u00e8re sud, \u00e0 plusieurs. Cherche :  personnes anim\u00e9es&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.75058673461077, 48.45842215]},
"id":"2465",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11240\">2 Maisons en Terre \u00e0 R\u00e9nover 50 m\u00b2 Chacune<\/a>",
	"description":"Vend :  2 maisons en terre, \u00e0 r\u00e9nover, 50m\u00b2 chacune, grenier am\u00e9nageable, sans \u00e9lectricit\u00e9, panneaux solaires \u00e0 installer, terrain 12000m\u00b2 dont 8000m\u00b2 cultivables, avec plan d'eau 100m\u00b2  &diams;&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5541361, 47.2186371]},
"id":"2466",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11242\">Echange Maison<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e9changeons notre T3 (5 lits) \u00e0 5 min gare de Nantes + 4 v\u00e9los adultes. Offre : d'\u00e9changer en juillet-ao\u00fbt et du 22 au 26 d\u00e9cembre, pendant le temps que vous souhaitez. Cherche :  lieu (HL,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.76437293428771, 47.82509725]},
"id":"2467",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11243\">Vente Ecolieu<\/a>",
	"description":"Vends : Ecolieu r\u00e9nov\u00e9 pour 2 familles sur 5200 m\u00b2, avec d\u00e9pendances, po\u00eale \u00e0 bois, TS."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/47\/d891f04c87362d0da8cde4aa81ba51.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.31622100779041, 42.928418570372]},
"id":"2468",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11236\">Vivre Autrement<\/a>",
	"description":"Valdor cherche  :  jardinier bricoleur pour exp\u00e9rience de vie diff\u00e9rente en haute vall\u00e9e de l\u2019Aude, solitaire ou couple solide qui d\u00e9sire vivre vie de pleine nature. &diams; 4x4 conseill\u00e9, chemin&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/a6825d689eb7adf50cd6a4c5884d6f.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.2334782, 43.0457711]},
"id":"2469",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11246\">Programme de la Hount<\/a>",
	"description":"Projet : Dans les arbres  :  18-23 avril, grimpe d'arbres. S\u00e9jour des familles  :  25-29 avril, vivre La Hount en famille. Atelier des 3 T (Tambour, Tonalit\u00e9, Terre)  :  27 juin-2 juillet,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b6\/b712d487b1542a2d1e24ca1d717821.png?1457086277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.221006, 45.5056536]},
"id":"2470",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11247\">Proposition d'\u00c9changes par Lettres<\/a>",
	"description":"Projet : Je m'appelle Rapha\u00ebl, j\u2019ai 13 ans, j\u2019aime la nature, bricoler, recycler, cultiver, inventer, et plein d\u2019autres choses, je fais l\u2019\u00e9cole \u00e0 la maison, j\u2019habite en Auvergne. Souhaite  :  \u00e9changer&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.2835501, 47.8411013]},
"id":"2471",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11248\">Stage de Construction Kerterre<\/a>",
	"description":"Projet : stages de construction kerterre en 5 j. dans convivialit\u00e9, partage et joie de cr\u00e9er ensemble, quelque soit age et force physique. Programme  :  cr\u00e9ation kerterre dans son int\u00e9gralit\u00e9&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.3990057, 44.250462]},
"id":"2472",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11249\">Enduits Terre Maison Botte de Paille dans le&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : chantier pour enduire murs maison + remplir parois arm\u00e9es de bambou avec torchis et insertions de bouteilles &amp; bois cord\u00e9. &diams;  lieu libre de drogues (ni tabac ni alcool ni beuh).&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f8\/3ef23be5a4388b5bb3990d1517b0e9.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4353184, 45.1420785]},
"id":"2473",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11250\">Recherche d'une Location ou d'une Colocation<\/a>",
	"description":"Projet : 1 sem\/2 \u00e0 Saint-Bonnet-le-froid, Haute-Loire. Cherche  :  chambre, petite location pas ch\u00e8re (j'ai d\u00e9j\u00e0 1 loc avec mes 3 enfants \u00e0 Saint-Etienne)."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/20\/9300da86575f4742016c41b669fdec.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1972501, 44.6975415]},
"id":"2474",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11251\">Famille avec 2 Enfants de 4 et 6 Ans Cherche&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : 2 \u00e9ducs Montessori + 2 enfants (gar\u00e7on 6 ans, fille 4,5 ans), quittent l'Andalousie pour s'installer pr\u00e8s de Saillans. Cherche : Projet d\u00e9j\u00e0 form\u00e9 ou en cours, groupe de gens ouverts, joyeux&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.1951046, 44.408993]},
"id":"2475",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11252\">Ferme \u00e0 R\u00e9nover sur 5 Hectares<\/a>",
	"description":"Vend : ferme en pierre \u00e0 r\u00e9nover (toiture + charpente bon \u00e9tat), 5ha attenants, clos, plat, sans nuisance, prairie, partie bois, pas de voisins proches, proche Montcuq. &diams; 2 pi\u00e8ces en bas, wc,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/29\/c25f9e803afa9f73f7b343d1e28dfc.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.6836513, 48.3851457]},
"id":"2476",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11253\">Stage : une Ruche dans mon Jardin, Apiculture&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Offre : d\u00e9couvrir l'apiculture naturelle et l'auto-construction d'une ruche horizontale pour le jardin. &diams; 11 ou 25 juin, 45\u20ac TTC."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9f\/4ee51c12ba9e30e4eed789bc7eb69d.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.60244, 44.8396]},
"id":"2477",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11255\">Projet Lieu de Vie Collectif en Centre&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : couple avec 2 enfants souhaite s'installer au c\u0153ur d'un g\u00e9n\u00e9reux jardin entour\u00e9 de nature, centre Ard\u00e8che, pour y cultiver joie de vivre, y partager autonomie li\u00e9e \u00e0 la terre et \u00e0 nos savoirs&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.220846, 47.86592]},
"id":"2478",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11256\">Formation \u00e0 la Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : CDP, anim\u00e9 par Bernard Alonso, organis\u00e9 par l'asso E-K\u00ear \u00e0 Gouesnac'h, dans contexte artistique. &diams; 864\u20ac."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/1f\/5724b8ebd035e60de0eb5162b0d35b.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.07608, 44.7604]},
"id":"2479",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11258\">Cours de Permaculture-72H<\/a>",
	"description":"Projet : CCP 12 j. &diams; Prendre nature comme mod\u00e8le pour am\u00e9nager environnement, nouvelle relation avec la nature bas\u00e9e sur coop\u00e9ration et symbiose avec&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.33196, 47.32339]},
"id":"2480",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11262\">Recherche des Partenaires pour Projet S\u00e9rieux<\/a>",
	"description":"Projet : redonner vie \u00e0 maison h\u00e9rit\u00e9e de nos parents, dans village du Morvan pr\u00e8s de Saulieu, avec personnes responsables et engag\u00e9es. &diams; Je suis agricultrice (mara\u00eechage bio) et artiste. Offre&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/00\/e72ba028083ca47e8a575c1841a38a.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.07608, 44.7604]},
"id":"2481",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11261\">Chantier Participatif<\/a>",
	"description":"Projet : construction de notre HG d'inspiration permaculturelle. Cherchons  :  volontaires pour participer (jardinage, cuisine, briques de terre, construction serre bioclimatique, phyto-\u00e9puration,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.1142674, 46.7894502]},
"id":"2482",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11263\">2 Toiles de Tipi 3. 75 M Kaki 3I<\/a>",
	"description":"Vends : 2 tipis type Cheyenne, toile pro 700gr\/m\u00b2, imperm\u00e9able, ignifug\u00e9, imputrescible, tr\u00e8s solide, convient pour camoufle, itin\u00e9rance, vie dans les bois, diam. 3,75m au sol. &diams; 500\u20ac\/tipi, 900\u20ac&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.4006277, 42.1115316]},
"id":"2483",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11264\">Propose 2 Postes en Service Civique<\/a>",
	"description":"Projet : En pleine nature sur terre en Corse , la ferme p\u00e9dagogique , la safrani\u00e8re , le jardin en permaculture , le tout sur 15 hectares : nous sommes une association dont le but est de prot\u00e9ger&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/c33fe588e2e66048353e85f7550fd0.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.9304919, 43.1257311]},
"id":"2484",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11265\">Recherche Terrain Constructible pour Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : Ecoconstruction bois\/paille\/torchis, potager et for\u00eat comestible en permaculture, Toulon Est. Cherche  :  terrain constructible, d\u00e9tachement de parcelle, 500m\u00b2 min, valeurs communes autour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d6\/95fd83b3ad6f860ceae79c28eb137e.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.4006277, 42.1115316]},
"id":"2485",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11266\">Urgent Emploi et Vie dans la Nature<\/a>",
	"description":"Projet :  vente sur les march\u00e9s corses nos produits transform\u00e9s \u00e0 base de Safran bio, d\u00e8s Avril. Cherche :  personne simple, motiv\u00e9e, aimant nature, animaux et contact pour la vente, libre 6 mois min,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/21\/c33fe588e2e66048353e85f7550fd0.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.970702, 46.7896]},
"id":"2486",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11062\">Morwan Caf\u00e9<\/a>",
	"description":"Projet : espace culturel, social et solidaire, de rencontres, de transmission de connaissances, d'activit\u00e9s, de diffusion, d'\u00e9changes artistiques, de libert\u00e9, d'information, de communication, o\u00f9&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c8\/478a59ba81fd0154de6a0b458793c6.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.0396967, 45.0352048]},
"id":"2487",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11267\">Groupe de Colibris Cherche Partenaires<\/a>",
	"description":"Projet : Cr\u00e9er une Oasis de Vie en harmonie avec les principes fondamentaux que sont l'inter-g\u00e9n\u00e9rationnel, l'entraide, la solidarit\u00e9, la mutualisation des biens, la gouvernance collective, le&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3986524702344, 44.815194]},
"id":"2488",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11002\">Recherche co-Habitants pour Projet Habitat&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet :  d\u00e9coratrice d'int\u00e9rieur, artiste, v\u00e9g\u00e9tarienne &amp; engag\u00e9e pour protection animale. Cherche  :  3 \u00e0 6 personnes (25-50ans) pour projet co-habitation (location ou achat group\u00e9 \u00e0 d\u00e9finir) dans&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.04170161525698, 48.6191861]},
"id":"2489",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11006\">Recherche Logement Seine et Marne<\/a>",
	"description":"Projet : Je viens de trouver 1 job dans domaine du bio en Seine &amp; Marne. Cherche  :  location, budget 600\u20ac."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a6\/085b63718e8e8d3861840525ca897c.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7201293, 46.4504503]},
"id":"2491",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11269\">Vivre Autrement, Bourgogne<\/a>",
	"description":"Projet : Le but \u00e9tant de transformer une habitation lambda pour se rapprocher au maximum de l'autonomie, de vivre une aventure humaine en collectif, d'avoir un mode de vie peu co\u00fbteux pour pouvoir&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/bc26fbe23effcdf9b5ac35ac29e021.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.87600802715369, 45.75135985]},
"id":"2492",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11270\">Rech. Maison en Location Rh\u00f4ne-Alpes<\/a>",
	"description":"Cherche : 50-80 m\u00b2 + d\u00e9p. ou garage stockage (env 30m\u00b2) + terrain mini 500m\u00b2. &diams; 100 m ou 1h de route max de Lyon (200 km et 2h si proche vall\u00e9e du Rh\u00f4ne), confort rustique plut\u00f4t que&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/8d\/09dd13d4f082e6e12e35a2c48db803.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.47251, 48.8508]},
"id":"2494",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11271\">Coloc Arbor\u00e9e en Ville<\/a>",
	"description":"Projet : A la fois branch\u00e9s jardinage et musique, nous avons lou\u00e9 une grande maison en proche banlieue parisienne. Notre assoc est inscrite au bail et la propri\u00e9taire a donn\u00e9 son autorisation \u00e9crite&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c2\/7d7a4fc2c72000b1387a142de885a8.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.6377821, 45.6329462]},
"id":"2495",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11272\">Permaculture et \/ ou Petit \u00c9levage<\/a>",
	"description":"Projet : retrait\u00e9, 67 ans, dynamique\/d\u00e9brouillard et orient\u00e9 nature\/moyenne montagne. Cherche : compagne sinc\u00e8re et joyeuse souhaitant partager jardinage, permaculture et\/ou petit \u00e9levage,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/88\/12be95713264ab0ebd8e598e884a89.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.7112968, 48.1207955]},
"id":"2496",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11268\">Location Entre St Brieuc et Rennes<\/a>",
	"description":"Cherche : location entre St Brieuc et Rennes, pr\u00e9f\u00e9rence pour habitat partag\u00e9, o\u00f9 chacun vit dans le partage de frais mais aussi de bonnes relations de voisinage et d'entraide. Offre  : coups de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.66656, 44.86186]},
"id":"2497",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11273\">Recherche Partenaire F\u00e9minine<\/a>",
	"description":"Projet : Dans le cadre de la cr\u00e9ation de notre \u00e9colieu de vie ( voir annonce sur passerelle \u00e9co ) je recherche une femme, plus ou moins la soixantaine ( pour \u00eatre dans la m\u00eame tranche d'\u00e2ge que moi&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.29144624801388, 46.67577325]},
"id":"2498",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11275\">Transmettre un Marais Salant<\/a>",
	"description":"Offre : Apr\u00e8s 15 ans de vie profonde je cherche \u00e0 transmettre ce marais. De taille moyenne, bien entretenu et bien plac\u00e9 \u00e0 tous points de vue, il a nourri une famille de 5 personnes qui aspire \u00e0 de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/0d\/33be929d0a744add6db05e2cfd86b9.png?1455854420",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.2414292, 44.4801272]},
"id":"2499",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11161\">Ethnoplante 2016, F\u00eate des Plantes et de la&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Ethnoplante, f\u00eate des plantes et de la paysannerie  :   &diams; march\u00e9 de producteurs et d'associations du territoire.  &diams; animations &amp; spectacles pour petits et grands autour de la nature et&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/a0\/53ad0c6b26af9fcde411ef201c8964.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.5518631, 47.2996846]},
"id":"2501",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11277\">Je Recherche pour la Cr\u00e9ation d'un Jardin&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Je recherche pour la cr\u00e9ation d\u2019un jardin p\u00e9dagogique et associatif \u00e0 la Chapelle Sur Erdre (44) divers mat\u00e9riaux, outils et personnes d\u00e9sirant participer \u00e0 la cr\u00e9ation du lieu. L\u2019id\u00e9e, c\u2019est&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.0184932, 44.2819433]},
"id":"2502",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11278\">Collectif Parents \/ P\u00e9dagogues \/ Enfants en&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : Cr\u00e9ation d'une \u00e9cole alternative, orient\u00e9e vers les apprentissages libres et autonomes et certains aspects des p\u00e9dagogies Steiner, Montessori, Freinet etc... sans classe d'\u00e2ge. Projet-r\u00eave \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.0184932, 44.2819433]},
"id":"2503",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11279\">Stage d'Initiation \u00e0 la Permaculture<\/a>",
	"description":"Projet : Stage de 2 jours \u00e0 destination des professionnels et des particuliers : Cours d'introduction \u00e0 la permaculture, jardin potager, verger, lieu de vie, comprendre et concevoir un lieu en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.0725799, 47.7153]},
"id":"2504",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11061\">Ag du R\u00e9seau Confiance<\/a>",
	"description":"Projet :  r\u00e9seau ConfiANCe (conf\u00e9d\u00e9ration ind\u00e9pendante pour un assainissement non collectif \u00e9quitable) fait son AG, l\u2019occasion de retrouvailles et d\u2019accueil des 20 assos&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.2942818, 48.0819439]},
"id":"2505",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11280\">Recherche Maison<\/a>",
	"description":"Famille  :  nombreuse souhaiterait d\u00e9m\u00e9nager Recherche  :  village o\u00f9 sauver l'\u00e9cole par nos 5 enfant (le 6 ieme en cours)  &diams;  mon mari n'a plus de droit de&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d7\/eb52ab07786fb38983170427b4dbdb.png?1458413112",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1092316, 44.5480051]},
"id":"2506",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11281\">Le Broglio Cherche une Nouvelle \u00c9nergie<\/a>",
	"description":"Projet : \u00e0 3 nous avons cr\u00e9\u00e9 un lieu de vie et de rencontres qui fonctionne sans \u00eatre abouti : grande maison commune avec jardins, 2ha avec ruisseau. Nous sommes accapar\u00e9s par d'autres projets. Nous&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.50643768302392, 43.2844221899947]},
"id":"2507",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11283\">Nature Pure<\/a>",
	"description":"Projet :  lieu de vie o\u00f9 cr\u00e9er, exp\u00e9rimenter, c\u00e9l\u00e9brer nos id\u00e9es. &diams; Cabanes bois, constructions argile et paille, potager permaculturel, ateliers cr\u00e9atifs, danse, spiritualit\u00e9. Cherche : femmes&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/b6\/b712d487b1542a2d1e24ca1d717821.png?1457086277",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1092316, 44.5480051]},
"id":"2508",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11282\">Le Broglio Cherche Compagnon (e (s) )<\/a>",
	"description":"Projet : maison commune avec jardins cherche compagnon(e(s)) attentive(f(s)) au + tard octobre, pour 2 saisons min. Offre : H\u00e9bergement ou camping, cuisine commune, jardin de production potag\u00e8re,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.1735323, 48.0193594]},
"id":"2509",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11284\">Chantier Cabanes<\/a>",
	"description":"Chantier  :  construction de cabanes rondes en bottes de paille. Formateur  :  Lazare Simmier. Co\u00fbt  :  250\u20ac\/6 j, repas midi + camping gratuit."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/23\/097cbd956742dda7c8063f0ce491e6.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0973050940984852, 45.6667902]},
"id":"2510",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11285\">Recherche un Lieu Calme et Ind\u00e9pendant<\/a>",
	"description":"Cherche  :  lieu calme et ind\u00e9pendant dans belle nature, yourte, cabane, maison. Offre  :  ouverte aux \u00e9changes, \u00e0 participer \u00e0 1 lieu de vie surtout s'il y a animaux, enfants ou cr\u00e9ation artistique.&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ab\/e2872f38a9c580c9493266bc4d1a5b.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.508692, 44.7550113]},
"id":"2511",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11286\">Cours de Design en Permaculture (Pdc) dans le&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"CCP : sur 13 jours, par asso Prise de Terre. &diams; 650\u20ac en pension compl\u00e8te + camping."
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ea\/5b96cadb4e1eabd7c5c1cb43974fd8.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.07608, 44.7604]},
"id":"2512",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11260\">Micro-Logis en Terre \/ Chantier \u00c9cole<\/a>",
	"description":"Projet : R\u00e9alisation de micro-logis en terre, inspir\u00e9 des Kerterres et des hobbits. Propose :  chantier-\u00e9cole, 6 participants\/sem, 1 sem min, 6 j. chantier \/sem, 7h chantier\/j. Demande  :  160\u20ac\/sem&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.7489678, 44.1880502]},
"id":"2513",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11287\">Lieu de Vie \u00e0 Ceder<\/a>",
	"description":"Offre : Bonjour, nous devons pour raisons familiales changer de r\u00e9gion et souhaitons transmettre notre lieu de vie actuel... dans l'arri\u00e8re pays du 06, nous souhaitons que le lieu soit repris en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/72\/7d4247b16daff336e9b02b1d573ac5.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.07608, 44.7604]},
"id":"2514",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11259\">Bassin Naturel de Baignade et + \/ \/ Chantier&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Projet : R\u00e9alisation bassin \u00e9cologique multifonctionnel (baignade, \u00e9puration, biotope, jardin nourricier), eau \u00e9pur\u00e9e par syst\u00e8me de vortex (J Rousseau), chantier encadr\u00e9 par sp\u00e9cialiste des baignades&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/d4\/c6aa3e887268dd6597952395c8eed5.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0706414, 50.6305089]},
"id":"2515",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11288\">Recherche H\u00e9bergement Temporaire Lille<\/a>",
	"description":"Projet : un food truck v\u00e9getarien\/vegan itin\u00e9rant, d'o\u00f9 formation cuisine \u00e0 Lille du 11 avril au 10 juillet. Offre : comp\u00e9tences en communication, cuisine, administration et gestion associative pour&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/5c\/0bda0a628ef475c001f9b751d5a8ae.png?1455851719",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.5472505, 43.9268331]},
"id":"2516",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11113\">Femmes au Coeur<\/a>",
	"description":"Offre : Un temps entre femmes. Une plong\u00e9e dans nos histoires de vie bless\u00e9es pour retrouver le f\u00e9minin en nous, vivant, vibrant, lib\u00e9r\u00e9, joyeusement au service de la vie\u2026, du 07 au 10 avril 2016 \u00e0&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.006981, 43.7819561]},
"id":"2517",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11289\">En Provence Possibilit\u00e9 Habitat Group\u00e9&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Vends : Propri\u00e9t\u00e9 en Provence pouvant convenir pour HG. &diams; Maison 129m\u00b2, g\u00eetes (jusqu'\u00e0 9 de 20 \u00e0 45m\u00b2 + salle 70m\u00b2), 2,24ha dont 1ha de terre fertile, rivi\u00e8re, canal d'irrigation et forage,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/cc\/7c840a0152dd510b3d7f361fc21fb9.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8866641, 43.9580035]},
"id":"2518",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11290\">Les Noces Harmoniques<\/a>",
	"description":"Forum : Les noces harmoniques, sur le th\u00e8me \"Vivre heureux ensemble\", \u00e0 Lentiourel. &diams; Parce que l'amiti\u00e9, l'amour, la fraternit\u00e9, sont indispensables \u00e0 la vie, cultivons l'unit\u00e9, l'intelligence&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/ca\/bb5220bb22692442451343becfdfec.png?1455851720",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.1916025, 44.7423944]},
"id":"2519",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11291\">R\u00e9ussir le Greffage sur les Arbres Sauvages de&nbsp;(...)<\/a>",
	"description":"Offre : Bonjour, L'Association SEMIS DIRECT en partenariat avec Pierre-Yves PETIT formateur en Permaculture sont heureux de vous convier pour une journ\u00e9e de formation sur le th\u00e8me \"R\u00e9ussir le&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.531944, 46.2575]},
"id":"2520",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11292\">Centre P\u00e9dagogique<\/a>",
	"description":"Projet  :  centre p\u00e9dagogique sous forme d\u2019\u00e9co-hameau multi-activit\u00e9s en montagne (800-1000m) dans l'Ain (Bugey-Jura) pour automne 2016. &diams; Formations \u00e9co-r\u00e9novation, \u00e9thologie \u00e9questre,&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/f9\/ab21167f8f8710f74847fe8478b36d.png?1455854421",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.84227961798181, 47.2054311994587]},
"id":"2521",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11293\">Retrait\u00e9e Cherche Logement<\/a>",
	"description":"Projet : Vivre dans \u00e9colieu, r\u00e9gion ensoleill\u00e9e sud France. Offre :  temps et aide pour potager, massages pros, cuisine v\u00e9g\u00e9tarienne et v\u00e9g\u00e9talienne. &diams; 400\u20ac\/mois. Cherche : Lgmt ind\u00e9p proche&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/13\/d7222f7fa29696361b1d8e1a0da8c4.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9904837, 49.2853295]},
"id":"2522",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11295\">Vente Camion Am\u00e9nag\u00e9<\/a>",
	"description":"Vends  :  camion am\u00e9nag\u00e9 Renault Trafic 1 phase 2 (1998) en parfait \u00e9tat de marche, 190000km. &diams; 2000\u20ac \u00c9tat  :  roulements avant et freins arri\u00e8res chang\u00e9s, 4 pneus neufs, distribution, alternateur&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/7d\/a36cbac13135f1ab3f3c84dfd59bd8.png?1455854422",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.4298013, 47.3282126]},
"id":"2523",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11296\">Projet d'Habitat Participatif \u00e0 Gu\u00e9rande<\/a>",
	"description":"Projet : habitat participatif au sein d'1 ecoquartier \u00e0 Gu\u00e9rande, collectif 10 lgmts + communs (buanderie, atelier, salle commune, abris v\u00e9lo, jardin potager). &diams; Projet d\u00e9j\u00e0 bien avanc\u00e9 : SCC&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/9e\/75e3ede759750309730501b46121bc.png?1455854419",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}},
{"type": "Feature",
"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.038044, 44.9732874]},
"id":"2524",
"properties": {
	"title":"<a href=\"spip.php?page=annonce&amp;id_annonce=11297\">D\u00e9couverte du Savoir Faire Paysan<\/a>",
	"description":"Projet : Proposons:Ferme biodynamique de 40 ha ,20 ch\u00e8vres,6 vaches jersey,fromage,30 porcs ,charcuterie,poules,grand jardin sans travail du sol (type permaculture),petit verger ,construction en&nbsp;(...)"
	,
"icon": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/local\/cache-gd2\/c7\/ed34736b8c1b9c8b1a917b257bac33.png?1455854418",
"icon_size": [32,32],
"icon_anchor": [16,32],
"popup_anchor": [1,-26.67],
"shadow": "http:\/\/www.ecovillageglobal.fr\/plugins\/paeco\/squelettes\/images\/marker_defaut_shadow.png",
"shadow_size": [32,32]
}}
	]
}
