[{"id":"Ext01511","nom":"PANIER CULTURE","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"F44000 Nantes","lat":"47.216303","lng":"-1.550499","desc":"","comm":"","cat":["art"],"tel":"","web":"http:\/\/ap3c-nantes.blogspot.fr\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01541","nom":"ANDES","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Paris","lat":"48.854776","lng":"2.352233","desc":"R\u00e9seaux des \u00e9picerie solidaires","comm":"","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.epiceries-solidaires.org","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01076","nom":"GAG (Groupes d'Achats Gaumais)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Virton","lat":"49.5675744","lng":"5.5335074","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAG (Groupes d'Achats Gaumais) de Virton, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01077","nom":"GAC de Virton","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Virton","lat":"49.5675744","lng":"5.5335074","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Virton de Virton, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01078","nom":"GAC de Virton","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Virton","lat":"49.5675744","lng":"5.5335074","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Virton de Virton, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01468","nom":"SELavie en Gaume","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Virton","lat":"49.5675744","lng":"5.5335074","desc":"Toutes les communes de Gaume","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01040","nom":"GAGBleid","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mussy-la-Ville","lat":"49.5706730","lng":"5.6620086","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAGBleid de Mussy-la-Ville, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00902","nom":"Au C\u009cur de la Gaume","prenom":"","adr":"Rue du Docteur Albert Hustin, 51","adr_confidentielle":"0","loc":"6760 Ethe","lat":"49.5796350","lng":"5.5817227","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01031","nom":"GAC de Turpange (Messancy)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Messancy","lat":"49.5952655","lng":"5.8136164","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Turpange (Messancy) de Messancy, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01247","nom":"Jardin collectif de Grivegn\u00e9e","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bois-De-Breux","lat":"49.6032272","lng":"5.4374367","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin collectif de Grivegn\u00e9e de Bois-De-Breux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01542","nom":"La d\u00e9brouillardise villageoise","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Meix devant Virton","lat":"49.6056457","lng":"5.4780041","desc":"Epicerie coop\u00e9rative","comm":"","cat":["commerce"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01560","nom":"","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Meix devant Virton","lat":"49.6056457","lng":"5.4780041","desc":"","comm":"Nombreux points de d\u00e9p\u00f4t, plus d'informations sur http:\/\/grosses.legumes.over-blog.com\/","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01361","nom":"L'\u00e9pi","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"6769 Meix devant Vriton","lat":"49.6056579","lng":"5.4779919","desc":"Monnaie compl\u00e9mentaire","comm":"","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.enepisdubonsens.eu\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00904","nom":"La Ferme des 4 Vents","prenom":"","adr":"Rue des 4 Vents, 16","adr_confidentielle":"0","loc":"6781 Selange","lat":"49.6093822","lng":"5.8466761","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01309","nom":"Jardins des plantes pharmaceutiques","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Villers-devant-Orval","lat":"49.6196324","lng":"5.3314402","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardins des plantes pharmaceutiques de Villers-devant-Orval, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00903","nom":"Le Vaudr\u00e9e","prenom":"","adr":"Rue des Adrennes, 88","adr_confidentielle":"0","loc":"6780 Wolkrange","lat":"49.6379105","lng":"5.8152483","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/vaudree-concept.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00906","nom":"Le Chamleux","prenom":"","adr":"Chamleux, 5","adr_confidentielle":"0","loc":"6820 Florenville","lat":"49.669822","lng":"5.328792","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01297","nom":"Projet jardin GAL Cuestas","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Etalle","lat":"49.6738260","lng":"5.6002831","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Projet jardin GAL Cuestas de Etalle, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01298","nom":"Projet jardin GAL Cuestas","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Etalle","lat":"49.6738260","lng":"5.6002831","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Projet jardin GAL Cuestas de Etalle, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00901","nom":"Le Relais d'Estalle","prenom":"","adr":"Place des Chasseurs Ardennais, 14","adr_confidentielle":"0","loc":"6740 Etalle","lat":"49.6740213","lng":"5.6014326","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.lerelaisdestalle.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01566","nom":"Halle de Han","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"6730 Tintigny","lat":"49.682735","lng":"5.517669","desc":"Halle tous les vendredis","comm":"","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"http:\/\/www.halledehan.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01070","nom":"GAC de Rossignol (Tintigny)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Tintigny","lat":"49.6833444","lng":"5.5131279","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Rossignol (Tintigny) de Tintigny, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01308","nom":"Projet de potager (Centre de D\u00e9veloppement Rural asbl)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Tintigny","lat":"49.6833444","lng":"5.5131279","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Projet de potager (Centre de D\u00e9veloppement Rural asbl) de Tintigny, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00899","nom":"Le Belv\u00e9d\u00e8re","prenom":"","adr":"Rue du March\u00e9 au Beurre, 14","adr_confidentielle":"0","loc":"6700 Arlon","lat":"49.6836294","lng":"5.8153359","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00940","nom":"GAC d'Udange","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Arlon","lat":"49.6851364","lng":"5.8104804","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC d'Udange de Arlon, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01291","nom":"La Toupie  asbl \u0096 CPAS","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Arlon","lat":"49.6851364","lng":"5.8104804","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager La Toupie  asbl \u0096 CPAS de Arlon, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01369","nom":"SUPPRIME","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Arlon","lat":"49.6851364","lng":"5.8104804","desc":"Arlon","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01485","nom":"R.E.S. Source","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Arlon","lat":"49.6851364","lng":"5.8104804","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01503","nom":"Donnerie d'Arlon","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Arlon","lat":"49.6851364","lng":"5.8104804","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie d'Arlon, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00898","nom":"Faubourg 101","prenom":"","adr":"Rue des Faubourgs, 101","adr_confidentielle":"0","loc":"6700 Arlon","lat":"49.6856090","lng":"5.8107590","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.faubourg101.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01301","nom":"L\u0092Asinerie de l\u0092O.","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Habay","lat":"49.7234697","lng":"5.6192831","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager L\u0092Asinerie de l\u0092O. de Habay, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00900","nom":"L'Enfant G\u00e2t\u00e9","prenom":"","adr":"Rue de Luxembourg, 13","adr_confidentielle":"0","loc":"6720 Habay-la-Neuve","lat":"49.7276175","lng":"5.6485093","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.enfantgate.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01584","nom":"March\u00e9 mensuel de Habay-la-Neuve","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Habay-la-Neuve","lat":"49.7280718","lng":"5.6460452","desc":"Coin producteurs ajout\u00e9 au March\u00e9 hebdomadaire (8h-12h30)\u00a0\u00e0 certaines dates","comm":"Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00907","nom":"La Forgerie","prenom":"","adr":"Place du Centenaire, 3","adr_confidentielle":"0","loc":"6820 Sainte-C\u00e9cile","lat":"49.7283884","lng":"5.2412562","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01127","nom":"Centre culturel de Habay-la-Neuve","prenom":"","adr":"Rue d'Hoffschmidt 27","adr_confidentielle":"0","loc":"6720 Habay-la-Neuve","lat":"49.7295121","lng":"5.6473779","desc":"Repair Caf\u00e9 Habay-la-Neuve","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00905","nom":"Moulin Cambier","prenom":"","adr":"Pont Saint-Nicolas,","adr_confidentielle":"0","loc":"6810 Chiny","lat":"49.7392565","lng":"5.3493939","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.moulin-cambier.com\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00913","nom":"Au Randonneur","prenom":"","adr":"Rue de Bravy, 33","adr_confidentielle":"0","loc":"6887 Herbeumont","lat":"49.7710512","lng":"5.2346717","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.aurandonneur.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00938","nom":"GAC d'Anlier","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Anlier","lat":"49.7718846","lng":"5.6208137","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC d'Anlier de Anlier, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01536","nom":"Luceole SCRL","prenom":"","adr":"Rue comptesse Adele, 36","adr_confidentielle":"0","loc":"6721 Anlier","lat":"49.7730377","lng":"5.6205004","desc":"","comm":"","cat":["epargne","energie"],"tel":"","web":"http:\/\/www.luceole.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00908","nom":"La Vieille Ardenne","prenom":"","adr":"Grand Rue, 9","adr_confidentielle":"0","loc":"6830 Bouillon","lat":"49.7951360","lng":"5.0695544","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01583","nom":"March\u00e9 mensuel de L\u00e9glise","prenom":"","adr":"Salle Nos Loisirs","adr_confidentielle":"0","loc":"6860 L\u00e9glise","lat":"49.798996","lng":"5.538268","desc":"March\u00e9 de terroir\u00a0(produits du parc naturel)","comm":"Les premiers samedis du mois de 15h00-18h00 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01581","nom":"March\u00e9 fermier hebdomadaire d'Orgeo","prenom":"","adr":"ferme du Bijou, Rue de Notre Dame 18","adr_confidentielle":"0","loc":"6880 Orgeo","lat":"49.8364639","lng":"5.2995526","desc":"Produits paysans et artisanaux de qualit\u00e9","comm":"Le samedi de 15h \u00e0 18h30Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"marcheorgeo@gmail.com\u00a0","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01305","nom":"Jardin communautaire de la Commune de Neufch\u00e2teau","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Neufch\u00e2teau","lat":"49.8417539","lng":"5.4341770","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin communautaire de la Commune de Neufch\u00e2teau de Neufch\u00e2teau, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01299","nom":"Projet jardin du parc naturel","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Fauvillers","lat":"49.8515620","lng":"5.6627735","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Projet jardin du parc naturel de Fauvillers, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01295","nom":"Jardin solidaire du CPAS","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bertrix","lat":"49.8542350","lng":"5.2535561","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin solidaire du CPAS de Bertrix, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01377","nom":"UniverSel","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bertrix","lat":"49.8542350","lng":"5.2535561","desc":"Paliseul, Bertrix et comunes avoisinantes","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00909","nom":"La Ferme des Sanglochons","prenom":"","adr":"Chauss\u00e9e de Namur, 42","adr_confidentielle":"0","loc":"6840 Neufch\u00e2teau","lat":"49.8822585","lng":"5.4047694","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.sanglochon.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00910","nom":"Le Pali","prenom":"","adr":"Place de la Gare, 1","adr_confidentielle":"0","loc":"6850 Paliseul","lat":"49.8955701","lng":"5.1188564","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01049","nom":"GAC Paliseul","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Paliseul","lat":"49.901711","lng":"5.137267","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Paliseul de Paliseul, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01306","nom":"Projet de jardin partag\u00e9","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Paliseul","lat":"49.901711","lng":"5.137267","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Projet de jardin partag\u00e9 de Paliseul, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01450","nom":"UniverSel","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Paliseul","lat":"49.901711","lng":"5.137267","desc":"Paliseul, Bertrix et comunes avoisinantes","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01701","nom":"GASouillis","prenom":"","adr":"avenue du champ d'oiseau","adr_confidentielle":"1","loc":" Woluw\u00e9-Saint-Pierre","lat":"49.9036915","lng":"5.3880072","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACGASouillisdeWoluw\u00e9-Saint-Pierre, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01073","nom":"GAC de Vaux-sur-S\u00fbre","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Vaux-sur-S\u00fbre","lat":"49.9105504","lng":"5.5671709","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Vaux-sur-S\u00fbre de Vaux-sur-S\u00fbre, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01128","nom":"Sitelux","prenom":"","adr":"Rue Fonteny Maroy, 13","adr_confidentielle":"0","loc":"6800 Libramont","lat":"49.9147201","lng":"5.3869365","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01010","nom":"\"GAC \"\"Libratoi\"\"\"","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Libramont","lat":"49.9192301","lng":"5.3782432","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"\"Pour plus d\u0092informations sur le GAC \"\"Libratoi\"\" de Libramont, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a> \"","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01122","nom":"La Fourmili\u00e8re","prenom":"","adr":"Place Languillier, 5","adr_confidentielle":"0","loc":"5575 Gedinne","lat":"49.9808100","lng":"4.9370700","desc":"Magasin seconde main","comm":"www.lafourmiliere.net","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01603","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du vendredi \u00e0 Gedinne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gedinne","lat":"49.9808100","lng":"4.9370700","desc":"March\u00e9 du terroir","comm":"Premiers vendredi du mois en \u00e9t\u00e9Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01126","nom":"L'Entrep'Eau","prenom":"","adr":"Houmont","adr_confidentielle":"0","loc":"6680 Sainte-Ode","lat":"49.9959200","lng":"5.5862600","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.entrepeau.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00879","nom":"La Fontaine","prenom":"","adr":"Place Saint Meen 2","adr_confidentielle":"0","loc":"5660 Bruly de Pesche","lat":"50.0016000","lng":"4.4605400","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00895","nom":"Brasserie Lamborelle","prenom":"","adr":"Rue Lamborelle, 19","adr_confidentielle":"0","loc":"6600 Bastogne","lat":"50.0019804","lng":"5.7158752","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.brasserielamborelle.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00944","nom":"GAC de Bastogne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bastogne","lat":"50.003326","lng":"5.71553","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Bastogne de Bastogne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00945","nom":"GAC de Bastogne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bastogne","lat":"50.003326","lng":"5.71553","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Bastogne de Bastogne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00946","nom":"GAC de Bastogne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bastogne","lat":"50.003326","lng":"5.71553","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Bastogne de Bastogne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01293","nom":"Asbl Quartiers de vie \u0096 Le Jardin des Possibles","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bastogne","lat":"50.003326","lng":"5.71553","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Asbl Quartiers de vie \u0096 Le Jardin des Possibles de Bastogne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01587","nom":"March\u00e9 saisonnier de Bastogne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bastogne","lat":"50.003326","lng":"5.71553","desc":"March\u00e9 du Terroir organis\u00e9 par les Parcs naturels Haute-S\u00fbre For\u00eat d\u0092Anlier et Vall\u00e9e de l\u0092Attert avec le soutien de la commune de Bastogne","comm":"Il se d\u00e9roule en juillet et en ao\u00fbtVous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"Andr\u00e9 L\u00e9onard\u00a0(Placier du March\u00e9 de Bastogne)\u00a0: 061\/26.26.75 - Denis Amerlynck (coordinateur de l\u0092espace Terroir)\u00a0: 063\/60.80.83","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00911","nom":"Le Corbin","prenom":"","adr":"Rue de Libin, 26","adr_confidentielle":"0","loc":"6870 Hatrival","lat":"50.0051782","lng":"5.3455662","desc":"Petite Restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01307","nom":"DEFITS, association chapitre 12 (association du CPAS)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Saint-Hubert","lat":"50.0260067","lng":"5.3727272","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager DEFITS, association chapitre 12 (association du CPAS) de Saint-Hubert, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01522","nom":"Le Futur Simple","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" SAINT ODE","lat":"50.0268300","lng":"5.5465500","desc":"Plateforme terroir. Hall de stockage et livraison de produits agricoles r\u00e9gionaux.","comm":"","cat":["transport"],"tel":"061\/68.93.30","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01556","nom":"Coferme - le lait des pach\u00ees","prenom":"","adr":"Chauss\u00e9e d'Ophain, 16A","adr_confidentielle":"0","loc":"6464 BAILEUX","lat":"50.0287100","lng":"4.3760500","desc":"Coop\u00e9rative de producteurs laitiers bio","comm":"","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"http:\/\/www.despachis.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00897","nom":"P\u00eacherie des Trois Ponts","prenom":"","adr":"Rue des Trois Ponts, 22","adr_confidentielle":"0","loc":"6680 Amberloup","lat":"50.0317221","lng":"5.5296068","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.pecherietroisponts.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01589","nom":"March\u00e9 saisonnier du terroir des deux Ourthes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Amberloup","lat":"50.0317221","lng":"5.5296068","desc":"Sur les communes de Tenneville, Amberloup et Bertogne","comm":"Il se d\u00e9roule en juillet et en ao\u00fbtVous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"Contact 1 : Syndicat d'initiative de Bertogne -\u00a0T\u00e9l. : 061\/21.72.82.- Contact 2 :\u00a0Syndicat d'initiative de Saint-Ode -\u00a0T\u00e9l. : 061\/32.88.01. - Contact 3 : Syndicat d'initiative de Tenneville - T\u00e9l. : 084\/38.77.39.","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"info@pndo.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00874","nom":"Taverne de la Houille","prenom":"","adr":"Rue Grande 32","adr_confidentielle":"0","loc":"5575 Vencimont","lat":"50.0328235","lng":"4.9234455","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00890","nom":"Brasserie du Casino","prenom":"","adr":"Rue des Ormeaux,27","adr_confidentielle":"0","loc":"6460 Chimay","lat":"50.0476950","lng":"4.3159521","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00964","nom":"GAC de Couvin","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Couvin","lat":"50.0519700","lng":"4.4945700","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Couvin de Couvin, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01318","nom":"Potager communautaire \u0096 Terre en vue et herbes folles- Initiative PAC","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Couvin","lat":"50.0519700","lng":"4.4945700","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager communautaire \u0096 Terre en vue et herbes folles- Initiative PAC de Couvin, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00912","nom":"Al P\u00e8le","prenom":"","adr":"Rue du Fourneau Saint-Michel, 3","adr_confidentielle":"0","loc":"6870 Saint-Hubert","lat":"50.0737959","lng":"5.3070602","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.alpele.be","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01605","nom":"March\u00e9 mensuel de Nismes","prenom":"","adr":"Place Ch\u00e2tillon","adr_confidentielle":"0","loc":"5670 Nismes","lat":"50.0748018","lng":"4.5483364","desc":"march\u00e9 de terroir","comm":"Parc naturel de Viroin-Hermeton - chaque premier samedi du mois, de mai \u00e0 septembre de 8h \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"060\/39.17.90","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00915","nom":"Le Snooker Road  66","prenom":"","adr":"Rue de Beauraing, 164A","adr_confidentielle":"0","loc":"6920 Wellin","lat":"50.0817896","lng":"5.0885236","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01464","nom":"SEL de Tellin","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Tellin","lat":"50.0833973","lng":"5.2208099","desc":"Tellin","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00880","nom":"Brasserie des Fagnes","prenom":"","adr":"Route de Nismes 26","adr_confidentielle":"0","loc":"5660 Mariembourg","lat":"50.0842411","lng":"4.5235811","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.fagnes.com\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01294","nom":"Jardin solidaire du CPAS","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bertogne","lat":"50.0848665","lng":"5.6681775","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin solidaire du CPAS de Bertogne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00873","nom":"Le Beaulieu","prenom":"","adr":"Rue de Bouillon 29","adr_confidentielle":"0","loc":"5570 Beauraing","lat":"50.1091821","lng":"4.9567992","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01374","nom":"Hou L'beau-SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Beauraing","lat":"50.1102813","lng":"4.9554347","desc":"Houyet, Beauraing","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00872","nom":"Le P\u00e9lerin","prenom":"","adr":"Rue de l\u0092'Aub\u00e9pine 35","adr_confidentielle":"0","loc":"5570 Beauraing","lat":"50.110492","lng":"4.964894","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00918","nom":"Le Pr\u00e9-Thiry","prenom":"","adr":"Route de la Barri\u00e8re, 33","adr_confidentielle":"0","loc":"6971 Champlon","lat":"50.1111655","lng":"5.4700343","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00881","nom":"Le Petit Rustique","prenom":"","adr":"Rue de l\u0092Auberge 17","adr_confidentielle":"0","loc":"5680 Matagne-la-Petite","lat":"50.116561","lng":"4.647664","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01346","nom":"Terre-en-vue","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"5580 Wavreilles","lat":"50.1210400","lng":"5.2484800","desc":"Coop\u00e9rative citoyenne","comm":"","cat":["epargne","agriculture"],"tel":"02 335 36 68","web":"www.terre-en-vue.be","email":"info@terre-en-vue.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00896","nom":"Le Vieil Engreux","prenom":"","adr":"Engreux, 64","adr_confidentielle":"0","loc":"6663 Mabompr\u00e9","lat":"50.1214778","lng":"5.7016884","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01592","nom":"March\u00e9 saisonnier de Nassogne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Nassogne","lat":"50.1285782","lng":"5.3426393","desc":"\"March\u00e9 du terroir \"\"martch\u00ee d'\u00e8mon nos \u00f4tes\"\" (produits du terroir, artisanat, restauration gourmande, animations,...)\"","comm":"Les vendredis de juillet et d'ao\u00fbt, de 17 \u00e0 21h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"084\/22.15.58","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01585","nom":"March\u00e9 mensuel de Houffalize","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Houffalize","lat":"50.1324333","lng":"5.7907691","desc":"\"\"\"Espace produits locaux\"\" sur le march\u00e9 hebdomadaire (tous les 15 jours, le samedi matin)\"","comm":"Parc Naturel des Deux Ourthes - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"061\/21.04.00","web":"http:\/\/www.pndo.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00916","nom":"L'Estaminet","prenom":"","adr":"Rue des Alli\u00e9s, 1","adr_confidentielle":"0","loc":"6953 Forri\u00e8res","lat":"50.1329708","lng":"5.2773657","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01512","nom":"Brasserie de la Lesse","prenom":"","adr":"43b, rue du Treux","adr_confidentielle":"0","loc":"5580 \u00c9prave","lat":"50.1431437","lng":"5.1581084","desc":"Coop\u00e9rative \u00e0 finalit\u00e9 sociale","comm":"","cat":["commerce"],"tel":"084 45 75 25","web":"http:\/\/www.brasseriedelalesse.be\/","email":"info@brasseriedelalesse.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01588","nom":"March\u00e9 saisonnier de Hives","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Hives","lat":"50.1505142","lng":"5.5776532","desc":"March\u00e9 villageois","comm":"En juillet et ao\u00fbt, tous les mardis, march\u00e9 villageois de 17h \u00e0 20h30Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"0497 78 78 01","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00889","nom":"La Brasserie","prenom":"","adr":"Place Albert Ier, 35","adr_confidentielle":"0","loc":"6440 Froidchapelle","lat":"50.1509803","lng":"4.3286581","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01586","nom":"March\u00e9 mensuel fermier de Villers sur Lesse","prenom":"","adr":"Ferme Jambjo\u00fble, Rue de Jambjo\u00fble","adr_confidentielle":"0","loc":"5580 Villers-sur-Lesse","lat":"50.1535200","lng":"5.1136700","desc":"March\u00e9 fermier de producteurs : divers produits de la ferme","comm":"Bernard Convi\u00e9\u00a0- De 15 \u00e0 19h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"084\/38.78.39","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01303","nom":"P\u00e9riple en la demeure asbl","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Limerl\u00e9","lat":"50.1572636","lng":"5.9243825","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager P\u00e9riple en la demeure asbl de Limerl\u00e9, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01058","nom":"Le p'tit maga de Forz\u00e9e","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Rochefort","lat":"50.1596036","lng":"5.2221665","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Le p'tit maga de Forz\u00e9e de Rochefort, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01059","nom":"Le petit th\u00e9atre de la grande vie asbl","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Rochefort","lat":"50.1596036","lng":"5.2221665","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Le petit th\u00e9atre de la grande vie asbl de Rochefort, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01060","nom":"GAC de Rochefort","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Rochefort","lat":"50.1596036","lng":"5.2221665","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Rochefort de Rochefort, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01457","nom":"CiRoSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Rochefort","lat":"50.1596036","lng":"5.2221665","desc":"Ciney, Rochefort","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01535","nom":"Allons en vent SCRL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"5560 Mesnil-Eglise","lat":"50.1649400","lng":"4.9634900","desc":"","comm":"","cat":["epargne","energie"],"tel":"","web":"http:\/\/allonsenvent.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01531","nom":"Vents d'Houyet aSBL","prenom":"","adr":"Rue du monument 1","adr_confidentielle":"0","loc":"5560 Mesnil-Eglise","lat":"50.1672443","lng":"4.9653589","desc":"Coop\u00e9rative \u00e9olienne","comm":"","cat":["epargne","energie"],"tel":"","web":"http:\/\/www.vents-houyet.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00877","nom":"Caf\u00e9 de l'Eglise","prenom":"","adr":"Place de l'Eglise, 8","adr_confidentielle":"0","loc":"5630 Cerfontaine","lat":"50.170673","lng":"4.412509","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.lecafedeleglise.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01573","nom":"Ferme de Montaval","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"5630 SENZEILLES","lat":"50.1768040","lng":"4.4646004","desc":"paniers","comm":"production et distribution","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00919","nom":"Le Carrefour","prenom":"","adr":"Place du Bronze, 15","adr_confidentielle":"0","loc":"6980 La Roche-en-Ardenne","lat":"50.1803147","lng":"5.5766190","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01410","nom":"SUPPRIME","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gouvy","lat":"50.1852034","lng":"5.9406801","desc":"Gouvy","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01415","nom":"Hou L'beau-SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Houyet","lat":"50.1854752","lng":"5.0099690","desc":"Houyet, Beauraing","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00871","nom":"Le Temps d\u0092une Pause","prenom":"","adr":"Rue de la Station 26","adr_confidentielle":"0","loc":"5560 Houyet","lat":"50.1890976","lng":"5.0062444","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01452","nom":"PhiSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Philippeville","lat":"50.1958462","lng":"4.5430358","desc":"Philippeville","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00876","nom":"Auberge des 4 Bras","prenom":"","adr":"Rue de France 49","adr_confidentielle":"0","loc":"5600 Philippeville","lat":"50.1965885","lng":"4.5360619","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01324","nom":"Potagers communautaires d'Hasti\u00e8re","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Hasti\u00e8re","lat":"50.2000000","lng":"4.8166667","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers communautaires d'Hasti\u00e8re de Hasti\u00e8re, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00888","nom":"La Ruchette","prenom":"","adr":"Rue des Carri\u00e8res, 4","adr_confidentielle":"0","loc":"6440 Boussu-lez-Walcourt","lat":"50.2112244","lng":"4.3723541","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01591","nom":"March\u00e9 saisonnier de Marcourt","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Marcourt","lat":"50.2144500","lng":"5.5316100","desc":"March\u00e9s Villageois - march\u00e9 artisanal, produits de terroir, produits de bouche...\u00a0","comm":"En jullet et ao\u00fbtVous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"084\/47.77.91","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"info@marcourt-beffe.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00891","nom":"Auberge du Lac","prenom":"","adr":"Rue du Pav\u00e9, 26","adr_confidentielle":"0","loc":"6500 Barbencon","lat":"50.2230979","lng":"4.2834709","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00914","nom":"Le Saint-Hior","prenom":"","adr":"Rue Victor Libert, 22","adr_confidentielle":"0","loc":"6900 Marche-en-Famenne","lat":"50.2280265","lng":"5.3395410","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01029","nom":"Gac Capucine (Nassogne \u0096 Marche-en-Famenne)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Marche-en-Famenne","lat":"50.2282896","lng":"5.3441606","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Gac Capucine (Nassogne \u0096 Marche-en-Famenne) de Marche-en-Famenne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01438","nom":"March'SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Marche-en-Famenne","lat":"50.2282896","lng":"5.3441606","desc":"Marche-en-Famenne","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01486","nom":"R.E.S. Nord-Luxembourg","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Marche-en-Famenne","lat":"50.2282896","lng":"5.3441606","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01590","nom":"March\u00e9 saisonnier de Marche -en-Famenne\u00a0","prenom":"","adr":"sur le\u00a0pi\u00e9tonnier du centre-ville, Place Albert 1er","adr_confidentielle":"0","loc":" Marche en Famenne","lat":"50.2282896","lng":"5.3441606","desc":"","comm":"En \u00e9t\u00e9Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"084\/ 32 70 78\u00a0","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"adl@marche.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01455","nom":"SEL de Rendeux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Rendeux","lat":"50.2348339","lng":"5.5081521","desc":"Rendeux","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01373","nom":"BeauSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Beaumont","lat":"50.2371957","lng":"4.2393379","desc":"Beaumont","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01480","nom":"Cogito","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Beaumont","lat":"50.2371957","lng":"4.2393379","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01550","nom":"La grelinette","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"5620 Florennes","lat":"50.2451448","lng":"4.6468567","desc":"Centralisation de produits (l\u00e9gumes, autres), distribution, magasin","comm":"","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"http:\/\/www.lagrelinette.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00869","nom":"Maison F\u00e9lix","prenom":"","adr":"Chemin des P\u00e8lerins 2","adr_confidentielle":"0","loc":"5504 Foy-Notre-Dame","lat":"50.2474981","lng":"4.9831018","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01600","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du jeudi \u00e0 Florennes","prenom":"","adr":"Place Verte","adr_confidentielle":"0","loc":" Florennes","lat":"50.2500789","lng":"4.6056873","desc":"March\u00e9 fermier","comm":"le matinVous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01403","nom":"Flo-r\u00e9-SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Florennes","lat":"50.2505512","lng":"4.6051131","desc":"Florennes","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01079","nom":"GAC de Walcourt (Thy-le-Ch\u00e2teau)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Walcourt","lat":"50.2538574","lng":"4.4349218","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Walcourt (Thy-le-Ch\u00e2teau) de Walcourt, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01080","nom":"GAC de Chastr\u00e8s (Walcourt)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Walcourt","lat":"50.2538574","lng":"4.4349218","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Chastr\u00e8s (Walcourt) de Walcourt, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00965","nom":"GAC de Dinant","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Dinant","lat":"50.2604940","lng":"4.9127457","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Dinant de Dinant, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01393","nom":"Dina-SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Dinant","lat":"50.2604940","lng":"4.9127457","desc":"Dinant","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00921","nom":"Le Jacquemart","prenom":"","adr":"Rue Simon, 1","adr_confidentielle":"0","loc":"6990 Hotton","lat":"50.2671538","lng":"5.4473184","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.lejacquemart.be\/fr\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00920","nom":"La Giberci\u00e8re","prenom":"","adr":"Rue Simon, 7","adr_confidentielle":"0","loc":"6990 Hotton","lat":"50.2671919","lng":"5.4473550","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01115","nom":"Caritas Gruppe St Vith","prenom":"","adr":"Alter Wiesenbacher Weg","adr_confidentielle":"0","loc":"4780 Sankt-Vith","lat":"50.2765998","lng":"6.1316458","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi"],"tel":"","web":"http:\/\/www.caritasgruppe.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01304","nom":"Le jardin collectif de Clair & Net","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Melreux","lat":"50.2796800","lng":"5.4391400","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Le jardin collectif de Clair & Net de Melreux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00878","nom":"Le Relais","prenom":"","adr":"Place du Vieux Ch\u00e2teau 4","adr_confidentielle":"0","loc":"5651 Thy-le-Ch\u00e2teau","lat":"50.2825259","lng":"4.4266856","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.thy-lerelais.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01075","nom":"GAC Salm'sifis","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Vielsalm","lat":"50.2840167","lng":"5.9146900","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Salm'sifis de Vielsalm, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01026","nom":"GAC de Loyers","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Loyers","lat":"50.2851400","lng":"4.9487900","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Loyers de Loyers, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00917","nom":"Le Relais","prenom":"","adr":"Rue du Vicinal, 38","adr_confidentielle":"0","loc":"6960 Manhay","lat":"50.2924775","lng":"5.6754348","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01315","nom":"Jardin interactif des sens et du souvenir\/Nos courti","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ciney","lat":"50.2956548","lng":"5.1008264","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin interactif des sens et du souvenir\/Nos courti de Ciney, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01316","nom":"Jardin des cinq sens","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ciney","lat":"50.2956548","lng":"5.1008264","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin des cinq sens de Ciney, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01317","nom":"Potagers de Ciney","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ciney","lat":"50.2956548","lng":"5.1008264","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Ciney de Ciney, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01388","nom":"CiRoSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ciney","lat":"50.2956548","lng":"5.1008264","desc":"Ciney, Rochefort","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00875","nom":"Au P'tit Bedon","prenom":"","adr":"Place Monseu, 18","adr_confidentielle":"0","loc":"5590 Ciney","lat":"50.2962555","lng":"5.1000930","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01207","nom":"Plan de coh\u00e9sion sociale","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Erquelinnes","lat":"50.3073558","lng":"4.1113839","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Plan de coh\u00e9sion sociale de Erquelinnes, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01551","nom":"Biole","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"6692 Petit-Thier","lat":"50.3077974","lng":"5.9676006","desc":"Coop\u00e9rative de producteurs laitiers bio","comm":"Nombreux points de vente. Plus d'informations sur http:\/\/www.biole.be\/","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00870","nom":"Caf\u00e9 de la Place","prenom":"","adr":"Grand Place 5","adr_confidentielle":"0","loc":"5530 Purnode","lat":"50.3121969","lng":"4.9441415","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01439","nom":"JusteSEL de Mettet","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mettet","lat":"50.3200200","lng":"4.6578500","desc":"Mettet","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01549","nom":"Bio Champ d'Ail","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"6120 Nalinnes","lat":"50.320916","lng":"4.38745","desc":"Grossiste l\u00e9gumes bio","comm":"","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"http:\/\/www.biochampdail.com.sitew.com\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01300","nom":"R\u00e9serve naturelle de terre d\u0092Enneilles","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Grandhan","lat":"50.3294600","lng":"5.4113200","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager R\u00e9serve naturelle de terre d\u0092Enneilles de Grandhan, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00983","nom":"GAC d'Acoz","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gerpinnes","lat":"50.3373282","lng":"4.5277925","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC d'Acoz de Gerpinnes, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01408","nom":"GerpinneSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gerpinnes","lat":"50.3373282","lng":"4.5277925","desc":"Gerpinnes","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01568","nom":"Panier Malin","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"6280 GERPINNES","lat":"50.3373282","lng":"4.5277925","desc":"centralisation de produits (l\u00e9gumes, autres), distribution, transformation, magasin","comm":"","cat":["commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.paniermalin.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00887","nom":"Brasserie de l'H\u00f4tel de Ville","prenom":"","adr":"Place des Combattants, 6","adr_confidentielle":"0","loc":"6280 Gerpinnes","lat":"50.3374638","lng":"4.5257001","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00868","nom":"Le Tramino","prenom":"","adr":"Chauss\u00e9e de Li\u00e8ge 55","adr_confidentielle":"0","loc":"5360 Hamois","lat":"50.3407531","lng":"5.1560282","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01465","nom":"Tu-dis-SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Thuin","lat":"50.3407615","lng":"4.2873285","desc":"Thuin","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01411","nom":"MonSELhamois","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Hamois","lat":"50.3409600","lng":"5.1568500","desc":"Hamois","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01337","nom":"Le pr\u00e9 gourmand","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Somme-Leuze","lat":"50.341078","lng":"5.366607","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Le pr\u00e9 gourmand de Somme-Leuze, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01463","nom":"SEL de Somme","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Somme-Leuze","lat":"50.341078","lng":"5.366607","desc":"Somme-Leuze","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00892","nom":"L'Estaminet","prenom":"","adr":"Rue 't Serstevens,30","adr_confidentielle":"0","loc":"6530 Thuin","lat":"50.3413665","lng":"4.2853038","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01347","nom":"Terre-en-vue","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"5640 Saint Gerard","lat":"50.3459700","lng":"4.7407000","desc":"Coop\u00e9rative citoyenne","comm":"","cat":["epargne","agriculture"],"tel":"02 335 36 68","web":"www.terre-en-vue.be","email":"info@terre-en-vue.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00894","nom":"Le Laubach","prenom":"","adr":"Grand Rue,2","adr_confidentielle":"0","loc":"6540 Lobbes","lat":"50.3474066","lng":"4.2646870","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00866","nom":"Le Pachis","prenom":"","adr":"Rue Haute 8","adr_confidentielle":"0","loc":"5332 Crupet","lat":"50.3486004","lng":"4.9614618","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00932","nom":"Auberge du Passe-Tout-Outre","prenom":"","adr":"Rue Chevauchoir, 1","adr_confidentielle":"0","loc":"7387 Autreppe","lat":"50.3503428","lng":"3.7444517","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.passe-tout-outre.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01302","nom":"Vert Pomme asbl","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Harre","lat":"50.3505500","lng":"5.6561700","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Vert Pomme asbl de Harre, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01292","nom":"Asbl Socrates (soutient d\u0092autres jardins \u00e0 Durbuy)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Barvaux","lat":"50.3506400","lng":"5.4930600","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Asbl Socrates (soutient d\u0092autres jardins \u00e0 Durbuy) de Barvaux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01436","nom":"SELlobbes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Lobbes","lat":"50.3520052","lng":"4.2665184","desc":"Lobbes et environs","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01574","nom":"Fromagerie du Bairsou","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"4980 TROIS-PONTS","lat":"50.3528769","lng":"5.9177072","desc":"hall relais","comm":"transformation beurre, yaourt","cat":["commerce"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00966","nom":"GAC Barvaux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Durbuy","lat":"50.3530600","lng":"5.4560400","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Barvaux de Durbuy, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00967","nom":"GAC Barvaux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Durbuy","lat":"50.3530600","lng":"5.4560400","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Barvaux de Durbuy, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00968","nom":"GAC Barvaux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Durbuy","lat":"50.3530600","lng":"5.4560400","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Barvaux de Durbuy, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00969","nom":"GAC Barvaux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Durbuy","lat":"50.3530600","lng":"5.4560400","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Barvaux de Durbuy, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01296","nom":"Jardin solidaire Jennet","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Durbuy","lat":"50.3530600","lng":"5.4560400","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin solidaire Jennet de Durbuy, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01395","nom":"Durbuy'SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Durbuy","lat":"50.3530600","lng":"5.4560400","desc":"Durbuy","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01513","nom":"Agribio","prenom":"","adr":"Buzin 5\u00a0","adr_confidentielle":"0","loc":"5370 HAVELANGE","lat":"50.3581758","lng":"5.2848873","desc":"Pains et c\u00e9r\u00e9ales","comm":"","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"http:\/\/www.agribio.be\/","email":"info@agribio.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00893","nom":"Les caves de l'Abbaye d'Aulne","prenom":"","adr":"Rue Emile Vandervelde, 279","adr_confidentielle":"0","loc":"6534 Goz\u00e9e","lat":"50.3652343","lng":"4.3294866","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.cavesdelabbaye.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00941","nom":"GASAP d'Assesse","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Assesse","lat":"50.3717000","lng":"5.0222700","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GASAP d'Assesse de Assesse, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01311","nom":"GAL des Tiges et chav\u00e9es","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Assesse","lat":"50.3717000","lng":"5.0222700","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager GAL des Tiges et chav\u00e9es de Assesse, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01312","nom":"A coup de pousse asbl","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Assesse","lat":"50.3717000","lng":"5.0222700","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager A coup de pousse asbl de Assesse, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01313","nom":"Potagers d'Assesse","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Assesse","lat":"50.3717000","lng":"5.0222700","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers d'Assesse de Assesse, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01370","nom":"SEL'Ogazion","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Assesse","lat":"50.3717000","lng":"5.0222700","desc":"Assesse, Gesves, Ohey","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01333","nom":"Le potager du Burnot","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Profondeville","lat":"50.3756621","lng":"4.8674002","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Le potager du Burnot de Profondeville, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01334","nom":"Le potager du Burnot - CPAS Profondeville","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Profondeville","lat":"50.3756621","lng":"4.8674002","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Le potager du Burnot - CPAS Profondeville de Profondeville, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01335","nom":"Potagers de Profondeville","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Profondeville","lat":"50.3756621","lng":"4.8674002","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Profondeville de Profondeville, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01453","nom":"DEFISel","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Profondeville","lat":"50.3756621","lng":"4.8674002","desc":"Profondeville","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01027","nom":"GAC de Lustin","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Lustin","lat":"50.3782500","lng":"4.8987600","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Lustin de Lustin, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01037","nom":"GAC de Montigny-le-tilleul","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Montigny-le-Tilleul","lat":"50.3816464","lng":"4.3755300","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Montigny-le-tilleul de Montigny-le-Tilleul, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00992","nom":"Gac Havelange","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Havelange","lat":"50.3863200","lng":"5.2442900","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Gac Havelange de Havelange, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00993","nom":"Gac Havelange","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Havelange","lat":"50.3863200","lng":"5.2442900","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Gac Havelange de Havelange, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00994","nom":"Gac Havelange","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Havelange","lat":"50.3863200","lng":"5.2442900","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Gac Havelange de Havelange, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00995","nom":"GAC de Havelange","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Havelange","lat":"50.3863200","lng":"5.2442900","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Havelange de Havelange, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01325","nom":"\u0093 Graines en folie \u0094 \u0096 Appel \u00e0 projet : \u0093 Reve ton \u00e9cole \u0094","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Havelange","lat":"50.3863200","lng":"5.2442900","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager \u0093 Graines en folie \u0094 \u0096 Appel \u00e0 projet : \u0093 Reve ton \u00e9cole \u0094 de Havelange, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01412","nom":"Ha-SEL-Bon\u0092temps","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Havelange","lat":"50.3863200","lng":"5.2442900","desc":"Havelange","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01206","nom":"Jardin solidaire du CPAS","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Dour","lat":"50.4000126","lng":"3.7827918","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin solidaire du CPAS de Dour, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01394","nom":"SolidarSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Dour","lat":"50.4000126","lng":"3.7827918","desc":"Dour","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01610","nom":"March\u00e9 mensuel de Dour","prenom":"","adr":"Aux Anciennes C\u00e2bleries","adr_confidentielle":"0","loc":" Dour","lat":"50.4000126","lng":"3.7827918","desc":"March\u00e9 terroir couvert","comm":"en \u00e9t\u00e9Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"Parc naturel des Hauts Pays (065\/46.09.38)\u00a0et asbl ARC (065\/718.718)","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01323","nom":"Compagnons du Samson du CPAS de Gesves","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gesves","lat":"50.4024613","lng":"5.0755536","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Compagnons du Samson du CPAS de Gesves de Gesves, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01409","nom":"SEL'Ogazion","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gesves","lat":"50.4024613","lng":"5.0755536","desc":"Assesse, Gesves, Ohey","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01604","nom":"March\u00e9 mensuel de Gesves","prenom":"","adr":"March\u00e9 couvert \u00e0 la ferme du Houyoux\u00a0","adr_confidentielle":"0","loc":" Gesves","lat":"50.4024613","lng":"5.0755536","desc":"March\u00e9 nocturne des saveurs et d\u00e9couvertes\u00a0","comm":"1er vendredi du mois de 18 \u00e0 22h de f\u00e9vrier \u00e0 d\u00e9cembreVous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"\u00a00495\/23.76.18","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"info@gengeavia.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00970","nom":"Gac'Dour","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Elouges","lat":"50.4025947","lng":"3.7522644","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Gac'Dour de Elouges, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00885","nom":"Le Castelin","prenom":"","adr":"Place de l'H\u00f4tel de Ville, 13","adr_confidentielle":"0","loc":"6200 Ch\u00e2telet","lat":"50.4040548","lng":"4.5240099","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01123","nom":"Rezippons la Terre","prenom":"","adr":"Place du Perron, 23","adr_confidentielle":"0","loc":"6200 Chatelet","lat":"50.4044635","lng":"4.5213115","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.mpa80.be\/Rezippons-la-Terre.html","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01198","nom":"Cercle Horticole \u00ab L\u0092Eglantine des Trieux \u00bb","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Anderlues","lat":"50.4060400","lng":"4.2839400","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Cercle Horticole \u00ab L\u0092Eglantine des Trieux \u00bb de Anderlues, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00957","nom":"GAC de Ch\u00e2telet","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ch\u00e2telet","lat":"50.4061000","lng":"4.5278600","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Ch\u00e2telet de Ch\u00e2telet, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00883","nom":"La Quille","prenom":"","adr":"Rue de Marcinelle, 33","adr_confidentielle":"0","loc":"6000 Charleroi","lat":"50.4066731","lng":"4.4438881","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00984","nom":"GAC de Goutroux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Goutroux","lat":"50.4068438","lng":"4.3607435","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Goutroux de Goutroux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01364","nom":"SEL \u00e0 Aiseau-Presles","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Aiseau-Presles","lat":"50.4080301","lng":"4.5809294","desc":"Aiseau-Presles","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00925","nom":"Chez Louise","prenom":"","adr":"Rue des Alli\u00e9s, 43","adr_confidentielle":"0","loc":"7080 Frameries","lat":"50.4091957","lng":"3.8943888","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01527","nom":"Emissions Zero SCRL","prenom":"","adr":"Chemin d'Audregnies","adr_confidentielle":"0","loc":"7350 Hensies\u00a0?","lat":"50.4102730","lng":"3.7329589","desc":"Coop\u00e9rative \u00e9olienne (projets)","comm":"","cat":["energie","energie"],"tel":"","web":"http:\/\/www.emissions-zero.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01209","nom":"Projet de jardin","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Frameries","lat":"50.4109400","lng":"3.8955100","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Projet de jardin de Frameries, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01248","nom":"Le jardin solidaire de Terwagne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Clavier","lat":"50.4114801","lng":"5.3635498","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Le jardin solidaire de Terwagne de Clavier, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01389","nom":"Le SEL Clamoti","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Clavier","lat":"50.4114801","lng":"5.3635498","desc":"Clavier, Modave, Tinlot","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00927","nom":"Le Central","prenom":"","adr":"Rue Notre-Dame, 1","adr_confidentielle":"0","loc":"7130 Binche","lat":"50.4115883","lng":"4.1655336","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00884","nom":"Les Templiers","prenom":"","adr":"Place du Man\u00e8ge, 7","adr_confidentielle":"0","loc":"6000 Charleroi","lat":"50.4126980","lng":"4.4437481","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00882","nom":"La Cuve \u00e0 Bi\u00e8re","prenom":"","adr":"Boulevard Jacques Bertrand,68","adr_confidentielle":"0","loc":"6000 Charleroi","lat":"50.4127804","lng":"4.4425452","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01343","nom":"Cr\u00e9dal","prenom":"","adr":"Rue Monceau-Fontaine, 42\/18","adr_confidentielle":"0","loc":"6031 Monceau-Sur-Sambre","lat":"50.4152154","lng":"4.3863980","desc":"Coop\u00e9rative citoyenne d'\u00e9pargne et de cr\u00e9dit","comm":"","cat":["epargne","formation"],"tel":"010 48 33 50","web":"www.credal.be","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01518","nom":"Quelque chose \u00e0 faire","prenom":"","adr":"rue Monceau-Fontaine, 42\/4","adr_confidentielle":"0","loc":"6031 Monceau sur Sambre\u00a0","lat":"50.4152154","lng":"4.3863980","desc":"Eco construction","comm":"","cat":["construction"],"tel":"","web":"http:\/\/www.qcaf.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01203","nom":"Jardin partag\u00e9 de la maison des familles (La pioche)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Charleroi","lat":"50.415519","lng":"4.443755","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin partag\u00e9 de la maison des familles (La pioche) de Charleroi, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01385","nom":"LeCarouSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Charleroi","lat":"50.415519","lng":"4.443755","desc":"Charleroi","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01497","nom":"Donnerie de Charleroi","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Charleroi","lat":"50.415519","lng":"4.443755","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie de Charleroi, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01521","nom":"Epi'vert SCRL FS","prenom":"","adr":"Chemin de Vevi W\u00e9ron","adr_confidentielle":"0","loc":"5100 Namur","lat":"50.4200960","lng":"4.8532271","desc":"Epicerie coop\u00e9rative de producteurs et de consommateurs","comm":"","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"http:\/\/www.vevyweron.be\/epicerie\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01599","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du mercredi \u00e0 Profondville","prenom":"","adr":"chemin de V\u00e9vy","adr_confidentielle":"0","loc":" W\u00e9pion","lat":"50.4212060","lng":"4.8633172","desc":"Produits : fromage de ch\u00e8vre, mara\u00eechage, \u00e9picerie terroir de V\u00e9vy W\u00e9ron","comm":"Chaque mercredi de 8h \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00867","nom":"Caf\u00e9 des Sports","prenom":"","adr":"Chauss\u00e9e de Gramptinne 64A","adr_confidentielle":"0","loc":"5340 Faulx-les-Tombes","lat":"50.4229610","lng":"5.0084466","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01276","nom":"Jardin partag\u00e9 d\u0092insertion et de coh\u00e9sion sociale & solidaire - Couleur Caf\u00e9 asbl","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Malmedy","lat":"50.4246396","lng":"6.0283276","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin partag\u00e9 d\u0092insertion et de coh\u00e9sion sociale & solidaire - Couleur Caf\u00e9 asbl de Malmedy, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01565","nom":"Porc Qualit\u00e9 Ardennes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"4960 Malmedy","lat":"50.426456","lng":"6.029327","desc":"coop\u00e9rative de producteurs","comm":"","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"http:\/\/www.pqa.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01571","nom":"ECODIS","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"4960 Malmedy","lat":"50.426456","lng":"6.029327","desc":"grossiste fromages bio dont locaux","comm":"grossiste, va chercher produits et livre","cat":["commerce"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01235","nom":"Le cercle horticole de Roselies","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Roselies","lat":"50.4297800","lng":"4.5717900","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Le cercle horticole de Roselies de Roselies, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01236","nom":"Cercle horticole de Roselies","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Roselies","lat":"50.4297800","lng":"4.5717900","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Cercle horticole de Roselies de Roselies, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01217","nom":"Jardins partag\u00e9s de la Cit\u00e9 des Hamendes de Lodelinsart","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Lodelinsart","lat":"50.4315093","lng":"4.4471800","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardins partag\u00e9s de la Cit\u00e9 des Hamendes de Lodelinsart de Lodelinsart, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01320","nom":"Jardin d'Emilie","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Floreffe","lat":"50.4340500","lng":"4.7592200","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin d'Emilie de Floreffe, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01332","nom":"Humus asbl","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ohey","lat":"50.4366759","lng":"5.1246042","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Humus asbl de Ohey, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01447","nom":"SEL'Ogazion","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ohey","lat":"50.4366759","lng":"5.1246042","desc":"Assesse, Gesves, Ohey","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01546","nom":"Nature et progr\u00e8s","prenom":"","adr":"520 rue de Dave","adr_confidentielle":"0","loc":"5100 Jambes\u00a0","lat":"50.4380153","lng":"4.8676115","desc":"","comm":"","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.natpro.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01562","nom":"Point ferme","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"4590 OUFFET","lat":"50.4381000","lng":"5.4653800","desc":"centralisation de produits (l\u00e9gumes, autres) et distribution","comm":"","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"http:\/\/www.pointferme.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01237","nom":"Jardins partag\u00e9s de la rochelles \u00e0 Roux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Roux","lat":"50.4411759","lng":"4.3859913","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardins partag\u00e9s de la rochelles \u00e0 Roux de Roux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01440","nom":"Le SEL Clamoti","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Modave","lat":"50.4423889","lng":"5.3007183","desc":"Clavier, Modave, Tinlot","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01131","nom":"Le Grenier aux Trouvailles","prenom":"","adr":"Avenue du Coq, 84","adr_confidentielle":"0","loc":"7012 Mons","lat":"50.4425286","lng":"3.8833651","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01213","nom":"Jardins partag\u00e9s de Jumet-Heigne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Jumet Heigne","lat":"50.442693","lng":"4.437182","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardins partag\u00e9s de Jumet-Heigne de Jumet Heigne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01459","nom":"SEL Arsimont","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Sambreville","lat":"50.447011","lng":"4.633377","desc":"Sambre-villes","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01602","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du vendredi \u00e0 La Plante","prenom":"","adr":"Avenue F\u00e9licien Rops","adr_confidentielle":"0","loc":"5000 Namur","lat":"50.4473104","lng":"4.8594276","desc":"March\u00e9 fermier BIO","comm":"Chaque vendredi de 15 \u00e0 19h30Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01064","nom":"GAC de Courcelles","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Souvret","lat":"50.4506298","lng":"4.3497084","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Courcelles de Souvret, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01121","nom":"Brillo - Auvelais","prenom":"","adr":"Rue des Glaces Nationales, 144","adr_confidentielle":"0","loc":"5060 AUVELAIS","lat":"50.4506545","lng":"4.6226590","desc":"1 v\u00e9lo pour 10 ans","comm":"","cat":["reemploi"],"tel":"071 76 00 45","web":"www.brillo.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01129","nom":"Droit et Devoir","prenom":"","adr":"Rue du Fisch Club, 6","adr_confidentielle":"0","loc":"7000 Mons","lat":"50.4511110","lng":"3.9595862","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.droitetdevoir.com","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00922","nom":"Leffe Plaza","prenom":"","adr":"Grand'place, 5","adr_confidentielle":"0","loc":"7000 Mons","lat":"50.4542335","lng":"3.9525415","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01532","nom":"Courant d'air SCRL FS","prenom":"","adr":"Wirtzfelder Stra\u00dfe 48","adr_confidentielle":"0","loc":"4750 Elsenborn","lat":"50.4546076","lng":"6.2278097","desc":"Coop\u00e9rative \u00e9olienne","comm":"","cat":["epargne","energie"],"tel":"","web":"http:\/\/cda.euregio.net\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01032","nom":"GAC Mons Nord","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mons","lat":"50.455755","lng":"3.954864","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Mons Nord de Mons, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01033","nom":"GAC Mons-Sud","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mons","lat":"50.455755","lng":"3.954864","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Mons-Sud de Mons, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01034","nom":"GAC Mons-Saint-Symphorien","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mons","lat":"50.455755","lng":"3.954864","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Mons-Saint-Symphorien de Mons, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01035","nom":"GAC Mons-Messines","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mons","lat":"50.455755","lng":"3.954864","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Mons-Messines de Mons, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01036","nom":"GAC de Mons","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mons","lat":"50.455755","lng":"3.954864","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Mons de Mons, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01218","nom":"Projets de Jardins Citoyens \u0096 Mise en r\u00e9seau","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mons","lat":"50.455755","lng":"3.954864","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Projets de Jardins Citoyens \u0096 Mise en r\u00e9seau de Mons, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01219","nom":"Projet Potager de l'espace vert du quartier Saint Lazare","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mons","lat":"50.455755","lng":"3.954864","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Projet Potager de l'espace vert du quartier Saint Lazare de Mons, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01220","nom":"Potagers de Mons","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mons","lat":"50.455755","lng":"3.954864","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Mons de Mons, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01350","nom":"Le Ropi","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"7000 Mons","lat":"50.455755","lng":"3.954864","desc":"Monnaie compl\u00e9mentaire","comm":"","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/financethiquemons.agora.eu.org\/spip.php?article77","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01442","nom":"MonsSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mons","lat":"50.455755","lng":"3.954864","desc":"Mons","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01559","nom":"Coprosain","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mons","lat":"50.455755","lng":"3.954864","desc":"","comm":"Egalemment pr\u00e9sent sur de nombreux march\u00e9s. Plus d'informations sur http:\/\/www.coprosain.be","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01326","nom":"Jardin didactique de Nature et Progr\u00e8s","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Jambes","lat":"50.4563673","lng":"4.8718770","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin didactique de Nature et Progr\u00e8s de Jambes, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01327","nom":"Potager collectif du CQRD","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Jambes","lat":"50.4563673","lng":"4.8718770","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager collectif du CQRD de Jambes, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01328","nom":"Potagers de Jambes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Jambes","lat":"50.4563673","lng":"4.8718770","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Jambes de Jambes, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01241","nom":"Jardin de Trazgnies","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Trazegnies","lat":"50.463624","lng":"4.37442","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin de Trazgnies de Trazegnies, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext09999","nom":"Cr\u00e9dal","prenom":"","adr":"Rue du Lombard, 2","adr_confidentielle":"0","loc":"5000 Namur","lat":"50.464115","lng":"4.870094","desc":"Coop\u00e9rative citoyenne d'\u00e9pargne et de cr\u00e9dit","comm":"","cat":["epargne","formation"],"tel":"010 48 33 50","web":"www.credal.be","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01336","nom":"Poatger Bosquet de Salzinnes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Salzinnes","lat":"50.4642900","lng":"4.8486000","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Poatger Bosquet de Salzinnes de Salzinnes, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01041","nom":"GAC Gelbressois","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Namur","lat":"50.464498","lng":"4.873595","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Gelbressois de Namur, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01042","nom":"GAC Namur","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Namur","lat":"50.464498","lng":"4.873595","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Namur de Namur, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01043","nom":"GAP Bio","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Namur","lat":"50.464498","lng":"4.873595","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAP Bio de Namur, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01044","nom":"GAC de Namur","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Namur","lat":"50.464498","lng":"4.873595","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Namur de Namur, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01118","nom":"Ravik Boutik!","prenom":"","adr":"19 Rue J.B. Vandendriesch","adr_confidentielle":"0","loc":"5000 Namur","lat":"50.464498","lng":"4.873595","desc":"","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01329","nom":"Maison des jeunes de Basse Enhaive","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Namur","lat":"50.464498","lng":"4.873595","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Maison des jeunes de Basse Enhaive de Namur, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01330","nom":"Potager communautaire Quartier des Balances \u00e0 Salzinnes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Namur","lat":"50.464498","lng":"4.873595","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager communautaire Quartier des Balances \u00e0 Salzinnes de Namur, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01331","nom":"Potagers de Namur","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Namur","lat":"50.464498","lng":"4.873595","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Namur de Namur, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01444","nom":"Cap'SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Namur","lat":"50.464498","lng":"4.873595","desc":"Namur","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01487","nom":"R.E.S. Mangrove","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Namur","lat":"50.464498","lng":"4.873595","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01507","nom":"Donnerie de Namur","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Namur","lat":"50.464498","lng":"4.873595","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie de Namur, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01117","nom":"L'Outil - Namur","prenom":"","adr":"Rue St Nicolas, 78","adr_confidentielle":"0","loc":"5000 Namur","lat":"50.4650292","lng":"4.8738689","desc":"1 v\u00e9lo pour 10 ans","comm":"","cat":["reemploi"],"tel":"081 65 84 16","web":"http:\/\/www.lheureuxcyclage.be\/1-velo-pour-10-ans.html","email":"eft.outil@cpasnamur.be","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01277","nom":"Les seniors jardinent au balcon.","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Marchin","lat":"50.4651700","lng":"5.2420400","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Les seniors jardinent au balcon. de Marchin, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01124","nom":"GIGA Services - Ecotop","prenom":"","adr":"Rue du Rabiseau","adr_confidentielle":"0","loc":"6220 Fleurus","lat":"50.4652860","lng":"4.5261543","desc":"Cartouche imprimante","comm":"","cat":["reemploi"],"tel":"","web":"http:\/\/www.ecotop.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00863","nom":"Le Phare","prenom":"","adr":"Rue Rogier 109","adr_confidentielle":"0","loc":"5000 Namur","lat":"50.4668866","lng":"4.8706262","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00862","nom":"Le Renoir","prenom":"","adr":"Avenue de la Gare 22","adr_confidentielle":"0","loc":"5000 Namur","lat":"50.4682284","lng":"4.8637957","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00931","nom":"Le M\u00e9di\u00e9val","prenom":"","adr":"Rue de Boussu, 238","adr_confidentielle":"0","loc":"7334 Hautrage","lat":"50.4684871","lng":"3.7741137","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext10005","nom":"Cocooking","prenom":"","adr":"Boulevard d'Herbatte, 111","adr_confidentielle":"0","loc":"5000 Namur","lat":"50.468923","lng":"4.873585","desc":"Cuisine mutualis\u00e9e","comm":"Cuisine professionnelle \u00e9quip\u00e9e accessible pour des starters ou des entrepreneurs en d\u00e9veloppement. Pour plus d'informations, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter jerome.rassart@credal.be","cat":["cuisine"],"tel":"","web":"www.credal.be\/cocooking","email":"jerome.rassart@credal.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01314","nom":"Le jardin saint Antoine","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bomel","lat":"50.4713071","lng":"4.8662150","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Le jardin saint Antoine de Bomel, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01520","nom":"Faune et biotope","prenom":"","adr":"Rue Nanon, 98","adr_confidentielle":"0","loc":"5000 Namur","lat":"50.4737637","lng":"4.8633859","desc":"","comm":"","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.faune-biotopes.org\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01525","nom":"Apere","prenom":"","adr":"Rue Nanon, 98","adr_confidentielle":"0","loc":"5000 Namur","lat":"50.4737637","lng":"4.8633859","desc":"","comm":"","cat":["energie","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.apere.org\/index\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01547","nom":"Bioforum","prenom":"","adr":"Rue Nanon, 98","adr_confidentielle":"0","loc":"5000 Namur","lat":"50.4737637","lng":"4.8633859","desc":"","comm":"","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.biowallonie.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01120","nom":"Le Hublot","prenom":"","adr":"Rue de Gembloux","adr_confidentielle":"0","loc":"5002 Saint-Servais","lat":"50.4742451","lng":"4.8482699","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01214","nom":"","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" La Louvi\u00e8re","lat":"50.4747995","lng":"4.1837388","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager  de La Louvi\u00e8re, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01215","nom":"EFT Ferme Delsamme","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" La Louvi\u00e8re","lat":"50.4747995","lng":"4.1837388","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager EFT Ferme Delsamme de La Louvi\u00e8re, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01216","nom":"Potagers de La Louvi\u00e8re","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" La Louvi\u00e8re","lat":"50.4747995","lng":"4.1837388","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de La Louvi\u00e8re de La Louvi\u00e8re, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01425","nom":"LoupSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" La Louvi\u00e8re","lat":"50.4747995","lng":"4.1837388","desc":"La Louvi\u00e8re","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01426","nom":"SELalouvi\u00e8re","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" La Louvi\u00e8re","lat":"50.4747995","lng":"4.1837388","desc":"La Louvi\u00e8re","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01130","nom":"Emma\u00fcs Communaut\u00e9 Ouvri\u00e8re","prenom":"","adr":"Rue L\u00e9opold III","adr_confidentielle":"0","loc":"7011 Mons","lat":"50.4748545","lng":"3.8948930","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.emmaus-ghlin.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01249","nom":"Pot aux potes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Comblain-au-Pont","lat":"50.4754052","lng":"5.5748100","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Pot aux potes de Comblain-au-Pont, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01390","nom":"SELcomblain","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Comblain-au-Pont","lat":"50.4754052","lng":"5.5748100","desc":"Comblain-au-Pont","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01233","nom":"Potager collectif de Nimy","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Nimy","lat":"50.4765848","lng":"3.9552523","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager collectif de Nimy de Nimy, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01537","nom":"Chanvre \u00e9co","prenom":"","adr":"Rue du Centre, 8","adr_confidentielle":"0","loc":"4557 Tinlot","lat":"50.4778314","lng":"5.3783659","desc":"Isolation en chanvre","comm":"","cat":["construction"],"tel":"","web":"http:\/\/www.chanvreco.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00926","nom":"Le Palais de la Bi\u00e8re","prenom":"","adr":"Place Maugr\u00e9tout, 21","adr_confidentielle":"0","loc":"7100 La Louvi\u00e8re","lat":"50.4779466","lng":"4.1877325","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01133","nom":"Aptic - Synergy","prenom":"","adr":"Rue Louis De Brouck\u00e8re, 6","adr_confidentielle":"0","loc":"7100 La Louvi\u00e8re","lat":"50.4785956","lng":"4.1892293","desc":"Informatique","comm":"","cat":["reemploi"],"tel":"","web":"http:\/\/www.aptic-synergy.com\/","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00850","nom":"Caf\u00e9 de la Place","prenom":"","adr":"Place de Belle-Maison, 17","adr_confidentielle":"0","loc":"4570 Marchin","lat":"50.4800746","lng":"5.2256154","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00864","nom":"La Feraugi\u00e8re","prenom":"","adr":"Rue du Roi Chevalier 11","adr_confidentielle":"0","loc":"5024 Marche-les-Dames","lat":"50.4803159","lng":"4.9703968","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00846","nom":"Chef Sans Toque","prenom":"","adr":"Rue du Faustay, 6","adr_confidentielle":"0","loc":"4160 Anthisnes","lat":"50.4812222","lng":"5.5217390","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.chefsanstoque.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01119","nom":"Croisade Pauvret\u00e9 Belgium","prenom":"","adr":"Chauss\u00e9e de Perwez, 303","adr_confidentielle":"0","loc":"5002 Saint-Servais","lat":"50.4847027","lng":"4.8550368","desc":"Mat\u00e9riel de construction","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01067","nom":"GAC de Temploux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Temploux","lat":"50.4852600","lng":"4.7543400","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Temploux de Temploux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01338","nom":"Potager communautaire- Initiative du CPAS de Temploux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Temploux","lat":"50.4852600","lng":"4.7543400","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager communautaire- Initiative du CPAS de Temploux de Temploux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01339","nom":"Jardin partag\u00e9- Home Saint-Joseph","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Temploux","lat":"50.4852600","lng":"4.7543400","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin partag\u00e9- Home Saint-Joseph de Temploux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01340","nom":"Potagers de Temploux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Temploux","lat":"50.4852600","lng":"4.7543400","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Temploux de Temploux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01516","nom":"Union des Atrisants du Patrimoine","prenom":"","adr":"Rue de Barisart, 87","adr_confidentielle":"0","loc":"4900 Spa","lat":"50.4879566","lng":"5.8614237","desc":"","comm":"","cat":["commerce","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.uniondesartisansdupatrimoine.be\/accueil","email":"info@uniondesartisansdupatrimoine.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00886","nom":"La Ruchette","prenom":"","adr":"Place des Combattants, 8","adr_confidentielle":"0","loc":"6230 Viesville","lat":"50.4907191","lng":"4.4079629","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00936","nom":"GAC d'Andenne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Andenne","lat":"50.4911522","lng":"5.0964543","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC d'Andenne de Andenne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01310","nom":"Potager communautaire d'Andenne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Andenne","lat":"50.4911522","lng":"5.0964543","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager communautaire d'Andenne de Andenne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01367","nom":"SEL\u0092Ours","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Andenne","lat":"50.4911522","lng":"5.0964543","desc":"Andenne","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01504","nom":"Donnerie d'Andenne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Andenne","lat":"50.4911522","lng":"5.0964543","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie d'Andenne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01065","nom":"GAC de Spy","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Spy","lat":"50.4924300","lng":"5.8643200","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Spy de Spy, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00861","nom":"Le Chandelier d'Or","prenom":"","adr":"Place Royale, 1","adr_confidentielle":"0","loc":"4900 Spa","lat":"50.4925512","lng":"5.8648573","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00951","nom":"GAC de Boninne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Boninne","lat":"50.4953566","lng":"4.9324641","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Boninne de Boninne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00923","nom":"Caf\u00e9 des Etangs","prenom":"","adr":"Rue de la Filature, 12","adr_confidentielle":"0","loc":"7034 Saint-Denis","lat":"50.4985212","lng":"4.0229438","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01000","nom":"GAC de La Bruy\u00e8re","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" La Bruy\u00e8re","lat":"50.5000000","lng":"4.8000000","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de La Bruy\u00e8re de La Bruy\u00e8re, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01423","nom":"SELabruy\u00e8re","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" La Bruy\u00e8re","lat":"50.5000000","lng":"4.8000000","desc":"La Bruy\u00e8re","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01598","nom":"March\u00e9 saisonnier du Botrange","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Botrange","lat":"50.5016667","lng":"6.0927778","desc":"Plusieurs producteurs locaux pr\u00e9sents par trois proposent : fromage, salaison ou\u00a0p\u00e2tisserie.","comm":"Parc naturel des Hautes Fagnes - du 26 novembre au 24 d\u00e9cembre. -\u00a0Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"\u00a0080\/44.03.00","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01427","nom":"FiSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Le Roeulx","lat":"50.5017650","lng":"4.1058820","desc":"Le Roeulx","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01028","nom":"GAC de Mariemont","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Manage","lat":"50.5030300","lng":"4.2352900","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Mariemont de Manage, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00929","nom":"Le petit baigneur","prenom":"","adr":"Rue du Rivage, 11","adr_confidentielle":"0","loc":"7180 Seneffe","lat":"50.5038387","lng":"4.2686156","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.petitbaigneur.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01510","nom":"Trempolino","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" ","lat":"50.5038870","lng":"4.4699360","desc":"","comm":"","cat":["art"],"tel":"","web":"http:\/\/www.trempo.com","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01548","nom":"Groupes alimentaires","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" ","lat":"50.5038870","lng":"4.4699360","desc":"V\u00e9ritable mine d'information sur les groupements d'achats","comm":"","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.groupesalimentaires.be","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01575","nom":"From'alain","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" ","lat":"50.5038870","lng":"4.4699360","desc":"grossiste","comm":"fromages locaux, de producteurs","cat":["commerce"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01579","nom":"March\u00e9 hebdomadaire de Florenville","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" ","lat":"50.5038870","lng":"4.4699360","desc":"Petit march\u00e9 fermier\u00a0","comm":"De 15h30 \u00e0 18h30 sauf le 1er mercredi du mois\u00a0car il a lieu le matin en m\u00eame temps que le grand march\u00e9.\u00a0Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"061 31 12 29","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01580","nom":"March\u00e9 fermier hebdomadaire de la Halle de Han","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" ","lat":"50.5038870","lng":"4.4699360","desc":"March\u00e9 priv\u00e9 de producteurs locaux (couvert)","comm":"Le vendredi de 17 \u00e0 20h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"info@halledehan.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01582","nom":"March\u00e9 hebdomadaire de Chassepierre","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" ","lat":"50.5038870","lng":"4.4699360","desc":"Au coeur du village de Chassepierre\u00a0et en direct des producteurs","comm":"Le dimanche de 8h \u00e0 12h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"marc.poncin@chassepierre.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01125","nom":"APAC","prenom":"","adr":"Rue Joseph Wauters, 24","adr_confidentielle":"0","loc":"6230 Pont-\u00e0-Celle","lat":"50.5039521","lng":"4.3842763","desc":"Imprimerie et textile","comm":"www.apac-belgium.be\/","cat":["reemploi"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00865","nom":"Le Bistrot","prenom":"","adr":"Place Communale 7","adr_confidentielle":"0","loc":"5080 Rhisnes","lat":"50.5059325","lng":"4.8041426","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01601","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du jeudi \u00e0 Rhisnes","prenom":"","adr":"Place Communale","adr_confidentielle":"0","loc":" Rhisnes","lat":"50.5059945","lng":"4.8038430","desc":"March\u00e9 de producteurs locaux","comm":"de 15 \u00e0 18 h 00Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"0495\/75.76.16.","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01284","nom":"Papotager Asbl Esquisses","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Sprimont","lat":"50.5070090","lng":"5.6615841","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Papotager Asbl Esquisses de Sprimont, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00930","nom":"Le Noir Bonnet","prenom":"","adr":"Rue de Chi\u00e8vres, 291","adr_confidentielle":"0","loc":"7332 Sirault","lat":"50.5077622","lng":"3.7998890","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.lenoirbonnet.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01030","nom":"GAC de Mazy (Ca m'botte de carottes)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mazy","lat":"50.5104800","lng":"4.6726300","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Mazy (Ca m'botte de carottes) de Mazy, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01234","nom":"Verts Tiges asbl \u0096 Jardin solidaire le Roe","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" P\u00e9ruwelz","lat":"50.5105818","lng":"3.5936738","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Verts Tiges asbl \u0096 Jardin solidaire le Roe de P\u00e9ruwelz, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01009","nom":"GAC de Liberchies","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Liberchies","lat":"50.5138157","lng":"4.4215203","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Liberchies de Liberchies, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01263","nom":"Potager du clos des fraisiers","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Huy","lat":"50.5187153","lng":"5.2396656","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager du clos des fraisiers de Huy, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01416","nom":"","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Huy","lat":"50.5187153","lng":"5.2396656","desc":"Huy","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01005","nom":"GAC de Les-Bons-Villers","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Les-Bons-Villers","lat":"50.5220230","lng":"4.4758190","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Les-Bons-Villers de Les-Bons-Villers, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01208","nom":"asbl CHAMASE","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Familleureux","lat":"50.5228620","lng":"4.2110894","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager asbl CHAMASE de Familleureux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01210","nom":"Mara\u00eechers d'esp\u00e9rance","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Herchies","lat":"50.5275483","lng":"3.8576244","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Mara\u00eechers d'esp\u00e9rance de Herchies, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01462","nom":"SEL Coup d'pouce","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Sombreffe","lat":"50.5287100","lng":"4.5884000","desc":"Villers-la-Ville, Sombreffe, Chastre, Court-St-Etienne, LLN, Genappe et Mont-Saint-Guibert","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01595","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du mercredi \u00e0 Couthuin (H\u00e9ron)","prenom":"","adr":"Place Communale","adr_confidentielle":"0","loc":" Couthuin\u00a0","lat":"50.5287700","lng":"5.1393500","desc":"March\u00e9 de produits locaux et de bouche","comm":"Adl de H\u00e9ron - Chaque mercredi de 8h \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"\u00a0085\/71 39 81","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00928","nom":"Le Relais de la Samme","prenom":"","adr":"Place de Penne d'Agenais, 24","adr_confidentielle":"0","loc":"7180 Seneffe","lat":"50.5302404","lng":"4.2585928","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01250","nom":"#REF!","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Couthuin","lat":"50.5314526","lng":"5.1224958","desc":"Potager","comm":"#REF!","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01112","nom":"Re-Cycle - Wanze","prenom":"","adr":"Rue Joseph Wauters 57","adr_confidentielle":"0","loc":"4520 Wanze","lat":"50.5321995","lng":"5.2141108","desc":"1 v\u00e9lo pour 10 ans","comm":"","cat":["reemploi"],"tel":"085 25 55 51","web":"http:\/\/www.lheureuxcyclage.be\/1vp10a-accueil.html","email":"magasin.cpaswanze@skynet.be","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01061","nom":"GAC de Seneffe","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Seneffe","lat":"50.5333008","lng":"4.2565642","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Seneffe de Seneffe, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01289","nom":"Le 127 Terre","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Wanze","lat":"50.53438","lng":"5.214279","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Le 127 Terre de Wanze, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01348","nom":"Terre-en-vue","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"4120 Rotheux","lat":"50.5346824","lng":"5.4810832","desc":"Coop\u00e9rative citoyenne","comm":"","cat":["epargne","agriculture"],"tel":"02 335 36 68","web":"www.terre-en-vue.be","email":"info@terre-en-vue.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00971","nom":"GAC d'Esneux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Esneux","lat":"50.5350096","lng":"5.5683720","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC d'Esneux de Esneux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01399","nom":"SELEsneux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Esneux","lat":"50.5350096","lng":"5.5683720","desc":"Esneux, Tilff","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00960","nom":"GAC de Corroy le Ch\u00e2teau","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Corroy-le-Ch\u00e2teau","lat":"50.5387700","lng":"4.6627900","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Corroy le Ch\u00e2teau de Corroy-le-Ch\u00e2teau, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01515","nom":"Cellule solidarit\u00e9 emploi","prenom":"","adr":"Rue Z\u00e9phirin Flandre, 10","adr_confidentielle":"0","loc":"6210 Frasnes-lez-Gosselies","lat":"50.5392840","lng":"4.4488142","desc":"","comm":"","cat":["commerce","horeca"],"tel":"071 85 43 10","web":"http:\/\/www.les-bons-villers.be\/economie\/ale\/cellule-solidarite-emploi","email":"cellule.solidarite@skynet.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01366","nom":"SEL Amay","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ampsin","lat":"50.5413781","lng":"5.2780528","desc":"Amay, Jehay, Ombret, Ampsin","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01353","nom":"Le Brougnaux!","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"7620 Brunehaur","lat":"50.5417750","lng":"3.3978021","desc":"Monnaie compl\u00e9mentaire (en projet)","comm":"","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"citoyen@financite.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01446","nom":"SELonvosbesoins","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Neupr\u00e9","lat":"50.5425900","lng":"5.4809100","desc":"Neupr\u00e9","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01212","nom":"Cercle Royal horticole d\u0092Antoing","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Hollain","lat":"50.5443138","lng":"3.4273185","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Cercle Royal horticole d\u0092Antoing de Hollain, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01242","nom":"Potager communautaire du Service Environnement et Plan Communal de D\u00e9veloppement Nature","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Amay","lat":"50.5482792","lng":"5.3096648","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager communautaire du Service Environnement et Plan Communal de D\u00e9veloppement Nature de Amay, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01365","nom":"SEL Amay","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Amay","lat":"50.5482792","lng":"5.3096648","desc":"Amay, Jehay, Ombret, Ampsin","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01110","nom":"Maison de la la\u00efcit\u00e9","prenom":"","adr":"Avenue d'Esneux, 216","adr_confidentielle":"0","loc":"4130 Esneux","lat":"50.5495557","lng":"5.5894684","desc":"Repair Caf\u00e9 Esneux","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00972","nom":"GAC de Fernelmont","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Fernelmont","lat":"50.5500000","lng":"4.9833333","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Fernelmont de Fernelmont, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00844","nom":"Le Vaudr\u00e9e","prenom":"","adr":"Route du Condroz, 38C","adr_confidentielle":"0","loc":"4100 Boncelles","lat":"50.5504031","lng":"5.5065957","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/vaudree-concept.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00996","nom":"GAC Oxfam Andenne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" H\u00e9ron","lat":"50.5506312","lng":"5.0978682","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Oxfam Andenne de H\u00e9ron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01534","nom":"Valbiom ASBL","prenom":"","adr":"Chauss\u00e9e de Namur, 146","adr_confidentielle":"0","loc":"5030 Gembloux","lat":"50.5510345","lng":"4.7114360","desc":"Valorisation de la biomasse","comm":"","cat":["energie","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.valbiom.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01428","nom":"ArcenSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Lens","lat":"50.5566281","lng":"3.9005909","desc":"Lens","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00999","nom":"GAC de Jalhay","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Jalhay","lat":"50.5588226","lng":"5.9662952","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Jalhay de Jalhay, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01396","nom":"EcausSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ecaussinnes","lat":"50.5606000","lng":"4.1724000","desc":"Ecaussinnes","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01069","nom":"GAC de Tilff","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Tilff","lat":"50.5640699","lng":"5.5759823","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Tilff de Tilff, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01285","nom":"#REF!","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Tilff","lat":"50.5640699","lng":"5.5759823","desc":"Potager","comm":"#REF!","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00975","nom":"GAC de Bossi\u00e8re","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gembloux","lat":"50.5651500","lng":"4.6884300","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Bossi\u00e8re de Gembloux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00976","nom":"GAC de Lonz\u00e9e","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gembloux","lat":"50.5651500","lng":"4.6884300","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Lonz\u00e9e de Gembloux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00977","nom":"GAC de Gembloux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gembloux","lat":"50.5651500","lng":"4.6884300","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Gembloux de Gembloux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01321","nom":"Jardin partag\u00e9 du CPAS","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gembloux","lat":"50.5651500","lng":"4.6884300","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin partag\u00e9 du CPAS de Gembloux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01322","nom":"Jardin des hommes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gembloux","lat":"50.5651500","lng":"4.6884300","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin des hommes de Gembloux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01404","nom":"Cl\u00e9s de SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gembloux","lat":"50.5651500","lng":"4.6884300","desc":"Gembloux et ses villages","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01405","nom":"SEL Hesbaye","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gembloux","lat":"50.5651500","lng":"4.6884300","desc":"Gembloux","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01506","nom":"Donnerie de Gembloux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gembloux","lat":"50.5651500","lng":"4.6884300","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie de Gembloux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01528","nom":"Collectif Energie Gembloux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gembloux","lat":"50.5651500","lng":"4.6884300","desc":"","comm":"","cat":["energie","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.collectifenergiegembloux.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01543","nom":"Agricovert SCRL FS","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gembloux","lat":"50.5651500","lng":"4.6884300","desc":"Coop\u00e9rative de producteurs et de consommateurs","comm":"Agricovert est actif tout le long de la E411 et \u00e0 Bruxelles. Pour la liste des points de d\u00e9p\u00f4t, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consultez http:\/\/www.agricovert.be\/","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01278","nom":"Trivast\u00e8re, pr\u00e8s de la rue neuve","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Pepinster","lat":"50.568411","lng":"5.803421","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Trivast\u00e8re, pr\u00e8s de la rue neuve de Pepinster, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00950","nom":"GAC Viande de Boncelles","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Boncelles","lat":"50.5709023","lng":"5.5364671","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Viande de Boncelles de Boncelles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01379","nom":"SEL Serein","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Boncelles","lat":"50.5709023","lng":"5.5364671","desc":"Seraing, Boncelles, Jemeppe, Ougr\u00e9e","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01418","nom":"SEL Amay","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Jehay","lat":"50.5724773","lng":"5.3247092","desc":"Amay, Jehay, Ombret, Ampsin","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00973","nom":"GAC de Forville","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Forville","lat":"50.5739100","lng":"4.9982800","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Forville de Forville, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01063","nom":"Son\u00e9GASC","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Soignies","lat":"50.5764245","lng":"4.0706869","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Son\u00e9GASC de Soignies, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01461","nom":"SoigniesSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Soignies","lat":"50.5764245","lng":"4.0706869","desc":"Soignies","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01162","nom":"Les jardins partag\u00e9s de Villers-la-Ville","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Villers-la-Ville","lat":"50.5791942","lng":"4.5345409","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Les jardins partag\u00e9s de Villers-la-Ville de Villers-la-Ville, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01492","nom":"Donnerie de Villers-la-Ville","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Villers-la-Ville","lat":"50.5791942","lng":"4.5345409","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie de Villers-la-Ville, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00924","nom":"La R\u00e9gence","prenom":"","adr":"Rue de Mons, 4","adr_confidentielle":"0","loc":"7060 Soignies","lat":"50.5793448","lng":"4.0713157","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01132","nom":"La cit\u00e9 des jeunes","prenom":"","adr":"8 rue Henri Leroy","adr_confidentielle":"0","loc":"7060 Soignies","lat":"50.5804060","lng":"4.0707354","desc":"Repair Caf\u00e9 Soignies","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00985","nom":"GAC de Grand-Leez","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Grand-Leez","lat":"50.5837400","lng":"4.7746900","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Grand-Leez de Grand-Leez, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01048","nom":"GAC d'Ougr\u00e9e","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ougr\u00e9e","lat":"50.5838832","lng":"5.4996297","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC d'Ougr\u00e9e de Ougr\u00e9e, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01449","nom":"SEL Serein","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ougr\u00e9e","lat":"50.5838832","lng":"5.4996297","desc":"Seraing, Boncelles, Jemeppe, Ougr\u00e9e","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01062","nom":"GAC de Seraing et environs","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Seraing","lat":"50.584109","lng":"5.49855","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Seraing et environs de Seraing, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01280","nom":"Potager du CPAS de Seraing","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Seraing","lat":"50.584109","lng":"5.49855","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager du CPAS de Seraing de Seraing, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01484","nom":"La Bo\u00eete \u00e0 trucs","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Seraing","lat":"50.584109","lng":"5.49855","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01526","nom":"Clef SCRL","prenom":"","adr":"Rue de Barry, 20","adr_confidentielle":"0","loc":"7904 Leuze","lat":"50.5841210","lng":"3.5640151","desc":"Coop\u00e9rative \u00e9olienne","comm":"","cat":["epargne","energie"],"tel":"","web":"http:\/\/www.clef-scrl.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01596","nom":"March\u00e9 mensuel de Burdinne","prenom":"","adr":"6, rue de la Burdinale","adr_confidentielle":"0","loc":"4210 Burdinne","lat":"50.5846853","lng":"5.0742871","desc":"","comm":"Chaque premier vendredi du mois (sauf en janvier) de 16 h 00 \u00e0 21 h 00Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"085\/71.28.92","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"admin.parcnaturelburdinne@skynet.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00959","nom":"GAS de Chi\u00e8vres","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Chi\u00e8vres","lat":"50.5859700","lng":"3.8060900","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAS de Chi\u00e8vres de Chi\u00e8vres, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01109","nom":"Calidifourchon","prenom":"","adr":"Avenue William Grisard 1","adr_confidentielle":"0","loc":"4050 Chaudfontaine","lat":"50.5866246","lng":"5.6443965","desc":"1 v\u00e9lo pour 10 ans","comm":"","cat":["reemploi"],"tel":"","web":"www.calidifourchon.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01290","nom":"Un potager pour tous","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Yvoz-Ramet","lat":"50.5883864","lng":"5.4638963","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Un potager pour tous de Yvoz-Ramet, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01074","nom":"Groupe V.E.A.U.","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Verviers","lat":"50.588468","lng":"5.865905","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Groupe V.E.A.U. de Verviers, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01287","nom":"Racines d\u0092ici et d\u0092ailleurs","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Verviers","lat":"50.588468","lng":"5.865905","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Racines d\u0092ici et d\u0092ailleurs de Verviers, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01502","nom":"Donnerie de Verviers","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Verviers","lat":"50.588468","lng":"5.865905","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie de Verviers, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01593","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du jeudi \u00e0 Chaudfontaine","prenom":"","adr":"Place Musch","adr_confidentielle":"0","loc":" Embourg","lat":"50.5896289","lng":"5.6131822","desc":"March\u00e9 gourmand en produits bio et\/ou artisanaux","comm":"chaque jeudi de 7h30 \u00e0 13h30Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"04\/3615543","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"christine.blaffart@calidifontain.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01066","nom":"GAC de Stembert (Verviers)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Stembert","lat":"50.5923294","lng":"5.8928874","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Stembert (Verviers) de Stembert, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01319","nom":"Vents sauvages asbl","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Eghez\u00e9e","lat":"50.5926500","lng":"4.9036500","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Vents sauvages asbl de Eghez\u00e9e, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01397","nom":"L'Esprit de SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Eghez\u00e9e","lat":"50.5926500","lng":"4.9036500","desc":"Eghez\u00e9e-Fernelmont","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01505","nom":"Donnerie d'Eghez\u00e9e","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Eghez\u00e9e","lat":"50.5926500","lng":"4.9036500","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie d'Eghez\u00e9e, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00856","nom":"La Boule Rouge","prenom":"","adr":"Pont Saint-Laurent, 10","adr_confidentielle":"0","loc":"4800 Verviers","lat":"50.5927252","lng":"5.8600169","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00857","nom":"St Andrew's","prenom":"","adr":"Place du Martyr, 50","adr_confidentielle":"0","loc":"4800 Verviers","lat":"50.5933541","lng":"5.8601090","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00855","nom":"Georges Caf\u00e9","prenom":"","adr":"Place du Martyr, 52","adr_confidentielle":"0","loc":"4800 Verviers","lat":"50.5935849","lng":"5.8606167","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00834","nom":"L'Union","prenom":"","adr":"Grand'Place,27","adr_confidentielle":"0","loc":"1400 Nivelles","lat":"50.5970052","lng":"4.3239142","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01046","nom":"GAC de Nivelles","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Nivelles","lat":"50.5978700","lng":"4.3285100","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Nivelles de Nivelles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01154","nom":"Jardin postal du CPAS d\u0092Orp-Jauche","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Nivelles","lat":"50.5978700","lng":"4.3285100","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin postal du CPAS d\u0092Orp-Jauche de Nivelles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01155","nom":"Jardin communautaire \u00ab Orp-Jauche en Transition \u00bb","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Nivelles","lat":"50.5978700","lng":"4.3285100","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin communautaire \u00ab Orp-Jauche en Transition \u00bb de Nivelles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01156","nom":"Ligue du Coin de Terre de Nivelles","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Nivelles","lat":"50.5978700","lng":"4.3285100","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Ligue du Coin de Terre de Nivelles de Nivelles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01157","nom":"Potagers de Nivelles","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Nivelles","lat":"50.5978700","lng":"4.3285100","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Nivelles de Nivelles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01490","nom":"Donnerie de Nivelles","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Nivelles","lat":"50.5978700","lng":"4.3285100","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie de Nivelles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01102","nom":"Le Bric","prenom":"","adr":"Rue Georges Willame, 6","adr_confidentielle":"0","loc":"1400 Nivelles","lat":"50.6000267","lng":"4.3356864","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.lebric.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01008","nom":"R\u00e9GAL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Leuze-en-Hainaut","lat":"50.6000942","lng":"3.6262371","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le R\u00e9GAL de Leuze-en-Hainaut, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01429","nom":"SELeuzois","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Leuze-en-Hainaut","lat":"50.6000942","lng":"3.6262371","desc":"Leuze-en-Hainaut","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01072","nom":"GAC de Vaux-sous-Ch\u00eavremont","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Vaux-sous-Ch\u00eavremont","lat":"50.6010507","lng":"5.6318794","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Vaux-sous-Ch\u00eavremont de Vaux-sous-Ch\u00eavremont, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01286","nom":"Jardin communautaire sant\u00e9","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Vaux-sous-Ch\u00e8vremont","lat":"50.6010507","lng":"5.6318794","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin communautaire sant\u00e9 de Vaux-sous-Ch\u00e8vremont, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01561","nom":"Paniers verts","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"1404 BORNIVAL","lat":"50.6011653","lng":"4.2762763","desc":"l\u00e9gumes bio et autres","comm":"","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"http:\/\/www.lespaniersverts.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01103","nom":"Le Bouton d'Or","prenom":"","adr":"Faubourg de Bruxelles, 57","adr_confidentielle":"0","loc":"1400 Nivelles","lat":"50.6018583","lng":"4.3281051","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.legoelandasbl.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01134","nom":"M\u00e9li-V\u00e9lo - Tournai","prenom":"","adr":"Impasse Dewasmes","adr_confidentielle":"0","loc":"7500 Tournai","lat":"50.6048300","lng":"3.3938700","desc":"1 v\u00e9lo pour 10 ans","comm":"","cat":["reemploi"],"tel":"085 25 55 51","web":"www.melivelo.be","email":"ateliermelivelo@gmail.com","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01363","nom":"La fourmi solidaire","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"7906 Gallaix","lat":"50.6053041","lng":"3.5739204","desc":"Groupe d'\u00e9pargne de proximit\u00e9","comm":"","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.financite.be\/projets-solidaires\/fourmi-solidaire-la,fr,63,11,1,127.html","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01386","nom":"SEL Coup d'pouce","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Chastre","lat":"50.6081300","lng":"4.6356900","desc":"Villers-la-Ville, Sombreffe, Chastre, Court-St-Etienne, LLN, Genappe et Mont-Saint-Guibert","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00953","nom":"GAC de Hennuy\u00e8re","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Braine-le-Comte","lat":"50.6093600","lng":"4.1348400","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Hennuy\u00e8re de Braine-le-Comte, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00954","nom":"GAC de Braine-le-Comte","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Braine-le-Comte","lat":"50.6093600","lng":"4.1348400","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Braine-le-Comte de Braine-le-Comte, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01355","nom":"Le minuto","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"7090 Braine le Compte","lat":"50.6093600","lng":"4.1348400","desc":"Monnaie compl\u00e9mentaire","comm":"","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.minuto.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01381","nom":"Radisel","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Braine-le-Comte","lat":"50.6093600","lng":"4.1348400","desc":"Braine-le-Comte","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01496","nom":"Donnerie de Braine-le-Comte","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Braine-le-Comte","lat":"50.6093600","lng":"4.1348400","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie de Braine-le-Comte, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00978","nom":"GAC Genappe","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Genappe","lat":"50.61026","lng":"4.451995","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Genappe de Genappe, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01357","nom":"Toreke","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"9000 Gent","lat":"50.61026","lng":"4.451995","desc":"Monnaie compl\u00e9mentaire (en projet)","comm":"","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.torekes.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01406","nom":"","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Genappe","lat":"50.61026","lng":"4.451995","desc":"Villers-la-Ville, Sombreffe, Chastre, Court-St-Etienne, LLN, Genappe et Mont-Saint-Guibert","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01071","nom":"GAC de Tournai","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Tournai","lat":"50.611132","lng":"3.388853","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Tournai de Tournai, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01135","nom":"L'HeureuxCyclage","prenom":"","adr":"Rue du Ch\u00e2teau, 19","adr_confidentielle":"0","loc":"7500 Tournai","lat":"50.611132","lng":"3.388853","desc":"Atelier m\u00e9canique V\u00e9lo","comm":"","cat":["reemploi"],"tel":"","web":"http:\/\/www.lheureuxcyclage.be\/","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01238","nom":"Les jardins de Choiseul","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Tournai","lat":"50.611132","lng":"3.388853","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Les jardins de Choiseul de Tournai, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01239","nom":"Relais de Tournai Picardie La\u00efque","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Tournai","lat":"50.611132","lng":"3.388853","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Relais de Tournai Picardie La\u00efque de Tournai, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01240","nom":"Potagers de Tournai","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Tournai","lat":"50.611132","lng":"3.388853","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Tournai de Tournai, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01466","nom":"La Rawete","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Tournai","lat":"50.611132","lng":"3.388853","desc":"Tournai","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01606","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du vendredi \u00e0 Tournai","prenom":"","adr":"Quais du march\u00e9 aux poissons","adr_confidentielle":"0","loc":" Tournai","lat":"50.611132","lng":"3.388853","desc":"March\u00e9 fermier","comm":"Chaque vendredi de 16h \u00e0 20h - ADMINISTRATION\u00a0COMMUNALE\u00a0DE TOURNAI - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"T\u00e9l. +32 69 33 22 11","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00937","nom":"GAC d'Angleur","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Angleur","lat":"50.6113500","lng":"5.5994300","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC d'Angleur de Angleur, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00934","nom":"Table au Vert","prenom":"","adr":"Place Obert de Thieusies, 10","adr_confidentielle":"0","loc":"7830 Thoricourt","lat":"50.6115222","lng":"3.9511170","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.tableauvert.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00858","nom":"Brasserie St Georges","prenom":"","adr":"Place Saint-Georges, 31","adr_confidentielle":"0","loc":"4830 Limbourg","lat":"50.6122091","lng":"5.9396726","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00843","nom":"Le Vaudr\u00e9e","prenom":"","adr":"Rue Val Beno\u00eet, 109","adr_confidentielle":"0","loc":"4031 Angleur","lat":"50.6143407","lng":"5.5915577","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/vaudree-concept.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00845","nom":"Aux 4 Vents","prenom":"","adr":"Rue J. Wettinck, 73","adr_confidentielle":"0","loc":"4101 Jemeppe","lat":"50.6146815","lng":"5.5011883","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.alain4vents.com\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00952","nom":"Gac de Bousval","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bousval","lat":"50.6149444","lng":"4.5051441","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Gac de Bousval de Bousval, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01136","nom":"Maison pour tous","prenom":"","adr":"27 Rue des Arquebusiers","adr_confidentielle":"0","loc":"7800 Ath","lat":"50.6161185","lng":"3.7763793","desc":"Repair Caf\u00e9 Ath","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01081","nom":"GAC de Walhain (Tournesol)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Walhain","lat":"50.6165400","lng":"4.6954500","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Walhain (Tournesol) de Walhain, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01163","nom":"Les Jardins partag\u00e9s Walhain-Tournesol","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Walhain","lat":"50.6165400","lng":"4.6954500","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Les Jardins partag\u00e9s Walhain-Tournesol de Walhain, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01493","nom":"Donnerie de Walhain","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Walhain","lat":"50.6165400","lng":"4.6954500","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie de Walhain, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00949","nom":"GAC de Blanmont","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Blanmont","lat":"50.6204100","lng":"4.6411700","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Blanmont de Blanmont, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01594","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du mercredi \u00e0 Braives","prenom":"","adr":"20, Chemin de Via","adr_confidentielle":"0","loc":" Braives","lat":"50.6205693","lng":"5.1452439","desc":"March\u00e9 de produits locaux\u00a0","comm":"chaque mercredi de 15h \u00e0 19h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"019\/69.62.42.","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"adl@braives.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01254","nom":"Foyer de la r\u00e9gion de Fl\u00e9ron scrl et La R\u00e9gie de Quartier de Vaux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Fl\u00e9ron","lat":"50.6205901","lng":"5.6862156","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Foyer de la r\u00e9gion de Fl\u00e9ron scrl et La R\u00e9gie de Quartier de Vaux de Fl\u00e9ron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00987","nom":"GAC du Beau Mur","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Grivegn\u00e9e","lat":"50.6216000","lng":"5.6107400","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC du Beau Mur de Grivegn\u00e9e, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00988","nom":"GAC Bois de Breux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Grivegn\u00e9e","lat":"50.6216000","lng":"5.6107400","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Bois de Breux de Grivegn\u00e9e, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00989","nom":"GACs de Grivegn\u00e9e","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Grivegn\u00e9e","lat":"50.6216000","lng":"5.6107400","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACs de Grivegn\u00e9e de Grivegn\u00e9e, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01256","nom":"La Bourrache","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Grivegn\u00e9e","lat":"50.6216000","lng":"5.6107400","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager La Bourrache de Grivegn\u00e9e, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01257","nom":"Jardin collectif de Grivegn\u00e9e","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Grivegn\u00e9e","lat":"50.6216000","lng":"5.6107400","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin collectif de Grivegn\u00e9e de Grivegn\u00e9e, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01258","nom":"Potagers collectifs de Grivegn\u00e9e","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Grivegn\u00e9e","lat":"50.6216000","lng":"5.6107400","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers collectifs de Grivegn\u00e9e de Grivegn\u00e9e, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01245","nom":"Potager collectif de Beyne Heusay","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Beyne-Heusay","lat":"50.6216012","lng":"5.6558548","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager collectif de Beyne Heusay de Beyne-Heusay, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00837","nom":"\"Aux Caves \"\"Chez Willy\"\"\"","prenom":"","adr":"Place des Franchis\u00e9s, 26","adr_confidentielle":"0","loc":"4000 Li\u00e8ge","lat":"50.6235884","lng":"5.5712307","desc":"Petite restauration","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01451","nom":"RamiSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Perwez","lat":"50.6239500","lng":"4.8150300","desc":"Ramillies, Orp-Jauche, Perwez","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00955","nom":"GAC de Braives","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Braives","lat":"50.6282300","lng":"5.1488100","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Braives de Braives, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00956","nom":"GAC de Fallais","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Braives","lat":"50.6282300","lng":"5.1488100","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Fallais de Braives, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01279","nom":"Jardins partag\u00e9s St Nicolas","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Saint-Nicolas","lat":"50.62834","lng":"5.532593","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardins partag\u00e9s St Nicolas de Saint-Nicolas, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01113","nom":"BISA","prenom":"","adr":"Sch\u00f6nefeldweg, 238","adr_confidentielle":"0","loc":"4700 Eupen","lat":"50.628558","lng":"6.036558","desc":"Compost","comm":"","cat":["reemploi"],"tel":"","web":"http:\/\/www.bisa-ostbelgien.be\/","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00942","nom":"GAS de Ath","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ath","lat":"50.6304302","lng":"3.7769920","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAS de Ath de Ath, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01199","nom":"F\u00e9d\u00e9ration des cercles horticoles de Ath-Soignies","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ath","lat":"50.6304302","lng":"3.7769920","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager F\u00e9d\u00e9ration des cercles horticoles de Ath-Soignies de Ath, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01200","nom":"Le C.R.A.S.E.N. (Comit\u00e9 r\u00e9gional d\u0092Ath pour la sauvegarde de l\u0092environnement)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ath","lat":"50.6304302","lng":"3.7769920","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Le C.R.A.S.E.N. (Comit\u00e9 r\u00e9gional d\u0092Ath pour la sauvegarde de l\u0092environnement) de Ath, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01201","nom":"ASBL Compagnons SAPHA","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ath","lat":"50.6304302","lng":"3.7769920","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager ASBL Compagnons SAPHA de Ath, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01202","nom":"Potagers d'Ath","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ath","lat":"50.6304302","lng":"3.7769920","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers d'Ath de Ath, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01371","nom":"Bouts de fiSel","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ath","lat":"50.6304302","lng":"3.7769920","desc":"Ath","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01558","nom":"Coprosain","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" ATH","lat":"50.6304302","lng":"3.7769920","desc":"Coop\u00e9rative de producteurs de viande","comm":"Egalemment pr\u00e9sent sur de nombreux march\u00e9s. Plus d'informations sur http:\/\/www.coprosain.be","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01354","nom":"Fair Trade Bank System","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"7800 Ath","lat":"50.631824","lng":"3.777183","desc":"Monnaie compl\u00e9mentaire","comm":"","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/fairtradebanksystem.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01608","nom":"March\u00e9 mensuel d'Ath","prenom":"","adr":"20-22, rue de France","adr_confidentielle":"0","loc":"7800 Ath","lat":"50.6320750","lng":"3.7754236","desc":"March\u00e9 fermier (gamme vari\u00e9e de produits paysans et artisanaux locaux)","comm":"Tous les derniers samedis du mois, de 14h \u00e0 18h - Muriel Talma (adl de Ath) et Isabelle Baufays (Parc Naturel Du Pays des Collines) - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"Tel\u00a0: 068\/ 26 91 27 (adl) et\u00a0068\/ 54 46 08","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01281","nom":"Semences de curieux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Soumagne","lat":"50.6322821","lng":"5.7361037","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Semences de curieux de Soumagne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01282","nom":"Verger conservatoire et jardin mellif\u00e8re","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Soumagne","lat":"50.6322821","lng":"5.7361037","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Verger conservatoire et jardin mellif\u00e8re de Soumagne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01283","nom":"Potagers de Soumagne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Soumagne","lat":"50.6322821","lng":"5.7361037","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Soumagne de Soumagne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01011","nom":"GAC Barricade","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Barricade de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01012","nom":"AquiGAC","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le AquiGAC de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01013","nom":"GAC Morinval","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Morinval de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01014","nom":"GAC du Beau mur","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC du Beau mur de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01015","nom":"Mac-GAC","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Mac-GAC de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01016","nom":"Gac Laveu","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Gac Laveu de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01017","nom":"\"GAC \"\"Bons buveurs\"\"\"","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"\"Pour plus d\u0092informations sur le GAC \"\"Bons buveurs\"\" de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a> \"","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01018","nom":"Le panier de Margueritte","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Le panier de Margueritte de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01019","nom":"GAC du quartier Glain","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC du quartier Glain de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01020","nom":"GAC de Li\u00e8ge","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Li\u00e8ge de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01266","nom":"Le Jardin des enfants","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Le Jardin des enfants de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01267","nom":"Terrain d'aventure du P\u00e9ri","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Terrain d'aventure du P\u00e9ri  de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01268","nom":"Les jardins du Laveu","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Les jardins du Laveu de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01269","nom":"La Cit\u00e9 s\u0092invente \u00e0 Li\u00e8ge \u0096 St Leonard","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager La Cit\u00e9 s\u0092invente \u00e0 Li\u00e8ge \u0096 St Leonard de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01270","nom":"Ferme de La Vache","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Ferme de La Vache de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01271","nom":"Peuple et Culture Wallonie\/Bruxelles","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Peuple et Culture Wallonie\/Bruxelles de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01272","nom":"Potager collectif de la Chauve Souris","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager collectif de la Chauve Souris de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01273","nom":"Sainte-Walburge ASBL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Sainte-Walburge ASBL de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01274","nom":"Les Tawes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Les Tawes de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01275","nom":"Potagers de Li\u00e8ge","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Li\u00e8ge de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01430","nom":"SELidje","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Li\u00e8ge","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01431","nom":"SELetpasSeul","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Li\u00e8ge","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01432","nom":"SEL du Laveu","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Li\u00e8ge","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01433","nom":"SEL \u00e0 Li\u00e8ge","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Li\u00e8ge","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01481","nom":"RES Saint-L\u00e9onard","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01482","nom":"La Ronde ses Savoirs","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01483","nom":"RES de Li\u00e8ge","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01501","nom":"Donnerie de Li\u00e8ge","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6325574","lng":"5.5796662","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie de Li\u00e8ge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01255","nom":"Potager du CPAS","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Gr\u00e2ce-Hollogne","lat":"50.6341200","lng":"5.4756600","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager du CPAS de Gr\u00e2ce-Hollogne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00851","nom":"Les Deux Dames","prenom":"","adr":"Rue de Verviers, 97B","adr_confidentielle":"0","loc":"4650 Chaineux","lat":"50.6343058","lng":"5.8212672","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.les2dames.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01161","nom":"Les jardins partag\u00e9s de la Gette","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Thorembais-Saint-Trond","lat":"50.6346500","lng":"4.7864600","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Les jardins partag\u00e9s de la Gette de Thorembais-Saint-Trond, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01038","nom":"GAC de Mont-Saint-Guibert","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mont-Saint-Guibert","lat":"50.6347043","lng":"4.6106474","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Mont-Saint-Guibert de Mont-Saint-Guibert, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01443","nom":"SEL Coup d'pouce","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mont-Saint-Guibert","lat":"50.6347043","lng":"4.6106474","desc":"Villers-la-Ville, Sombreffe, Chastre, Court-St-Etienne, LLN, Genappe et Mont-Saint-Guibert","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01356","nom":"Le Valeureux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"4000 Li\u00e8ge","lat":"50.6350757","lng":"5.5628874","desc":"Monnaie compl\u00e9mentaire (en projet)","comm":"","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"citoyen@financite.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01359","nom":"La bou\u00e9e","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"4000 Li\u00e8ge","lat":"50.6350757","lng":"5.5628874","desc":"Groupe d'\u00e9pargne de proximit\u00e9","comm":"","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.financite.be\/projets-solidaires,fr,63,11,1,225.html","email":"marielle.goffard@skynet.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01362","nom":"L'aube","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"4000 Li\u00e8ge","lat":"50.6350757","lng":"5.5628874","desc":"Groupe d'\u00e9pargne de proximit\u00e9","comm":"","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.financite.be\/projets-solidaires,fr,63,11,1,349.html","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01052","nom":"GAC de Ramillies (Eco-voisines)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ramillies","lat":"50.6367900","lng":"4.9145100","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Ramillies (Eco-voisines) de Ramillies, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01454","nom":"RamiSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ramillies","lat":"50.6367900","lng":"4.9145100","desc":"Ramillies, Orp-Jauche, Perwez","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00839","nom":"Le Vaudr\u00e9e","prenom":"","adr":"Rue Saint-Gilles, 149","adr_confidentielle":"0","loc":"4000 Li\u00e8ge","lat":"50.6382000","lng":"5.5636396","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/vaudree-concept.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01577","nom":"Poulet de gobecq","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"7823 GIBECQ","lat":"50.6383168","lng":"3.8879250","desc":"hall relais","comm":"d\u00e9coupe de volailles","cat":["commerce"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01413","nom":"SELt","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Hennuy\u00e8res","lat":"50.6384300","lng":"4.1696000","desc":"Hennuy\u00e8res","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00847","nom":"Le Vieux Haneffe","prenom":"","adr":"Rue des Templiers, 2","adr_confidentielle":"0","loc":"4357 Heneffe","lat":"50.6386216","lng":"5.3197139","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01414","nom":"RomanSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Hennuy\u00e8res-Virginal","lat":"50.638793","lng":"4.169971","desc":"Hennuy\u00e8res-Virginal","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01419","nom":"SEL Serein","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Jemeppe","lat":"50.638793","lng":"4.169971","desc":"Seraing, Boncelles, Jemeppe, Ougr\u00e9e","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00835","nom":"Le Bouquin","prenom":"","adr":"Place des Carmes, 8","adr_confidentielle":"0","loc":"4000 Li\u00e8ge","lat":"50.6390993","lng":"5.5737975","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.horecawallonie.be\/horeca\/fr\/membres\/2697-Restaurant-BOUQUIN-%28LE%29.html","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00836","nom":"Taverne Royale","prenom":"","adr":"Boulevard d'Avroy, 2","adr_confidentielle":"0","loc":"4000 Li\u00e8ge","lat":"50.6398333","lng":"5.5681734","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00838","nom":"Taverne Saint-Paul","prenom":"","adr":"Rue Saint-Paul, 8","adr_confidentielle":"0","loc":"4000 Li\u00e8ge","lat":"50.6401108","lng":"5.5727439","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01261","nom":"#REF!","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Herve","lat":"50.6406643","lng":"5.7946868","desc":"Potager","comm":"#REF!","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01597","nom":"March\u00e9 mensuel de Li\u00e8ge","prenom":"","adr":"Au pied de la Passerelle sur le Boulevard Saucy","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6411485","lng":"5.5802329","desc":"\u00ab IL MERCANTINO \u00bb village culturel et gourmand de la Passerelle","comm":"Une fois par mois, de 12 h \u00e0 17 h, les dimanches 28 avril, 26 mai, 30 juin, 25 ao\u00fbtVous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"0496\/215046 ou 0478\/64.45.13","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00842","nom":"Le Randaxhe","prenom":"","adr":"Chauss\u00e9e des Pr\u00e9s, 61","adr_confidentielle":"0","loc":"4020 Li\u00e8ge","lat":"50.6414787","lng":"5.5815836","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01153","nom":"Potawal","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Nil-Saint-Vincent-Saint-Martin","lat":"50.6421400","lng":"4.6798200","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potawal de Nil-Saint-Vincent-Saint-Martin, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00961","nom":"GAC Court-Saint-Etienne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Court-Saint-Etienne","lat":"50.6422504","lng":"4.5680813","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Court-Saint-Etienne de Court-Saint-Etienne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00962","nom":"Tangigac","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Court-Saint-Etienne","lat":"50.6422504","lng":"4.5680813","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Tangigac de Court-Saint-Etienne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00963","nom":"GAC de Court-Saint-Etienne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Court-Saint-Etienne","lat":"50.6422504","lng":"4.5680813","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Court-Saint-Etienne de Court-Saint-Etienne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01143","nom":"Potagers de l'\u00e9cole Rudolf Steiner","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Court-Saint-Etienne","lat":"50.6422504","lng":"4.5680813","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de l'\u00e9cole Rudolf Steiner de Court-Saint-Etienne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01392","nom":"SEL Coup d'pouce","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Court-Saint-Etienne","lat":"50.6422504","lng":"4.5680813","desc":"Villers-la-Ville, Sombreffe, Chastre, Court-St-Etienne, LLN, Genappe et Mont-Saint-Guibert","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00841","nom":"Terrem\u00e8re","prenom":"","adr":"Rue de la R\u00e9gence, 21","adr_confidentielle":"0","loc":"4000 Li\u00e8ge","lat":"50.6426903","lng":"5.5736433","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.terremere.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00840","nom":"La Brasserie Sauveni\u00e8re","prenom":"","adr":"Place Xavier Neujean, 12","adr_confidentielle":"0","loc":"4000 Li\u00e8ge","lat":"50.6431819","lng":"5.5683162","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.grignoux.be\/en-pratique#brasseriesauveniere","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01264","nom":"Jupulle horticole \u0096 association de jardiniers amateurs","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Jupille-sur-Meuse","lat":"50.6454700","lng":"5.6348800","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jupulle horticole \u0096 association de jardiniers amateurs de Jupille-sur-Meuse, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01252","nom":"Potager de Donceel","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Donceel","lat":"50.6457700","lng":"5.3213800","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager de Donceel de Donceel, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01107","nom":"Casa Nicaragua","prenom":"","adr":"Rue Pierreuse, 23","adr_confidentielle":"0","loc":"4000 Li\u00e8ge","lat":"50.6468946","lng":"5.5729607","desc":"Repair Caf\u00e9 Li\u00e8ge","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00852","nom":"Extra-Time","prenom":"","adr":"Place du March\u00e9, 32","adr_confidentielle":"0","loc":"4651 Battice","lat":"50.6475077","lng":"5.8205549","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01344","nom":"Cr\u00e9dal","prenom":"","adr":"Rue Pierreuse, 57","adr_confidentielle":"0","loc":" Li\u00e8ge","lat":"50.6478803","lng":"5.5725870","desc":"Coop\u00e9rative citoyenne d'\u00e9pargne et de cr\u00e9dit","comm":"","cat":["epargne","formation"],"tel":"010 48 33 50","web":"www.credal.be","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00998","nom":"GAC de Virginal (Ittre)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ittre","lat":"50.6502100","lng":"4.2634700","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Virginal (Ittre) de Ittre, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01417","nom":"Fleur de SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ittre","lat":"50.6502100","lng":"4.2634700","desc":"Ittre, Hennuy\u00e8res","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01578","nom":"Profruit","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" CEREXHE-HEUREUX","lat":"50.6541483","lng":"5.7264702","desc":"Coop\u00e9rative de producteurs de fruits","comm":"","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01068","nom":"GAC Li Cramignon","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Thimister","lat":"50.6541950","lng":"5.8640069","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Li Cramignon de Thimister, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01265","nom":"Cens \u00e9quivoc asbl","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Lens-Saint-Remy","lat":"50.6543514","lng":"5.1331258","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Cens \u00e9quivoc asbl de Lens-Saint-Remy, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01243","nom":"Les amis de la terre d\u0092Ans","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ans","lat":"50.6569400","lng":"5.5285500","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Les amis de la terre d\u0092Ans de Ans, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01116","nom":"La Goutte d'Eau","prenom":"","adr":"Rue de l'Eglise, 12","adr_confidentielle":"0","loc":"4840 Welkenraedt","lat":"50.6606110","lng":"5.9712947","desc":"V\u00eatements seconde main","comm":"","cat":["reemploi"],"tel":"","web":"http:\/\/www.res-sources.be\/membres\/de-bouche-%C3%A0-oreille-0","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01114","nom":"Les 3 R","prenom":"","adr":"Rue Mitoyenne, 218","adr_confidentielle":"0","loc":"4710 Herbesthal","lat":"50.6636491","lng":"5.9777239","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi"],"tel":"","web":"http:\/\/www.res-sources.be\/membres\/de-bouche-%C3%A0-oreille-0","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01253","nom":"#REF!","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Fexhe-le-Haut-Clocher","lat":"50.6653330","lng":"5.3994597","desc":"Potager","comm":"#REF!","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01401","nom":"Syst\u00e8me D","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Fexhe-le-Haut-Clocher","lat":"50.6653330","lng":"5.3994597","desc":"Fexhe-le-Haut-Clocher","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01047","nom":"GAC d'Ottignies","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ottignies","lat":"50.6654650","lng":"4.5669046","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC d'Ottignies de Ottignies, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01158","nom":"Mains vertes au Bauloy","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ottignies","lat":"50.6654650","lng":"4.5669046","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Mains vertes au Bauloy de Ottignies, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01159","nom":"Jardin en sabots","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ottignies","lat":"50.6654650","lng":"4.5669046","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin en sabots de Ottignies, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01358","nom":"Les Ecus Balladeurs","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"1340 Ottignies","lat":"50.6654650","lng":"4.5669046","desc":"Groupe d'\u00e9pargne de proximit\u00e9","comm":"","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.financite.be\/projets-solidaires,fr,63,11,2,325.html","email":"jacques@vellut.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01473","nom":"R.E.S. Ottignies","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ottignies","lat":"50.6654650","lng":"4.5669046","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01491","nom":"Donnerie d'Ottignies","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ottignies","lat":"50.6654650","lng":"4.5669046","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie d'Ottignies, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01105","nom":"R.APP.EL","prenom":"","adr":"Rue du Bon Voisin, 2","adr_confidentielle":"0","loc":"1480 Tubize","lat":"50.6664646","lng":"4.2248626","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi"],"tel":"","web":"http:\/\/www.rappel-scrl.be\/","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01100","nom":"Ressourcerie de la Dyle","prenom":"","adr":"Avenue Reine Astrid, 6","adr_confidentielle":"0","loc":"1340 Ottignies","lat":"50.6665887","lng":"4.5692720","desc":"Magasin seconde main","comm":"www.valoriste.be","cat":["reemploi"],"tel":"","web":"www.valoriste.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01021","nom":"GAC LLN du mardi","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Louvain-la-Neuve","lat":"50.666655","lng":"4.587768","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC LLN du mardi de Louvain-la-Neuve, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01022","nom":"GACot\u00e9 de chez vous (jeudi)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Louvain-la-Neuve","lat":"50.666655","lng":"4.587768","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACot\u00e9 de chez vous (jeudi) de Louvain-la-Neuve, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01023","nom":"AMAP Helia","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Louvain-la-Neuve","lat":"50.666655","lng":"4.587768","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le AMAP Helia de Louvain-la-Neuve, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01024","nom":"GAC Tr\u00e8fle (lundi)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Louvain-la-Neuve","lat":"50.666655","lng":"4.587768","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Tr\u00e8fle (lundi) de Louvain-la-Neuve, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01025","nom":"GAC de Louvain-la-Neuve","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Louvain-la-Neuve","lat":"50.666655","lng":"4.587768","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Louvain-la-Neuve de Louvain-la-Neuve, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01151","nom":"Vert-tige","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Louvain-la-Neuve","lat":"50.666655","lng":"4.587768","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Vert-tige de Louvain-la-Neuve, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01437","nom":"SEL Coup d'pouce","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Louvain-la-Neuve","lat":"50.666655","lng":"4.587768","desc":"Villers-la-Ville, Sombreffe, Chastre, Court-St-Etienne, LLN, Genappe et Mont-Saint-Guibert","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01488","nom":"Donnerie de Louvain-la-Neuve","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Louvain-la-Neuve","lat":"50.666655","lng":"4.587768","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie de Louvain-la-Neuve, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01552","nom":"Biosain","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"1348 LOUVAIN-LA-NEUVE","lat":"50.666655","lng":"4.587768","desc":"Grossiste produits bio","comm":"","cat":["commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/biosain.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01445","nom":"EstaimSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" N\u00e9chin","lat":"50.6670101","lng":"3.2690718","desc":"Estaimpuis","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00853","nom":"La Renaissance","prenom":"","adr":"Rue Thier du Ry, 36","adr_confidentielle":"0","loc":"4671 Barchon","lat":"50.6682114","lng":"5.6972474","desc":"Caf\u00e9","comm":"Ce caf\u00e9 propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01514","nom":"TCO Service","prenom":"","adr":"92 chauss\u00e9e de La Croix","adr_confidentielle":"0","loc":"1340 Ottignies","lat":"50.6684189","lng":"4.5826712","desc":"Restauration de collectivit\u00e9s","comm":"","cat":["commerce","horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/tcoservice.com\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00833","nom":"Alt\u00e9rez-vous","prenom":"","adr":"Place des Braban\u00e7ons 6A","adr_confidentielle":"0","loc":"1348 Louvain-la-Neuve","lat":"50.6684407","lng":"4.6160971","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00854","nom":"Le Vaudr\u00e9e","prenom":"","adr":"Rue Champs de Tign\u00e9e, 14","adr_confidentielle":"0","loc":"4671 Barchon","lat":"50.668831","lng":"5.699303","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/vaudree-concept.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01341","nom":"Cr\u00e9dal","prenom":"","adr":"Place de l'Universit\u00e9, 16","adr_confidentielle":"0","loc":"1348 Louvain-la-Neuve","lat":"50.6699680","lng":"4.6155626","desc":"Coop\u00e9rative citoyenne d'\u00e9pargne et de cr\u00e9dit","comm":"","cat":["epargne","formation"],"tel":"010 48 33 50","web":"www.credal.be","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01345","nom":"Terre-en-vue","prenom":"","adr":"Place de l'Universit\u00e9, 16","adr_confidentielle":"0","loc":"1348 Louvain-la-Neuve","lat":"50.6699680","lng":"4.6155626","desc":"Coop\u00e9rative citoyenne","comm":"","cat":["epargne","agriculture"],"tel":"010 48 33 50","web":"www.credal.be","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00991","nom":"GAC de Hannut","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Hannut","lat":"50.6721500","lng":"5.0777600","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Hannut de Hannut, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01500","nom":"Donnerie d'Hannut","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Hannut","lat":"50.6721500","lng":"5.0777600","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie d'Hannut, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01246","nom":"Tourne-sol","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Blegny","lat":"50.6734033","lng":"5.7247316","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Tourne-sol de Blegny, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01352","nom":"Le talent","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"1348 Ottignies","lat":"50.6738567","lng":"4.6151693","desc":"Monnaie compl\u00e9mentaire (en projet)","comm":"","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.letalent.be\/","email":"financelaneuve@gmail.com","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01111","nom":"Centre culturel de Ans","prenom":"","adr":"Place des anciens combattants","adr_confidentielle":"0","loc":"4432 Alleur","lat":"50.6757444","lng":"5.5151312","desc":"Repair Caf\u00e9 Alleur","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00958","nom":"GAC Chaumont-Gistoux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Chaumont-Gistoux","lat":"50.677316","lng":"4.72116","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Chaumont-Gistoux de Chaumont-Gistoux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01387","nom":"SEL de Chaumont-Gistoux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Chaumont-Gistoux","lat":"50.677316","lng":"4.72116","desc":"Chaumont-Gistoux","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01557","nom":"Coprosain","prenom":"","adr":"rue de l'Abbaye, 4\u00a0","adr_confidentielle":"0","loc":" Braine-l'Alleud","lat":"50.6811201","lng":"4.3794518","desc":"Coop\u00e9rative de producteurs de viande","comm":"Egalemment pr\u00e9sent sur de nombreux march\u00e9s. Plus d'informations sur http:\/\/www.coprosain.be","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01262","nom":"Association du Potager d\u0092Awans","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Hognoul","lat":"50.6814461","lng":"5.4543405","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Association du Potager d\u0092Awans de Hognoul, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01607","nom":"March\u00e9 mensuel d'Avaing","prenom":"","adr":"Maison de Village d\u0092Anvaing asbl, Dr\u00e8ve du Ch\u00e2teau","adr_confidentielle":"0","loc":"7910 Anvaing","lat":"50.683108","lng":"3.561109","desc":"March\u00e9 fermier","comm":"Chaque troisi\u00e8me vendredi du mois de 17h \u00e0 20h - Isabelle Baufays - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"068 544608","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"i.baufays@pnpc.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01108","nom":"Terre","prenom":"","adr":"Rue de Milmort, 690","adr_confidentielle":"0","loc":"4040 Herstal","lat":"50.6840882","lng":"5.6162736","desc":"V\u00eatements seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.terre.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01150","nom":"Jardins communautaires du Quartier du Buston","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Limelette","lat":"50.6846872","lng":"4.5713350","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardins communautaires du Quartier du Buston de Limelette, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01140","nom":"Projet de maraichage en collectif","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Braine l'Alleud","lat":"50.6853626","lng":"4.3779197","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Projet de maraichage en collectif de Braine l'Alleud, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01141","nom":"Jardin des saveurs","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Braine l'alleud","lat":"50.6853626","lng":"4.3779197","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin des saveurs de Braine l'alleud, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01142","nom":"Potagers de Braine l'Alleud","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Braine l'alleud","lat":"50.6853626","lng":"4.3779197","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Braine l'Alleud de Braine l'alleud, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01380","nom":"SEL Waterloo","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Braine-l'Alleud","lat":"50.6853626","lng":"4.3779197","desc":"Waterloo, Braine-l'Alleud, Rhode-Saint-Gen\u00e8se","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01489","nom":"Donnerie de Lasnes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Lasne","lat":"50.686888","lng":"4.482207","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie de Lasnes, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01002","nom":"GAC Panier bio Lasne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Lasne","lat":"50.6873600","lng":"4.4813500","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Panier bio Lasne de Lasne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01003","nom":"GAC Lasnes - Ohain","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Lasne","lat":"50.6873600","lng":"4.4813500","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Lasnes - Ohain de Lasne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01004","nom":"GAC de Lasnes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Lasne","lat":"50.6873600","lng":"4.4813500","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Lasnes de Lasne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01104","nom":"La Fol'Fouille","prenom":"","adr":"Rue Jean Volders, 218","adr_confidentielle":"0","loc":"1420 Braine-l'Alleud","lat":"50.6911240","lng":"4.3793284","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.folfouille.be\/","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00997","nom":"GAC d'Incourt (Glimes)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Incourt","lat":"50.6918800","lng":"4.7966000","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC d'Incourt (Glimes) de Incourt, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01160","nom":"","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Incourt","lat":"50.6918800","lng":"4.7966000","desc":"","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager  de Incourt, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01448","nom":"Unis-Vers-SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Orp-Jauche","lat":"50.692543","lng":"4.984939","desc":"Jodoigne et Orp-Jauche","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01434","nom":"Macasel","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Limal","lat":"50.6934506","lng":"4.5732954","desc":"Wavre, Limal, Bierges","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01554","nom":"Chaudron du dagda","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"7850 Enghien","lat":"50.694283","lng":"4.042175","desc":"Epicerie et livraisons","comm":"","cat":["commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.lechaudrondudagda.com\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01051","nom":"GAC de Profonsart","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Profondsart","lat":"50.6957400","lng":"4.5484200","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Profonsart de Profondsart, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00849","nom":"Le Vaudr\u00e9e","prenom":"","adr":"Chauss\u00e9e de Tongres, 13","adr_confidentielle":"0","loc":"4450 Juprelle","lat":"50.6965654","lng":"5.5326280","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/vaudree-concept.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01144","nom":"Asbl Tournesol \u0096 Cercle horticole biologique de Chaumont-Gistoux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Dion-Valmont","lat":"50.6974838","lng":"4.6588254","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Asbl Tournesol \u0096 Cercle horticole biologique de Chaumont-Gistoux de Dion-Valmont, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01145","nom":"Jardins partag\u00e9s du ruisseau de Louvrange","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Dion-Valmont","lat":"50.6974838","lng":"4.6588254","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardins partag\u00e9s du ruisseau de Louvrange de Dion-Valmont, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01146","nom":"Potagers de Dion-Valmont","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Dion-Valmont","lat":"50.6974838","lng":"4.6588254","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Dion-Valmont de Dion-Valmont, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01553","nom":"Carotte de yerne","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"4300 WAREMME","lat":"50.6975700","lng":"5.2555300","desc":"Coop\u00e9rative de producteurs, emballage carotte et distribution","comm":"","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"http:\/\/www.yerne.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00860","nom":"Le Casse-Cro\u00fbte de Val-Dieu","prenom":"","adr":"Route de Val-Dieu, 226","adr_confidentielle":"0","loc":"4880 Aubel","lat":"50.698184","lng":"5.80552","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.cassecroutedevaldieu.info\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00947","nom":"GAC de Berloz (Waremme)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Berloz","lat":"50.6987500","lng":"5.2126500","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Berloz (Waremme) de Berloz, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01053","nom":"GAC Bulles","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Rixensart","lat":"50.7036900","lng":"4.5232800","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Bulles de Rixensart, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01054","nom":"GAC Rixensart gare","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Rixensart","lat":"50.7036900","lng":"4.5232800","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Rixensart gare de Rixensart, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01055","nom":"GAC Rix-en-Vert","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Rixensart","lat":"50.7036900","lng":"4.5232800","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Rix-en-Vert de Rixensart, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01056","nom":"GAC de Rixensart","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Rixensart","lat":"50.7036900","lng":"4.5232800","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Rixensart de Rixensart, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01057","nom":"GAC de Rosi\u00e8res","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Rixensart","lat":"50.7036900","lng":"4.5232800","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Rosi\u00e8res de Rixensart, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01456","nom":"SELeri","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Rixensart","lat":"50.7036900","lng":"4.5232800","desc":"Rixensart - Genval - Rosi\u00e8res  et environs (La Hulpe, Lasnes, ...)","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01498","nom":"Donnerie d'Estaimpuis","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Estaimpuis","lat":"50.7061525","lng":"3.2649737","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie d'Estaimpuis, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01378","nom":"Macasel","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bierges","lat":"50.7113795","lng":"4.5871684","desc":"Wavre, Limal, Bierges","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01006","nom":"GASsines","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Lessines","lat":"50.7123736","lng":"3.8288692","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GASsines de Lessines, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01082","nom":"GAC Waterloo","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Waterloo","lat":"50.7146900","lng":"4.3991000","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Waterloo de Waterloo, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01083","nom":"GAC Waterloo2","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Waterloo","lat":"50.7146900","lng":"4.3991000","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Waterloo2 de Waterloo, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01084","nom":"GAC de Waterloo","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Waterloo","lat":"50.7146900","lng":"4.3991000","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Waterloo de Waterloo, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01469","nom":"SEL Waterloo","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Waterloo","lat":"50.7146900","lng":"4.3991000","desc":"Waterloo, Braine-l'Alleud, Rhode-Saint-Gen\u00e8se","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01085","nom":"GAC de Wavre","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Wavre","lat":"50.716026","lng":"4.614837","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Wavre de Wavre, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01471","nom":"Macasel","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Wavre","lat":"50.716026","lng":"4.614837","desc":"Wavre, Limal, Bierges","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01611","nom":"March\u00e9 de Wavre","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Wavre","lat":"50.716026","lng":"4.614837","desc":"March\u00e9 des Saveurs Paysannes","comm":"Au march\u00e9 matinal\u00a0du mercredi \u00a0de Wavre (\u00e0 partir de 8h00) CHAQUE SEMAINE et TOUTE L'ANNEE !Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01251","nom":"Jardin g\u00e9n\u00e9reux (CPAS)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Crisn\u00e9e","lat":"50.7174005","lng":"5.3977268","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin g\u00e9n\u00e9reux (CPAS) de Crisn\u00e9e, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01137","nom":"Ressourcerie Le Carr\u00e9","prenom":"","adr":"Avenue des Prairies, 1","adr_confidentielle":"0","loc":"7860 Lessines","lat":"50.7185884","lng":"3.8372994","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.recasbl.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00979","nom":"GAC de Genval-haut","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Genval","lat":"50.7211000","lng":"4.4938800","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Genval-haut de Genval, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00980","nom":"GAC Genval-la-hulpe","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Genval","lat":"50.7211000","lng":"4.4938800","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC Genval-la-hulpe de Genval, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00981","nom":"\"GAC \"\"les charmettes\"\"\"","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Genval","lat":"50.7211000","lng":"4.4938800","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"\"Pour plus d\u0092informations sur le GAC \"\"les charmettes\"\" de Genval, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a> \"","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00982","nom":"GAC de Genval","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Genval","lat":"50.7211000","lng":"4.4938800","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de Genval de Genval, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01147","nom":"Vignoble communautaire de Genval","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Genval","lat":"50.7211000","lng":"4.4938800","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Vignoble communautaire de Genval de Genval, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01407","nom":"SELeri","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Genval","lat":"50.7211000","lng":"4.4938800","desc":"Rixensart - Genval - Rosi\u00e8res  et environs (La Hulpe, Lasnes, ...)","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01211","nom":"Jardin Franco-Belge","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Herseaux","lat":"50.7225680","lng":"3.2326156","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin Franco-Belge de Herseaux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01539","nom":"Carodec","prenom":"","adr":"Avenue Albert 1er 323","adr_confidentielle":"0","loc":"1160 Genval\u00a0?","lat":"50.7229255","lng":"4.5160071","desc":"Mat\u00e9riaux de construction","comm":"","cat":["construction"],"tel":"","web":"http:\/\/www.carodec.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00859","nom":"Pub Grain d'orge","prenom":"","adr":"Centre","adr_confidentielle":"0","loc":"4852 Hombourg","lat":"50.7233098","lng":"5.9200656","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01148","nom":"Jardins de l'ASBL Crabe","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Jodoigne","lat":"50.7233600","lng":"4.8711500","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardins de l'ASBL Crabe de Jodoigne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01149","nom":"Jardins du ROSE-EAU","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Jodoigne","lat":"50.7233600","lng":"4.8711500","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardins du ROSE-EAU de Jodoigne, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01421","nom":"Unis-Vers-SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Jodoigne","lat":"50.7233600","lng":"4.8711500","desc":"Jodoigne et Orp-Jauche","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01569","nom":"Panier Malin","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"1370 JODOIGNE","lat":"50.7233600","lng":"4.8711500","desc":"centralisation de produits (l\u00e9gumes, autres), distribution, transformation, magasin","comm":"","cat":["commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.paniermalin.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00948","nom":"GAS Biez","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Biez","lat":"50.7267436","lng":"4.7019841","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAS Biez de Biez, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01204","nom":"Hurlus composteurs","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Dottignies","lat":"50.7281602","lng":"3.3048918","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Hurlus composteurs de Dottignies, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01205","nom":"Potagers de Dottignies","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Dottignies","lat":"50.7281602","lng":"3.3048918","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Dottignies de Dottignies, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01259","nom":"ASBL Cynorhodon","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Haccourt","lat":"50.7303379","lng":"5.6688849","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager ASBL Cynorhodon de Haccourt, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01260","nom":"Potager collectif et bar \u00e0 soupes - ASBL Racynes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Haccourt","lat":"50.7303379","lng":"5.6688849","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager collectif et bar \u00e0 soupes - ASBL Racynes de Haccourt, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01001","nom":"GAC de La Hulpe","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" La Hulpe","lat":"50.7309955","lng":"4.4856707","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC de La Hulpe de La Hulpe, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01424","nom":"SELeri","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" La Hulpe","lat":"50.7309955","lng":"4.4856707","desc":"La Hulpe","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00848","nom":"Le Vaudr\u00e9e","prenom":"","adr":"Chauss\u00e9e Romaine, 61","adr_confidentielle":"0","loc":"4360 Oreye","lat":"50.7312883","lng":"5.3450441","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/vaudree-concept.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01609","nom":"March\u00e9 mensuel d'Ellezelles","prenom":"","adr":"au CACS","adr_confidentielle":"0","loc":"7890 Ellezelles","lat":"50.732978","lng":"3.681579","desc":"Animations culinaires","comm":"chaque premier vendredi du mois, de 17h \u00e0 20h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"i.baufays@pnpc.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00935","nom":"Le Terroir Gourmand","prenom":"","adr":"Place, 10","adr_confidentielle":"0","loc":"7890 Ellezelles","lat":"50.7337019","lng":"3.6804754","desc":"Resturant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.leterroirgourmand.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01398","nom":"IZEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ellezelles","lat":"50.7337608","lng":"3.6799142","desc":"Ellezelles","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00933","nom":"Auberge de Ploegsteert","prenom":"","adr":"Rue de Messines,159","adr_confidentielle":"0","loc":"7782 Ploegsteert","lat":"50.7366828","lng":"2.8821370","desc":"Restaurant","comm":"Ce restaurant propose des produits locaux et est labelis\u00e9 Bistrot de Terroir","cat":["horeca"],"tel":"","web":"http:\/\/www.auberge-ploegsteert.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01402","nom":"FloriSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Flobecq","lat":"50.7367000","lng":"3.7385200","desc":"Flobecq","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01288","nom":"Le P\u0092tit Coin","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Vis\u00e9","lat":"50.7371584","lng":"5.6990390","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Le P\u0092tit Coin de Vis\u00e9, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01576","nom":"Fruitnet","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"4600 Vis\u00e9","lat":"50.738193","lng":"5.699737","desc":"coop\u00e9rative producteurs","comm":"centralisation et distribution fruits","cat":["commerce","agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00986","nom":"GAC du Grez en transition","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Grez-Doiceau","lat":"50.7386097","lng":"4.6974205","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC du Grez en transition de Grez-Doiceau, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01695","nom":"GASt\u00e9ropode de W-B","prenom":"","adr":"Avenue Ernest Solvay","adr_confidentielle":"1","loc":" Watermael-Boitsfort","lat":"50.7403777","lng":"4.4835705","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a quatre GAC \u00e0 Watermael-Boitsfort: le GASt\u00e9ropode, le LachGas, le KarreGas et le Gaston. Pour plus d\u0092informations sur ces GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01039","nom":"GAS de Mouscron","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mouscron","lat":"50.746015","lng":"3.21878","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAS de Mouscron de Mouscron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01221","nom":"R\u00e9seau de jardins de la Ville","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mouscron","lat":"50.746015","lng":"3.21878","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager R\u00e9seau de jardins de la Ville de Mouscron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01222","nom":"L'Gardin du Val","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mouscron","lat":"50.746015","lng":"3.21878","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager L'Gardin du Val de Mouscron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01223","nom":"Jardin de fraternit\u00e9 ouvri\u00e8re","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mouscron","lat":"50.746015","lng":"3.21878","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin de fraternit\u00e9 ouvri\u00e8re de Mouscron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01224","nom":"CPAS de Mouscron","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mouscron","lat":"50.746015","lng":"3.21878","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager CPAS de Mouscron de Mouscron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01225","nom":"Estrel\u00e9a","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mouscron","lat":"50.746015","lng":"3.21878","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Estrel\u00e9a de Mouscron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01226","nom":"R\u00e9gie Quartier Mont-\u00e0-Leux","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mouscron","lat":"50.746015","lng":"3.21878","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager R\u00e9gie Quartier Mont-\u00e0-Leux de Mouscron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01227","nom":"Famido","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mouscron","lat":"50.746015","lng":"3.21878","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Famido de Mouscron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01228","nom":"La prairie","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mouscron","lat":"50.746015","lng":"3.21878","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager La prairie de Mouscron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01229","nom":"Les jardins de la rue du Stade","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mouscron","lat":"50.746015","lng":"3.21878","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Les jardins de la rue du Stade de Mouscron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01230","nom":"La Cigali\u00e8re","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mouscron","lat":"50.746015","lng":"3.21878","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager La Cigali\u00e8re de Mouscron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01231","nom":"Jardins Rue de Roulers","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mouscron","lat":"50.746015","lng":"3.21878","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardins Rue de Roulers de Mouscron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01232","nom":"Potagers de Mouscron","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mouscron","lat":"50.746015","lng":"3.21878","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Mouscron de Mouscron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01499","nom":"Donnerie de Mouscron","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Mouscron","lat":"50.746015","lng":"3.21878","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie de Mouscron, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01538","nom":"Soci\u00e9t\u00e9 Agricole Raymakers et Daniel","prenom":"","adr":"Rue d\u0092Ardevoor,72","adr_confidentielle":"0","loc":"1357 H\u00e9l\u00e9cine","lat":"50.750359","lng":"4.984939","desc":"Ballots de paille","comm":"","cat":["construction"],"tel":"","web":"http:\/\/www.ballots.be","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00939","nom":"GAS Archennes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Archennes","lat":"50.7524768","lng":"4.6698680","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAS Archennes de Archennes, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01244","nom":"Le Cynorhodon","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bassenge","lat":"50.7591324","lng":"5.6100672","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Le Cynorhodon de Bassenge, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01391","nom":"Karko'SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Comines","lat":"50.7650099","lng":"3.0062340","desc":"Comines","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01435","nom":"SEL-Services","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Linkebeek","lat":"50.7660264","lng":"4.3456087","desc":"Linkebeek, Rhode St Gen\u00e8se, Beersel","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01670","nom":"GASAP de Linkebeek","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"1","loc":" Linkebeek","lat":"50.7660264","lng":"4.3456087","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACGASAP de LinkebeekdeLinkebeek, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01101","nom":"Guet \u00e0 Pintes","prenom":"","adr":"Rue Constant Wauters, 2","adr_confidentielle":"0","loc":"1390 P\u00e9crot","lat":"50.7701132","lng":"4.6497670","desc":"","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01106","nom":"Le Moelie","prenom":"","adr":"Rue Saint-S\u00e9bastien 14","adr_confidentielle":"0","loc":"1630 Linkebeek","lat":"50.7732558","lng":"4.3351608","desc":"Repair Caf\u00e9 Linkebeek","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01050","nom":"GAS P\u00e9crot","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" P\u00e9crot","lat":"50.7770800","lng":"4.6516300","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAS P\u00e9crot de P\u00e9crot, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01375","nom":"Sel'Bonheur","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Beauvechain","lat":"50.7805100","lng":"4.7740100","desc":"Beauvechain - Grez-Doiceau","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01045","nom":"GAS Nethen","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" N\u00e9then","lat":"50.7837825","lng":"4.6741168","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAS Nethen de N\u00e9then, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01152","nom":"Graines de vie","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Nethen","lat":"50.7837825","lng":"4.6741168","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Graines de vie de Nethen, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01691","nom":"GASAP Uccle SUD","prenom":"","adr":"Avenue Fond'Roy","adr_confidentielle":"1","loc":" Uccle","lat":"50.7850387","lng":"4.3753747","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a quatre GAC \u00e0 Uccle: le GASAP Uccle, le GAS Uccle Vanderkinderen, le P\u00e9Gase et la GASAJOB. Pour plus d\u0092informations sur ces GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01694","nom":"GASAJOB","prenom":"","adr":"rue du Ham","adr_confidentielle":"1","loc":" Uccle","lat":"50.7909726","lng":"4.3694166","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a quatre GAC \u00e0 Uccle: le GASAP Uccle, le GAS Uccle Vanderkinderen, le P\u00e9Gase et la GASAJOB. Pour plus d\u0092informations sur ces GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01555","nom":"Le relais du triporteur","prenom":"","adr":"Rue Middelbourg 124","adr_confidentielle":"0","loc":"1170 Watermael-Boitsfort","lat":"50.7941648","lng":"4.4188945","desc":"Epicerie","comm":"","cat":["commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/le-relais-du-triporteur.be\/#home","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01697","nom":"","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"1","loc":" Watermael-Boitsfort","lat":"50.7958966","lng":"4.4177368","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a quatre GAC \u00e0 Watermael-Boitsfort: le GASt\u00e9ropode, le LachGas, le KarreGas et le Gaston. Pour plus d\u0092informations sur ces GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01467","nom":"Les fleurs de SEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Uccle","lat":"50.800727","lng":"4.343612","desc":"Uccle","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01612","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du lundi \u00e0 Uccle","prenom":"","adr":"place Saint-Job","adr_confidentielle":"0","loc":"1180 Uccle","lat":"50.800727","lng":"4.343612","desc":"Servi-culture : fruits, l\u00e9gumes, fromages, pain, volailles...","comm":"de 8h \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01692","nom":"Gas Uccle Vanderkindere","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"1","loc":" Uccle","lat":"50.800727","lng":"4.343612","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a quatre GAC \u00e0 Uccle: le GASAP Uccle, le GAS Uccle Vanderkinderen, le P\u00e9Gase et la GASAJOB. Pour plus d\u0092informations sur ces GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01693","nom":"P\u00e9Gase","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"1","loc":" Uccle","lat":"50.800727","lng":"4.343612","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a quatre GAC \u00e0 Uccle: le GASAP Uccle, le GAS Uccle Vanderkinderen, le P\u00e9Gase et la GASAJOB. Pour plus d\u0092informations sur ces GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01173","nom":"Jardin d\u0092Ernotte","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Watermael-Boitsfort","lat":"50.8009190","lng":"4.4147150","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin d\u0092Ernotte de Watermael-Boitsfort, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01470","nom":"ArchiduSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Watermael-Boitsfort","lat":"50.8009190","lng":"4.4147150","desc":"Watermael-Boitsfort","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01696","nom":"LachGas","prenom":"","adr":"Syst\u00e8me de circulation","adr_confidentielle":"1","loc":" Watermael-Boitsfort","lat":"50.8009190","lng":"4.4147150","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a quatre GAC \u00e0 Watermael-Boitsfort: le GASt\u00e9ropode, le LachGas, le KarreGas et le Gaston. Pour plus d\u0092informations sur ces GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01640","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du dimanche \u00e0 Watermael-Boitsfort","prenom":"","adr":"place Gilson","adr_confidentielle":"0","loc":"1170 Watermael-Boitsfort","lat":"50.801161","lng":"4.415023","desc":"\u00c9l\u00e9menterre : fruits et l\u00e9gumes - \u00a0Hof ten Broeke : fromages de ch\u00e8vre, boucherie, charcuterie","comm":"de 8h \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01625","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du jeudi \u00e0 Ixelles","prenom":"","adr":"Square du Vieux Tilleul,","adr_confidentielle":"0","loc":"1050 Ixelles","lat":"50.8076452","lng":"4.3915497","desc":"fromages, oeufs, lait, beurre au lait cru, volailles...","comm":"de 13h \u00e0 19h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01098","nom":"Repair Caf\u00e9 Watermael-Boitsfort","prenom":"","adr":"Avenue des taillis, 2-4","adr_confidentielle":"0","loc":"1170 Watermael-Boitsfort","lat":"50.8091778","lng":"4.3997035","desc":"Repair Caf\u00e9 Watermael-Boitsfort","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01657","nom":"GASAP Neptune","prenom":"","adr":"Avenue Neptune","adr_confidentielle":"1","loc":" Forest","lat":"50.8133751","lng":"4.3330886","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACGASAP NeptunedeForest, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01540","nom":"Carodec","prenom":"","adr":"Waversesteenweg 1801","adr_confidentielle":"0","loc":"1160 Oudergem\u00a0?","lat":"50.8158229","lng":"4.4305357","desc":"Mat\u00e9riaux de construction","comm":"","cat":["construction"],"tel":"","web":"http:\/\/www.carodec.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01099","nom":"Repair Caf\u00e9 Forest","prenom":"","adr":"Rue des alli\u00e9s 54","adr_confidentielle":"0","loc":"1190 Forest","lat":"50.8162301","lng":"4.3264531","desc":"","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00943","nom":"GAC d'Auderghem","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Auderghem","lat":"50.816348","lng":"4.427383","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC d'Auderghem de Auderghem, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01165","nom":"Potagers du parc du Rouge-Clo\u00eetre","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Auderghem","lat":"50.816348","lng":"4.427383","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers du parc du Rouge-Clo\u00eetre de Auderghem, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01372","nom":"SEL Auderghem","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Auderghem","lat":"50.816348","lng":"4.427383","desc":"Auderghem","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01185","nom":"Abbaye de Forest","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Forest","lat":"50.8173928","lng":"4.3268813","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Abbaye de Forest de Forest, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01186","nom":"Jardin des Bonnes-M\u00e8res","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Forest","lat":"50.8173928","lng":"4.3268813","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin des Bonnes-M\u00e8res de Forest, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01187","nom":"Potagers de Forest","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Forest","lat":"50.8173928","lng":"4.3268813","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Forest de Forest, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01658","nom":"Ecole Arc en Ciel","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"1","loc":" Forest","lat":"50.8173928","lng":"4.3268813","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACEcole Arc en CieldeForest, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01659","nom":"GASAP de l'Abbaye","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"1","loc":" Forest","lat":"50.8173928","lng":"4.3268813","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACGASAP de l'AbbayedeForest, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01622","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du jeudi \u00e0 Auderghem","prenom":"","adr":"rue Steeno","adr_confidentielle":"0","loc":"1160 Auderghem","lat":"50.8182377","lng":"4.4296247","desc":"Servi-culture : fruits, l\u00e9gumes, fromages, pain, volailles... - Ignace Sepulchre : fromages, lait, beurre au lait cru, oeufs, pain, jus, volailles, charcuterie\u0085","comm":"de 8h30 \u00e0 12h30Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01656","nom":"Sagas de Forest","prenom":"","adr":"rue Vanden Corput","adr_confidentielle":"1","loc":" Forest","lat":"50.8188450","lng":"4.3426507","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACSagas de ForestdeForest, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01091","nom":"La ligue des familles","prenom":"","adr":"Avenue Emile de Beco, 109","adr_confidentielle":"0","loc":"1050 Ixelles","lat":"50.8211884","lng":"4.3837716","desc":"Bourses","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.citoyenparent.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext10004","nom":"Cooking","prenom":"","adr":"Rue Henri-Joseph Genesse","adr_confidentielle":"0","loc":"1070 Bruxelles","lat":"50.822113","lng":"4.311554","desc":"Co-working culinaire","comm":"Cuisine professionnelle \u00e9quip\u00e9e, possibilit\u00e9 de stockage et parking, accessible d\u00e8s la fin 2014. Pour plus d'information, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter info@co-oking.be","cat":["cuisine"],"tel":"","web":"http:\/\/www.co-oking.be","email":"info@co-oking.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01090","nom":"Les petits riens","prenom":"","adr":"Rue Americaine, 101","adr_confidentielle":"0","loc":"1050 Ixelles","lat":"50.8229532","lng":"4.3594736","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.petitsriens.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01619","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du mercredi \u00e0 Ixelles","prenom":"","adr":"place du Ch\u00e2telain","adr_confidentielle":"0","loc":"1050 Ixelles","lat":"50.8248683","lng":"4.3604581","desc":"fruits et l\u00e9gumes de saison, l\u00e9gumes anciens ou rares, herbes condimentaires, jus de fruits, fromages, oeufs, lait, beurre au lait cru, volailles\u0085","comm":"de 14h \u00e0 19h - Vincent Cantaer - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"0473 75 21 87","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01613","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du lundi \u00e0 Saint-Gilles\u00a0","prenom":"","adr":"place Van Meenen","adr_confidentielle":"0","loc":"1060 Saint-Gilles","lat":"50.8254165","lng":"4.3458149","desc":"Hof ten Broeke : fromages de ch\u00e8vre, boucherie, charcuterie - \u00c9l\u00e9menterre : fruits et l\u00e9gumes - Ap\u00e9ro d\u0092Oc : vins bio, tapas","comm":"de 12h \u00e0 19h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01675","nom":"Sagas de Saint-Gilles","prenom":"","adr":"Saint-luc, rue d'Irlande","adr_confidentielle":"1","loc":" Saint-Gilles","lat":"50.8258845","lng":"4.3519200","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a huit GAC \u00e0 Saint-Gilles: le GASAP de Saint-Gilles, le Sagas, le Gascroute, le GASoline, l'Orgasmmmh, le GAScouilles, le GASAP de Kuulkappers et les paniers bio de Saint-Gilles. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01674","nom":"GASAP de Saint-Gilles","prenom":"","adr":"Place Morichar","adr_confidentielle":"1","loc":" Saint-Gilles","lat":"50.8274806","lng":"4.3488630","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a huit GAC \u00e0 Saint-Gilles: le GASAP de Saint-Gilles, le Sagas, le Gascroute, le GASoline, l'Orgasmmmh, le GAScouilles, le GASAP de Kuulkappers et les paniers bio de Saint-Gilles. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01676","nom":"GASoline","prenom":"","adr":"Place Morichar","adr_confidentielle":"1","loc":" Saint-Gilles","lat":"50.8274806","lng":"4.3488630","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a huit GAC \u00e0 Saint-Gilles: le GASAP de Saint-Gilles, le Sagas, le Gascroute, le GASoline, l'Orgasmmmh, le GAScouilles, le GASAP de Kuulkappers et les paniers bio de Saint-Gilles. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01678","nom":"GAScouilles","prenom":"","adr":"Place Morichar","adr_confidentielle":"1","loc":" Saint-Gilles","lat":"50.8274806","lng":"4.3488630","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a huit GAC \u00e0 Saint-Gilles: le GASAP de Saint-Gilles, le Sagas, le Gascroute, le GASoline, l'Orgasmmmh, le GAScouilles, le GASAP de Kuulkappers et les paniers bio de Saint-Gilles. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01662","nom":"Gasouill'X","prenom":"","adr":"rue du serpentin","adr_confidentielle":"1","loc":" Ixelles","lat":"50.8279310","lng":"4.3748751","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a neuf GAC \u00e0 Ixelles\u00a0: le GasDal de Flagey, le GasZou, le GASticots, le Gasperge, le Gasouill'X, le GASAP Insas, le LactoGAS, les paniers bios d'Ixelles et le Tiger Worms. Pour plus d\u0092informations sur ces GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>\u00a0et\u00a0www.gac-tigerworms.over-blog.com","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01620","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du mercredi \u00e0 Woluwe-Saint-Pierre","prenom":"","adr":"place du Parvis Sainte-Alix","adr_confidentielle":"0","loc":"1150 Woluwe-Saint-Pierre","lat":"50.8279927","lng":"4.4619749","desc":"Servi-culture : fruits, l\u00e9gumes, fromages, pain, volailles... - Coprosain : boucherie, charcuterie, \u00e9picerie, fromages, l\u00e9gumes, pain, jus\u0085","comm":"de 8h \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01614","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du mardi \u00e0 Ixelles","prenom":"","adr":"place Flagey","adr_confidentielle":"0","loc":"1050 Ixelles","lat":"50.8280100","lng":"4.3730665","desc":"Coprosain : boucherie, charcuterie, \u00e9picerie, fromages, l\u00e9gumes, pain, jus\u0085","comm":"de 7h \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01630","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du vendredi \u00e0 Ixelles","prenom":"","adr":"place Flagey","adr_confidentielle":"0","loc":"1050 Ixelles","lat":"50.8280100","lng":"4.3730665","desc":"Coprosain : boucherie, charcuterie, \u00e9picerie, fromages, l\u00e9gumes, pain, jus\u0085","comm":"de 8h \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01635","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du samedi \u00e0 Ixelles","prenom":"","adr":"place Flagey","adr_confidentielle":"0","loc":"1050 Ixelles","lat":"50.8280100","lng":"4.3730665","desc":"fruits et l\u00e9gumes de saison, l\u00e9gumes anciens ou rares, herbes condimentaires, jus de fruits, fromages, oeufs, lait, beurre au lait cru, volailles\u0085","comm":"de 8h \u00e0 13h - Vincent Cantaer - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"0473 75 21 87","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01639","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du dimanche \u00e0 Ixelles","prenom":"","adr":"place Flagey","adr_confidentielle":"0","loc":"1050 Ixelles","lat":"50.8280100","lng":"4.3730665","desc":"fromages, oeufs, lait, beurre au lait cru, volailles...","comm":"de 8h \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01138","nom":"WORMS asbl","prenom":"","adr":"Rue Van Elewyck, 35","adr_confidentielle":"0","loc":" Ixelles","lat":"50.8281864","lng":"4.3692146","desc":"Compost collectif","comm":"","cat":["reemploi","agriculture"],"tel":"","web":"http:\/\/www.wormsasbl.org","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01665","nom":"GasDal de Flagey","prenom":"","adr":"rue van elewyck","adr_confidentielle":"1","loc":" Ixelles","lat":"50.8283191","lng":"4.3696446","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a neuf GAC \u00e0 Ixelles\u00a0: le GasDal de Flagey, le GasZou, le GASticots, le Gasperge, le Gasouill'X, le GASAP Insas, le LactoGAS, les paniers bios d'Ixelles et le Tiger Worms. Pour plus d\u0092informations sur ces GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>\u00a0et\u00a0www.gac-tigerworms.over-blog.com","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01666","nom":"GasZou","prenom":"","adr":"Rue de la digue","adr_confidentielle":"1","loc":" Ixelles","lat":"50.8284639","lng":"4.3744036","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a neuf GAC \u00e0 Ixelles\u00a0: le GasDal de Flagey, le GasZou, le GASticots, le Gasperge, le Gasouill'X, le GASAP Insas, le LactoGAS, les paniers bios d'Ixelles et le Tiger Worms. Pour plus d\u0092informations sur ces GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>\u00a0et\u00a0www.gac-tigerworms.over-blog.com","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01472","nom":"SELUnivers","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Woluwe-Saint-Pierre","lat":"50.8286387","lng":"4.4494347","desc":"Woluwe St Pierre","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01653","nom":"Le Complot des Chicons","prenom":"","adr":"rue de Haerne","adr_confidentielle":"1","loc":" Etterbeek","lat":"50.8291579","lng":"4.3842475","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a sept GAC \u00e0 Etterbeek: le Gaspacho, le Gastifail, le Rutabagas, le Gas'Ett, le Fougas, le Gasnoisette et le Gasprom! Pour plus d\u0092informations sur cas GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01190","nom":"Potager 8m\u00b2","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Saint-Gilles","lat":"50.8301436","lng":"4.3402184","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager 8m\u00b2 de Saint-Gilles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01191","nom":"Oasis","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Saint-Gilles","lat":"50.8301436","lng":"4.3402184","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Oasis de Saint-Gilles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01192","nom":"Baobab","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Saint-Gilles","lat":"50.8301436","lng":"4.3402184","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Baobab de Saint-Gilles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01193","nom":"Potagers de Saint-Gilles","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Saint-Gilles","lat":"50.8301436","lng":"4.3402184","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Saint-Gilles de Saint-Gilles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01458","nom":"SELoFan","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Saint-Gilles","lat":"50.8301436","lng":"4.3402184","desc":"Saint-Gilles","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01479","nom":"Babel-Res","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Saint-Gilles","lat":"50.8301436","lng":"4.3402184","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01679","nom":"GASAP de Kuulkappers","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"1","loc":" Saint-Gilles","lat":"50.8301436","lng":"4.3402184","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a huit GAC \u00e0 Saint-Gilles: le GASAP de Saint-Gilles, le Sagas, le Gascroute, le GASoline, l'Orgasmmmh, le GAScouilles, le GASAP de Kuulkappers et les paniers bio de Saint-Gilles. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01624","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du jeudi \u00e0 Saint-Gilles","prenom":"","adr":"Parvis de Saint-Gilles","adr_confidentielle":"0","loc":"1060 Saint-Gilles","lat":"50.830228","lng":"4.340603","desc":"produits du distributeur Biofresh","comm":"de 13h \u00e0 19h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01638","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du dimanche \u00e0 Saint-Gilles","prenom":"","adr":"Parvis de Saint-Gilles","adr_confidentielle":"0","loc":"1060 Saint-Gilles","lat":"50.830228","lng":"4.340603","desc":"Ferme Ourobouros, David De Jong : mara\u00eecher et produits d\u0092une coop\u00e9rative - Mirabilis, Jean-Pierre van Erck et Hilde Demulder : mara\u00eecher, fruits et l\u00e9gumes, poissons MSC - Linea Verde : produits italiens - Coprosain : boucherie, charcuterie, \u00e9picerie, fromages, l\u00e9gumes, pain, jus\u0085","comm":"de 8h \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01648","nom":"Gastifail","prenom":"","adr":"Rue Chamb\u00e9ry","adr_confidentielle":"1","loc":" Etterbeek","lat":"50.8302306","lng":"4.3880252","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a sept GAC \u00e0 Etterbeek: le Gaspacho, le Gastifail, le Rutabagas, le Gas'Ett, le Fougas, le Gasnoisette et le Gasprom! Pour plus d\u0092informations sur cas GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01651","nom":"Fougas","prenom":"","adr":"Rue Chamb\u00e9ry","adr_confidentielle":"1","loc":" Etterbeek","lat":"50.8302306","lng":"4.3880252","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a sept GAC \u00e0 Etterbeek: le Gaspacho, le Gastifail, le Rutabagas, le Gas'Ett, le Fougas, le Gasnoisette et le Gasprom! Pour plus d\u0092informations sur cas GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext10007","nom":"La Tricoterie","prenom":"","adr":"Rue Th\u00e9odore Verhaegen, 158","adr_confidentielle":"0","loc":"1060 Bruxelles","lat":"50.830384","lng":"4.336735","desc":"Lieu \u00e9venementiel et culturel durable","comm":"La Tricoterie, lieu \u00e9v\u00e9nementiel et culturel durable s'est dot\u00e9 d'une cuisine professionnelle qui sera op\u00e9rationnelle d\u00e8s septembre. \u00a0Sous certaines conditions et modalit\u00e9s, elle sera mise \u00e0 disposition de professionnels recherchant un espace de travail aux normes, \u00e9quip\u00e9 et fonctionnel. Pour tout renseignement, contactez-nous par mail via l'adresse info@tricoterie.be","cat":["art","cuisine"],"tel":"","web":"www.tricoterie.be","email":"info@tricoterie.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01649","nom":"Rutabagas","prenom":"","adr":"Rue Aviateur Thieffry","adr_confidentielle":"1","loc":" Etterbeek","lat":"50.8307984","lng":"4.4016160","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a sept GAC \u00e0 Etterbeek: le Gaspacho, le Gastifail, le Rutabagas, le Gas'Ett, le Fougas, le Gasnoisette et le Gasprom! Pour plus d\u0092informations sur cas GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01680","nom":"Gastronautes","prenom":"","adr":"Rue thieffry","adr_confidentielle":"1","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8307984","lng":"4.4016160","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a dix GAC \u00e0 Schaerbeek: le Gastronautes, le GASAP Schaerbionik, le Volle Gas, le GASAP des Bienmangeurs, le GAStronome, la GasHel, le Gastafiore, le Gas Naturel, le GASAP Coteaux et le GASWAL. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01677","nom":"Orgasmmmh","prenom":"","adr":"rue du danemark","adr_confidentielle":"1","loc":" Saint-Gilles","lat":"50.8318344","lng":"4.3362010","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a huit GAC \u00e0 Saint-Gilles: le GASAP de Saint-Gilles, le Sagas, le Gascroute, le GASoline, l'Orgasmmmh, le GAScouilles, le GASAP de Kuulkappers et les paniers bio de Saint-Gilles. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01661","nom":"GASticots","prenom":"","adr":"Rue Gray","adr_confidentielle":"1","loc":" Ixelles","lat":"50.8319240","lng":"4.3772827","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a neuf GAC \u00e0 Ixelles\u00a0: le GasDal de Flagey, le GasZou, le GASticots, le Gasperge, le Gasouill'X, le GASAP Insas, le LactoGAS, les paniers bios d'Ixelles et le Tiger Worms. Pour plus d\u0092informations sur ces GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>\u00a0et\u00a0www.gac-tigerworms.over-blog.com","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01664","nom":"GAS'Pard aime les l\u00e9gumes","prenom":"","adr":"Rue Gray","adr_confidentielle":"1","loc":" Ixelles","lat":"50.8319240","lng":"4.3772827","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a neuf GAC \u00e0 Ixelles\u00a0: le GasDal de Flagey, le GasZou, le GASticots, le Gasperge, le Gasouill'X, le GASAP Insas, le LactoGAS, les paniers bios d'Ixelles et le Tiger Worms. Pour plus d\u0092informations sur ces GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>\u00a0et\u00a0www.gac-tigerworms.over-blog.com","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01181","nom":"Jardin de la rue Gray","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Etterbeek","lat":"50.832397","lng":"4.389671","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin de la rue Gray de Etterbeek, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01182","nom":"Jardins participatifs","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Etterbeek","lat":"50.832397","lng":"4.389671","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardins participatifs de Etterbeek, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01183","nom":"\u0093Jardin des Arts\u0094 (RES 59)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Etterbeek","lat":"50.832397","lng":"4.389671","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager \u0093Jardin des Arts\u0094 (RES 59) de Etterbeek, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01184","nom":"Potagers d'Etterbeek","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Etterbeek","lat":"50.832397","lng":"4.389671","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers d'Etterbeek de Etterbeek, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01476","nom":"R.E.S. 59","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Etterbeek","lat":"50.832397","lng":"4.389671","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01642","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du dimanche \u00e0 Etterbeek","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Etterbeek","lat":"50.832397","lng":"4.389671","desc":"Pierre Houtain : fromages - Chez Mino : fruits et l\u00e9gumes","comm":"de 7h \u00e0 14h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01652","nom":"Gasprom","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"1","loc":" Etterbeek","lat":"50.832397","lng":"4.389671","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a sept GAC \u00e0 Etterbeek: le Gaspacho, le Gastifail, le Rutabagas, le Gas'Ett, le Fougas, le Gasnoisette et le Gasprom! Pour plus d\u0092informations sur cas GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01089","nom":"Elzenhof","prenom":"","adr":"12 Avenue de la Couronne","adr_confidentielle":"0","loc":"1050 Ixelles","lat":"50.8325036","lng":"4.3758299","desc":"Repair Caf\u00e9 Ixelles","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01663","nom":"GASAP Insas","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"1","loc":" Ixelles","lat":"50.8333432","lng":"4.3666294","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a neuf GAC \u00e0 Ixelles\u00a0: le GasDal de Flagey, le GasZou, le GASticots, le Gasperge, le Gasouill'X, le GASAP Insas, le LactoGAS, les paniers bios d'Ixelles et le Tiger Worms. Pour plus d\u0092informations sur ces GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>\u00a0et\u00a0www.gac-tigerworms.over-blog.com","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01645","nom":"Le Panier au Guidon","prenom":"","adr":"Rue Rauter","adr_confidentielle":"1","loc":" Anderlecht","lat":"50.8335273","lng":"4.3086224","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a deux GAC \u00e0 Anderlecht. Pour plus d\u0092informations sur les GAC d'Anderlecht, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext10006","nom":"Refresh","prenom":"","adr":"Rue de sceptre, 39","adr_confidentielle":"0","loc":"1050 Bruxelles","lat":"50.833793","lng":"4.377247","desc":"R\u00e9cup\u00e9ration et transformation d'invendus alimentaires","comm":"Cuisine \u00e0 partager, accessible d\u00e8s le printemps 2015. Pour plus d'informations, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter sabrina.nisen@refresh-brussels.be","cat":["cuisine"],"tel":"","web":"www.refresh-brussels.be","email":"sabrina.nisen@refresh-brussels.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01544","nom":"Reseau des GASAP","prenom":"","adr":"rue Gray 108","adr_confidentielle":"0","loc":"1040 Bruxelles","lat":"50.8341086","lng":"4.3793243","desc":"","comm":"","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.gasap.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01545","nom":"D\u00e9but des Haricots","prenom":"","adr":"rue Gray 108","adr_confidentielle":"0","loc":"1040 Bruxelles","lat":"50.8341086","lng":"4.3793243","desc":"","comm":"","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.haricots.org","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01647","nom":"Gaspacho","prenom":"","adr":"Rue Gray","adr_confidentielle":"1","loc":" Etterbeek","lat":"50.8349188","lng":"4.3797552","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a sept GAC \u00e0 Etterbeek: le Gaspacho, le Gastifail, le Rutabagas, le Gas'Ett, le Fougas, le Gasnoisette et le Gasprom! Pour plus d\u0092informations sur cas GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01650","nom":"Gas'Ett","prenom":"","adr":"Rue Gray","adr_confidentielle":"1","loc":" Etterbeek","lat":"50.8349188","lng":"4.3797552","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a sept GAC \u00e0 Etterbeek: le Gaspacho, le Gastifail, le Rutabagas, le Gas'Ett, le Fougas, le Gasnoisette et le Gasprom! Pour plus d\u0092informations sur cas GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01618","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du mercredi \u00e0 Anderlecht","prenom":"","adr":"place de la Vaillance","adr_confidentielle":"0","loc":"1070 Anderlecht","lat":"50.8359217","lng":"4.3064224","desc":"Produits du distributeur Biofresh","comm":"de 14h30 \u00e0 19h - Pierre-Luc P\u00e9tillon - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01164","nom":"eco-innovation","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Anderlecht","lat":"50.8365808","lng":"4.3081870","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager eco-innovation de Anderlecht, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01368","nom":"SELAnderlecht","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Anderlecht","lat":"50.8365808","lng":"4.3081870","desc":"Anderlecht","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01644","nom":"Ander'Gas","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"1","loc":" Anderlecht","lat":"50.8365808","lng":"4.3081870","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a deux GAC \u00e0 Anderlecht. Pour plus d\u0092informations sur les GAC d'Anderlecht, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01667","nom":"Gasperge","prenom":"","adr":"Rue de Dublin","adr_confidentielle":"1","loc":" Ixelles","lat":"50.8373949","lng":"4.3673198","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a neuf GAC \u00e0 Ixelles\u00a0: le GasDal de Flagey, le GasZou, le GASticots, le Gasperge, le Gasouill'X, le GASAP Insas, le LactoGAS, les paniers bios d'Ixelles et le Tiger Worms. Pour plus d\u0092informations sur ces GAC, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>\u00a0et\u00a0www.gac-tigerworms.over-blog.com","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01615","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du mardi \u00e0 Woluwe-Saint-Pierre","prenom":"","adr":"Place Dumon","adr_confidentielle":"0","loc":"1150 Woluwe-Saint-Pierre","lat":"50.8400577","lng":"4.4647854","desc":"Servi-culture : fruits, l\u00e9gumes, fromages, pain, volailles...","comm":"de 8h \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01627","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du vendredi \u00e0 Woluwe-Saint-Pierre","prenom":"","adr":"Place Dumon","adr_confidentielle":"0","loc":"1150 Woluwe-Saint-Pierre","lat":"50.8400577","lng":"4.4647854","desc":"Servi-culture : fruits, l\u00e9gumes, fromages, pain, volailles...","comm":"de 8h \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01633","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du samedi \u00e0 Woluwe-Saint-Pierre\u00a0","prenom":"","adr":"Place Dumon","adr_confidentielle":"0","loc":"1150 Woluwe-Saint-Pierre","lat":"50.8400577","lng":"4.4647854","desc":"Servi-culture : fruits, l\u00e9gumes, fromages, pain, volailles\u0085","comm":"de 8h \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01621","nom":"March\u00e9 hebdomadaire des Tanneurs le mercredi \u00e0 Bruxelles","prenom":"","adr":"Rue des Tanneurs 58-62","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.8401001","lng":"4.3466965","desc":"March\u00e9 bio des Ateliers des Tanneurs - March\u00e9 couvert dans le magnifique cadre de l\u0092ancien Palais du Vin : fruits, l\u00e9gumes, pain, fromages, jus, vins, \u00e9picerie, etc.","comm":"de 10h \u00e0 18h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01629","nom":"March\u00e9 hebdomadaire des Tanneurs le vendredi \u00e0 Bruxelles","prenom":"","adr":"Rue des Tanneurs 58-62,","adr_confidentielle":"0","loc":"1000 Bruxelles","lat":"50.8401001","lng":"4.3466965","desc":"March\u00e9 bio des Ateliers des Tanneurs","comm":"de 10h \u00e0 18h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01637","nom":"March\u00e9 hebdomadaire des Tanneurs le samedi \u00e0 Bruxelles","prenom":"","adr":"Rue des Tanneurs 58-62,","adr_confidentielle":"0","loc":"1000 Bruxelles","lat":"50.8401001","lng":"4.3466965","desc":"March\u00e9 bio des Ateliers des Tanneurs","comm":"de 11h30 \u00e0 18h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01641","nom":"March\u00e9 hebdomadaire des Tanneurs le dimanche \u00e0 Bruxelles","prenom":"","adr":"Rue des Tanneurs 58-62,","adr_confidentielle":"0","loc":"1000 Bruxelles","lat":"50.8401001","lng":"4.3466965","desc":"March\u00e9 bio des Ateliers des Tanneurs","comm":"de 10h \u00e0 15h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01530","nom":"Les ateliers de la rue Voot","prenom":"","adr":"91 rue Voot","adr_confidentielle":"0","loc":"1200 Bruxelles","lat":"50.8408325","lng":"4.4354751","desc":"autoconstruction techniques solaires","comm":"","cat":["energie"],"tel":"","web":"http:\/\/www.voot.be\/techniquessolaires","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01636","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du samedi \u00e0 Woluwe-Saint-Lambert","prenom":"","adr":"place Saint-Lambert","adr_confidentielle":"0","loc":"1200 Woluwe-Saint-Lambert","lat":"50.8412735","lng":"4.4357129","desc":"fruits et l\u00e9gumes, poissons MSC, boucherie, charcuterie, \u00e9picerie,  fromages, pain, jus\u0085","comm":"de 8h30 \u00e0 12h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01086","nom":"Gaswol","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Woluw\u00e9-Saint-Lambert","lat":"50.8423650","lng":"4.4238920","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Gaswol de Woluw\u00e9-Saint-Lambert, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext10003","nom":"Garcia Lorca","prenom":"","adr":"Rue des Foulons, 47-49","adr_confidentielle":"0","loc":"1000 Bruxelles","lat":"50.843515","lng":"4.341128","desc":"Centre socio-culturel organis\u00e9 sous forme de coop\u00e9rative","comm":"Le Collectif Garcia Lorca est anim\u00e9 par une \u00e9quipe de b\u00e9n\u00e9voles, son fonctionnement se base sur les valeurs d\u2019\u00e9galit\u00e9, de solidarit\u00e9, de respect et de tol\u00e9rance. \nA partir du 1er f\u00e9vrier 2015, la cuisine de collectivit\u00e9 sera disponible en journ\u00e9e et en soir\u00e9e (8h \u00e0 20h) du lundi au vendredi. La cuisine est aux normes AFSCA, \u00e9quip\u00e9e d\u2019un piano de cuisson, frigo, lave-vaisselle.\nPrix demand\u00e9 : 50 \u20ac pour 5 heures d\u2019occupation, tous frais compris.\nContact : info@garcialorca.be ou 0484\/06.99.46","cat":["art","cuisine"],"tel":"0484\/06.99.46","web":"http:\/\/www.garcialorca.be","email":"info@garcialorca.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01092","nom":"Maison de Quartier Scheut","prenom":"","adr":"145 Avenue Scheut","adr_confidentielle":"0","loc":"1070 Anderlecht","lat":"50.8450099","lng":"4.3115329","desc":"","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01093","nom":"CF2m","prenom":"","adr":"Rue de Birmingham, 102","adr_confidentielle":"0","loc":"1070 Bruxelles","lat":"50.8451491","lng":"4.3229534","desc":"Informatique","comm":"www.cf2d.be","cat":["reemploi"],"tel":"","web":"www.cf2d.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01698","nom":"Gaswol","prenom":"","adr":"rue Vervloesem","adr_confidentielle":"1","loc":" Woluw\u00e9-Saint-Lambert","lat":"50.8452089","lng":"4.4307398","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACGaswol deWoluw\u00e9-Saint-Lambert, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01524","nom":"Apere","prenom":"","adr":"Rue Royale, 3","adr_confidentielle":"0","loc":"1000 Bruxelles","lat":"50.8472972","lng":"4.3627315","desc":"","comm":"","cat":["energie","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.apere.org\/index\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01632","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du samedi \u00e0 Woluwe-Saint-Lambert","prenom":"","adr":"pr\u00e8s du Parc communal, Place Verheyleweghen","adr_confidentielle":"0","loc":"1200 Woluwe-Saint-Lambert","lat":"50.8477013","lng":"4.4255776","desc":"\u00c9l\u00e9menterre : fruits et l\u00e9gumes - Bionam, Jean-Pierre Martin : boulangerie, tartes sucr\u00e9es et sal\u00e9es - La Bouch\u0092Bio : boucherie, charcuterie - La Ferme Gourmande - Coop\u00e9rative : fromages et produits laitiers","comm":"de 8h30 \u00e0 13h30Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01699","nom":"\u00e7a gazouille","prenom":"","adr":"Chauss\u00e9e de Roodebeek","adr_confidentielle":"1","loc":" Woluw\u00e9-Saint-Lambert","lat":"50.8489102","lng":"4.4230990","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GAC\u00e7a gazouilledeWoluw\u00e9-Saint-Lambert, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01628","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du vendredi \u00e0 Schaerbeek","prenom":"","adr":"place des Chasseurs Ardennais","adr_confidentielle":"0","loc":"1030 Schaerbeek","lat":"50.8491987","lng":"4.3905856","desc":"Ferme Ourobouros, David De Jong : mara\u00eecher et produits d\u0092une coop\u00e9rative - Jacques Defrenne : fromages, oeufs, lait, beurre au lait cru, volailles... - Ap\u00e9ro d\u0092Oc : vins bio, tapas","comm":"de 14h \u00e0 19h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01700","nom":"WoleGAS","prenom":"","adr":"rue de la charrette","adr_confidentielle":"1","loc":" Woluw\u00e9-Saint-Lambert","lat":"50.8505826","lng":"4.4224480","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACWoleGASdeWoluw\u00e9-Saint-Lambert, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01088","nom":"La Poudri\u00e8re","prenom":"","adr":"Rue de la Poudri\u00e8re, 52 et 64","adr_confidentielle":"0","loc":"1000 Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.lapoudriere.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01174","nom":"Jardin de Tours et Taxi","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin de Tours et Taxi de Bruxelles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01175","nom":"Albert street jardin","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Albert street jardin de Bruxelles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01176","nom":"Le petit potager des Caria","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Le petit potager des Caria de Bruxelles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01177","nom":"\u0093Plantation\u0094 (jardin des Visitandines)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager \u0093Plantation\u0094 (jardin des Visitandines) de Bruxelles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01178","nom":"Rempart des Moines","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Rempart des Moines de Bruxelles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01179","nom":"Samaritaine","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Samaritaine de Bruxelles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01180","nom":"Potagers de Bruxelles","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Bruxelles de Bruxelles, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01342","nom":"Cr\u00e9dal","prenom":"","adr":"Rue d'Alost, 7 Centre Dansaert","adr_confidentielle":"0","loc":"1000 Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Coop\u00e9rative citoyenne d'\u00e9pargne et de cr\u00e9dit","comm":"","cat":["epargne","formation"],"tel":"010 48 33 50","web":"www.credal.be","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01351","nom":"L'Eco-iris","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"1000 Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Monnaie compl\u00e9mentaire","comm":"","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.bruxellesenvironnement.be\/Templates\/Professionnels\/informer.aspx?id=32541","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01382","nom":"BruSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Bruxelles","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01383","nom":"SELouverture","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Bruxelles","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01384","nom":"SEL de Bruxelles (1000)","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Bruxelles","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01475","nom":"RES de Neder-Over-Heembeek","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01508","nom":"Donnerie Bruxelloise","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie Bruxelloise, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01517","nom":"Green Company","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Livraisons \u00e0 v\u00e9lo - \u00e9lectrique","comm":"","cat":["transport"],"tel":"","web":"http:\/\/www.green-company.eu\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01519","nom":"Natagora","prenom":"","adr":"Rue d\u0092\u00c9dimbourg 26","adr_confidentielle":"0","loc":"1050 Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"","comm":"","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.natagora.be","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01529","nom":"Dioxyde de gambettes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Livraisons \u00e0 v\u00e9lo","comm":"","cat":["transport"],"tel":"","web":"http:\/\/www.dioxyde-de-gambettes.com","email":"info@dioxyde-de-gambettes.com","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01533","nom":"Passeurs d'\u00e9nergie","prenom":"","adr":"Chauss\u00e9e de Boondael, 6 boite 13","adr_confidentielle":"0","loc":"1050 Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Information","comm":"","cat":["energie","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.passeursdenergie.be\/index.php","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01563","nom":"L'heureux nouveau","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"1000 Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"l\u00e9gumes et autres","comm":"","cat":["commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.lheureuxnouveau.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01564","nom":"Topino","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"coop\u00e9rative consommateurs, l\u00e9gumes et autres","comm":"Nombreux points de d\u00e9p\u00f4t, plus d'infromation sur http:\/\/www.topino.be\/","cat":["commerce"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01567","nom":"Nos Pilif","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"1120 Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"l\u00e9gumes et autres","comm":"centralisation de produits (l\u00e9gumes, autres), distribution, transformation, magasin. http:\/\/www.fermenospilifs.be\/","cat":["commerce"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01572","nom":"Efarmz","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":"1150 Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"centralisation de produits (l\u00e9gumes, autres), distribution","comm":"","cat":["commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.efarmz.be\/fr\/content\/8-qui-sommes-nous","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01617","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du mercredi \u00e0 Bruxelles","prenom":"","adr":"place Sainte-Catherine","adr_confidentielle":"0","loc":"1000 Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"March\u00e9 bio - Servi-culture : fruits, l\u00e9gumes, fromages, pain, volailles... - Bio Champ d'Ail : producteur de l\u00e9gumes - Ignace Sepulchre : fromages, lait, beurre au lait cru, oeufs, pain, jus, volailles, charcuterie.... \u0096 Coprobio : boucherie, charcuterie, \u00e9picerie, fromages, l\u00e9gumes, pain, jus\u0085","comm":"de 7h30 \u00e0 15h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01631","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du samedi \u00e0 Bruxelles","prenom":"","adr":"place Sainte-Catherine","adr_confidentielle":"0","loc":"1000 Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"March\u00e9 bio - Ap\u00e9ro d\u0092Oc : vins bio, tapas","comm":"de 7h \u00e0 17h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01646","nom":"GASAP Terre Neuve","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"1","loc":"1000 Bruxelles","lat":"50.851475","lng":"4.353225","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACGASAP Terre NeuvedeBruxelles 1000, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01095","nom":"Oxfam Solidarit\u00e9","prenom":"","adr":"Rue des Quatre-Vents, 60","adr_confidentielle":"0","loc":"1080 Molenbeek-Saint-Jean","lat":"50.8541214","lng":"4.3333878","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.oxfam.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01685","nom":"GAStronome","prenom":"","adr":"Rue de la limite","adr_confidentielle":"1","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8543856","lng":"4.3711182","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a dix GAC \u00e0 Schaerbeek: le Gastronautes, le GASAP Schaerbionik, le Volle Gas, le GASAP des Bienmangeurs, le GAStronome, la GasHel, le Gastafiore, le Gas Naturel, le GASAP Coteaux et le GASWAL. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01616","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du mardi \u00e0 Schaerbeek","prenom":"","adr":"place Dailly","adr_confidentielle":"0","loc":"1030 Schaerbeek","lat":"50.8557297","lng":"4.3839513","desc":"Hof ten Broeke : fromages de ch\u00e8vre, boucherie, charcuterie","comm":"de 8h \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01087","nom":"Arm\u00e9e du Salut","prenom":"","adr":"Boulevard d'Ypres, 24","adr_confidentielle":"0","loc":"1000 Bruxelles","lat":"50.8561235","lng":"4.3465350","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.armeedusalut.be\/","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01188","nom":"le jardin urbain-la rue asbl","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Molenbeek","lat":"50.8569755","lng":"4.3193694","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager le jardin urbain-la rue asbl de Molenbeek, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01441","nom":"REL1080","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Molenbeek","lat":"50.8569755","lng":"4.3193694","desc":"Molenbeek","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01478","nom":"SOLSARES","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Molenbeek","lat":"50.8569755","lng":"4.3193694","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01682","nom":"Gasetvous","prenom":"","adr":"Avenue Ernest Cambi\u00e9","adr_confidentielle":"1","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8573359","lng":"4.3948099","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a dix GAC \u00e0 Schaerbeek: le Gastronautes, le GASAP Schaerbionik, le Volle Gas, le GASAP des Bienmangeurs, le GAStronome, la GasHel, le Gastafiore, le Gas Naturel, le GASAP Coteaux et le GASWAL. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01684","nom":"GASAP des Bienmangeurs","prenom":"","adr":"rue Jan Stobbaerts","adr_confidentielle":"1","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8586070","lng":"4.3873910","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a dix GAC \u00e0 Schaerbeek: le Gastronautes, le GASAP Schaerbionik, le Volle Gas, le GASAP des Bienmangeurs, le GAStronome, la GasHel, le Gastafiore, le Gas Naturel, le GASAP Coteaux et le GASWAL. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01671","nom":"GasMol","prenom":"","adr":"Rue Mommaerts","adr_confidentielle":"1","loc":" Molenbeek","lat":"50.8591363","lng":"4.3392933","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACGasMoldeMolenbeek, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01681","nom":"GAS Schaerbionik","prenom":"","adr":"Rue des Coteaux","adr_confidentielle":"1","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8591835","lng":"4.3771951","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a dix GAC \u00e0 Schaerbeek: le Gastronautes, le GASAP Schaerbionik, le Volle Gas, le GASAP des Bienmangeurs, le GAStronome, la GasHel, le Gastafiore, le Gas Naturel, le GASAP Coteaux et le GASWAL. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01689","nom":"Gasap Coteaux","prenom":"","adr":"Rue des Coteaux","adr_confidentielle":"1","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8591835","lng":"4.3771951","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a dix GAC \u00e0 Schaerbeek: le Gastronautes, le GASAP Schaerbionik, le Volle Gas, le GASAP des Bienmangeurs, le GAStronome, la GasHel, le Gastafiore, le Gas Naturel, le GASAP Coteaux et le GASWAL. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01094","nom":"Solidarit\u00e9 Savoir","prenom":"","adr":"Boulevard Leopold II 100","adr_confidentielle":"0","loc":"1080 Molenbeek-Saint-Jean","lat":"50.8603583","lng":"4.3398584","desc":"Repair Caf\u00e9 Molenbeek-Saint-Jean","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01687","nom":"Gastafiore","prenom":"","adr":"rue Kessels","adr_confidentielle":"1","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8619963","lng":"4.3779847","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a dix GAC \u00e0 Schaerbeek: le Gastronautes, le GASAP Schaerbionik, le Volle Gas, le GASAP des Bienmangeurs, le GAStronome, la GasHel, le Gastafiore, le Gas Naturel, le GASAP Coteaux et le GASWAL. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01139","nom":"Repair Caf\u00e9 Schaerbeek","prenom":"","adr":"307 Rue des Coteaux","adr_confidentielle":"0","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8621022","lng":"4.3791120","desc":"Repair Caf\u00e9 Schaerbeek","comm":"Pour plus d'informations sur les Repair caf\u00e9s et le calendrier des prochaines activit\u00e9s, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter <a href=\"http:\/\/www.repaircafe.be\/fr\/adresses\/\" target=\"rpc\">www.repaircafe.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01422","nom":"SELEnsemble","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Koekelberg","lat":"50.8633811","lng":"4.3303380","desc":"Koekelberg","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01672","nom":"GASAP de Molenbeek","prenom":"","adr":"Place simonis","adr_confidentielle":"1","loc":" Molenbeek","lat":"50.8636475","lng":"4.3297303","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACGASAP de MolenbeekdeMolenbeek, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01690","nom":"GASWAL","prenom":"","adr":"avenue latinif","adr_confidentielle":"1","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8643441","lng":"4.3900550","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a dix GAC \u00e0 Schaerbeek: le Gastronautes, le GASAP Schaerbionik, le Volle Gas, le GASAP des Bienmangeurs, le GAStronome, la GasHel, le Gastafiore, le Gas Naturel, le GASAP Coteaux et le GASWAL. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01166","nom":"Potagers de Zavelenberg","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Berchem-Sainte-Agathe","lat":"50.8653410","lng":"4.2957480","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Zavelenberg de Berchem-Sainte-Agathe, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01167","nom":"Potager de la Rue des Fleuristes","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Berchem-Sainte-Agathe","lat":"50.8653410","lng":"4.2957480","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potager de la Rue des Fleuristes de Berchem-Sainte-Agathe, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01168","nom":"Potagers de la Rue du Broeck","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Berchem-Sainte-Agathe","lat":"50.8653410","lng":"4.2957480","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de la Rue du Broeck de Berchem-Sainte-Agathe, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01169","nom":"Potagers de la Rue des chats","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Berchem-Sainte-Agathe","lat":"50.8653410","lng":"4.2957480","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de la Rue des chats de Berchem-Sainte-Agathe, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01170","nom":"Potagers de la Rue de Dilbeek","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Berchem-Sainte-Agathe","lat":"50.8653410","lng":"4.2957480","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de la Rue de Dilbeek de Berchem-Sainte-Agathe, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01171","nom":"Potagers de la Rue de l'All\u00e9e verte","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Berchem-Sainte-Agathe","lat":"50.8653410","lng":"4.2957480","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de la Rue de l'All\u00e9e verte de Berchem-Sainte-Agathe, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01172","nom":"Potagers de la Rue des Soldats","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Berchem-Sainte-Agathe","lat":"50.8653410","lng":"4.2957480","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de la Rue des Soldats de Berchem-Sainte-Agathe, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01376","nom":"SEL de Berchem-Sainte-Agathe","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Berchem-Sainte-Agathe","lat":"50.8653410","lng":"4.2957480","desc":"Berchem-Sainte-Agathe","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01474","nom":"Entrelacs","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Berchem","lat":"50.865561","lng":"4.295971","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01194","nom":"","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8674164","lng":"4.3772981","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager  de Schaerbeek, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01195","nom":"Jardin Cambier","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8674164","lng":"4.3772981","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin Cambier de Schaerbeek, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01196","nom":"Aux petits oignons","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8674164","lng":"4.3772981","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Aux petits oignons de Schaerbeek, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01197","nom":"Potagers de Schaerbeek","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8674164","lng":"4.3772981","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Potagers de Schaerbeek de Schaerbeek, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01460","nom":"SELavie","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8674164","lng":"4.3772981","desc":"Schaerbeek","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01494","nom":"Donnerie du Quartier de Helmet","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8674164","lng":"4.3772981","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie du Quartier de Helmet, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01683","nom":"Volle Gas","prenom":"","adr":"rue Richard Vandeveld 25  helmet","adr_confidentielle":"1","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8674164","lng":"4.3772981","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a dix GAC \u00e0 Schaerbeek: le Gastronautes, le GASAP Schaerbionik, le Volle Gas, le GASAP des Bienmangeurs, le GAStronome, la GasHel, le Gastafiore, le Gas Naturel, le GASAP Coteaux et le GASWAL. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext00974","nom":"Pot \u00e0 Gas","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Ganshoren","lat":"50.870978","lng":"4.31517","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Pot \u00e0 Gas de Ganshoren, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01688","nom":"Gas Naturel","prenom":"","adr":"rue de l'agriculture","adr_confidentielle":"1","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8716015","lng":"4.3903811","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a dix GAC \u00e0 Schaerbeek: le Gastronautes, le GASAP Schaerbionik, le Volle Gas, le GASAP des Bienmangeurs, le GAStronome, la GasHel, le Gastafiore, le Gas Naturel, le GASAP Coteaux et le GASWAL. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01660","nom":"Pot \u00e0 Gas","prenom":"","adr":"rue des franchises","adr_confidentielle":"1","loc":" Ganshoren","lat":"50.8716993","lng":"4.3145859","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACPot \u00e0 GasdeGanshoren, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01634","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du samedi \u00e0 Schaerbeek","prenom":"","adr":"place de Helmet","adr_confidentielle":"0","loc":"1030 Schaerbeek","lat":"50.8727842","lng":"4.3894358","desc":"Hof ten Broeke : fromages de ch\u00e8vre, boucherie, charcuterie","comm":"de 8h30 \u00e0 13h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01096","nom":"BAC asbl","prenom":"","adr":"Place de la Gare, 12","adr_confidentielle":"0","loc":"1082 Bruxelles","lat":"50.8729886","lng":"4.2897273","desc":"Informatique","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.bacmd.net","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01400","nom":"SELEvere","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Evere","lat":"50.8739353","lng":"4.4009421","desc":"Evere","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01655","nom":"Evere de Terre","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"1","loc":" Everre","lat":"50.8739353","lng":"4.4009421","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACEvere de TerredeEverre, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01097","nom":"Rouf","prenom":"","adr":"Chauss\u00e9e de Wemmel, 37","adr_confidentielle":"0","loc":"1090 Jette","lat":"50.8742066","lng":"4.3255291","desc":"Magasin seconde main","comm":"","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.centre-d-entraide-de-jette.be","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":0,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01626","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du vendredi \u00e0 Evere","prenom":"","adr":"Devant le Cimeti\u00e8re de Bruxelles, au bout de l' et de l'avenue Cic\u00e9ron, avenue Henri Dunant","adr_confidentielle":"0","loc":"1140 Evere","lat":"50.874228","lng":"4.401687","desc":"fruits et l\u00e9gumes de saison","comm":"de 14h \u00e0 19h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01654","nom":"Biod'Evere cit\u00e9","prenom":"","adr":"Rue Mattheussen","adr_confidentielle":"1","loc":" Evere","lat":"50.8744700","lng":"4.3950874","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACBiod'Evere cit\u00e9deEvere, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01686","nom":"GasHel","prenom":"","adr":"rue s\u00e9verin","adr_confidentielle":"1","loc":" Schaerbeek","lat":"50.8762485","lng":"4.3893297","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Il y a dix GAC \u00e0 Schaerbeek: le Gastronautes, le GASAP Schaerbionik, le Volle Gas, le GASAP des Bienmangeurs, le GAStronome, la GasHel, le Gastafiore, le Gas Naturel, le GASAP Coteaux et le GASWAL. Pour plus d'informations sur ces GAC, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01007","nom":"Voedselteam","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Leuven","lat":"50.8775710","lng":"4.7043280","desc":"Groupement d'achat (GAC)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le Voedselteam de Leuven, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01668","nom":"GASAP de Jette","prenom":"","adr":"Rue Van Huynegem","adr_confidentielle":"1","loc":" Jette","lat":"50.8789227","lng":"4.3271477","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACGASAP de JettedeJette, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01420","nom":"JetteSEL","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Jette","lat":"50.8808582","lng":"4.3227894","desc":"Jette","comm":"Pour plus d'informations sur les SELs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01477","nom":"La Boussole","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Jette","lat":"50.8808582","lng":"4.3227894","desc":"Reseau d'Echange de Services (RES)","comm":"Pour plus d'informations sur les RESs et leurs coordonn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01643","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du dimanche \u00e0 Jette","prenom":"","adr":"Le Rayon Vert","adr_confidentielle":"0","loc":" Jette","lat":"50.8808582","lng":"4.3227894","desc":"Produits\u00a0: fruits, l\u00e9gumes, huiles, jus, \u009cufs, pain, confitures, vins, f\u00e9culents (p\u00e2tes, riz, quinoa, etc.)","comm":"de 10h \u00e0 14h : toute l\u0092ann\u00e9e (cong\u00e9s les deux derni\u00e8res semaines de juillet, la premi\u00e8re semaine d\u0092ao\u00fbt et entre le 24 d\u00e9cembre et le 2 janvier)Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01669","nom":"New GASAP Jette","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"1","loc":" Jette","lat":"50.8808582","lng":"4.3227894","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACNew GASAP JettedeJette, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01623","nom":"March\u00e9 hebdomadaire du jeudi \u00e0 Jette","prenom":"","adr":"place Reine Astrid","adr_confidentielle":"0","loc":"1090 Jette","lat":"50.881593","lng":"4.323066","desc":"Coprosain : boucherie, charcuterie, \u00e9picerie, fromages, l\u00e9gumes, pains, jus\u0085","comm":"de 7h \u00e0 12h - Vous trouverez plus d'informations sur le site de <a href=\"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/\" target=\"spm\">Saveurs paysannes<\/a>","cat":["agriculture","commerce"],"tel":"","web":"http:\/\/www.saveurspaysannes.be\/m\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01349","nom":"Le RES","prenom":"","adr":"Vismarkt 10b","adr_confidentielle":"0","loc":"3000 Leuven","lat":"50.8816146","lng":"4.7003632","desc":"Monnaie compl\u00e9mentaire","comm":"","cat":["epargne","citoyen"],"tel":"016 31 45 45","web":"www.res.be","email":"info@res.be","evaluation":false,"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01495","nom":"Donnerie de Harendeel","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Haren","lat":"50.892341","lng":"4.417613","desc":"Donnerie","comm":"Pour plus d\u0092informations sur la Donnerie de Harendeel, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["reemploi","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":3,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01673","nom":"GasNOH","prenom":"","adr":"Place saint Nicolas","adr_confidentielle":"1","loc":" Neder-Over-Hembeek","lat":"50.8936016","lng":"4.3851405","desc":"Groupement d'achat (GASAP)","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le GACGasNOHdeNeder-Over-Hembeek, n\u0092h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site internet \u00e0 l'adresse\u00a0<a href=\"http:\/\/www.gasap.be\" target=\"gasap\">www.gasap.be<\/a>","cat":["agriculture","citoyen"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":3},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01189","nom":"Jardin collectif Craetbos","prenom":"","adr":"","adr_confidentielle":"0","loc":" Neder-over-Heembeek","lat":"50.8962200","lng":"4.3718800","desc":"Potager","comm":"Pour plus d\u0092informations sur le potager Jardin collectif Craetbos de Neder-over-Heembeek, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site <a href=\"http:\/\/www.asblrcr.be\" target=\"asblrcr\">www.asblrcr.be<\/a>","cat":["agriculture"],"tel":"","web":"","email":"","evaluation":{"Equitable":0,"Durable":0,"Local":3,"Participatif":0},"evaluation_detail":false},{"id":"Ext01523","nom":"Rescoop","prenom":"","adr":"Posthoflei 3\/3","adr_confidentielle":"0","loc":"2600 Berchem\u00a0","lat":"51.1991948","lng":"4.4313765","desc":"","comm":"","cat":["energie","citoyen"],"tel":"","web":"http:\/\/www.rescoop.be\/","email":"","evaluation":false,"evaluation_detail":false}]